{"CodDpt": "04", "CodDpt3Car": "004", "LibDpt": "ALPES DE HAUTE PROVENCE", "Communes": [{"CodCan": "05", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Digne-les-Bains-2", "LibSubCom": "Aiglun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "866"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "40,18"}, "Votants": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "59,82"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "56,35", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAREL Serge et Mme GRANET Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAREL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "26,23", "RapportInscrit": "14,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAMILLERI Marlene et M. ESMIOL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMILLERI", "PrePsn": "Marlene", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESMIOL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "12,70", "RapportInscrit": "7,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDOUI-MAUREL Marie-Anne et M. DESLOYAL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUI-MAUREL", "PrePsn": "Marie-Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESLOYAL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "6,35", "RapportInscrit": "3,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERROD Philippe et Mme JARDIN Florence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARDIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "10,25", "RapportInscrit": "5,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUMEYER Brigitte et M. CASANOVA Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUMEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASANOVA", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "19,88", "RapportInscrit": "11,20"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARTAUT Nicolas et Mme TROUDE Christ\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTAUT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUDE", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "13,86"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Valensole", "LibSubCom": "Allemagne-en-Provence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "56,96", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASALE Danielle et M. LALLEMENT Maurice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASALE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLEMENT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,22", "RapportInscrit": "5,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETRIGNY Jean-Christophe et Mme PONCE-GASSIER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRIGNY", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE-GASSIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "34,22", "RapportInscrit": "19,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TURQUET Laurence et M. VIDAL Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TURQUET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "29,78", "RapportInscrit": "16,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENTI Robert et Mme VIAL-TUDELA Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENTI", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL-TUDELA", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "12,89", "RapportInscrit": "7,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Aurore et M. LE METAYER Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE METAYER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "12,89", "RapportInscrit": "7,34"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Allons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,77", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "67,31", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOUZON Jeannine et M. LOUIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUZON", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,71", "RapportInscrit": "10,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "14,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "62,86", "RapportInscrit": "42,31"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Allos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "571"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "44,13"}, "Votants": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "55,87"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "53,59", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOUZON Jeannine et M. LOUIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUZON", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "19,28", "RapportInscrit": "10,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "53,27", "RapportInscrit": "28,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "14,71"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Angles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "40,58"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "59,42"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "55,07", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOUZON Jeannine et M. LOUIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUZON", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "20,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "28,95", "RapportInscrit": "15,94"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Annot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "879"}, "Abstentions": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "40,16"}, "Votants": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "59,84"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "56,09", "RapportVotant": "93,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOUZON Jeannine et M. LOUIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUZON", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "22,72", "RapportInscrit": "12,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "40,16", "RapportInscrit": "22,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "37,12", "RapportInscrit": "20,82"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Archail", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "24,24"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "75,76"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "69,70", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DULAU Marie-France et M. LACHAMP Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAMP", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBUISSON Gerard et Mme SAVORNIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "42,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAUREL Sandrine et M. SAVORNIN Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "21,21"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "Aubenas-les-Alpes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "28,74"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "71,26"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "67,82", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAPIER Alain et Mme DUFOUR Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAPIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,34", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "54,24", "RapportInscrit": "36,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,42", "RapportInscrit": "17,24"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Arnoux-Saint-Auban", "LibSubCom": "Aubignosc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "39,71"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "60,29"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,98"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "57,66", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUN Odile et M. PINZELLI \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINZELLI", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "29,05", "RapportInscrit": "16,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSERAT Sandrine et M. FIAERT Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSERAT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIAERT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "24,90", "RapportInscrit": "14,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JULIEN Guillaume et Mme TOUMANI Sor\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIEN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUMANI", "PrePsn": "Sor\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,73", "RapportInscrit": "2,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BONNAFOUX Berengere et M. BONTE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFOUX", "PrePsn": "Berengere", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONTE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "38,59", "RapportInscrit": "22,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MASINI Andr\u00e9 et Mme SCHITTULLI V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASINI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHITTULLI", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,73", "RapportInscrit": "2,15"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Sisteron", "LibSubCom": "Authon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,35", "RapportVotant": "8,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "65,08", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Evelyne et M. DERDICHE Cyril", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDICHE", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,32", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Robert et Mme MORINEAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "65,85", "RapportInscrit": "42,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BREMOND Nathalie et M. CLEMENT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Jean-Bruno et Mme RECTON Gregoria", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Jean-Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECTON", "PrePsn": "Gregoria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,76", "RapportInscrit": "6,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLUME Michel et Mme TAUZIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUME", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,44", "RapportInscrit": "1,59"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Auzet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "46,00"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "54,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DULAU Marie-France et M. LACHAMP Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAMP", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBUISSON Gerard et Mme SAVORNIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAUREL Sandrine et M. SAVORNIN Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "Banon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "728"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "38,60"}, "Votants": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "61,40"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,26"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "56,46", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAPIER Alain et Mme DUFOUR Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAPIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "25,30", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "24,33", "RapportInscrit": "13,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "50,36", "RapportInscrit": "28,43"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Barcelonnette", "LibSubCom": "Barcelonnette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1845"}, "Abstentions": {"Nombre": "932", "RapportInscrit": "50,51"}, "Votants": {"Nombre": "913", "RapportInscrit": "49,49"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "840", "RapportInscrit": "45,53", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSE Roger et Mme VAGINAY RICOURT Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGINAY RICOURT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "48,57", "RapportInscrit": "22,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANFRANCHI Michel et Mme MASSE Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANFRANCHI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "6,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISS\u00c9 Sandrine et M. GILLY Lucien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISS\u00c9", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "36,43", "RapportInscrit": "16,59"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Barles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "45,90"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "54,10"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "51,64", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "10,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DULAU Marie-France et M. LACHAMP Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAMP", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "31,75", "RapportInscrit": "16,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBUISSON Gerard et Mme SAVORNIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,70", "RapportInscrit": "6,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "10,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAUREL Sandrine et M. SAVORNIN Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,38"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Digne-les-Bains-2", "LibSubCom": "Barras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "36,07"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "63,93"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "59,84", "RapportVotant": "93,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAREL Serge et Mme GRANET Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAREL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "13,70", "RapportInscrit": "8,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAMILLERI Marlene et M. ESMIOL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMILLERI", "PrePsn": "Marlene", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESMIOL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,88", "RapportInscrit": "19,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDOUI-MAUREL Marie-Anne et M. DESLOYAL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUI-MAUREL", "PrePsn": "Marie-Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESLOYAL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,11", "RapportInscrit": "2,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERROD Philippe et Mme JARDIN Florence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARDIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,59", "RapportInscrit": "5,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUMEYER Brigitte et M. CASANOVA Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUMEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASANOVA", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,44", "RapportInscrit": "9,84"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARTAUT Nicolas et Mme TROUDE Christ\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTAUT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUDE", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "23,29", "RapportInscrit": "13,93"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Barr\u00eame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "372"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "48,92"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "51,08"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "46,24", "RapportVotant": "90,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZOT-GASTALDI Mich\u00e8le et M. PONCE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZOT-GASTALDI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,49", "RapportInscrit": "1,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "41,28", "RapportInscrit": "19,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCAS Christophe et Mme VILLARD Magali", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,07", "RapportInscrit": "1,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "36,63", "RapportInscrit": "16,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUILLIOT Henri et Mme GIORDANENGO Isabel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLIOT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANENGO", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "14,53", "RapportInscrit": "6,72"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Bayons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "36,54"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "63,46"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "98,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "16,15", "RapportInscrit": "10,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DULAU Marie-France et M. LACHAMP Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAMP", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBUISSON Gerard et Mme SAVORNIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "12,31", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "39,23", "RapportInscrit": "24,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAUREL Sandrine et M. SAVORNIN Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "12,31", "RapportInscrit": "7,69"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Beaujeu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "37,10"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "62,90"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "60,48", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "8,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DULAU Marie-France et M. LACHAMP Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAMP", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,33", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBUISSON Gerard et Mme SAVORNIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "7,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "26,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAUREL Sandrine et M. SAVORNIN Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,33", "RapportInscrit": "5,65"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Beauvezer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "61,61", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOUZON Jeannine et M. LOUIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUZON", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "34,30", "RapportInscrit": "21,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "26,79"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Bellaffaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "7,07"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "63,89", "RapportVotant": "92,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "36,96", "RapportInscrit": "23,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DULAU Marie-France et M. LACHAMP Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAMP", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBUISSON Gerard et Mme SAVORNIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAUREL Sandrine et M. SAVORNIN Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,96", "RapportInscrit": "7,64"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Sisteron", "LibSubCom": "Bevons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "47,43"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "52,57"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,14", "RapportVotant": "9,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "46,29", "RapportVotant": "88,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Evelyne et M. DERDICHE Cyril", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDICHE", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,17", "RapportInscrit": "2,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Robert et Mme MORINEAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "18,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BREMOND Nathalie et M. CLEMENT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "6,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Jean-Bruno et Mme RECTON Gregoria", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Jean-Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECTON", "PrePsn": "Gregoria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,64", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLUME Michel et Mme TAUZIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUME", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "13,71"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Beynes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "31,15"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "68,85"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "64,75", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZOT-GASTALDI Mich\u00e8le et M. PONCE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZOT-GASTALDI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "27,85", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "41,77", "RapportInscrit": "27,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCAS Christophe et Mme VILLARD Magali", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,33", "RapportInscrit": "4,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "17,72", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUILLIOT Henri et Mme GIORDANENGO Isabel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLIOT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANENGO", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,33", "RapportInscrit": "4,10"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Blieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "44,78"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "55,22"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "55,22", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZOT-GASTALDI Mich\u00e8le et M. PONCE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZOT-GASTALDI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "16,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCAS Christophe et Mme VILLARD Magali", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "5,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "8,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUILLIOT Henri et Mme GIORDANENGO Isabel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLIOT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANENGO", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "2,99"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Bras-d'Asse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "438"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "36,99"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "63,01"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "3,99"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "60,27", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZOT-GASTALDI Mich\u00e8le et M. PONCE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZOT-GASTALDI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "8,71", "RapportInscrit": "5,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "23,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCAS Christophe et Mme VILLARD Magali", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "8,71", "RapportInscrit": "5,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "26,52", "RapportInscrit": "15,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUILLIOT Henri et Mme GIORDANENGO Isabel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLIOT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANENGO", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,05"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Braux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "30,81"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "69,19"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "64,86", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOUZON Jeannine et M. LOUIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUZON", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "8,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "25,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "30,27"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Barcelonnette", "LibSubCom": "La Br\u00e9ole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "328"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "42,99"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "57,01"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "7,49"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "51,83", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSE Roger et Mme VAGINAY RICOURT Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGINAY RICOURT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "69,41", "RapportInscrit": "35,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANFRANCHI Michel et Mme MASSE Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANFRANCHI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,12", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISS\u00c9 Sandrine et M. GILLY Lucien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISS\u00c9", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "13,72"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Forcalquier", "LibSubCom": "La Brillanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "688"}, "Abstentions": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "48,69"}, "Votants": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "51,31"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "5,81", "RapportVotant": "11,33"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "44,33", "RapportVotant": "86,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEHANT David et Mme PAUL Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHANT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "17,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALASSE Sophie et M. BENFERHAT Khaled", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALASSE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENFERHAT", "PrePsn": "Khaled", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "45,25", "RapportInscrit": "20,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHONNECHE Catherine et M. WALTER L\u00e9o", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHONNECHE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALTER", "PrePsn": "L\u00e9o", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "14,75", "RapportInscrit": "6,54"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Valensole", "LibSubCom": "Brunet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "51,34"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "48,66"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "93,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASALE Danielle et M. LALLEMENT Maurice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASALE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLEMENT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,18", "RapportInscrit": "0,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETRIGNY Jean-Christophe et Mme PONCE-GASSIER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRIGNY", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE-GASSIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "10,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TURQUET Laurence et M. VIDAL Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TURQUET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "18,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENTI Robert et Mme VIAL-TUDELA Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENTI", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL-TUDELA", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "21,18", "RapportInscrit": "9,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Aurore et M. LE METAYER Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE METAYER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,94", "RapportInscrit": "5,88"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Le Brusquet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "843"}, "Abstentions": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "35,47"}, "Votants": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "64,53"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "61,45", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "20,85", "RapportInscrit": "12,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DULAU Marie-France et M. LACHAMP Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAMP", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "16,60", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBUISSON Gerard et Mme SAVORNIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "3,86", "RapportInscrit": "2,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "47,68", "RapportInscrit": "29,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAUREL Sandrine et M. SAVORNIN Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "11,00", "RapportInscrit": "6,76"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Le Caire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "34,18"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "65,82"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "63,29", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "27,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DULAU Marie-France et M. LACHAMP Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAMP", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "14,00", "RapportInscrit": "8,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBUISSON Gerard et Mme SAVORNIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAUREL Sandrine et M. SAVORNIN Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,66"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Castellane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1114"}, "Abstentions": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "34,92"}, "Votants": {"Nombre": "725", "RapportInscrit": "65,08"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "1,93"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "702", "RapportInscrit": "63,02", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOUZON Jeannine et M. LOUIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUZON", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "20,23", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "61,25", "RapportInscrit": "38,60"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Digne-les-Bains-1", "LibSubCom": "Le Castellard-Melan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "36,00"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "64,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "57,33", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREST Gilles et Mme CHARRIAU Colette", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREST", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARRIAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSETTE Ren\u00e9 et Mme PRIMITERRA Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSETTE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIMITERRA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. THONNATTE Lionel et Mme WASICEK Isabelle", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "THONNATTE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASICEK", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBERO Christian et Mme BEC-ALBANESE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEC-ALBANESE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRUN Catherine et M. DE VITA Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BAILLE Denis et Mme ESPOSITO Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Le Castellet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "45,71"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "54,29"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "10,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "47,62", "RapportVotant": "87,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZOT-GASTALDI Mich\u00e8le et M. PONCE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZOT-GASTALDI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,00", "RapportInscrit": "6,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCAS Christophe et Mme VILLARD Magali", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,00", "RapportInscrit": "2,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "31,00", "RapportInscrit": "14,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUILLIOT Henri et Mme GIORDANENGO Isabel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLIOT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANENGO", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Castellet-l\u00e8s-Sausses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "24,64"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "75,36"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "71,74", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOUZON Jeannine et M. LOUIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUZON", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "17,17", "RapportInscrit": "12,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "28,28", "RapportInscrit": "20,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "39,13"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Val-de-Chalvagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "53,19"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "46,81"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "6,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "42,55", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOUZON Jeannine et M. LOUIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUZON", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "25,53"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "C\u00e9reste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1109"}, "Abstentions": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "54,55"}, "Votants": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "45,45"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,98"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "6,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "41,57", "RapportVotant": "91,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAPIER Alain et Mme DUFOUR Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAPIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "28,63", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "29,28", "RapportInscrit": "12,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "42,08", "RapportInscrit": "17,49"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Le Chaffaut-Saint-Jurson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "577"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "43,85"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "56,15"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,25"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "51,47", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZOT-GASTALDI Mich\u00e8le et M. PONCE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZOT-GASTALDI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "18,86", "RapportInscrit": "9,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "26,60", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCAS Christophe et Mme VILLARD Magali", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "8,75", "RapportInscrit": "4,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "32,32", "RapportInscrit": "16,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUILLIOT Henri et Mme GIORDANENGO Isabel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLIOT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANENGO", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "13,47", "RapportInscrit": "6,93"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Digne-les-Bains-2", "LibSubCom": "Champtercier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "543"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "43,83"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "56,17"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "53,78", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAREL Serge et Mme GRANET Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAREL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "21,23", "RapportInscrit": "11,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAMILLERI Marlene et M. ESMIOL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMILLERI", "PrePsn": "Marlene", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESMIOL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "15,07", "RapportInscrit": "8,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDOUI-MAUREL Marie-Anne et M. DESLOYAL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUI-MAUREL", "PrePsn": "Marie-Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESLOYAL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "4,11", "RapportInscrit": "2,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERROD Philippe et Mme JARDIN Florence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARDIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "9,25", "RapportInscrit": "4,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUMEYER Brigitte et M. CASANOVA Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUMEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASANOVA", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARTAUT Nicolas et Mme TROUDE Christ\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTAUT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUDE", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "23,97", "RapportInscrit": "12,89"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Arnoux-Saint-Auban", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-Arnoux-Saint-Auban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3885"}, "Abstentions": {"Nombre": "1853", "RapportInscrit": "47,70"}, "Votants": {"Nombre": "2032", "RapportInscrit": "52,30"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "1941", "RapportInscrit": "49,96", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUN Odile et M. PINZELLI \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINZELLI", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "470", "RapportExprime": "24,21", "RapportInscrit": "12,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSERAT Sandrine et M. FIAERT Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSERAT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIAERT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "726", "RapportExprime": "37,40", "RapportInscrit": "18,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JULIEN Guillaume et Mme TOUMANI Sor\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIEN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUMANI", "PrePsn": "Sor\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "11,03", "RapportInscrit": "5,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BONNAFOUX Berengere et M. BONTE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFOUX", "PrePsn": "Berengere", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONTE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "405", "RapportExprime": "20,87", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MASINI Andr\u00e9 et Mme SCHITTULLI V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASINI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHITTULLI", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "6,49", "RapportInscrit": "3,24"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Ch\u00e2teaufort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "38,24"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "61,76"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "55,88", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DULAU Marie-France et M. LACHAMP Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAMP", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "35,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBUISSON Gerard et Mme SAVORNIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAUREL Sandrine et M. SAVORNIN Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "8,82"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Sisteron", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-Miravail", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "25,76"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "74,24"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "9,09", "RapportVotant": "12,24"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Evelyne et M. DERDICHE Cyril", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDICHE", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Robert et Mme MORINEAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BREMOND Nathalie et M. CLEMENT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Jean-Bruno et Mme RECTON Gregoria", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Jean-Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECTON", "PrePsn": "Gregoria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "6,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLUME Michel et Mme TAUZIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUME", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,61"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Arnoux-Saint-Auban", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-Val-Saint-Donat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "406"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "43,35"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "56,65"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "54,43", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUN Odile et M. PINZELLI \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINZELLI", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "38,91", "RapportInscrit": "21,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSERAT Sandrine et M. FIAERT Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSERAT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIAERT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "27,60", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JULIEN Guillaume et Mme TOUMANI Sor\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIEN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUMANI", "PrePsn": "Sor\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "8,14", "RapportInscrit": "4,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BONNAFOUX Berengere et M. BONTE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFOUX", "PrePsn": "Berengere", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONTE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "18,55", "RapportInscrit": "10,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MASINI Andr\u00e9 et Mme SCHITTULLI V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASINI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHITTULLI", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "6,79", "RapportInscrit": "3,69"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauredon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "46,75"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "53,25"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "53,25", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZOT-GASTALDI Mich\u00e8le et M. PONCE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZOT-GASTALDI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,44", "RapportInscrit": "1,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "58,54", "RapportInscrit": "31,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCAS Christophe et Mme VILLARD Magali", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,76", "RapportInscrit": "5,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "7,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUILLIOT Henri et Mme GIORDANENGO Isabel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLIOT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANENGO", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "7,79"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Chaudon-Norante", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "36,23"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "63,77"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,07", "RapportVotant": "7,95"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "57,97", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZOT-GASTALDI Mich\u00e8le et M. PONCE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZOT-GASTALDI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,25", "RapportInscrit": "6,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "33,75", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCAS Christophe et Mme VILLARD Magali", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUILLIOT Henri et Mme GIORDANENGO Isabel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLIOT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANENGO", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "16,25", "RapportInscrit": "9,42"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Clamensane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "30,18"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "69,82"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "67,46", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DULAU Marie-France et M. LACHAMP Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAMP", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBUISSON Gerard et Mme SAVORNIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,77", "RapportInscrit": "5,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "11,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAUREL Sandrine et M. SAVORNIN Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "11,24"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Claret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "27,51"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "72,49"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "69,84", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DULAU Marie-France et M. LACHAMP Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAMP", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBUISSON Gerard et Mme SAVORNIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "4,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "37,88", "RapportInscrit": "26,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAUREL Sandrine et M. SAVORNIN Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "5,82"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Clumanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "37,04"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "62,96"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "59,26", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZOT-GASTALDI Mich\u00e8le et M. PONCE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZOT-GASTALDI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,96", "RapportInscrit": "10,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "51,79", "RapportInscrit": "30,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCAS Christophe et Mme VILLARD Magali", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,96", "RapportInscrit": "10,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUILLIOT Henri et Mme GIORDANENGO Isabel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLIOT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANENGO", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,04", "RapportInscrit": "4,76"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Colmars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "366"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "29,23"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "70,77"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "68,31", "RapportVotant": "96,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOUZON Jeannine et M. LOUIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUZON", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "9,60", "RapportInscrit": "6,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "67,20", "RapportInscrit": "45,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "15,85"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Barcelonnette", "LibSubCom": "La Condamine-Ch\u00e2telard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "52,33"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "47,67"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "7,56", "RapportVotant": "15,85"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "38,37", "RapportVotant": "80,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSE Roger et Mme VAGINAY RICOURT Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGINAY RICOURT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "34,85", "RapportInscrit": "13,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANFRANCHI Michel et Mme MASSE Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANFRANCHI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "19,70", "RapportInscrit": "7,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISS\u00c9 Sandrine et M. GILLY Lucien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISS\u00c9", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "17,44"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Manosque-3", "LibSubCom": "Corbi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "891"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "61,39", "RapportVotant": "92,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARRIOL Martine et M. PHILIPPONNEAU Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIOL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPONNEAU", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "23,40", "RapportInscrit": "14,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DETRAIT Nathalie et M. QUEIRAS Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETRAIT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEIRAS", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "14,08", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERKI Clotilde et M. CASTEL Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERKI", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "62,52", "RapportInscrit": "38,38"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Forcalquier", "LibSubCom": "Cruis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "567"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "41,09"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "58,91"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "5,29", "RapportVotant": "8,98"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "50,97", "RapportVotant": "86,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEHANT David et Mme PAUL Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHANT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "49,83", "RapportInscrit": "25,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALASSE Sophie et M. BENFERHAT Khaled", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALASSE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENFERHAT", "PrePsn": "Khaled", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "33,22", "RapportInscrit": "16,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHONNECHE Catherine et M. WALTER L\u00e9o", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHONNECHE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALTER", "PrePsn": "L\u00e9o", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "16,96", "RapportInscrit": "8,64"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Curbans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "39,48"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "60,52"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,43"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "57,92", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "51,12", "RapportInscrit": "29,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DULAU Marie-France et M. LACHAMP Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAMP", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "9,42", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBUISSON Gerard et Mme SAVORNIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "8,52", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "10,76", "RapportInscrit": "6,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAUREL Sandrine et M. SAVORNIN Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "20,18", "RapportInscrit": "11,69"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Sisteron", "LibSubCom": "Curel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "39,22"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "60,78"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "58,82", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Evelyne et M. DERDICHE Cyril", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDICHE", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "21,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Robert et Mme MORINEAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "13,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BREMOND Nathalie et M. CLEMENT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "7,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Jean-Bruno et Mme RECTON Gregoria", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Jean-Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECTON", "PrePsn": "Gregoria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "7,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLUME Michel et Mme TAUZIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUME", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "7,84"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "Dauphin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "638"}, "Abstentions": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "40,28"}, "Votants": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "59,72"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,52"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "55,96", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAPIER Alain et Mme DUFOUR Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAPIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "18,21", "RapportInscrit": "10,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "29,13", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "52,66", "RapportInscrit": "29,47"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Demandolx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "31,52"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "68,48"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "66,30", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOUZON Jeannine et M. LOUIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUZON", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "19,67", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,75", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "65,57", "RapportInscrit": "43,48"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Digne-les-Bains-1", "LibSubCom": "Digne-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6677"}, "Abstentions": {"Nombre": "3130", "RapportInscrit": "46,88"}, "Votants": {"Nombre": "3547", "RapportInscrit": "53,12"}, "Blancs": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "3371", "RapportInscrit": "50,49", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREST Gilles et Mme CHARRIAU Colette", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREST", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARRIAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "10,89", "RapportInscrit": "5,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSETTE Ren\u00e9 et Mme PRIMITERRA Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSETTE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIMITERRA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "988", "RapportExprime": "29,31", "RapportInscrit": "14,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. THONNATTE Lionel et Mme WASICEK Isabelle", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "THONNATTE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASICEK", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "3,53", "RapportInscrit": "1,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBERO Christian et Mme BEC-ALBANESE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEC-ALBANESE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "854", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "12,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRUN Catherine et M. DE VITA Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "728", "RapportExprime": "21,60", "RapportInscrit": "10,90"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BAILLE Denis et Mme ESPOSITO Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "9,34", "RapportInscrit": "4,72"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Digne-les-Bains-2", "LibSubCom": "Digne-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4908"}, "Abstentions": {"Nombre": "2227", "RapportInscrit": "45,37"}, "Votants": {"Nombre": "2681", "RapportInscrit": "54,63"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "2555", "RapportInscrit": "52,06", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAREL Serge et Mme GRANET Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAREL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "717", "RapportExprime": "28,06", "RapportInscrit": "14,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAMILLERI Marlene et M. ESMIOL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMILLERI", "PrePsn": "Marlene", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESMIOL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "12,05", "RapportInscrit": "6,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDOUI-MAUREL Marie-Anne et M. DESLOYAL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUI-MAUREL", "PrePsn": "Marie-Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESLOYAL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "7,71", "RapportInscrit": "4,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERROD Philippe et Mme JARDIN Florence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARDIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "7,95", "RapportInscrit": "4,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUMEYER Brigitte et M. CASANOVA Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUMEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASANOVA", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "504", "RapportExprime": "19,73", "RapportInscrit": "10,27"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARTAUT Nicolas et Mme TROUDE Christ\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTAUT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUDE", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "626", "RapportExprime": "24,50", "RapportInscrit": "12,75"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Draix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "52,50", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DULAU Marie-France et M. LACHAMP Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAMP", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBUISSON Gerard et Mme SAVORNIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "35,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAUREL Sandrine et M. SAVORNIN Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Barcelonnette", "LibSubCom": "Enchastrayes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "460"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "7,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "45,87", "RapportVotant": "91,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSE Roger et Mme VAGINAY RICOURT Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGINAY RICOURT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "43,13", "RapportInscrit": "19,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANFRANCHI Michel et Mme MASSE Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANFRANCHI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "29,38", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISS\u00c9 Sandrine et M. GILLY Lucien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISS\u00c9", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "27,49", "RapportInscrit": "12,61"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Digne-les-Bains-1", "LibSubCom": "Entrages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "36,17"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "63,83"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "60,64", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREST Gilles et Mme CHARRIAU Colette", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREST", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARRIAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "3,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSETTE Ren\u00e9 et Mme PRIMITERRA Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSETTE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIMITERRA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "61,40", "RapportInscrit": "37,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. THONNATTE Lionel et Mme WASICEK Isabelle", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "THONNATTE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASICEK", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBERO Christian et Mme BEC-ALBANESE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEC-ALBANESE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,51", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRUN Catherine et M. DE VITA Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "19,30", "RapportInscrit": "11,70"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BAILLE Denis et Mme ESPOSITO Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "6,38"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Sisteron", "LibSubCom": "Entrepierres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "40,07"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "59,93"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "93,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Evelyne et M. DERDICHE Cyril", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDICHE", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Robert et Mme MORINEAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "19,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BREMOND Nathalie et M. CLEMENT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "16,99", "RapportInscrit": "9,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Jean-Bruno et Mme RECTON Gregoria", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Jean-Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECTON", "PrePsn": "Gregoria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "18,95", "RapportInscrit": "10,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLUME Michel et Mme TAUZIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUME", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "9,93"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Entrevaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "658"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "32,22"}, "Votants": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "67,78"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "63,22", "RapportVotant": "93,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOUZON Jeannine et M. LOUIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUZON", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "23,80", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "50,72", "RapportInscrit": "32,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "25,48", "RapportInscrit": "16,11"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Entrevennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "40,46"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "59,54"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "54,20", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZOT-GASTALDI Mich\u00e8le et M. PONCE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZOT-GASTALDI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "21,13", "RapportInscrit": "11,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "21,13", "RapportInscrit": "11,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCAS Christophe et Mme VILLARD Magali", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,04", "RapportInscrit": "3,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "33,80", "RapportInscrit": "18,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUILLIOT Henri et Mme GIORDANENGO Isabel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLIOT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANENGO", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,90", "RapportInscrit": "9,16"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Arnoux-Saint-Auban", "LibSubCom": "L'Escale", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "981"}, "Abstentions": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "39,25"}, "Votants": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "60,75"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,68"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "59,12", "RapportVotant": "97,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUN Odile et M. PINZELLI \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINZELLI", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "22,76", "RapportInscrit": "13,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSERAT Sandrine et M. FIAERT Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSERAT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIAERT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "52,93", "RapportInscrit": "31,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JULIEN Guillaume et Mme TOUMANI Sor\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIEN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUMANI", "PrePsn": "Sor\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "4,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BONNAFOUX Berengere et M. BONTE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFOUX", "PrePsn": "Berengere", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONTE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "14,14", "RapportInscrit": "8,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MASINI Andr\u00e9 et Mme SCHITTULLI V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASINI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHITTULLI", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "3,28", "RapportInscrit": "1,94"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Valensole", "LibSubCom": "Esparron-de-Verdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "346"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "34,39"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "65,61"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "60,98", "RapportVotant": "92,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASALE Danielle et M. LALLEMENT Maurice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASALE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLEMENT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,79", "RapportInscrit": "2,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETRIGNY Jean-Christophe et Mme PONCE-GASSIER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRIGNY", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE-GASSIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "24,17", "RapportInscrit": "14,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TURQUET Laurence et M. VIDAL Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TURQUET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "25,12", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENTI Robert et Mme VIAL-TUDELA Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENTI", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL-TUDELA", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "28,44", "RapportInscrit": "17,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Aurore et M. LE METAYER Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE METAYER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "18,48", "RapportInscrit": "11,27"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Estoublon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "419"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "32,94"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "67,06"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "64,68", "RapportVotant": "96,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZOT-GASTALDI Mich\u00e8le et M. PONCE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZOT-GASTALDI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "18,08", "RapportInscrit": "11,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "35,06", "RapportInscrit": "22,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCAS Christophe et Mme VILLARD Magali", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "11,44", "RapportInscrit": "7,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "24,72", "RapportInscrit": "15,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUILLIOT Henri et Mme GIORDANENGO Isabel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLIOT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANENGO", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "10,70", "RapportInscrit": "6,92"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Faucon-du-Caire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "32,73"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "67,27"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "61,82", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DULAU Marie-France et M. LACHAMP Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAMP", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "14,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBUISSON Gerard et Mme SAVORNIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,94", "RapportInscrit": "1,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAUREL Sandrine et M. SAVORNIN Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "12,73"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Barcelonnette", "LibSubCom": "Faucon-de-Barcelonnette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "45,24"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "54,76"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "51,19", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSE Roger et Mme VAGINAY RICOURT Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGINAY RICOURT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "41,86", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANFRANCHI Michel et Mme MASSE Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANFRANCHI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,18", "RapportInscrit": "6,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISS\u00c9 Sandrine et M. GILLY Lucien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISS\u00c9", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "44,96", "RapportInscrit": "23,02"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Forcalquier", "LibSubCom": "Fontienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "29,01"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "70,99"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "66,41", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEHANT David et Mme PAUL Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHANT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "29,89", "RapportInscrit": "19,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALASSE Sophie et M. BENFERHAT Khaled", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALASSE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENFERHAT", "PrePsn": "Khaled", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "32,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHONNECHE Catherine et M. WALTER L\u00e9o", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHONNECHE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALTER", "PrePsn": "L\u00e9o", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,84", "RapportInscrit": "14,50"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Forcalquier", "LibSubCom": "Forcalquier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3612"}, "Abstentions": {"Nombre": "1605", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "2007", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "1856", "RapportInscrit": "51,38", "RapportVotant": "92,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEHANT David et Mme PAUL Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHANT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "810", "RapportExprime": "43,64", "RapportInscrit": "22,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALASSE Sophie et M. BENFERHAT Khaled", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALASSE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENFERHAT", "PrePsn": "Khaled", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "630", "RapportExprime": "33,94", "RapportInscrit": "17,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHONNECHE Catherine et M. WALTER L\u00e9o", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHONNECHE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALTER", "PrePsn": "L\u00e9o", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "416", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "11,52"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Le Fugeret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "25,71"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "74,29"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "70,48", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOUZON Jeannine et M. LOUIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUZON", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,46", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "28,38", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "62,16", "RapportInscrit": "43,81"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Arnoux-Saint-Auban", "LibSubCom": "Ganagobie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "55,95", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUN Odile et M. PINZELLI \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINZELLI", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "46,81", "RapportInscrit": "26,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSERAT Sandrine et M. FIAERT Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSERAT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIAERT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,02", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JULIEN Guillaume et Mme TOUMANI Sor\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIEN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUMANI", "PrePsn": "Sor\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BONNAFOUX Berengere et M. BONTE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFOUX", "PrePsn": "Berengere", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONTE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MASINI Andr\u00e9 et Mme SCHITTULLI V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASINI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHITTULLI", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,13", "RapportInscrit": "1,19"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "La Garde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "34,02"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "65,98"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "65,98", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOUZON Jeannine et M. LOUIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUZON", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "26,56", "RapportInscrit": "17,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "12,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "54,69", "RapportInscrit": "36,08"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Gigors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "29,63"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "70,37"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "68,52", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DULAU Marie-France et M. LACHAMP Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAMP", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "20,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBUISSON Gerard et Mme SAVORNIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAUREL Sandrine et M. SAVORNIN Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Valensole", "LibSubCom": "Gr\u00e9oux-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2333"}, "Abstentions": {"Nombre": "1097", "RapportInscrit": "47,02"}, "Votants": {"Nombre": "1236", "RapportInscrit": "52,98"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "1189", "RapportInscrit": "50,96", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASALE Danielle et M. LALLEMENT Maurice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASALE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLEMENT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "14,89", "RapportInscrit": "7,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETRIGNY Jean-Christophe et Mme PONCE-GASSIER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRIGNY", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE-GASSIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "26,16", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TURQUET Laurence et M. VIDAL Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TURQUET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "35,58", "RapportInscrit": "18,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENTI Robert et Mme VIAL-TUDELA Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENTI", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL-TUDELA", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "17,91", "RapportInscrit": "9,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Aurore et M. LE METAYER Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE METAYER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "5,47", "RapportInscrit": "2,79"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "L'Hospitalet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "59,14", "RapportVotant": "88,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAPIER Alain et Mme DUFOUR Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAPIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "19,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "41,82", "RapportInscrit": "24,73"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Barcelonnette", "LibSubCom": "Jausiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "806"}, "Abstentions": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "45,29"}, "Votants": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "54,71"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,13"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "6,08", "RapportVotant": "11,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "48,01", "RapportVotant": "87,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSE Roger et Mme VAGINAY RICOURT Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGINAY RICOURT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "29,20", "RapportInscrit": "14,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANFRANCHI Michel et Mme MASSE Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANFRANCHI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "15,50", "RapportInscrit": "7,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISS\u00c9 Sandrine et M. GILLY Lucien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISS\u00c9", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "55,30", "RapportInscrit": "26,55"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "La Javie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "312"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "34,29"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "65,71"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "63,78", "RapportVotant": "97,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "19,60", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DULAU Marie-France et M. LACHAMP Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAMP", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "15,08", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBUISSON Gerard et Mme SAVORNIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,53", "RapportInscrit": "3,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "51,26", "RapportInscrit": "32,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAUREL Sandrine et M. SAVORNIN Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "8,54", "RapportInscrit": "5,45"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Lambruisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "35,09"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "64,91"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "64,04", "RapportVotant": "98,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOUZON Jeannine et M. LOUIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUZON", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,55", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "39,73", "RapportInscrit": "25,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "39,73", "RapportInscrit": "25,44"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Barcelonnette", "LibSubCom": "Larche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "59,42"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "40,58"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "37,68", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSE Roger et Mme VAGINAY RICOURT Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGINAY RICOURT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANFRANCHI Michel et Mme MASSE Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANFRANCHI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "14,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISS\u00c9 Sandrine et M. GILLY Lucien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISS\u00c9", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "5,80"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Forcalquier", "LibSubCom": "Lardiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "40,48"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "59,52"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "10,32", "RapportVotant": "17,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "48,41", "RapportVotant": "81,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEHANT David et Mme PAUL Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHANT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "16,39", "RapportInscrit": "7,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALASSE Sophie et M. BENFERHAT Khaled", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALASSE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENFERHAT", "PrePsn": "Khaled", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "54,10", "RapportInscrit": "26,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHONNECHE Catherine et M. WALTER L\u00e9o", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHONNECHE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALTER", "PrePsn": "L\u00e9o", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Barcelonnette", "LibSubCom": "Le Lauzet-Ubaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "34,25"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "65,75"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "63,39", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSE Roger et Mme VAGINAY RICOURT Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGINAY RICOURT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "22,98", "RapportInscrit": "14,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANFRANCHI Michel et Mme MASSE Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANFRANCHI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "27,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISS\u00c9 Sandrine et M. GILLY Lucien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISS\u00c9", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "33,54", "RapportInscrit": "21,26"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Forcalquier", "LibSubCom": "Limans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "43,93"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "56,07"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "52,34", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEHANT David et Mme PAUL Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHANT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,96", "RapportInscrit": "8,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALASSE Sophie et M. BENFERHAT Khaled", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALASSE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENFERHAT", "PrePsn": "Khaled", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "38,39", "RapportInscrit": "20,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHONNECHE Catherine et M. WALTER L\u00e9o", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHONNECHE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALTER", "PrePsn": "L\u00e9o", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "44,64", "RapportInscrit": "23,36"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Forcalquier", "LibSubCom": "Lurs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "32,66"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "67,34"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "6,73", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "56,90", "RapportVotant": "84,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEHANT David et Mme PAUL Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHANT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "40,24", "RapportInscrit": "22,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALASSE Sophie et M. BENFERHAT Khaled", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALASSE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENFERHAT", "PrePsn": "Khaled", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "28,99", "RapportInscrit": "16,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHONNECHE Catherine et M. WALTER L\u00e9o", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHONNECHE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALTER", "PrePsn": "L\u00e9o", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "17,51"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Majastres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "35,00"}, "Votants": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "65,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "65,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZOT-GASTALDI Mich\u00e8le et M. PONCE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZOT-GASTALDI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "76,92", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCAS Christophe et Mme VILLARD Magali", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUILLIOT Henri et Mme GIORDANENGO Isabel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLIOT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANENGO", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "5,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Digne-les-Bains-2", "LibSubCom": "Malijai", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1211"}, "Abstentions": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "52,52", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAREL Serge et Mme GRANET Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAREL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "19,65", "RapportInscrit": "10,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAMILLERI Marlene et M. ESMIOL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMILLERI", "PrePsn": "Marlene", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESMIOL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "10,85", "RapportInscrit": "5,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDOUI-MAUREL Marie-Anne et M. DESLOYAL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUI-MAUREL", "PrePsn": "Marie-Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESLOYAL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "8,81", "RapportInscrit": "4,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERROD Philippe et Mme JARDIN Florence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARDIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "4,56", "RapportInscrit": "2,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUMEYER Brigitte et M. CASANOVA Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUMEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASANOVA", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "24,21", "RapportInscrit": "12,72"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARTAUT Nicolas et Mme TROUDE Christ\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTAUT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUDE", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "31,92", "RapportInscrit": "16,76"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Forcalquier", "LibSubCom": "Mallefougasse-Aug\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "55,06"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "44,94"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "7,12", "RapportVotant": "15,83"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "35,58", "RapportVotant": "79,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEHANT David et Mme PAUL Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHANT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "34,74", "RapportInscrit": "12,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALASSE Sophie et M. BENFERHAT Khaled", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALASSE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENFERHAT", "PrePsn": "Khaled", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "34,74", "RapportInscrit": "12,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHONNECHE Catherine et M. WALTER L\u00e9o", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHONNECHE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALTER", "PrePsn": "L\u00e9o", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "30,53", "RapportInscrit": "10,86"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Digne-les-Bains-2", "LibSubCom": "Mallemoisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "755"}, "Abstentions": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "43,31"}, "Votants": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "56,69"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAREL Serge et Mme GRANET Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAREL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "28,61", "RapportInscrit": "15,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAMILLERI Marlene et M. ESMIOL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMILLERI", "PrePsn": "Marlene", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESMIOL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "17,36", "RapportInscrit": "9,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDOUI-MAUREL Marie-Anne et M. DESLOYAL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUI-MAUREL", "PrePsn": "Marie-Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESLOYAL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "6,60", "RapportInscrit": "3,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERROD Philippe et Mme JARDIN Florence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARDIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "4,16", "RapportInscrit": "2,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUMEYER Brigitte et M. CASANOVA Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUMEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASANOVA", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "13,94", "RapportInscrit": "7,55"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARTAUT Nicolas et Mme TROUDE Christ\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTAUT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUDE", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "29,34", "RapportInscrit": "15,89"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "Mane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1033"}, "Abstentions": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "54,40"}, "Votants": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "45,60"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "4,16", "RapportVotant": "9,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "40,85", "RapportVotant": "89,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAPIER Alain et Mme DUFOUR Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAPIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "19,67", "RapportInscrit": "8,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "32,23", "RapportInscrit": "13,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "48,10", "RapportInscrit": "19,65"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Manosque-1", "LibSubCom": "Manosque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5550"}, "Abstentions": {"Nombre": "2989", "RapportInscrit": "53,86"}, "Votants": {"Nombre": "2561", "RapportInscrit": "46,14"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "2448", "RapportInscrit": "44,11", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EL OUADGHIRI My Ismail et Mme HERMITTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EL OUADGHIRI", "PrePsn": "My Ismail", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERMITTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "6,66", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRES Jacques et Mme COLOMBERO St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLOMBERO", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "805", "RapportExprime": "32,88", "RapportInscrit": "14,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESSOLO Daniel et Mme CHAUMONT Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOLO", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUMONT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "445", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "8,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BROCHUS St\u00e9phanie et M. SAUVAIRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHUS", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAIRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "731", "RapportExprime": "29,86", "RapportInscrit": "13,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JEANNARD Tatiana et M. PELLARREY Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNARD", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLARREY", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "12,42", "RapportInscrit": "5,48"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Manosque-2", "LibSubCom": "Manosque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5393"}, "Abstentions": {"Nombre": "2786", "RapportInscrit": "51,66"}, "Votants": {"Nombre": "2607", "RapportInscrit": "48,34"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "2512", "RapportInscrit": "46,58", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUBERT Roland et Mme FONTAINE-DOMEIZEL Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE-DOMEIZEL", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "598", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "11,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FAUCHERAND Michel et Mme GOSCINIAK Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCHERAND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSCINIAK", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "559", "RapportExprime": "22,25", "RapportInscrit": "10,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALTIER Camille et Mme RAOULT Lise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "618", "RapportExprime": "24,60", "RapportInscrit": "11,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. TESTANIERE Claude et Mme THOMAS Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TESTANIERE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "10,59", "RapportInscrit": "4,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRUSAT Marie-Claude et M. CHIAMBRETTO Bruno", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUSAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIAMBRETTO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "7,52", "RapportInscrit": "3,50"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GIRARD Christian et Mme GIRODO-ZANCA Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRODO-ZANCA", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "11,23", "RapportInscrit": "5,23"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Manosque-3", "LibSubCom": "Manosque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4851"}, "Abstentions": {"Nombre": "2857", "RapportInscrit": "58,90"}, "Votants": {"Nombre": "1994", "RapportInscrit": "41,10"}, "Blancs": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "8,07"}, "Nuls": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "5,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "1729", "RapportInscrit": "35,64", "RapportVotant": "86,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARRIOL Martine et M. PHILIPPONNEAU Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIOL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPONNEAU", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "407", "RapportExprime": "23,54", "RapportInscrit": "8,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DETRAIT Nathalie et M. QUEIRAS Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETRAIT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEIRAS", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "19,78", "RapportInscrit": "7,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERKI Clotilde et M. CASTEL Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERKI", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "980", "RapportExprime": "56,68", "RapportInscrit": "20,20"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Digne-les-Bains-1", "LibSubCom": "Marcoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "31,68"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "68,32"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "63,87", "RapportVotant": "93,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREST Gilles et Mme CHARRIAU Colette", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREST", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARRIAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "9,84", "RapportInscrit": "6,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSETTE Ren\u00e9 et Mme PRIMITERRA Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSETTE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIMITERRA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "35,25", "RapportInscrit": "22,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. THONNATTE Lionel et Mme WASICEK Isabelle", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "THONNATTE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASICEK", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,87", "RapportInscrit": "1,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBERO Christian et Mme BEC-ALBANESE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEC-ALBANESE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "21,31", "RapportInscrit": "13,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRUN Catherine et M. DE VITA Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "23,77", "RapportInscrit": "15,18"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BAILLE Denis et Mme ESPOSITO Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "6,97", "RapportInscrit": "4,45"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "M\u00e9ailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "47,19"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "52,81"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "51,12", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOUZON Jeannine et M. LOUIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUZON", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "34,07", "RapportInscrit": "17,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "31,87", "RapportInscrit": "16,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "34,07", "RapportInscrit": "17,42"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Oraison", "LibSubCom": "Les M\u00e9es", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2587"}, "Abstentions": {"Nombre": "1328", "RapportInscrit": "51,33"}, "Votants": {"Nombre": "1259", "RapportInscrit": "48,67"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "1208", "RapportInscrit": "46,70", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Guylaine et M. SARDELLA Serge", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARDELLA", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "14,24", "RapportInscrit": "6,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIZE Gregory et Mme HERMENT Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIZE", "PrePsn": "Gregory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERMENT", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "13,25", "RapportInscrit": "6,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PAUL Gerard et Mme VIGNERIE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNERIE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "566", "RapportExprime": "46,85", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Ghislaine et M. PAPEGAEY Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPEGAEY", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "25,66", "RapportInscrit": "11,98"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Melve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "34,40"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "65,60"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "62,40", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,10", "RapportInscrit": "8,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DULAU Marie-France et M. LACHAMP Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAMP", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "22,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBUISSON Gerard et Mme SAVORNIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAUREL Sandrine et M. SAVORNIN Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,10", "RapportInscrit": "8,80"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Barcelonnette", "LibSubCom": "Meyronnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "46,48"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "53,52"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "50,70", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSE Roger et Mme VAGINAY RICOURT Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGINAY RICOURT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "63,89", "RapportInscrit": "32,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANFRANCHI Michel et Mme MASSE Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANFRANCHI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "9,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISS\u00c9 Sandrine et M. GILLY Lucien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISS\u00c9", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,45"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "M\u00e9zel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "476"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "40,34"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "59,66"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "56,51", "RapportVotant": "94,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZOT-GASTALDI Mich\u00e8le et M. PONCE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZOT-GASTALDI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "9,29", "RapportInscrit": "5,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "34,57", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCAS Christophe et Mme VILLARD Magali", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "8,55", "RapportInscrit": "4,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "17,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUILLIOT Henri et Mme GIORDANENGO Isabel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLIOT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANENGO", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "16,73", "RapportInscrit": "9,45"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Digne-les-Bains-2", "LibSubCom": "Mirabeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "402"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "33,58"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "66,42"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "64,43", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAREL Serge et Mme GRANET Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAREL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "35,91", "RapportInscrit": "23,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAMILLERI Marlene et M. ESMIOL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMILLERI", "PrePsn": "Marlene", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESMIOL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "16,99", "RapportInscrit": "10,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDOUI-MAUREL Marie-Anne et M. DESLOYAL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUI-MAUREL", "PrePsn": "Marie-Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESLOYAL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,02", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERROD Philippe et Mme JARDIN Florence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARDIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "9,27", "RapportInscrit": "5,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUMEYER Brigitte et M. CASANOVA Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUMEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASANOVA", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "12,74", "RapportInscrit": "8,21"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARTAUT Nicolas et Mme TROUDE Christ\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTAUT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUDE", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "20,08", "RapportInscrit": "12,94"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Sisteron", "LibSubCom": "Mison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "856"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "35,16"}, "Votants": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "64,84"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "60,40", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Evelyne et M. DERDICHE Cyril", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDICHE", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "6,19", "RapportInscrit": "3,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Robert et Mme MORINEAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "62,28", "RapportInscrit": "37,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BREMOND Nathalie et M. CLEMENT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "10,25", "RapportInscrit": "6,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Jean-Bruno et Mme RECTON Gregoria", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Jean-Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECTON", "PrePsn": "Gregoria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "8,32", "RapportInscrit": "5,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLUME Michel et Mme TAUZIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUME", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "12,96", "RapportInscrit": "7,83"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Valensole", "LibSubCom": "Montagnac-Montpezat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "437"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "18,31"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "81,69"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "79,41", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASALE Danielle et M. LALLEMENT Maurice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASALE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLEMENT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "6,05", "RapportInscrit": "4,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETRIGNY Jean-Christophe et Mme PONCE-GASSIER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRIGNY", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE-GASSIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "29,11", "RapportInscrit": "23,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TURQUET Laurence et M. VIDAL Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TURQUET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "25,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENTI Robert et Mme VIAL-TUDELA Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENTI", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL-TUDELA", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "13,54", "RapportInscrit": "10,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Aurore et M. LE METAYER Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE METAYER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "18,73", "RapportInscrit": "14,87"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Montclar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "409"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "33,74"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "66,26"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "63,81", "RapportVotant": "96,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "11,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DULAU Marie-France et M. LACHAMP Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAMP", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "9,96", "RapportInscrit": "6,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBUISSON Gerard et Mme SAVORNIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "24,52", "RapportInscrit": "15,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "15,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAUREL Sandrine et M. SAVORNIN Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "15,40"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Arnoux-Saint-Auban", "LibSubCom": "Montfort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "38,95"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "61,05"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,84"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "59,93", "RapportVotant": "98,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUN Odile et M. PINZELLI \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINZELLI", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSERAT Sandrine et M. FIAERT Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSERAT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIAERT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "18,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JULIEN Guillaume et Mme TOUMANI Sor\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIEN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUMANI", "PrePsn": "Sor\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,63", "RapportInscrit": "3,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BONNAFOUX Berengere et M. BONTE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFOUX", "PrePsn": "Berengere", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONTE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "13,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MASINI Andr\u00e9 et Mme SCHITTULLI V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASINI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHITTULLI", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "11,25", "RapportInscrit": "6,74"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Manosque-1", "LibSubCom": "Montfuron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "43,83"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "56,17"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EL OUADGHIRI My Ismail et Mme HERMITTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EL OUADGHIRI", "PrePsn": "My Ismail", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERMITTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "1,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRES Jacques et Mme COLOMBERO St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLOMBERO", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "20,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESSOLO Daniel et Mme CHAUMONT Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOLO", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUMONT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,24", "RapportInscrit": "10,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BROCHUS St\u00e9phanie et M. SAUVAIRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHUS", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAIRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,90", "RapportInscrit": "6,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JEANNARD Tatiana et M. PELLARREY Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNARD", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLARREY", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "12,35"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "Montjustin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "37,04"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "62,96"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAPIER Alain et Mme DUFOUR Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAPIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "12,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "57,58", "RapportInscrit": "35,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "12,96"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Forcalquier", "LibSubCom": "Montlaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "31,79"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "68,21"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,30", "RapportVotant": "7,77"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "60,93", "RapportVotant": "89,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEHANT David et Mme PAUL Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHANT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "35,87", "RapportInscrit": "21,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALASSE Sophie et M. BENFERHAT Khaled", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALASSE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENFERHAT", "PrePsn": "Khaled", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "29,35", "RapportInscrit": "17,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHONNECHE Catherine et M. WALTER L\u00e9o", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHONNECHE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALTER", "PrePsn": "L\u00e9o", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "21,19"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "Montsalier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "39,66"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "60,34"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,76", "RapportVotant": "12,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "50,86", "RapportVotant": "84,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAPIER Alain et Mme DUFOUR Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAPIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,17", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "35,59", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "54,24", "RapportInscrit": "27,59"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Moriez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "58,65", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOUZON Jeannine et M. LOUIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUZON", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "19,67", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "55,74", "RapportInscrit": "32,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "14,42"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "La Motte-du-Caire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "399"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "37,34"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "62,66"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "59,40", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "29,11", "RapportInscrit": "17,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DULAU Marie-France et M. LACHAMP Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAMP", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "22,36", "RapportInscrit": "13,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBUISSON Gerard et Mme SAVORNIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,53", "RapportInscrit": "1,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "12,66", "RapportInscrit": "7,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAUREL Sandrine et M. SAVORNIN Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,80"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Moustiers-Sainte-Marie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "566"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "40,81"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "59,19"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "56,71", "RapportVotant": "95,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZOT-GASTALDI Mich\u00e8le et M. PONCE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZOT-GASTALDI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "20,25", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "30,22", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCAS Christophe et Mme VILLARD Magali", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "6,85", "RapportInscrit": "3,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "20,56", "RapportInscrit": "11,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUILLIOT Henri et Mme GIORDANENGO Isabel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLIOT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANENGO", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "22,12", "RapportInscrit": "12,54"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "La Mure-Argens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "28,52"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "71,48"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,04"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "70,00", "RapportVotant": "97,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOUZON Jeannine et M. LOUIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUZON", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "14,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "31,75", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Nibles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DULAU Marie-France et M. LACHAMP Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAMP", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "80,77", "RapportInscrit": "43,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBUISSON Gerard et Mme SAVORNIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAUREL Sandrine et M. SAVORNIN Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Forcalquier", "LibSubCom": "Niozelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "38,58"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "61,42"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,09", "RapportVotant": "9,92"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "52,79", "RapportVotant": "85,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEHANT David et Mme PAUL Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHANT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "20,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALASSE Sophie et M. BENFERHAT Khaled", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALASSE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENFERHAT", "PrePsn": "Khaled", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "18,27", "RapportInscrit": "9,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHONNECHE Catherine et M. WALTER L\u00e9o", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHONNECHE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALTER", "PrePsn": "L\u00e9o", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "43,27", "RapportInscrit": "22,84"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Sisteron", "LibSubCom": "Noyers-sur-Jabron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "44,39"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "55,61"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,10"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "51,17", "RapportVotant": "92,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Evelyne et M. DERDICHE Cyril", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDICHE", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "8,16", "RapportInscrit": "4,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Robert et Mme MORINEAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "16,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BREMOND Nathalie et M. CLEMENT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "27,55", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Jean-Bruno et Mme RECTON Gregoria", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Jean-Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECTON", "PrePsn": "Gregoria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "10,20", "RapportInscrit": "5,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLUME Michel et Mme TAUZIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUME", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "21,94", "RapportInscrit": "11,23"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Sisteron", "LibSubCom": "Les Omergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "37,17"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "62,83"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,96", "RapportVotant": "12,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "53,98", "RapportVotant": "85,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Evelyne et M. DERDICHE Cyril", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDICHE", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "39,34", "RapportInscrit": "21,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Robert et Mme MORINEAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "15,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BREMOND Nathalie et M. CLEMENT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,64", "RapportInscrit": "0,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Jean-Bruno et Mme RECTON Gregoria", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Jean-Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECTON", "PrePsn": "Gregoria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,84", "RapportInscrit": "5,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLUME Michel et Mme TAUZIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUME", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "19,67", "RapportInscrit": "10,62"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Forcalquier", "LibSubCom": "Ongles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "34,73"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "65,27"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "6,40"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "4,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "58,20", "RapportVotant": "89,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEHANT David et Mme PAUL Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHANT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "43,65", "RapportInscrit": "25,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALASSE Sophie et M. BENFERHAT Khaled", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALASSE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENFERHAT", "PrePsn": "Khaled", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "28,73", "RapportInscrit": "16,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHONNECHE Catherine et M. WALTER L\u00e9o", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHONNECHE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALTER", "PrePsn": "L\u00e9o", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "27,62", "RapportInscrit": "16,08"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "Oppedette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "8,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAPIER Alain et Mme DUFOUR Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAPIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "11,67"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Oraison", "LibSubCom": "Oraison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4179"}, "Abstentions": {"Nombre": "1893", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "2286", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "2188", "RapportInscrit": "52,36", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Guylaine et M. SARDELLA Serge", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARDELLA", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "682", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "16,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIZE Gregory et Mme HERMENT Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIZE", "PrePsn": "Gregory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERMENT", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "14,12", "RapportInscrit": "7,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PAUL Gerard et Mme VIGNERIE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNERIE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "385", "RapportExprime": "17,60", "RapportInscrit": "9,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Ghislaine et M. PAPEGAEY Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPEGAEY", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "812", "RapportExprime": "37,11", "RapportInscrit": "19,43"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "La Palud-sur-Verdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "34,75"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "65,25"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "63,28", "RapportVotant": "96,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZOT-GASTALDI Mich\u00e8le et M. PONCE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZOT-GASTALDI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "55,96", "RapportInscrit": "35,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "9,33", "RapportInscrit": "5,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCAS Christophe et Mme VILLARD Magali", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,22", "RapportInscrit": "3,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "17,62", "RapportInscrit": "11,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUILLIOT Henri et Mme GIORDANENGO Isabel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLIOT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANENGO", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "10,88", "RapportInscrit": "6,89"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Sisteron", "LibSubCom": "Peipin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1076"}, "Abstentions": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "51,12"}, "Votants": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "48,88"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,75"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "45,54", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Evelyne et M. DERDICHE Cyril", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDICHE", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "14,49", "RapportInscrit": "6,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Robert et Mme MORINEAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "37,55", "RapportInscrit": "17,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BREMOND Nathalie et M. CLEMENT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "14,69", "RapportInscrit": "6,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Jean-Bruno et Mme RECTON Gregoria", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Jean-Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECTON", "PrePsn": "Gregoria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "8,16", "RapportInscrit": "3,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLUME Michel et Mme TAUZIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUME", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "25,10", "RapportInscrit": "11,43"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Peyroules", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "31,10"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "68,90"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "65,35", "RapportVotant": "94,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOUZON Jeannine et M. LOUIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUZON", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "18,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "8,43", "RapportInscrit": "5,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "62,65", "RapportInscrit": "40,94"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Arnoux-Saint-Auban", "LibSubCom": "Peyruis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2150"}, "Abstentions": {"Nombre": "1013", "RapportInscrit": "47,12"}, "Votants": {"Nombre": "1137", "RapportInscrit": "52,88"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "1089", "RapportInscrit": "50,65", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUN Odile et M. PINZELLI \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINZELLI", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "28,28", "RapportInscrit": "14,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSERAT Sandrine et M. FIAERT Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSERAT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIAERT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "31,86", "RapportInscrit": "16,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JULIEN Guillaume et Mme TOUMANI Sor\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIEN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUMANI", "PrePsn": "Sor\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "6,70", "RapportInscrit": "3,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BONNAFOUX Berengere et M. BONTE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFOUX", "PrePsn": "Berengere", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONTE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "24,98", "RapportInscrit": "12,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MASINI Andr\u00e9 et Mme SCHITTULLI V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASINI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHITTULLI", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "8,17", "RapportInscrit": "4,14"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Pi\u00e9gut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "35,19"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "64,81"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "60,19", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,54", "RapportInscrit": "12,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DULAU Marie-France et M. LACHAMP Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAMP", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "24,62", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBUISSON Gerard et Mme SAVORNIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "9,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAUREL Sandrine et M. SAVORNIN Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "18,52"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Forcalquier", "LibSubCom": "Pierrerue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "420"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "33,81"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "66,19"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "12,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "57,38", "RapportVotant": "86,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEHANT David et Mme PAUL Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHANT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "44,40", "RapportInscrit": "25,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALASSE Sophie et M. BENFERHAT Khaled", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALASSE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENFERHAT", "PrePsn": "Khaled", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "28,22", "RapportInscrit": "16,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHONNECHE Catherine et M. WALTER L\u00e9o", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHONNECHE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALTER", "PrePsn": "L\u00e9o", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "27,39", "RapportInscrit": "15,71"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Manosque-1", "LibSubCom": "Pierrevert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3280"}, "Abstentions": {"Nombre": "1506", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "1774", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "1717", "RapportInscrit": "52,35", "RapportVotant": "96,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EL OUADGHIRI My Ismail et Mme HERMITTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EL OUADGHIRI", "PrePsn": "My Ismail", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERMITTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "5,82", "RapportInscrit": "3,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRES Jacques et Mme COLOMBERO St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLOMBERO", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "601", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "18,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESSOLO Daniel et Mme CHAUMONT Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOLO", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUMONT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "463", "RapportExprime": "26,97", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BROCHUS St\u00e9phanie et M. SAUVAIRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHUS", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAIRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "434", "RapportExprime": "25,28", "RapportInscrit": "13,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JEANNARD Tatiana et M. PELLARREY Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNARD", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLARREY", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "6,93", "RapportInscrit": "3,63"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Barcelonnette", "LibSubCom": "Pontis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "51,69"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "48,31"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "10,11", "RapportVotant": "20,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "38,20", "RapportVotant": "79,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSE Roger et Mme VAGINAY RICOURT Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGINAY RICOURT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "14,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANFRANCHI Michel et Mme MASSE Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANFRANCHI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "8,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISS\u00c9 Sandrine et M. GILLY Lucien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISS\u00c9", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "14,61"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Prads-Haute-Bl\u00e9one", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "40,95"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "59,05"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "8,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "53,88", "RapportVotant": "91,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "24,80", "RapportInscrit": "13,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DULAU Marie-France et M. LACHAMP Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAMP", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,60", "RapportInscrit": "7,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBUISSON Gerard et Mme SAVORNIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "44,80", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAUREL Sandrine et M. SAVORNIN Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,80", "RapportInscrit": "4,74"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Puimichel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "45,31"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "54,69"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "54,29", "RapportVotant": "99,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZOT-GASTALDI Mich\u00e8le et M. PONCE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZOT-GASTALDI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,02", "RapportInscrit": "3,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "18,05", "RapportInscrit": "9,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCAS Christophe et Mme VILLARD Magali", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,52", "RapportInscrit": "4,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "29,32", "RapportInscrit": "15,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUILLIOT Henri et Mme GIORDANENGO Isabel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLIOT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANENGO", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "39,10", "RapportInscrit": "21,22"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Puimoisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "574"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "44,25"}, "Votants": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "55,75"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,25"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "6,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "51,39", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZOT-GASTALDI Mich\u00e8le et M. PONCE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZOT-GASTALDI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,75", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "34,58", "RapportInscrit": "17,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCAS Christophe et Mme VILLARD Magali", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "9,83", "RapportInscrit": "5,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "27,12", "RapportInscrit": "13,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUILLIOT Henri et Mme GIORDANENGO Isabel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLIOT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANENGO", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "23,73", "RapportInscrit": "12,20"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Valensole", "LibSubCom": "Quinson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "373"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "38,34"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "61,66"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "59,79", "RapportVotant": "96,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASALE Danielle et M. LALLEMENT Maurice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASALE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLEMENT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,83", "RapportInscrit": "3,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETRIGNY Jean-Christophe et Mme PONCE-GASSIER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRIGNY", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE-GASSIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "17,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TURQUET Laurence et M. VIDAL Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TURQUET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "30,94", "RapportInscrit": "18,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENTI Robert et Mme VIAL-TUDELA Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENTI", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL-TUDELA", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "25,11", "RapportInscrit": "15,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Aurore et M. LE METAYER Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE METAYER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "9,42", "RapportInscrit": "5,63"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "Redortiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "47,47"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "52,53"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "9,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "46,46", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAPIER Alain et Mme DUFOUR Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAPIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "15,22", "RapportInscrit": "7,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "15,22", "RapportInscrit": "7,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "69,57", "RapportInscrit": "32,32"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "Reillanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1233"}, "Abstentions": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "41,20"}, "Votants": {"Nombre": "725", "RapportInscrit": "58,80"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "678", "RapportInscrit": "54,99", "RapportVotant": "93,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAPIER Alain et Mme DUFOUR Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAPIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "38,35", "RapportInscrit": "21,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "34,96", "RapportInscrit": "19,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "26,70", "RapportInscrit": "14,68"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Barcelonnette", "LibSubCom": "M\u00e9olans-Revel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "47,18"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "52,82"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,93", "RapportVotant": "11,24"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "45,10", "RapportVotant": "85,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSE Roger et Mme VAGINAY RICOURT Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGINAY RICOURT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "46,71", "RapportInscrit": "21,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANFRANCHI Michel et Mme MASSE Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANFRANCHI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "9,87", "RapportInscrit": "4,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISS\u00c9 Sandrine et M. GILLY Lucien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISS\u00c9", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "43,42", "RapportInscrit": "19,58"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "Revest-des-Brousses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "38,37"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "61,63"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "92,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAPIER Alain et Mme DUFOUR Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAPIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "19,29", "RapportInscrit": "11,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "65,71", "RapportInscrit": "37,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "8,57"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "Revest-du-Bion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "420"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "40,95"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "59,05"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "6,43", "RapportVotant": "10,89"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "49,05", "RapportVotant": "83,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAPIER Alain et Mme DUFOUR Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAPIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "18,93", "RapportInscrit": "9,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "29,61", "RapportInscrit": "14,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "51,46", "RapportInscrit": "25,24"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Forcalquier", "LibSubCom": "Revest-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "52,22", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEHANT David et Mme PAUL Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHANT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALASSE Sophie et M. BENFERHAT Khaled", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALASSE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENFERHAT", "PrePsn": "Khaled", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "21,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHONNECHE Catherine et M. WALTER L\u00e9o", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHONNECHE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALTER", "PrePsn": "L\u00e9o", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "14,44"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Riez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1404"}, "Abstentions": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "42,45"}, "Votants": {"Nombre": "808", "RapportInscrit": "57,55"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,71"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "770", "RapportInscrit": "54,84", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZOT-GASTALDI Mich\u00e8le et M. PONCE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZOT-GASTALDI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "4,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "30,39", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCAS Christophe et Mme VILLARD Magali", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "5,58", "RapportInscrit": "3,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "29,48", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUILLIOT Henri et Mme GIORDANENGO Isabel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLIOT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANENGO", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "25,97", "RapportInscrit": "14,25"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Digne-les-Bains-1", "LibSubCom": "La Robine-sur-Galabre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "34,60"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "65,40"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "60,55", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREST Gilles et Mme CHARRIAU Colette", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREST", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARRIAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "12,57", "RapportInscrit": "7,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSETTE Ren\u00e9 et Mme PRIMITERRA Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSETTE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIMITERRA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "34,86", "RapportInscrit": "21,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. THONNATTE Lionel et Mme WASICEK Isabelle", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "THONNATTE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASICEK", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,14", "RapportInscrit": "0,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBERO Christian et Mme BEC-ALBANESE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEC-ALBANESE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRUN Catherine et M. DE VITA Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "18,69"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BAILLE Denis et Mme ESPOSITO Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,29", "RapportInscrit": "3,81"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "La Rochegiron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "28,41"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "71,59"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "6,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAPIER Alain et Mme DUFOUR Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAPIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,07", "RapportInscrit": "10,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "19,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "34,09"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "La Rochette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "49,28"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "50,72"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOUZON Jeannine et M. LOUIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUZON", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "26,09"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Rougon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "42,15"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "57,85"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOUZON Jeannine et M. LOUIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUZON", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "6,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "6,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "75,76", "RapportInscrit": "41,32"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Roumoules", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "562"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "51,60", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZOT-GASTALDI Mich\u00e8le et M. PONCE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZOT-GASTALDI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "12,76", "RapportInscrit": "6,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "25,86", "RapportInscrit": "13,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCAS Christophe et Mme VILLARD Magali", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "5,86", "RapportInscrit": "3,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "16,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUILLIOT Henri et Mme GIORDANENGO Isabel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLIOT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANENGO", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "22,76", "RapportInscrit": "11,74"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-les-Alpes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "710"}, "Abstentions": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "36,62"}, "Votants": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "63,38"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "59,44", "RapportVotant": "93,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOUZON Jeannine et M. LOUIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUZON", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "18,96", "RapportInscrit": "11,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "54,50", "RapportInscrit": "32,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "26,54", "RapportInscrit": "15,77"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Saint-Beno\u00eet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "43,39"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "56,61"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "98,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOUZON Jeannine et M. LOUIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUZON", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "48,57", "RapportInscrit": "26,98"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "Sainte-Croix-\u00e0-Lauze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "36,11"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "63,89"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAPIER Alain et Mme DUFOUR Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAPIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Valensole", "LibSubCom": "Sainte-Croix-du-Verdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "56,49"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "43,51"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "41,22", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASALE Danielle et M. LALLEMENT Maurice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASALE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLEMENT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETRIGNY Jean-Christophe et Mme PONCE-GASSIER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRIGNY", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE-GASSIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "13,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TURQUET Laurence et M. VIDAL Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TURQUET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "6,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENTI Robert et Mme VIAL-TUDELA Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENTI", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL-TUDELA", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "42,59", "RapportInscrit": "17,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Aurore et M. LE METAYER Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE METAYER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "3,05"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Digne-les-Bains-1", "LibSubCom": "Hautes-Duyes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "22,86"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "77,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "71,43", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREST Gilles et Mme CHARRIAU Colette", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREST", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARRIAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSETTE Ren\u00e9 et Mme PRIMITERRA Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSETTE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIMITERRA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "64,00", "RapportInscrit": "45,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. THONNATTE Lionel et Mme WASICEK Isabelle", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "THONNATTE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASICEK", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBERO Christian et Mme BEC-ALBANESE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEC-ALBANESE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRUN Catherine et M. DE VITA Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BAILLE Denis et Mme ESPOSITO Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "11,43"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Forcalquier", "LibSubCom": "Saint-Etienne-les-Orgues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1007"}, "Abstentions": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "34,16"}, "Votants": {"Nombre": "663", "RapportInscrit": "65,84"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "610", "RapportInscrit": "60,58", "RapportVotant": "92,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEHANT David et Mme PAUL Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHANT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "22,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALASSE Sophie et M. BENFERHAT Khaled", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALASSE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENFERHAT", "PrePsn": "Khaled", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "50,33", "RapportInscrit": "30,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHONNECHE Catherine et M. WALTER L\u00e9o", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHONNECHE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALTER", "PrePsn": "L\u00e9o", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "12,46", "RapportInscrit": "7,55"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Sisteron", "LibSubCom": "Saint-Geniez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "44,55"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "55,45"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "98,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Evelyne et M. DERDICHE Cyril", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDICHE", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "28,33", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Robert et Mme MORINEAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "38,33", "RapportInscrit": "20,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BREMOND Nathalie et M. CLEMENT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,67", "RapportInscrit": "6,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Jean-Bruno et Mme RECTON Gregoria", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Jean-Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECTON", "PrePsn": "Gregoria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "7,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLUME Michel et Mme TAUZIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUME", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,55"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Saint-Jacques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "31,03"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "68,97"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "68,97", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZOT-GASTALDI Mich\u00e8le et M. PONCE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZOT-GASTALDI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "8,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "52,50", "RapportInscrit": "36,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCAS Christophe et Mme VILLARD Magali", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUILLIOT Henri et Mme GIORDANENGO Isabel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLIOT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANENGO", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "8,62"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Saint-Jeannet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "36,92"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "63,08"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "63,08", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZOT-GASTALDI Mich\u00e8le et M. PONCE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZOT-GASTALDI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,44", "RapportInscrit": "1,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "21,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCAS Christophe et Mme VILLARD Magali", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,07", "RapportInscrit": "10,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "13,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUILLIOT Henri et Mme GIORDANENGO Isabel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLIOT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANENGO", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Saint-Julien-d'Asse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "19,33"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "80,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "1,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "78,67", "RapportVotant": "97,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZOT-GASTALDI Mich\u00e8le et M. PONCE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZOT-GASTALDI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,24", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,10", "RapportInscrit": "12,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCAS Christophe et Mme VILLARD Magali", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,39", "RapportInscrit": "2,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,71", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUILLIOT Henri et Mme GIORDANENGO Isabel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLIOT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANENGO", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "63,56", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Saint-Julien-du-Verdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "27,33"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "72,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "0,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "72,00", "RapportVotant": "99,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOUZON Jeannine et M. LOUIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUZON", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "69,44", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Saint-Jurs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "29,01"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "70,99"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "69,14", "RapportVotant": "97,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZOT-GASTALDI Mich\u00e8le et M. PONCE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZOT-GASTALDI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "36,61", "RapportInscrit": "25,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCAS Christophe et Mme VILLARD Magali", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,96", "RapportInscrit": "11,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,96", "RapportInscrit": "11,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUILLIOT Henri et Mme GIORDANENGO Isabel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLIOT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANENGO", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,82", "RapportInscrit": "6,79"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Valensole", "LibSubCom": "Saint-Laurent-du-Verdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "45,63"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "54,37"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "49,51", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASALE Danielle et M. LALLEMENT Maurice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASALE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLEMENT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,96", "RapportInscrit": "0,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETRIGNY Jean-Christophe et Mme PONCE-GASSIER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRIGNY", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE-GASSIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "19,61", "RapportInscrit": "9,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TURQUET Laurence et M. VIDAL Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TURQUET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "18,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENTI Robert et Mme VIAL-TUDELA Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENTI", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL-TUDELA", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Aurore et M. LE METAYER Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE METAYER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "2,91"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Saint-Lions", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "44,64"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "55,36"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "53,57", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZOT-GASTALDI Mich\u00e8le et M. PONCE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZOT-GASTALDI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCAS Christophe et Mme VILLARD Magali", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUILLIOT Henri et Mme GIORDANENGO Isabel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLIOT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANENGO", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "16,07"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "Saint-Maime", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "595"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "54,29"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "45,71"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "5,21", "RapportVotant": "11,40"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "39,16", "RapportVotant": "85,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAPIER Alain et Mme DUFOUR Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAPIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "32,19", "RapportInscrit": "12,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "32,62", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "13,78"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Valensole", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Br\u00f4mes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "501"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "36,53"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "63,47"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "62,48", "RapportVotant": "98,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASALE Danielle et M. LALLEMENT Maurice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASALE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLEMENT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "6,71", "RapportInscrit": "4,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETRIGNY Jean-Christophe et Mme PONCE-GASSIER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRIGNY", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE-GASSIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "58,47", "RapportInscrit": "36,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TURQUET Laurence et M. VIDAL Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TURQUET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "24,92", "RapportInscrit": "15,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENTI Robert et Mme VIAL-TUDELA Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENTI", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL-TUDELA", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "7,35", "RapportInscrit": "4,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Aurore et M. LE METAYER Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE METAYER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "2,56", "RapportInscrit": "1,60"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Manosque-2", "LibSubCom": "Saint-Martin-les-Eaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "40,37"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "59,63"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "55,05", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUBERT Roland et Mme FONTAINE-DOMEIZEL Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE-DOMEIZEL", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FAUCHERAND Michel et Mme GOSCINIAK Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCHERAND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSCINIAK", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "14,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALTIER Camille et Mme RAOULT Lise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "7,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. TESTANIERE Claude et Mme THOMAS Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TESTANIERE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRUSAT Marie-Claude et M. CHIAMBRETTO Bruno", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUSAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIAMBRETTO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,67", "RapportInscrit": "6,42"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GIRARD Christian et Mme GIRODO-ZANCA Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRODO-ZANCA", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,59"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Saint-Martin-l\u00e8s-Seyne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "46,43"}, "Votants": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "53,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "53,57", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DULAU Marie-France et M. LACHAMP Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAMP", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBUISSON Gerard et Mme SAVORNIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAUREL Sandrine et M. SAVORNIN Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,57"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "Saint-Michel-l'Observatoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "981"}, "Abstentions": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "47,50"}, "Votants": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "52,50"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "7,38"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "46,99", "RapportVotant": "89,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAPIER Alain et Mme DUFOUR Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAPIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "8,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "53,58", "RapportInscrit": "25,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "27,55", "RapportInscrit": "12,95"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Barcelonnette", "LibSubCom": "Saint-Paul-sur-Ubaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "45,61"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "54,39"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,14", "RapportVotant": "11,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSE Roger et Mme VAGINAY RICOURT Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGINAY RICOURT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANFRANCHI Michel et Mme MASSE Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANFRANCHI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,19", "RapportInscrit": "4,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISS\u00c9 Sandrine et M. GILLY Lucien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISS\u00c9", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "59,26", "RapportInscrit": "28,07"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Saint-Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "36,97"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "63,03"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "59,66", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOUZON Jeannine et M. LOUIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUZON", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "24,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "32,39", "RapportInscrit": "19,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,76", "RapportInscrit": "15,97"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Barcelonnette", "LibSubCom": "Saint-Pons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "525"}, "Abstentions": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "47,05"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "52,95"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "7,55"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "47,24", "RapportVotant": "89,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSE Roger et Mme VAGINAY RICOURT Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGINAY RICOURT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "43,95", "RapportInscrit": "20,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANFRANCHI Michel et Mme MASSE Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANFRANCHI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "9,27", "RapportInscrit": "4,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISS\u00c9 Sandrine et M. GILLY Lucien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISS\u00c9", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "46,77", "RapportInscrit": "22,10"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Manosque-3", "LibSubCom": "Sainte-Tulle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2381"}, "Abstentions": {"Nombre": "1047", "RapportInscrit": "43,97"}, "Votants": {"Nombre": "1334", "RapportInscrit": "56,03"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "1252", "RapportInscrit": "52,58", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARRIOL Martine et M. PHILIPPONNEAU Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIOL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPONNEAU", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "460", "RapportExprime": "36,74", "RapportInscrit": "19,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DETRAIT Nathalie et M. QUEIRAS Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETRAIT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEIRAS", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "28,59", "RapportInscrit": "15,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERKI Clotilde et M. CASTEL Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERKI", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "434", "RapportExprime": "34,66", "RapportInscrit": "18,23"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Barcelonnette", "LibSubCom": "Saint-Vincent-les-Forts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "39,44"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "60,56"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "58,45", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSE Roger et Mme VAGINAY RICOURT Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGINAY RICOURT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "47,59", "RapportInscrit": "27,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANFRANCHI Michel et Mme MASSE Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANFRANCHI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "9,64", "RapportInscrit": "5,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISS\u00c9 Sandrine et M. GILLY Lucien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISS\u00c9", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "42,77", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Sisteron", "LibSubCom": "Saint-Vincent-sur-Jabron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "42,08"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "57,92"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,85"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "55,94", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Evelyne et M. DERDICHE Cyril", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDICHE", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,04", "RapportInscrit": "8,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Robert et Mme MORINEAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "21,24", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BREMOND Nathalie et M. CLEMENT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,70", "RapportInscrit": "9,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Jean-Bruno et Mme RECTON Gregoria", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Jean-Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECTON", "PrePsn": "Gregoria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,01", "RapportInscrit": "12,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLUME Michel et Mme TAUZIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUME", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,01", "RapportInscrit": "12,87"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Sisteron", "LibSubCom": "Salignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "449"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "41,87"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "58,13"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "55,01", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Evelyne et M. DERDICHE Cyril", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDICHE", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "13,36", "RapportInscrit": "7,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Robert et Mme MORINEAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "40,08", "RapportInscrit": "22,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BREMOND Nathalie et M. CLEMENT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "18,22", "RapportInscrit": "10,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Jean-Bruno et Mme RECTON Gregoria", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Jean-Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECTON", "PrePsn": "Gregoria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "11,74", "RapportInscrit": "6,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLUME Michel et Mme TAUZIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUME", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "16,60", "RapportInscrit": "9,13"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "Saumane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "43,80"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "56,20"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "9,09", "RapportVotant": "16,18"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "7,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "42,98", "RapportVotant": "76,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAPIER Alain et Mme DUFOUR Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAPIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "11,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "10,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "48,08", "RapportInscrit": "20,66"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Sausses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "36,97"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "63,03"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "57,98", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOUZON Jeannine et M. LOUIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUZON", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "12,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "31,88", "RapportInscrit": "18,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "46,38", "RapportInscrit": "26,89"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Selonnet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "392"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "40,31"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "59,69"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "57,65", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "18,58", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DULAU Marie-France et M. LACHAMP Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAMP", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "28,76", "RapportInscrit": "16,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBUISSON Gerard et Mme SAVORNIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "29,20", "RapportInscrit": "16,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "11,06", "RapportInscrit": "6,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAUREL Sandrine et M. SAVORNIN Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "12,39", "RapportInscrit": "7,14"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Senez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "33,72"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "66,28"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "62,21", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZOT-GASTALDI Mich\u00e8le et M. PONCE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZOT-GASTALDI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "14,02", "RapportInscrit": "8,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "32,71", "RapportInscrit": "20,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCAS Christophe et Mme VILLARD Magali", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,87", "RapportInscrit": "1,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "25,23", "RapportInscrit": "15,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUILLIOT Henri et Mme GIORDANENGO Isabel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLIOT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANENGO", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "26,17", "RapportInscrit": "16,28"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Seyne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1195"}, "Abstentions": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "43,26"}, "Votants": {"Nombre": "678", "RapportInscrit": "56,74"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "653", "RapportInscrit": "54,64", "RapportVotant": "96,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "22,51", "RapportInscrit": "12,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DULAU Marie-France et M. LACHAMP Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAMP", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "14,09", "RapportInscrit": "7,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBUISSON Gerard et Mme SAVORNIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "16,08", "RapportInscrit": "8,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "31,24", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAUREL Sandrine et M. SAVORNIN Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "16,08", "RapportInscrit": "8,79"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Forcalquier", "LibSubCom": "Sigonce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "48,55"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "51,45"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,52", "RapportVotant": "10,73"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "44,19", "RapportVotant": "85,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEHANT David et Mme PAUL Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHANT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "30,92", "RapportInscrit": "13,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALASSE Sophie et M. BENFERHAT Khaled", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALASSE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENFERHAT", "PrePsn": "Khaled", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "42,76", "RapportInscrit": "18,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHONNECHE Catherine et M. WALTER L\u00e9o", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHONNECHE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALTER", "PrePsn": "L\u00e9o", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "11,63"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Sigoyer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "11,69"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "88,31"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "85,71", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "10,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DULAU Marie-France et M. LACHAMP Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAMP", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "42,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBUISSON Gerard et Mme SAVORNIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,61", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "7,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAUREL Sandrine et M. SAVORNIN Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "15,58"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "Simiane-la-Rotonde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "520"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "42,88"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "57,12"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "8,08", "RapportVotant": "14,14"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "47,88", "RapportVotant": "83,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAPIER Alain et Mme DUFOUR Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAPIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "24,50", "RapportInscrit": "11,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "37,75", "RapportInscrit": "18,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "37,75", "RapportInscrit": "18,08"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Sisteron", "LibSubCom": "Sisteron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5453"}, "Abstentions": {"Nombre": "2590", "RapportInscrit": "47,50"}, "Votants": {"Nombre": "2863", "RapportInscrit": "52,50"}, "Blancs": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "2640", "RapportInscrit": "48,41", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Evelyne et M. DERDICHE Cyril", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDICHE", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "10,11", "RapportInscrit": "4,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Robert et Mme MORINEAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1260", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "23,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BREMOND Nathalie et M. CLEMENT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "465", "RapportExprime": "17,61", "RapportInscrit": "8,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Jean-Bruno et Mme RECTON Gregoria", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Jean-Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECTON", "PrePsn": "Gregoria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "8,03", "RapportInscrit": "3,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLUME Michel et Mme TAUZIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUME", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "436", "RapportExprime": "16,52", "RapportInscrit": "8,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Soleilhas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "40,83"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "59,17"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "56,21", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOUZON Jeannine et M. LOUIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUZON", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,47", "RapportInscrit": "5,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "70,53", "RapportInscrit": "39,64"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Sisteron", "LibSubCom": "Sourribes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "39,86"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "60,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,20"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "58,70", "RapportVotant": "97,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Evelyne et M. DERDICHE Cyril", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDICHE", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Robert et Mme MORINEAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "26,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BREMOND Nathalie et M. CLEMENT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Jean-Bruno et Mme RECTON Gregoria", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Jean-Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECTON", "PrePsn": "Gregoria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,88", "RapportInscrit": "5,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLUME Michel et Mme TAUZIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUME", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "23,46", "RapportInscrit": "13,77"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Tartonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "37,80"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "62,20"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "59,84", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZOT-GASTALDI Mich\u00e8le et M. PONCE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZOT-GASTALDI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "20,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "9,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCAS Christophe et Mme VILLARD Magali", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,63", "RapportInscrit": "1,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "19,74", "RapportInscrit": "11,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUILLIOT Henri et Mme GIORDANENGO Isabel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLIOT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANENGO", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "27,63", "RapportInscrit": "16,54"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Th\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "30,33"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "69,67"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "65,88", "RapportVotant": "94,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "25,18", "RapportInscrit": "16,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DULAU Marie-France et M. LACHAMP Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAMP", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,23", "RapportInscrit": "8,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBUISSON Gerard et Mme SAVORNIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "37,41", "RapportInscrit": "24,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "13,67", "RapportInscrit": "9,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAUREL Sandrine et M. SAVORNIN Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,51", "RapportInscrit": "7,58"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Digne-les-Bains-1", "LibSubCom": "Thoard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "541"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "41,59"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "58,41"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "53,23", "RapportVotant": "91,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREST Gilles et Mme CHARRIAU Colette", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREST", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARRIAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "10,76", "RapportInscrit": "5,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSETTE Ren\u00e9 et Mme PRIMITERRA Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSETTE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIMITERRA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "17,01", "RapportInscrit": "9,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. THONNATTE Lionel et Mme WASICEK Isabelle", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "THONNATTE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASICEK", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,08", "RapportInscrit": "1,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBERO Christian et Mme BEC-ALBANESE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEC-ALBANESE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRUN Catherine et M. DE VITA Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,83"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BAILLE Denis et Mme ESPOSITO Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "22,18"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Thorame-Basse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "40,09"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "59,91"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "56,68", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOUZON Jeannine et M. LOUIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUZON", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "8,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "43,09", "RapportInscrit": "24,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "42,28", "RapportInscrit": "23,96"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Thorame-Haute", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "43,82"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "56,18"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "7,80"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "50,20", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOUZON Jeannine et M. LOUIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUZON", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "32,54", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "34,92", "RapportInscrit": "17,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "32,54", "RapportInscrit": "16,33"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Barcelonnette", "LibSubCom": "Les Thuiles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "56,47"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "43,53"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "7,43"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "39,12", "RapportVotant": "89,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSE Roger et Mme VAGINAY RICOURT Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGINAY RICOURT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "48,12", "RapportInscrit": "18,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANFRANCHI Michel et Mme MASSE Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANFRANCHI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "11,28", "RapportInscrit": "4,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISS\u00c9 Sandrine et M. GILLY Lucien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISS\u00c9", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "40,60", "RapportInscrit": "15,88"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Turriers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "40,35"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "59,65"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "57,46", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "25,19", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DULAU Marie-France et M. LACHAMP Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAMP", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "22,14", "RapportInscrit": "12,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBUISSON Gerard et Mme SAVORNIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "19,85", "RapportInscrit": "11,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "26,72", "RapportInscrit": "15,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAUREL Sandrine et M. SAVORNIN Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,11", "RapportInscrit": "3,51"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Ubraye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "46,22"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "53,78"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "10,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "47,90", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOUZON Jeannine et M. LOUIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUZON", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "7,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,28", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "71,93", "RapportInscrit": "34,45"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Barcelonnette", "LibSubCom": "Uvernet-Fours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "604"}, "Abstentions": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "46,85"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "53,15"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "7,17"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "48,01", "RapportVotant": "90,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSE Roger et Mme VAGINAY RICOURT Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGINAY RICOURT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANFRANCHI Michel et Mme MASSE Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANFRANCHI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "11,38", "RapportInscrit": "5,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISS\u00c9 Sandrine et M. GILLY Lucien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISS\u00c9", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "47,59", "RapportInscrit": "22,85"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "Vach\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "30,40"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "69,60"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "65,60", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAPIER Alain et Mme DUFOUR Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAPIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "53,66", "RapportInscrit": "35,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "16,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Valavoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "36,67"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "63,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "61,67", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DULAU Marie-France et M. LACHAMP Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAMP", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBUISSON Gerard et Mme SAVORNIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAUREL Sandrine et M. SAVORNIN Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "6,67"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Sisteron", "LibSubCom": "Valbelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "43,06"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "56,94"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,74", "RapportVotant": "10,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "50,24", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Evelyne et M. DERDICHE Cyril", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDICHE", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "12,38", "RapportInscrit": "6,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Robert et Mme MORINEAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "36,19", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BREMOND Nathalie et M. CLEMENT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "24,76", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Jean-Bruno et Mme RECTON Gregoria", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Jean-Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECTON", "PrePsn": "Gregoria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "4,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLUME Michel et Mme TAUZIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUME", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "8,61"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Valensole", "LibSubCom": "Valensole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2323"}, "Abstentions": {"Nombre": "959", "RapportInscrit": "41,28"}, "Votants": {"Nombre": "1364", "RapportInscrit": "58,72"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "1305", "RapportInscrit": "56,18", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASALE Danielle et M. LALLEMENT Maurice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASALE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLEMENT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "19,39", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETRIGNY Jean-Christophe et Mme PONCE-GASSIER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRIGNY", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE-GASSIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "20,84", "RapportInscrit": "11,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TURQUET Laurence et M. VIDAL Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TURQUET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "373", "RapportExprime": "28,58", "RapportInscrit": "16,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENTI Robert et Mme VIAL-TUDELA Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENTI", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL-TUDELA", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "21,69", "RapportInscrit": "12,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Aurore et M. LE METAYER Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE METAYER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "9,50", "RapportInscrit": "5,34"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Valernes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "48,67"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "51,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "48,67", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "15,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DULAU Marie-France et M. LACHAMP Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAMP", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "26,36", "RapportInscrit": "12,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBUISSON Gerard et Mme SAVORNIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,64", "RapportInscrit": "1,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,73", "RapportInscrit": "6,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAUREL Sandrine et M. SAVORNIN Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "12,39"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Vaumeilh", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "38,12"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "61,88"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,72"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "59,19", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "20,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DULAU Marie-France et M. LACHAMP Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAMP", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "28,03", "RapportInscrit": "16,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBUISSON Gerard et Mme SAVORNIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,30", "RapportInscrit": "3,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAUREL Sandrine et M. SAVORNIN Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "14,39", "RapportInscrit": "8,52"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Venterol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "41,29"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "58,71"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "54,23", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "33,94", "RapportInscrit": "18,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DULAU Marie-France et M. LACHAMP Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAMP", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "18,35", "RapportInscrit": "9,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBUISSON Gerard et Mme SAVORNIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,34", "RapportInscrit": "3,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "22,02", "RapportInscrit": "11,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAUREL Sandrine et M. SAVORNIN Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "18,35", "RapportInscrit": "9,95"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Verdaches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "35,38"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "64,62"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "64,62", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "6,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DULAU Marie-France et M. LACHAMP Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAMP", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "18,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBUISSON Gerard et Mme SAVORNIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "24,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAUREL Sandrine et M. SAVORNIN Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,77"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Vergons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "46,94"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "53,06"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "51,70", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOUZON Jeannine et M. LOUIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUZON", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "19,74", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "18,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "23,13"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Le Vernet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "44,57"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "55,43"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "53,80", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "20,20", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DULAU Marie-France et M. LACHAMP Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAMP", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "6,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBUISSON Gerard et Mme SAVORNIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,16", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAUREL Sandrine et M. SAVORNIN Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "8,15"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Villars-Colmars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "33,86"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "66,14"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "62,55", "RapportVotant": "94,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOUZON Jeannine et M. LOUIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUZON", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "25,48", "RapportInscrit": "15,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "44,59", "RapportInscrit": "27,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "29,94", "RapportInscrit": "18,73"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "Villemus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "26,53"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "73,47"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "4,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "69,39", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAPIER Alain et Mme DUFOUR Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAPIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "21,57", "RapportInscrit": "14,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "40,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "19,61", "RapportInscrit": "13,61"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Oraison", "LibSubCom": "Villeneuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3043"}, "Abstentions": {"Nombre": "1488", "RapportInscrit": "48,90"}, "Votants": {"Nombre": "1555", "RapportInscrit": "51,10"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "1486", "RapportInscrit": "48,83", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Guylaine et M. SARDELLA Serge", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARDELLA", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "12,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIZE Gregory et Mme HERMENT Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIZE", "PrePsn": "Gregory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERMENT", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "24,63", "RapportInscrit": "12,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PAUL Gerard et Mme VIGNERIE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNERIE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "17,97", "RapportInscrit": "8,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Ghislaine et M. PAPEGAEY Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPEGAEY", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "476", "RapportExprime": "32,03", "RapportInscrit": "15,64"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Arnoux-Saint-Auban", "LibSubCom": "Volonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1242"}, "Abstentions": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "34,46"}, "Votants": {"Nombre": "814", "RapportInscrit": "65,54"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "790", "RapportInscrit": "63,61", "RapportVotant": "97,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUN Odile et M. PINZELLI \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINZELLI", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "18,48", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSERAT Sandrine et M. FIAERT Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSERAT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIAERT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "34,94", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JULIEN Guillaume et Mme TOUMANI Sor\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIEN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUMANI", "PrePsn": "Sor\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "2,66", "RapportInscrit": "1,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BONNAFOUX Berengere et M. BONTE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFOUX", "PrePsn": "Berengere", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONTE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "39,62", "RapportInscrit": "25,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MASINI Andr\u00e9 et Mme SCHITTULLI V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASINI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHITTULLI", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "4,30", "RapportInscrit": "2,74"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Manosque-2", "LibSubCom": "Volx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2292"}, "Abstentions": {"Nombre": "956", "RapportInscrit": "41,71"}, "Votants": {"Nombre": "1336", "RapportInscrit": "58,29"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "1299", "RapportInscrit": "56,68", "RapportVotant": "97,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUBERT Roland et Mme FONTAINE-DOMEIZEL Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE-DOMEIZEL", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "508", "RapportExprime": "39,11", "RapportInscrit": "22,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FAUCHERAND Michel et Mme GOSCINIAK Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCHERAND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSCINIAK", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALTIER Camille et Mme RAOULT Lise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "19,48", "RapportInscrit": "11,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. TESTANIERE Claude et Mme THOMAS Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TESTANIERE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "7,93", "RapportInscrit": "4,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRUSAT Marie-Claude et M. CHIAMBRETTO Bruno", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUSAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIAMBRETTO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "4,85", "RapportInscrit": "2,75"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GIRARD Christian et Mme GIRODO-ZANCA Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRODO-ZANCA", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "4,08", "RapportInscrit": "2,31"}]}]}