{"CodDpt": "05", "CodDpt3Car": "005", "LibDpt": "HAUTES ALPES", "Communes": [{"CodCan": "10", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Guillestre", "LibSubCom": "Abri\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "46,46"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "53,54"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "20,88", "RapportVotant": "38,99"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "31,31", "RapportVotant": "58,49"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNAT Marcel et Mme GARCIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNAT", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "31,31"}}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Guillestre", "LibSubCom": "Aiguilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "58,36"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "41,64"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "18,77", "RapportVotant": "45,08"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "4,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "21,16", "RapportVotant": "50,82"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNAT Marcel et Mme GARCIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNAT", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "21,16"}}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Saint-Bonnet-en-Champsaur", "LibSubCom": "Ancelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "806"}, "Abstentions": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "47,89"}, "Votants": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "52,11"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "7,38"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLON J\u00e9r\u00f4me et Mme RICARD Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "24,73", "RapportInscrit": "11,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLOSIA B\u00e9atrice et M. RICOU Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOSIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "75,27", "RapportInscrit": "34,74"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Laragne-Mont\u00e9glin", "LibSubCom": "Antonaves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "28,69"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "71,31"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "4,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "65,57", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMBA Cyril et Mme LECOINTRE Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMBA", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINTRE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "16,25", "RapportInscrit": "10,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOANNET Michel et Mme MONTET Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOANNET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "36,25", "RapportInscrit": "23,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIN Martine et M. LAGIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARMAND Florent et Mme TRUPHEME Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUPHEME", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "19,67"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "006", "LibCan": "L'Argenti\u00e8re-la-Bess\u00e9e", "LibSubCom": "L'Argenti\u00e8re-la-Bess\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1646"}, "Abstentions": {"Nombre": "791", "RapportInscrit": "48,06"}, "Votants": {"Nombre": "855", "RapportInscrit": "51,94"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,55"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "775", "RapportInscrit": "47,08", "RapportVotant": "90,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANTOINE Agn\u00e8s et M. LADOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "20,77", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Pierre et Mme GEOFFROY C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "25,94", "RapportInscrit": "12,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FAURE Martin et Mme LUTZ Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "10,97", "RapportInscrit": "5,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONREAUX Jean et Mme DISDIER Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAUX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "42,32", "RapportInscrit": "19,93"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Guillestre", "LibSubCom": "Arvieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "48,32"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "51,68"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "13,15", "RapportVotant": "25,44"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,89", "RapportVotant": "9,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "33,64", "RapportVotant": "65,09"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNAT Marcel et Mme GARCIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNAT", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "33,64"}}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Serres", "LibSubCom": "Aspremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "42,61"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "57,39"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "6,69", "RapportVotant": "11,66"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "48,24", "RapportVotant": "84,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "51,82", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "48,18", "RapportInscrit": "23,24"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Saint-Bonnet-en-Champsaur", "LibSubCom": "Aspres-l\u00e8s-Corps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "54,69", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLON J\u00e9r\u00f4me et Mme RICARD Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "32,86", "RapportInscrit": "17,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLOSIA B\u00e9atrice et M. RICOU Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOSIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "67,14", "RapportInscrit": "36,72"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Serres", "LibSubCom": "Aspres-sur-Bu\u00ebch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "654"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "35,47"}, "Votants": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "64,53"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,28", "RapportVotant": "6,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "57,19", "RapportVotant": "88,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "36,90", "RapportInscrit": "21,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "63,10", "RapportInscrit": "36,09"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Tallard", "LibSubCom": "Avan\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "312"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "42,95"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "57,05"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "6,73", "RapportVotant": "11,80"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "7,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "45,83", "RapportVotant": "80,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jean-Michel et Mme BOUBAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUBAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "37,06", "RapportInscrit": "16,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ODDOU R\u00e9my et Mme VINCENT Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODDOU", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "27,97", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRIMAUD Roger et Mme STEFANI No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "34,97", "RapportInscrit": "16,03"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Embrun", "LibSubCom": "Baratier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "38,94"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "61,06"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "7,04", "RapportVotant": "11,52"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "4,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "51,01", "RapportVotant": "83,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVET Carole et M. VIOSSAT Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOSSAT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "19,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT H\u00e9l\u00e8ne et M. ZANETTO Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZANETTO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "29,06", "RapportInscrit": "14,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BADJILY Fran\u00e7ois et Mme MAXIMIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BADJILY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAXIMIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSANDRI Martine et M. MALUSI Roland", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSANDRI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUSI", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "33,00", "RapportInscrit": "16,83"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Tallard", "LibSubCom": "Barcillonnette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "36,72"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "63,28"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,47", "RapportVotant": "8,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jean-Michel et Mme BOUBAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUBAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,94", "RapportInscrit": "3,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ODDOU R\u00e9my et Mme VINCENT Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODDOU", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "70,83", "RapportInscrit": "39,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRIMAUD Roger et Mme STEFANI No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Laragne-Mont\u00e9glin", "LibSubCom": "Barret-sur-M\u00e9ouge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "32,65"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "67,35"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "66,33", "RapportVotant": "98,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMBA Cyril et Mme LECOINTRE Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMBA", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINTRE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,23", "RapportInscrit": "6,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOANNET Michel et Mme MONTET Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOANNET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,92", "RapportInscrit": "4,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIN Martine et M. LAGIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "48,46", "RapportInscrit": "32,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARMAND Florent et Mme TRUPHEME Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUPHEME", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "35,38", "RapportInscrit": "23,47"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Serres", "LibSubCom": "La B\u00e2tie-Montsal\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "42,47"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "57,53"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "10,22", "RapportVotant": "17,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "46,77", "RapportVotant": "81,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "43,68", "RapportInscrit": "20,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "56,32", "RapportInscrit": "26,34"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Chorges", "LibSubCom": "La B\u00e2tie-Neuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1734"}, "Abstentions": {"Nombre": "643", "RapportInscrit": "37,08"}, "Votants": {"Nombre": "1091", "RapportInscrit": "62,92"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "1049", "RapportInscrit": "60,50", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REIS Jo\u00ebl et Mme THIVOLLE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REIS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIVOLLE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "22,69", "RapportInscrit": "13,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERENGUEL Victor et Mme MICHEL-RISPAUD Murielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGUEL", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL-RISPAUD", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "18,02", "RapportInscrit": "10,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAFFOUX Jo\u00ebl et Mme ROSSI Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFFOUX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "622", "RapportExprime": "59,29", "RapportInscrit": "35,87"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Tallard", "LibSubCom": "La B\u00e2tie-Vieille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "31,93"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "68,07"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "64,91", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jean-Michel et Mme BOUBAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUBAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "51,89", "RapportInscrit": "33,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ODDOU R\u00e9my et Mme VINCENT Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODDOU", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRIMAUD Roger et Mme STEFANI No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "15,68", "RapportInscrit": "10,18"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Serres", "LibSubCom": "La Beaume", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "33,70"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "66,30"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "33,70", "RapportVotant": "50,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "30,94", "RapportVotant": "46,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "76,79", "RapportInscrit": "23,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "7,18"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Serres", "LibSubCom": "Le Bersac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "37,31"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "62,69"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "54,48", "RapportVotant": "86,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "36,99", "RapportInscrit": "20,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "63,01", "RapportInscrit": "34,33"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Chorges", "LibSubCom": "Br\u00e9ziers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "37,21"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "62,79"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "59,88", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REIS Jo\u00ebl et Mme THIVOLLE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REIS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIVOLLE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "18,45", "RapportInscrit": "11,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERENGUEL Victor et Mme MICHEL-RISPAUD Murielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGUEL", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL-RISPAUD", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "37,86", "RapportInscrit": "22,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAFFOUX Jo\u00ebl et Mme ROSSI Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFFOUX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "43,69", "RapportInscrit": "26,16"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Brian\u00e7on-1", "LibSubCom": "Brian\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1492"}, "Abstentions": {"Nombre": "800", "RapportInscrit": "53,62"}, "Votants": {"Nombre": "692", "RapportInscrit": "46,38"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "7,51"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "6,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "39,88", "RapportVotant": "85,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marine et M. MURGIA Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURGIA", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "44,71", "RapportInscrit": "17,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FARDELLA Alain et Mme FINE Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDELLA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "43,19", "RapportInscrit": "17,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAUVIN Catherine et M. CRET Xavier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRET", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "12,10", "RapportInscrit": "4,83"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Brian\u00e7on-2", "LibSubCom": "Brian\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6546"}, "Abstentions": {"Nombre": "3322", "RapportInscrit": "50,75"}, "Votants": {"Nombre": "3224", "RapportInscrit": "49,25"}, "Blancs": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "6,08"}, "Nuls": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "2927", "RapportInscrit": "44,71", "RapportVotant": "90,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROMM G\u00e9rard et Mme POYAU Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMM", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POYAU", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1117", "RapportExprime": "38,16", "RapportInscrit": "17,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOURDAIN Muriel et M. PEYTHIEU Eric", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYTHIEU", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "599", "RapportExprime": "20,46", "RapportInscrit": "9,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRYZKA Romain et Mme VALDENAIRE Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRYZKA", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALDENAIRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1211", "RapportExprime": "41,37", "RapportInscrit": "18,50"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Serres", "LibSubCom": "Bruis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "19,75"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "80,25"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "77,78", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "16,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "79,37", "RapportInscrit": "61,73"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Saint-Bonnet-en-Champsaur", "LibSubCom": "Buissard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "35,98"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "64,02"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "7,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "58,54", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLON J\u00e9r\u00f4me et Mme RICARD Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLOSIA B\u00e9atrice et M. RICOU Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOSIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "70,83", "RapportInscrit": "41,46"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Guillestre", "LibSubCom": "Ceillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "29,62"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "70,38"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "6,92", "RapportVotant": "9,84"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "87,43"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNAT Marcel et Mme GARCIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNAT", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "61,54"}}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Brian\u00e7on-1", "LibSubCom": "Cervi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "44,24"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "55,76"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "7,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "83,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marine et M. MURGIA Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURGIA", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "38,96", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FARDELLA Alain et Mme FINE Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDELLA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAUVIN Catherine et M. CRET Xavier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRET", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,58", "RapportInscrit": "7,27"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Serres", "LibSubCom": "Chabestan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "37,07"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "62,93"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,76", "RapportVotant": "12,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "53,45", "RapportVotant": "84,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "61,29", "RapportInscrit": "32,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "20,69"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Saint-Bonnet-en-Champsaur", "LibSubCom": "Chabottes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "684"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "37,13"}, "Votants": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "62,87"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,82", "RapportVotant": "7,67"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "55,85", "RapportVotant": "88,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLON J\u00e9r\u00f4me et Mme RICARD Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "18,85", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLOSIA B\u00e9atrice et M. RICOU Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOSIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "81,15", "RapportInscrit": "45,32"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "031", "LibCan": "L'Argenti\u00e8re-la-Bess\u00e9e", "LibSubCom": "Champcella", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "38,61"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "61,39"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "57,43", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANTOINE Agn\u00e8s et M. LADOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "9,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Pierre et Mme GEOFFROY C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "21,55", "RapportInscrit": "12,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FAURE Martin et Mme LUTZ Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "15,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONREAUX Jean et Mme DISDIER Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAUX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "33,62", "RapportInscrit": "19,31"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Saint-Bonnet-en-Champsaur", "LibSubCom": "Champol\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "61,03", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLON J\u00e9r\u00f4me et Mme RICARD Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "22,89", "RapportInscrit": "13,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLOSIA B\u00e9atrice et M. RICOU Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOSIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "77,11", "RapportInscrit": "47,06"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Serres", "LibSubCom": "Chanousse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "40,43"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "59,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "53,19", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "76,00", "RapportInscrit": "40,43"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Laragne-Mont\u00e9glin", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-de-Chabre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "28,25"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "71,75"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "69,14", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMBA Cyril et Mme LECOINTRE Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMBA", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINTRE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "15,59", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOANNET Michel et Mme MONTET Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOANNET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "40,86", "RapportInscrit": "28,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIN Martine et M. LAGIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "14,52", "RapportInscrit": "10,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARMAND Florent et Mme TRUPHEME Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUPHEME", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "20,07"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Veynes", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-d'Oze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SCHIAZZA Pierre et Mme VINCKIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHIAZZA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Jean-Marie et Mme SAUDEMONT Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUDEMONT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIANCON Karine et M. CHARITAT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANCON", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARITAT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Embrun", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauroux-les-Alpes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "879"}, "Abstentions": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "41,07"}, "Votants": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "58,93"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "52,67", "RapportVotant": "89,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVET Carole et M. VIOSSAT Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOSSAT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "35,21", "RapportInscrit": "18,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT H\u00e9l\u00e8ne et M. ZANETTO Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZANETTO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "16,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BADJILY Fran\u00e7ois et Mme MAXIMIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BADJILY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAXIMIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSANDRI Martine et M. MALUSI Roland", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSANDRI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUSI", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "34,13", "RapportInscrit": "17,97"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Tallard", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauvieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "30,98"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "69,02"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "63,59", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jean-Michel et Mme BOUBAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUBAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "47,44", "RapportInscrit": "30,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ODDOU R\u00e9my et Mme VINCENT Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODDOU", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "17,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRIMAUD Roger et Mme STEFANI No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "24,79", "RapportInscrit": "15,76"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Guillestre", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-Ville-Vieille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "44,30"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "55,70"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "15,44", "RapportVotant": "27,71"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "8,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "35,57", "RapportVotant": "63,86"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNAT Marcel et Mme GARCIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNAT", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "35,57"}}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Saint-Bonnet-en-Champsaur", "LibSubCom": "Chauffayer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "49,41"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "50,59"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "9,88"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "43,24", "RapportVotant": "85,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLON J\u00e9r\u00f4me et Mme RICARD Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLOSIA B\u00e9atrice et M. RICOU Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOSIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "28,82"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Chorges", "LibSubCom": "Chorges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2194"}, "Abstentions": {"Nombre": "832", "RapportInscrit": "37,92"}, "Votants": {"Nombre": "1362", "RapportInscrit": "62,08"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "1308", "RapportInscrit": "59,62", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REIS Jo\u00ebl et Mme THIVOLLE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REIS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIVOLLE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "20,64", "RapportInscrit": "12,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERENGUEL Victor et Mme MICHEL-RISPAUD Murielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGUEL", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL-RISPAUD", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "556", "RapportExprime": "42,51", "RapportInscrit": "25,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAFFOUX Jo\u00ebl et Mme ROSSI Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFFOUX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "482", "RapportExprime": "36,85", "RapportInscrit": "21,97"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Saint-Bonnet-en-Champsaur", "LibSubCom": "Les Costes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "37,18"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "62,82"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,41", "RapportVotant": "10,20"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLON J\u00e9r\u00f4me et Mme RICARD Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,24", "RapportInscrit": "10,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLOSIA B\u00e9atrice et M. RICOU Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOSIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "79,76", "RapportInscrit": "42,95"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Embrun", "LibSubCom": "Cr\u00e9voux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVET Carole et M. VIOSSAT Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOSSAT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "41,56", "RapportInscrit": "24,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT H\u00e9l\u00e8ne et M. ZANETTO Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZANETTO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "18,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BADJILY Fran\u00e7ois et Mme MAXIMIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BADJILY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAXIMIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSANDRI Martine et M. MALUSI Roland", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSANDRI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUSI", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "15,79"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Embrun", "LibSubCom": "Crots", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "777"}, "Abstentions": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "45,56"}, "Votants": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "54,44"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "7,09"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "48,91", "RapportVotant": "89,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVET Carole et M. VIOSSAT Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOSSAT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT H\u00e9l\u00e8ne et M. ZANETTO Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZANETTO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "31,05", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BADJILY Fran\u00e7ois et Mme MAXIMIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BADJILY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAXIMIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSANDRI Martine et M. MALUSI Roland", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSANDRI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUSI", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "28,95", "RapportInscrit": "14,16"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Embrun", "LibSubCom": "Embrun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5190"}, "Abstentions": {"Nombre": "2753", "RapportInscrit": "53,04"}, "Votants": {"Nombre": "2437", "RapportInscrit": "46,96"}, "Blancs": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "7,18"}, "Nuls": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "2181", "RapportInscrit": "42,02", "RapportVotant": "89,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVET Carole et M. VIOSSAT Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOSSAT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "976", "RapportExprime": "44,75", "RapportInscrit": "18,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT H\u00e9l\u00e8ne et M. ZANETTO Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZANETTO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "425", "RapportExprime": "19,49", "RapportInscrit": "8,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BADJILY Fran\u00e7ois et Mme MAXIMIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BADJILY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAXIMIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSANDRI Martine et M. MALUSI Roland", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSANDRI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUSI", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "780", "RapportExprime": "35,76", "RapportInscrit": "15,03"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Laragne-Mont\u00e9glin", "LibSubCom": "Eourres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "51,25"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "48,75"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "10,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "42,50", "RapportVotant": "87,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMBA Cyril et Mme LECOINTRE Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMBA", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINTRE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,94", "RapportInscrit": "1,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOANNET Michel et Mme MONTET Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOANNET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIN Martine et M. LAGIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARMAND Florent et Mme TRUPHEME Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUPHEME", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "22,50"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Serres", "LibSubCom": "L'Epine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "38,25"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "61,75"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,56", "RapportVotant": "10,62"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "53,01", "RapportVotant": "85,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "71,13", "RapportInscrit": "37,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "28,87", "RapportInscrit": "15,30"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Tallard", "LibSubCom": "Esparron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "17,65"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "82,35"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "76,47", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jean-Michel et Mme BOUBAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUBAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "51,28", "RapportInscrit": "39,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ODDOU R\u00e9my et Mme VINCENT Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODDOU", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "25,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRIMAUD Roger et Mme STEFANI No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Chorges", "LibSubCom": "Espinasses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "482"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "48,96"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "51,04"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,47"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "48,34", "RapportVotant": "94,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REIS Jo\u00ebl et Mme THIVOLLE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REIS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIVOLLE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "36,05", "RapportInscrit": "17,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERENGUEL Victor et Mme MICHEL-RISPAUD Murielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGUEL", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL-RISPAUD", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "25,75", "RapportInscrit": "12,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAFFOUX Jo\u00ebl et Mme ROSSI Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFFOUX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "38,20", "RapportInscrit": "18,46"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Serres", "LibSubCom": "Etoile-Saint-Cyrice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "10,71", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "77,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "78,57", "RapportInscrit": "39,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "10,71"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Guillestre", "LibSubCom": "Eygliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "576"}, "Abstentions": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "53,13"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "46,88"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "11,81", "RapportVotant": "25,19"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "8,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "30,90", "RapportVotant": "65,93"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNAT Marcel et Mme GARCIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNAT", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "30,90"}}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Serres", "LibSubCom": "Eyguians", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "34,91"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "65,09"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "60,85", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "14,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "76,74", "RapportInscrit": "46,70"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Saint-Bonnet-en-Champsaur", "LibSubCom": "La Fare-en-Champsaur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "42,66"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "57,34"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,80", "RapportVotant": "10,12"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "50,51", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLON J\u00e9r\u00f4me et Mme RICARD Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "77,03", "RapportInscrit": "38,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLOSIA B\u00e9atrice et M. RICOU Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOSIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "22,97", "RapportInscrit": "11,60"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Serres", "LibSubCom": "La Faurie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "38,87"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "61,13"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "9,72", "RapportVotant": "15,90"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "8,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "46,08", "RapportVotant": "75,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "64,63", "RapportInscrit": "29,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "35,37", "RapportInscrit": "16,30"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Saint-Bonnet-en-Champsaur", "LibSubCom": "Forest-Saint-Julien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "46,55"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "53,45"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "50,86", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLON J\u00e9r\u00f4me et Mme RICARD Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,64", "RapportInscrit": "9,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLOSIA B\u00e9atrice et M. RICOU Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOSIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "81,36", "RapportInscrit": "41,38"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Tallard", "LibSubCom": "Fouillouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "28,09"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "71,91"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "69,10", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jean-Michel et Mme BOUBAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUBAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "23,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ODDOU R\u00e9my et Mme VINCENT Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODDOU", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "34,96", "RapportInscrit": "24,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRIMAUD Roger et Mme STEFANI No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "30,89", "RapportInscrit": "21,35"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "058", "LibCan": "L'Argenti\u00e8re-la-Bess\u00e9e", "LibSubCom": "Freissini\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "40,68"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "59,32"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "55,93", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANTOINE Agn\u00e8s et M. LADOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "17,17", "RapportInscrit": "9,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Pierre et Mme GEOFFROY C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,16", "RapportInscrit": "9,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FAURE Martin et Mme LUTZ Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "22,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONREAUX Jean et Mme DISDIER Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAUX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "15,25"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Tallard", "LibSubCom": "La Freissinouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "533"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "44,28"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "55,72"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "50,47", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jean-Michel et Mme BOUBAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUBAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "36,06", "RapportInscrit": "18,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ODDOU R\u00e9my et Mme VINCENT Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODDOU", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "33,83", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRIMAUD Roger et Mme STEFANI No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "30,11", "RapportInscrit": "15,20"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Veynes", "LibSubCom": "Furmeyer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "39,71"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "60,29"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "55,88", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SCHIAZZA Pierre et Mme VINCKIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHIAZZA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "38,16", "RapportInscrit": "21,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Jean-Marie et Mme SAUDEMONT Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUDEMONT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "19,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIANCON Karine et M. CHARITAT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANCON", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARITAT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "14,71"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Gap-1", "LibSubCom": "Gap", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7279"}, "Abstentions": {"Nombre": "3894", "RapportInscrit": "53,50"}, "Votants": {"Nombre": "3385", "RapportInscrit": "46,50"}, "Blancs": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "3193", "RapportInscrit": "43,87", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANC Guy et Mme BOYER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "777", "RapportExprime": "24,33", "RapportInscrit": "10,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARLOIS Martine et M. MEYER Dominique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARLOIS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "591", "RapportExprime": "18,51", "RapportInscrit": "8,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUDIN Brigitte et M. ZAMPA Francis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMPA", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "695", "RapportExprime": "21,77", "RapportInscrit": "9,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNAUD Erik et Mme DAVID Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAUD", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "467", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "6,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEROIN Patrick et Mme HERBERT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEROIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "663", "RapportExprime": "20,76", "RapportInscrit": "9,11"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Gap-2", "LibSubCom": "Gap", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7454"}, "Abstentions": {"Nombre": "3625", "RapportInscrit": "48,63"}, "Votants": {"Nombre": "3829", "RapportInscrit": "51,37"}, "Blancs": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "3593", "RapportInscrit": "48,20", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANCHARD Aline et M. MATHIEU S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "456", "RapportExprime": "12,69", "RapportInscrit": "6,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRERO Elsa et M. MASCARELLI Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASCARELLI", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "7,32", "RapportInscrit": "3,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGER Karine et M. FEUTRIER Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEUTRIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1025", "RapportExprime": "28,53", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLAND Daniel et Mme GRENIER Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRENIER", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1012", "RapportExprime": "28,17", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ANTOINE Caroline et M. DAGUEBERT Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAGUEBERT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "837", "RapportExprime": "23,30", "RapportInscrit": "11,23"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Gap-3", "LibSubCom": "Gap", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7379"}, "Abstentions": {"Nombre": "3541", "RapportInscrit": "47,99"}, "Votants": {"Nombre": "3838", "RapportInscrit": "52,01"}, "Blancs": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "3590", "RapportInscrit": "48,65", "RapportVotant": "93,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASPARD-ANGELI Jean-Fran\u00e7ois et Mme LELIEVRE Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASPARD-ANGELI", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "921", "RapportExprime": "25,65", "RapportInscrit": "12,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAGLIA Christian et Mme LANGE-MALLET Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAGLIA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGE-MALLET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1186", "RapportExprime": "33,04", "RapportInscrit": "16,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUBAUD Christian et Mme MOSTACHI Ginette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSTACHI", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1222", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "16,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYAUDON Nathalie et M. PIUSSI Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYAUDON", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIUSSI", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "7,27", "RapportInscrit": "3,54"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Gap-4", "LibSubCom": "Gap", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6596"}, "Abstentions": {"Nombre": "3095", "RapportInscrit": "46,92"}, "Votants": {"Nombre": "3501", "RapportInscrit": "53,08"}, "Blancs": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "3315", "RapportInscrit": "50,26", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOMBARD Pierre-Yves et Mme PICARD Vanessa", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "801", "RapportExprime": "24,16", "RapportInscrit": "12,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. OBNINSKY Georges et Mme VINCENT-MUNDUBELTZ Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OBNINSKY", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT-MUNDUBELTZ", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "507", "RapportExprime": "15,29", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIDIER Roger et Mme FEROTIN B\u00e9n\u00e9dicte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIDIER", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEROTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1094", "RapportExprime": "33,00", "RapportInscrit": "16,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMANUEL J\u00e9r\u00f4me et Mme POGGIONOVO Madeleine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMANUEL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POGGIONOVO", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "6,49", "RapportInscrit": "3,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GIORDANO Michel et Mme JEAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIORDANO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "698", "RapportExprime": "21,06", "RapportInscrit": "10,58"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Saint-Bonnet-en-Champsaur", "LibSubCom": "Le Glaizil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "48,84"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "51,16"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "7,95"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,40", "RapportVotant": "12,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "40,70", "RapportVotant": "79,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLON J\u00e9r\u00f4me et Mme RICARD Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "10,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLOSIA B\u00e9atrice et M. RICOU Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOSIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "74,29", "RapportInscrit": "30,23"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Brian\u00e7on-1", "LibSubCom": "La Grave", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "469"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "46,70"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "53,30"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,20"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "48,83", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marine et M. MURGIA Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURGIA", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "37,99", "RapportInscrit": "18,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FARDELLA Alain et Mme FINE Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDELLA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "31,44", "RapportInscrit": "15,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAUVIN Catherine et M. CRET Xavier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRET", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "30,57", "RapportInscrit": "14,93"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Saint-Bonnet-en-Champsaur", "LibSubCom": "La Chapelle-en-Valgaud\u00e9mar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "42,52"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "57,48"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "55,91", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLON J\u00e9r\u00f4me et Mme RICARD Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "61,97", "RapportInscrit": "34,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLOSIA B\u00e9atrice et M. RICOU Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOSIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "38,03", "RapportInscrit": "21,26"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Guillestre", "LibSubCom": "Guillestre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1782"}, "Abstentions": {"Nombre": "1050", "RapportInscrit": "58,92"}, "Votants": {"Nombre": "732", "RapportInscrit": "41,08"}, "Blancs": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "9,03", "RapportVotant": "21,99"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "30,30", "RapportVotant": "73,77"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNAT Marcel et Mme GARCIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNAT", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "540", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "30,30"}}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Serres", "LibSubCom": "La Haute-Beaume", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "17,65", "RapportVotant": "30,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "41,18", "RapportVotant": "70,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Tallard", "LibSubCom": "Jarjayes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "37,39"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "62,61"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "59,35", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jean-Michel et Mme BOUBAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUBAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "37,00", "RapportInscrit": "21,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ODDOU R\u00e9my et Mme VINCENT Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODDOU", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "24,50", "RapportInscrit": "14,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRIMAUD Roger et Mme STEFANI No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "38,50", "RapportInscrit": "22,85"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Serres", "LibSubCom": "Lagrand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "36,79"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "63,21"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "7,55", "RapportVotant": "11,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "54,72", "RapportVotant": "86,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "43,97", "RapportInscrit": "24,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "56,03", "RapportInscrit": "30,66"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Laragne-Mont\u00e9glin", "LibSubCom": "Laragne-Mont\u00e9glin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2544"}, "Abstentions": {"Nombre": "873", "RapportInscrit": "34,32"}, "Votants": {"Nombre": "1671", "RapportInscrit": "65,68"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "1568", "RapportInscrit": "61,64", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMBA Cyril et Mme LECOINTRE Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMBA", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINTRE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "17,92", "RapportInscrit": "11,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOANNET Michel et Mme MONTET Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOANNET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "20,98", "RapportInscrit": "12,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIN Martine et M. LAGIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "480", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARMAND Florent et Mme TRUPHEME Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUPHEME", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "478", "RapportExprime": "30,48", "RapportInscrit": "18,79"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Tallard", "LibSubCom": "Lardier-et-Valen\u00e7a", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "27,40"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "72,60"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "69,75", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jean-Michel et Mme BOUBAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUBAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "18,37", "RapportInscrit": "12,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ODDOU R\u00e9my et Mme VINCENT Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODDOU", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "29,59", "RapportInscrit": "20,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRIMAUD Roger et Mme STEFANI No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "52,04", "RapportInscrit": "36,30"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Saint-Bonnet-en-Champsaur", "LibSubCom": "Laye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "45,07"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "54,93"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "6,84"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,10", "RapportVotant": "11,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "45,07", "RapportVotant": "82,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLON J\u00e9r\u00f4me et Mme RICARD Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLOSIA B\u00e9atrice et M. RICOU Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOSIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "33,80"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Laragne-Mont\u00e9glin", "LibSubCom": "Lazer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "36,69"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "63,31"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "60,79", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMBA Cyril et Mme LECOINTRE Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMBA", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINTRE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "22,49", "RapportInscrit": "13,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOANNET Michel et Mme MONTET Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOANNET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "21,89", "RapportInscrit": "13,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIN Martine et M. LAGIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "36,69", "RapportInscrit": "22,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARMAND Florent et Mme TRUPHEME Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUPHEME", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "18,93", "RapportInscrit": "11,51"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Tallard", "LibSubCom": "Lettret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "25,30"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "74,70"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "70,48", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jean-Michel et Mme BOUBAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUBAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "34,19", "RapportInscrit": "24,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ODDOU R\u00e9my et Mme VINCENT Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODDOU", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "43,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRIMAUD Roger et Mme STEFANI No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,27", "RapportInscrit": "3,01"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Veynes", "LibSubCom": "Manteyer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "391"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "42,20"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "57,80"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,84", "RapportVotant": "6,64"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "52,69", "RapportVotant": "91,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SCHIAZZA Pierre et Mme VINCKIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHIAZZA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "12,14", "RapportInscrit": "6,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Jean-Marie et Mme SAUDEMONT Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUDEMONT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "66,02", "RapportInscrit": "34,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIANCON Karine et M. CHARITAT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANCON", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARITAT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "21,84", "RapportInscrit": "11,51"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Serres", "LibSubCom": "M\u00e9reuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "39,76"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "60,24"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "9,64", "RapportVotant": "16,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "50,60", "RapportVotant": "84,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "13,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "73,81", "RapportInscrit": "37,35"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Guillestre", "LibSubCom": "Molines-en-Queyras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "50,48"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "49,52"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "12,54", "RapportVotant": "25,32"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "35,37", "RapportVotant": "71,43"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNAT Marcel et Mme GARCIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNAT", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "35,37"}}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Laragne-Mont\u00e9glin", "LibSubCom": "Mon\u00eatier-Allemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "32,52"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "67,48"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "65,05", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMBA Cyril et Mme LECOINTRE Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMBA", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINTRE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "24,63", "RapportInscrit": "16,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOANNET Michel et Mme MONTET Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOANNET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,22", "RapportInscrit": "3,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIN Martine et M. LAGIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "47,76", "RapportInscrit": "31,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARMAND Florent et Mme TRUPHEME Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUPHEME", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "22,39", "RapportInscrit": "14,56"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Brian\u00e7on-1", "LibSubCom": "Le Mon\u00eatier-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "972"}, "Abstentions": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "51,23"}, "Votants": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "48,77"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,91"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "42,49", "RapportVotant": "87,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marine et M. MURGIA Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURGIA", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "37,05", "RapportInscrit": "15,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FARDELLA Alain et Mme FINE Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDELLA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "44,79", "RapportInscrit": "19,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAUVIN Catherine et M. CRET Xavier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRET", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "18,16", "RapportInscrit": "7,72"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Serres", "LibSubCom": "Montbrand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "9,72", "RapportVotant": "16,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "40,28", "RapportVotant": "69,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "68,97", "RapportInscrit": "27,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Serres", "LibSubCom": "Montclus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Guillestre", "LibSubCom": "Mont-Dauphin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "36,00"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "64,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "9,00", "RapportVotant": "14,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "54,00", "RapportVotant": "84,38"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNAT Marcel et Mme GARCIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNAT", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "54,00"}}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Chorges", "LibSubCom": "Montgardin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "390"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "37,95"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "62,05"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,41"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "60,77", "RapportVotant": "97,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REIS Jo\u00ebl et Mme THIVOLLE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REIS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIVOLLE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "18,57", "RapportInscrit": "11,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERENGUEL Victor et Mme MICHEL-RISPAUD Murielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGUEL", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL-RISPAUD", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "28,69", "RapportInscrit": "17,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAFFOUX Jo\u00ebl et Mme ROSSI Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFFOUX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "52,74", "RapportInscrit": "32,05"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Brian\u00e7on-2", "LibSubCom": "Montgen\u00e8vre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "409"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "46,21"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "53,79"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "8,18"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "47,92", "RapportVotant": "89,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROMM G\u00e9rard et Mme POYAU Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMM", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POYAU", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "36,22", "RapportInscrit": "17,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOURDAIN Muriel et M. PEYTHIEU Eric", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYTHIEU", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "29,59", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRYZKA Romain et Mme VALDENAIRE Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRYZKA", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALDENAIRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "34,18", "RapportInscrit": "16,38"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Serres", "LibSubCom": "Montjay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "38,54"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "61,46"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "57,29", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "41,67"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Veynes", "LibSubCom": "Montmaur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "463"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "44,49"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "55,51"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,75", "RapportVotant": "8,56"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "49,68", "RapportVotant": "89,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SCHIAZZA Pierre et Mme VINCKIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHIAZZA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "42,17", "RapportInscrit": "20,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Jean-Marie et Mme SAUDEMONT Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUDEMONT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "38,26", "RapportInscrit": "19,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIANCON Karine et M. CHARITAT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANCON", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARITAT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "9,72"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Serres", "LibSubCom": "Montmorin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "32,98"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "67,02"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "62,77", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "32,20", "RapportInscrit": "20,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "67,80", "RapportInscrit": "42,55"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Serres", "LibSubCom": "Montrond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "45,28"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "54,72"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,66", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "49,06", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "22,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "26,42"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Saint-Bonnet-en-Champsaur", "LibSubCom": "La Motte-en-Champsaur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "39,89"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "60,11"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,85", "RapportVotant": "9,73"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "51,60", "RapportVotant": "85,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLON J\u00e9r\u00f4me et Mme RICARD Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "39,18", "RapportInscrit": "20,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLOSIA B\u00e9atrice et M. RICOU Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOSIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "60,82", "RapportInscrit": "31,38"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Serres", "LibSubCom": "Moydans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "12,24"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "87,76"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "87,76", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "30,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "65,12", "RapportInscrit": "57,14"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Tallard", "LibSubCom": "Neffes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "629"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "42,61"}, "Votants": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "57,39"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "92,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jean-Michel et Mme BOUBAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUBAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "38,44", "RapportInscrit": "20,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ODDOU R\u00e9my et Mme VINCENT Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODDOU", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "33,63", "RapportInscrit": "17,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRIMAUD Roger et Mme STEFANI No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "27,93", "RapportInscrit": "14,79"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Brian\u00e7on-2", "LibSubCom": "N\u00e9vache", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "350"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "48,29"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "51,71"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "10,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "45,43", "RapportVotant": "87,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROMM G\u00e9rard et Mme POYAU Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMM", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POYAU", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "51,57", "RapportInscrit": "23,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOURDAIN Muriel et M. PEYTHIEU Eric", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYTHIEU", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRYZKA Romain et Mme VALDENAIRE Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRYZKA", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALDENAIRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "29,56", "RapportInscrit": "13,43"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Serres", "LibSubCom": "Nossage-et-B\u00e9n\u00e9vent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16"}, "Abstentions": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "43,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Saint-Bonnet-en-Champsaur", "LibSubCom": "Le Noyer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "37,40"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "62,60"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "56,91", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLON J\u00e9r\u00f4me et Mme RICARD Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "20,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLOSIA B\u00e9atrice et M. RICOU Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOSIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "36,59"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Saint-Bonnet-en-Champsaur", "LibSubCom": "Orci\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "668"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "42,51"}, "Votants": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "57,49"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "52,40", "RapportVotant": "91,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLON J\u00e9r\u00f4me et Mme RICARD Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "23,14", "RapportInscrit": "12,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLOSIA B\u00e9atrice et M. RICOU Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOSIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "76,86", "RapportInscrit": "40,27"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Serres", "LibSubCom": "Orpierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "38,74"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "61,26"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,97", "RapportVotant": "8,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "52,65", "RapportVotant": "85,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "71,70", "RapportInscrit": "37,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "14,90"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Embrun", "LibSubCom": "Les Orres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "458"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "56,55"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "43,45"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "10,55"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "37,99", "RapportVotant": "87,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVET Carole et M. VIOSSAT Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOSSAT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "13,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT H\u00e9l\u00e8ne et M. ZANETTO Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZANETTO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "38,51", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BADJILY Fran\u00e7ois et Mme MAXIMIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BADJILY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAXIMIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSANDRI Martine et M. MALUSI Roland", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSANDRI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUSI", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "25,29", "RapportInscrit": "9,61"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Serres", "LibSubCom": "Oze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "49,37"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "50,63"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "44,30", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "62,86", "RapportInscrit": "27,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "16,46"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Tallard", "LibSubCom": "Pelleautier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "551"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "37,57"}, "Votants": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "62,43"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "57,71", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jean-Michel et Mme BOUBAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUBAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "50,63", "RapportInscrit": "29,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ODDOU R\u00e9my et Mme VINCENT Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODDOU", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "38,68", "RapportInscrit": "22,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRIMAUD Roger et Mme STEFANI No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "10,69", "RapportInscrit": "6,17"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "101", "LibCan": "L'Argenti\u00e8re-la-Bess\u00e9e", "LibSubCom": "Pelvoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "433"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "46,65"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "53,35"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "8,66"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "47,11", "RapportVotant": "88,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANTOINE Agn\u00e8s et M. LADOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "13,73", "RapportInscrit": "6,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Pierre et Mme GEOFFROY C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "33,82", "RapportInscrit": "15,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FAURE Martin et Mme LUTZ Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "13,73", "RapportInscrit": "6,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONREAUX Jean et Mme DISDIER Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAUX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "38,73", "RapportInscrit": "18,24"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Serres", "LibSubCom": "La Piarre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "29,63"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "70,37"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "13,58", "RapportVotant": "19,30"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "54,32", "RapportVotant": "77,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "65,91", "RapportInscrit": "35,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "18,52"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Laragne-Mont\u00e9glin", "LibSubCom": "Le Po\u00ebt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "538"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "40,33"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "59,67"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,18"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "56,88", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMBA Cyril et Mme LECOINTRE Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMBA", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINTRE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOANNET Michel et Mme MONTET Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOANNET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "13,73", "RapportInscrit": "7,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIN Martine et M. LAGIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "13,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARMAND Florent et Mme TRUPHEME Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUPHEME", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "23,23"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Saint-Bonnet-en-Champsaur", "LibSubCom": "Poligny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "44,30"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "55,70"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,37", "RapportVotant": "9,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "48,66", "RapportVotant": "87,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLON J\u00e9r\u00f4me et Mme RICARD Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "35,17", "RapportInscrit": "17,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLOSIA B\u00e9atrice et M. RICOU Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOSIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "64,83", "RapportInscrit": "31,54"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Chorges", "LibSubCom": "Pruni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "31,09"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "68,91"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "64,71", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REIS Jo\u00ebl et Mme THIVOLLE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REIS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIVOLLE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "11,69", "RapportInscrit": "7,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERENGUEL Victor et Mme MICHEL-RISPAUD Murielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGUEL", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL-RISPAUD", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "57,79", "RapportInscrit": "37,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAFFOUX Jo\u00ebl et Mme ROSSI Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFFOUX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "30,52", "RapportInscrit": "19,75"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Brian\u00e7on-1", "LibSubCom": "Puy-Saint-Andr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "377"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "51,72"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "48,28"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "44,30", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marine et M. MURGIA Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURGIA", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "29,94", "RapportInscrit": "13,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FARDELLA Alain et Mme FINE Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDELLA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "61,68", "RapportInscrit": "27,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAUVIN Catherine et M. CRET Xavier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRET", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "8,38", "RapportInscrit": "3,71"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Chorges", "LibSubCom": "Puy-Saint-Eus\u00e8be", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "32,86"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "67,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "66,43", "RapportVotant": "98,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REIS Jo\u00ebl et Mme THIVOLLE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REIS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIVOLLE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,68", "RapportInscrit": "6,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERENGUEL Victor et Mme MICHEL-RISPAUD Murielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGUEL", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL-RISPAUD", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAFFOUX Jo\u00ebl et Mme ROSSI Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFFOUX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "77,42", "RapportInscrit": "51,43"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Brian\u00e7on-1", "LibSubCom": "Puy-Saint-Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "473"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "49,26"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "50,74"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "46,30", "RapportVotant": "91,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marine et M. MURGIA Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURGIA", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "44,29", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FARDELLA Alain et Mme FINE Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDELLA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "45,21", "RapportInscrit": "20,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAUVIN Catherine et M. CRET Xavier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRET", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,50", "RapportInscrit": "4,86"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "110", "LibCan": "L'Argenti\u00e8re-la-Bess\u00e9e", "LibSubCom": "Puy-Saint-Vincent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "55,75"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "44,25"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,57"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANTOINE Agn\u00e8s et M. LADOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,57", "RapportInscrit": "4,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Pierre et Mme GEOFFROY C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "32,52", "RapportInscrit": "13,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FAURE Martin et Mme LUTZ Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,01", "RapportInscrit": "5,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONREAUX Jean et Mme DISDIER Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAUX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "43,90", "RapportInscrit": "18,82"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Chorges", "LibSubCom": "Puy-Sani\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "27,66"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "72,34"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "71,28", "RapportVotant": "98,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REIS Jo\u00ebl et Mme THIVOLLE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REIS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIVOLLE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "11,19", "RapportInscrit": "7,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERENGUEL Victor et Mme MICHEL-RISPAUD Murielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGUEL", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL-RISPAUD", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "19,40", "RapportInscrit": "13,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAFFOUX Jo\u00ebl et Mme ROSSI Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFFOUX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "69,40", "RapportInscrit": "49,47"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Veynes", "LibSubCom": "Rabou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "39,13"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "60,87"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "8,70", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SCHIAZZA Pierre et Mme VINCKIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHIAZZA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Jean-Marie et Mme SAUDEMONT Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUDEMONT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "22,92", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIANCON Karine et M. CHARITAT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANCON", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARITAT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "64,58", "RapportInscrit": "33,70"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Tallard", "LibSubCom": "Rambaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "32,93"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "67,07"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "61,03", "RapportVotant": "90,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jean-Michel et Mme BOUBAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUBAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "19,31", "RapportInscrit": "11,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ODDOU R\u00e9my et Mme VINCENT Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODDOU", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "65,35", "RapportInscrit": "39,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRIMAUD Roger et Mme STEFANI No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "15,35", "RapportInscrit": "9,37"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Chorges", "LibSubCom": "R\u00e9allon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "40,68"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "59,32"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "56,65", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REIS Jo\u00ebl et Mme THIVOLLE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REIS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIVOLLE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "10,07", "RapportInscrit": "5,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERENGUEL Victor et Mme MICHEL-RISPAUD Murielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGUEL", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL-RISPAUD", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "46,98", "RapportInscrit": "26,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAFFOUX Jo\u00ebl et Mme ROSSI Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFFOUX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "42,95", "RapportInscrit": "24,33"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Chorges", "LibSubCom": "Remollon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "43,10"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "56,90"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,01"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "55,46", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REIS Jo\u00ebl et Mme THIVOLLE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REIS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIVOLLE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "30,05", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERENGUEL Victor et Mme MICHEL-RISPAUD Murielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGUEL", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL-RISPAUD", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "18,13", "RapportInscrit": "10,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAFFOUX Jo\u00ebl et Mme ROSSI Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFFOUX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "51,81", "RapportInscrit": "28,74"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Guillestre", "LibSubCom": "R\u00e9otier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "25,67"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "74,33"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "20,86", "RapportVotant": "28,06"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "51,34", "RapportVotant": "69,06"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNAT Marcel et Mme GARCIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNAT", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "51,34"}}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Serres", "LibSubCom": "Ribeyret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "30,56"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "69,44"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "8,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "60,19", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "29,23", "RapportInscrit": "17,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "70,77", "RapportInscrit": "42,59"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Laragne-Mont\u00e9glin", "LibSubCom": "Ribiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "631"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "32,81"}, "Votants": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "67,19"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "64,66", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMBA Cyril et Mme LECOINTRE Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMBA", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINTRE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "14,22", "RapportInscrit": "9,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOANNET Michel et Mme MONTET Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOANNET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "26,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIN Martine et M. LAGIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "19,85", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARMAND Florent et Mme TRUPHEME Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUPHEME", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "24,75", "RapportInscrit": "16,01"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Guillestre", "LibSubCom": "Risoul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "695"}, "Abstentions": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "63,60"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "36,40"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "12,25"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "30,36", "RapportVotant": "83,40"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNAT Marcel et Mme GARCIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNAT", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "30,36"}}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Guillestre", "LibSubCom": "Ristolas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "8,97", "RapportVotant": "17,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "41,03", "RapportVotant": "82,05"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNAT Marcel et Mme GARCIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNAT", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "41,03"}}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Chorges", "LibSubCom": "Rochebrune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "30,87"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "69,13"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "64,43", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REIS Jo\u00ebl et Mme THIVOLLE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REIS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIVOLLE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "17,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERENGUEL Victor et Mme MICHEL-RISPAUD Murielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGUEL", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL-RISPAUD", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "22,92", "RapportInscrit": "14,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAFFOUX Jo\u00ebl et Mme ROSSI Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFFOUX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "32,21"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "122", "LibCan": "L'Argenti\u00e8re-la-Bess\u00e9e", "LibSubCom": "La Roche-de-Rame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "689"}, "Abstentions": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "54,57"}, "Votants": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "45,43"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "7,99"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "40,20", "RapportVotant": "88,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANTOINE Agn\u00e8s et M. LADOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "22,74", "RapportInscrit": "9,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Pierre et Mme GEOFFROY C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "24,91", "RapportInscrit": "10,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FAURE Martin et Mme LUTZ Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "13,72", "RapportInscrit": "5,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONREAUX Jean et Mme DISDIER Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAUX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "38,63", "RapportInscrit": "15,53"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Veynes", "LibSubCom": "La Roche-des-Arnauds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1146"}, "Abstentions": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "41,88"}, "Votants": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "58,12"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "5,67", "RapportVotant": "9,76"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "49,56", "RapportVotant": "85,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SCHIAZZA Pierre et Mme VINCKIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHIAZZA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "21,83", "RapportInscrit": "10,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Jean-Marie et Mme SAUDEMONT Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUDEMONT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "60,21", "RapportInscrit": "29,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIANCON Karine et M. CHARITAT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANCON", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARITAT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "17,96", "RapportInscrit": "8,90"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Chorges", "LibSubCom": "La Rochette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "359"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "42,34"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "57,66"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "55,15", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REIS Jo\u00ebl et Mme THIVOLLE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REIS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIVOLLE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "34,34", "RapportInscrit": "18,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERENGUEL Victor et Mme MICHEL-RISPAUD Murielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGUEL", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL-RISPAUD", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAFFOUX Jo\u00ebl et Mme ROSSI Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFFOUX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "48,99", "RapportInscrit": "27,02"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Serres", "LibSubCom": "Rosans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "390"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "30,51"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "69,49"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "5,54"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "64,10", "RapportVotant": "92,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "41,60", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "58,40", "RapportInscrit": "37,44"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Chorges", "LibSubCom": "Rousset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "40,41"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "59,59"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,16", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "53,42", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REIS Jo\u00ebl et Mme THIVOLLE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REIS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIVOLLE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "10,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERENGUEL Victor et Mme MICHEL-RISPAUD Murielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGUEL", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL-RISPAUD", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "39,74", "RapportInscrit": "21,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAFFOUX Jo\u00ebl et Mme ROSSI Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFFOUX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "21,92"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Embrun", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-d'Embrun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "541"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "31,42"}, "Votants": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "68,58"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "65,06", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVET Carole et M. VIOSSAT Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOSSAT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "34,94", "RapportInscrit": "22,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT H\u00e9l\u00e8ne et M. ZANETTO Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZANETTO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "41,76", "RapportInscrit": "27,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BADJILY Fran\u00e7ois et Mme MAXIMIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BADJILY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAXIMIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSANDRI Martine et M. MALUSI Roland", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSANDRI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUSI", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "23,30", "RapportInscrit": "15,16"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Serres", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-de-Rosans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "29,27"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "70,73"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "6,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "61,59", "RapportVotant": "87,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "38,61", "RapportInscrit": "23,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "61,39", "RapportInscrit": "37,80"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Chorges", "LibSubCom": "Saint-Apollinaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "32,00"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "68,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "66,40", "RapportVotant": "97,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REIS Jo\u00ebl et Mme THIVOLLE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REIS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIVOLLE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,23", "RapportInscrit": "4,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERENGUEL Victor et Mme MICHEL-RISPAUD Murielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGUEL", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL-RISPAUD", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "43,37", "RapportInscrit": "28,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAFFOUX Jo\u00ebl et Mme ROSSI Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFFOUX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "49,40", "RapportInscrit": "32,80"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Serres", "LibSubCom": "Saint-Auban-d'Oze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "97,30"}, "Votants": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,70"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "50,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "50,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "1,35"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Saint-Bonnet-en-Champsaur", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-en-Champsaur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1576"}, "Abstentions": {"Nombre": "664", "RapportInscrit": "42,13"}, "Votants": {"Nombre": "912", "RapportInscrit": "57,87"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "803", "RapportInscrit": "50,95", "RapportVotant": "88,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLON J\u00e9r\u00f4me et Mme RICARD Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "24,03", "RapportInscrit": "12,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLOSIA B\u00e9atrice et M. RICOU Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOSIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "610", "RapportExprime": "75,97", "RapportInscrit": "38,71"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Brian\u00e7on-1", "LibSubCom": "Saint-Chaffrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1287"}, "Abstentions": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "49,65"}, "Votants": {"Nombre": "648", "RapportInscrit": "50,35"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "8,49"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "43,59", "RapportVotant": "86,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marine et M. MURGIA Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURGIA", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "45,81", "RapportInscrit": "19,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FARDELLA Alain et Mme FINE Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDELLA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAUVIN Catherine et M. CRET Xavier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRET", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "17,83", "RapportInscrit": "7,77"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Guillestre", "LibSubCom": "Saint-Cl\u00e9ment-sur-Durance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "45,23"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "54,77"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "14,52", "RapportVotant": "26,52"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "7,47", "RapportVotant": "13,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "32,78", "RapportVotant": "59,85"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNAT Marcel et Mme GARCIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNAT", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "32,78"}}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Serres", "LibSubCom": "Sainte-Colombe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "9,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "64,29", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "42,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Guillestre", "LibSubCom": "Saint-Cr\u00e9pin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "565"}, "Abstentions": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "53,45"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "46,55"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "10,62", "RapportVotant": "22,81"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "5,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "33,45", "RapportVotant": "71,86"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNAT Marcel et Mme GARCIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNAT", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "33,45"}}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Veynes", "LibSubCom": "Le D\u00e9voluy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "908"}, "Abstentions": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "38,11"}, "Votants": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "61,89"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "8,01"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "55,62", "RapportVotant": "89,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SCHIAZZA Pierre et Mme VINCKIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHIAZZA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "24,55", "RapportInscrit": "13,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Jean-Marie et Mme SAUDEMONT Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUDEMONT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "67,92", "RapportInscrit": "37,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIANCON Karine et M. CHARITAT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANCON", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARITAT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "7,52", "RapportInscrit": "4,19"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Tallard", "LibSubCom": "Saint-Etienne-le-Laus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "39,17"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "60,83"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "7,08", "RapportVotant": "11,64"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "52,50", "RapportVotant": "86,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jean-Michel et Mme BOUBAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUBAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ODDOU R\u00e9my et Mme VINCENT Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODDOU", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "11,90", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRIMAUD Roger et Mme STEFANI No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "27,50"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Saint-Bonnet-en-Champsaur", "LibSubCom": "Saint-Eus\u00e8be-en-Champsaur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "33,55"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "66,45"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "90,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLON J\u00e9r\u00f4me et Mme RICARD Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "11,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLOSIA B\u00e9atrice et M. RICOU Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOSIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "80,65", "RapportInscrit": "48,39"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Saint-Bonnet-en-Champsaur", "LibSubCom": "Saint-Firmin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "432"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "50,46"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "49,54"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,32", "RapportVotant": "10,75"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "6,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "41,20", "RapportVotant": "83,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLON J\u00e9r\u00f4me et Mme RICARD Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "44,38", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLOSIA B\u00e9atrice et M. RICOU Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOSIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "55,62", "RapportInscrit": "22,92"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Serres", "LibSubCom": "Saint-Genis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "29,17"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "70,83"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "37,50"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Saint-Bonnet-en-Champsaur", "LibSubCom": "Saint-Jacques-en-Valgodemard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "49,40"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "50,60"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,63", "RapportVotant": "13,10"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "41,57", "RapportVotant": "82,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLON J\u00e9r\u00f4me et Mme RICARD Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "55,07", "RapportInscrit": "22,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLOSIA B\u00e9atrice et M. RICOU Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOSIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "44,93", "RapportInscrit": "18,67"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Saint-Bonnet-en-Champsaur", "LibSubCom": "Saint-Jean-Saint-Nicolas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "758"}, "Abstentions": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "44,46"}, "Votants": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "55,54"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "7,36"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "50,26", "RapportVotant": "90,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLON J\u00e9r\u00f4me et Mme RICARD Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "20,47", "RapportInscrit": "10,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLOSIA B\u00e9atrice et M. RICOU Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOSIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "79,53", "RapportInscrit": "39,97"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Serres", "LibSubCom": "Saint-Julien-en-Beauch\u00eane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "49,26", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "53,73", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "46,27", "RapportInscrit": "22,79"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Saint-Bonnet-en-Champsaur", "LibSubCom": "Saint-Julien-en-Champsaur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "38,31"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "61,69"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "55,93", "RapportVotant": "90,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLON J\u00e9r\u00f4me et Mme RICARD Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "13,94", "RapportInscrit": "7,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLOSIA B\u00e9atrice et M. RICOU Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOSIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "86,06", "RapportInscrit": "48,14"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Saint-Bonnet-en-Champsaur", "LibSubCom": "Saint-Laurent-du-Cros", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "433"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "26,56"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "73,44"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "67,90", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLON J\u00e9r\u00f4me et Mme RICARD Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "10,88", "RapportInscrit": "7,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLOSIA B\u00e9atrice et M. RICOU Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOSIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "89,12", "RapportInscrit": "60,51"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Saint-Bonnet-en-Champsaur", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-les-M\u00e9l\u00e8zes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "45,68"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "54,32"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "50,36", "RapportVotant": "92,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLON J\u00e9r\u00f4me et Mme RICARD Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,14", "RapportInscrit": "6,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLOSIA B\u00e9atrice et M. RICOU Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOSIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "87,86", "RapportInscrit": "44,24"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Serres", "LibSubCom": "Sainte-Marie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33"}, "Abstentions": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "12,12"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "87,88"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "81,82", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "12,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "85,19", "RapportInscrit": "69,70"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "151", "LibCan": "L'Argenti\u00e8re-la-Bess\u00e9e", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Queyri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "903"}, "Abstentions": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "51,61"}, "Votants": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "48,39"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "44,63", "RapportVotant": "92,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANTOINE Agn\u00e8s et M. LADOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "9,93", "RapportInscrit": "4,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Pierre et Mme GEOFFROY C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "36,72", "RapportInscrit": "16,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FAURE Martin et Mme LUTZ Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "34,24", "RapportInscrit": "15,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONREAUX Jean et Mme DISDIER Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAUX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "19,11", "RapportInscrit": "8,53"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Saint-Bonnet-en-Champsaur", "LibSubCom": "Saint-Maurice-en-Valgodemard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "45,75"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "54,25"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,54", "RapportVotant": "12,05"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "45,10", "RapportVotant": "83,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLON J\u00e9r\u00f4me et Mme RICARD Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "46,38", "RapportInscrit": "20,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLOSIA B\u00e9atrice et M. RICOU Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOSIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "53,62", "RapportInscrit": "24,18"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Saint-Bonnet-en-Champsaur", "LibSubCom": "Saint-Michel-de-Chaillol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "48,67"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "51,33"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "48,00", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLON J\u00e9r\u00f4me et Mme RICARD Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "13,19", "RapportInscrit": "6,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLOSIA B\u00e9atrice et M. RICOU Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOSIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "86,81", "RapportInscrit": "41,67"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Serres", "LibSubCom": "Saint-Pierre-d'Argen\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "30,23"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "69,77"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,83"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,40", "RapportVotant": "9,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "62,79", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "30,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "32,56"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Laragne-Mont\u00e9glin", "LibSubCom": "Saint-Pierre-Avez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "31,43"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "68,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "68,57", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMBA Cyril et Mme LECOINTRE Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMBA", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINTRE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOANNET Michel et Mme MONTET Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOANNET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIN Martine et M. LAGIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARMAND Florent et Mme TRUPHEME Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUPHEME", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "42,86"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Embrun", "LibSubCom": "Saint-Sauveur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "46,76"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "53,24"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "49,30", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVET Carole et M. VIOSSAT Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOSSAT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "36,57", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT H\u00e9l\u00e8ne et M. ZANETTO Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZANETTO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "16,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BADJILY Fran\u00e7ois et Mme MAXIMIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BADJILY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAXIMIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSANDRI Martine et M. MALUSI Roland", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSANDRI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUSI", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "29,14", "RapportInscrit": "14,37"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Guillestre", "LibSubCom": "Saint-V\u00e9ran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "64,14"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "35,86"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "11,16", "RapportVotant": "31,11"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,58", "RapportVotant": "15,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "19,12", "RapportVotant": "53,33"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNAT Marcel et Mme GARCIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNAT", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "19,12"}}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Serres", "LibSubCom": "Le Saix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "33,65"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "66,35"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,77", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "57,69", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "68,33", "RapportInscrit": "39,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "18,27"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Serres", "LibSubCom": "Sal\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "37,84"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "62,16"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,76", "RapportVotant": "10,87"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "9,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "82,50", "RapportInscrit": "44,59"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Laragne-Mont\u00e9glin", "LibSubCom": "Sal\u00e9rans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "59,60"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "40,40"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "39,39", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMBA Cyril et Mme LECOINTRE Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMBA", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINTRE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "5,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOANNET Michel et Mme MONTET Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOANNET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,56", "RapportInscrit": "1,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIN Martine et M. LAGIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARMAND Florent et Mme TRUPHEME Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUPHEME", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "15,15"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Brian\u00e7on-1", "LibSubCom": "La Salle les Alpes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "881"}, "Abstentions": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "44,04"}, "Votants": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "55,96"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "7,51"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "48,01", "RapportVotant": "85,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marine et M. MURGIA Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURGIA", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "38,77", "RapportInscrit": "18,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FARDELLA Alain et Mme FINE Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDELLA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "47,28", "RapportInscrit": "22,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAUVIN Catherine et M. CRET Xavier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRET", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "13,95", "RapportInscrit": "6,70"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Tallard", "LibSubCom": "La Saulce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "893"}, "Abstentions": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "37,18"}, "Votants": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "62,82"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "59,69", "RapportVotant": "95,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jean-Michel et Mme BOUBAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUBAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "30,96", "RapportInscrit": "18,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ODDOU R\u00e9my et Mme VINCENT Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODDOU", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "17,82", "RapportInscrit": "10,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRIMAUD Roger et Mme STEFANI No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "51,22", "RapportInscrit": "30,57"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Chorges", "LibSubCom": "Le Sauze-du-Lac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "26,77"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "73,23"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "70,08", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REIS Jo\u00ebl et Mme THIVOLLE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REIS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIVOLLE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,87", "RapportInscrit": "5,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERENGUEL Victor et Mme MICHEL-RISPAUD Murielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGUEL", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL-RISPAUD", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "64,04", "RapportInscrit": "44,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAFFOUX Jo\u00ebl et Mme ROSSI Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFFOUX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "28,09", "RapportInscrit": "19,69"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Chorges", "LibSubCom": "Savines-le-Lac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "823"}, "Abstentions": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "33,54"}, "Votants": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "66,46"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,28"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "65,13", "RapportVotant": "97,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REIS Jo\u00ebl et Mme THIVOLLE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REIS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIVOLLE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "13,62", "RapportInscrit": "8,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERENGUEL Victor et Mme MICHEL-RISPAUD Murielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGUEL", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL-RISPAUD", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "59,33", "RapportInscrit": "38,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAFFOUX Jo\u00ebl et Mme ROSSI Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFFOUX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "27,05", "RapportInscrit": "17,62"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Serres", "LibSubCom": "Savournon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "53,43"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "46,57"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "7,37"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "42,16", "RapportVotant": "90,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "41,86", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "58,14", "RapportInscrit": "24,51"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Serres", "LibSubCom": "Serres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "995"}, "Abstentions": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "48,84"}, "Votants": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "51,16"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "5,63", "RapportVotant": "11,00"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "43,02", "RapportVotant": "84,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "46,03", "RapportInscrit": "19,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "53,97", "RapportInscrit": "23,22"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Serres", "LibSubCom": "Sigottier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "27,66"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "72,34"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "12,77", "RapportVotant": "17,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "58,51", "RapportVotant": "80,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "37,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "21,28"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Tallard", "LibSubCom": "Sigoyer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "543"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "46,22"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "53,78"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "49,72", "RapportVotant": "92,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jean-Michel et Mme BOUBAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUBAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "20,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ODDOU R\u00e9my et Mme VINCENT Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODDOU", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRIMAUD Roger et Mme STEFANI No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "8,84"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Serres", "LibSubCom": "Sorbiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "26,53"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "73,47"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "71,43", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "57,14"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Tallard", "LibSubCom": "Tallard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1549"}, "Abstentions": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "34,80"}, "Votants": {"Nombre": "1010", "RapportInscrit": "65,20"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "966", "RapportInscrit": "62,36", "RapportVotant": "95,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jean-Michel et Mme BOUBAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUBAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "632", "RapportExprime": "65,42", "RapportInscrit": "40,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ODDOU R\u00e9my et Mme VINCENT Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODDOU", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "19,36", "RapportInscrit": "12,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRIMAUD Roger et Mme STEFANI No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "15,22", "RapportInscrit": "9,49"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Chorges", "LibSubCom": "Th\u00e9us", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "27,78"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "72,22"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "5,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "67,22", "RapportVotant": "93,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REIS Jo\u00ebl et Mme THIVOLLE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REIS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIVOLLE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "20,66", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERENGUEL Victor et Mme MICHEL-RISPAUD Murielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGUEL", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL-RISPAUD", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "47,11", "RapportInscrit": "31,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAFFOUX Jo\u00ebl et Mme ROSSI Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFFOUX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "32,23", "RapportInscrit": "21,67"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Serres", "LibSubCom": "Trescl\u00e9oux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "31,23"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "68,77"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,98", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "61,13", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "48,37", "RapportInscrit": "29,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "51,63", "RapportInscrit": "31,56"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Laragne-Mont\u00e9glin", "LibSubCom": "Upaix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "361"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "31,58"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "68,42"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "63,71", "RapportVotant": "93,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMBA Cyril et Mme LECOINTRE Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMBA", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINTRE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "20,43", "RapportInscrit": "13,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOANNET Michel et Mme MONTET Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOANNET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "13,91", "RapportInscrit": "8,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIN Martine et M. LAGIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "22,61", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARMAND Florent et Mme TRUPHEME Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUPHEME", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "43,04", "RapportInscrit": "27,42"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Brian\u00e7on-2", "LibSubCom": "Val-des-Pr\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "430"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "42,09"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "57,91"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "8,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "53,02", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROMM G\u00e9rard et Mme POYAU Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMM", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POYAU", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "21,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOURDAIN Muriel et M. PEYTHIEU Eric", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYTHIEU", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "15,35", "RapportInscrit": "8,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRYZKA Romain et Mme VALDENAIRE Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRYZKA", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALDENAIRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "44,30", "RapportInscrit": "23,49"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "175", "LibCan": "L'Argenti\u00e8re-la-Bess\u00e9e", "LibSubCom": "Vallouise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "684"}, "Abstentions": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "41,37"}, "Votants": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "58,63"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "54,53", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANTOINE Agn\u00e8s et M. LADOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "9,12", "RapportInscrit": "4,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Pierre et Mme GEOFFROY C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "28,42", "RapportInscrit": "15,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FAURE Martin et Mme LUTZ Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "13,67", "RapportInscrit": "7,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONREAUX Jean et Mme DISDIER Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAUX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "48,79", "RapportInscrit": "26,61"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Tallard", "LibSubCom": "Valserres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "32,11"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "67,89"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,79", "RapportVotant": "8,53"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "60,53", "RapportVotant": "89,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jean-Michel et Mme BOUBAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUBAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ODDOU R\u00e9my et Mme VINCENT Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODDOU", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "31,30", "RapportInscrit": "18,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRIMAUD Roger et Mme STEFANI No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "33,91", "RapportInscrit": "20,53"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Guillestre", "LibSubCom": "Vars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "621"}, "Abstentions": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "65,06"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "34,94"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "5,48", "RapportVotant": "15,67"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "3,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "28,18", "RapportVotant": "80,65"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNAT Marcel et Mme GARCIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNAT", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "28,18"}}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Laragne-Mont\u00e9glin", "LibSubCom": "Ventavon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "436"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "41,51"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "58,49"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "56,88", "RapportVotant": "97,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMBA Cyril et Mme LECOINTRE Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMBA", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINTRE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "27,02", "RapportInscrit": "15,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOANNET Michel et Mme MONTET Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOANNET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "10,89", "RapportInscrit": "6,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIN Martine et M. LAGIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "20,97", "RapportInscrit": "11,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARMAND Florent et Mme TRUPHEME Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUPHEME", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "41,13", "RapportInscrit": "23,39"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Veynes", "LibSubCom": "Veynes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2445"}, "Abstentions": {"Nombre": "1076", "RapportInscrit": "44,01"}, "Votants": {"Nombre": "1369", "RapportInscrit": "55,99"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "5,99"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "1242", "RapportInscrit": "50,80", "RapportVotant": "90,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SCHIAZZA Pierre et Mme VINCKIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHIAZZA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "25,76", "RapportInscrit": "13,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Jean-Marie et Mme SAUDEMONT Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUDEMONT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "588", "RapportExprime": "47,34", "RapportInscrit": "24,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIANCON Karine et M. CHARITAT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANCON", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARITAT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "26,89", "RapportInscrit": "13,66"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "180", "LibCan": "L'Argenti\u00e8re-la-Bess\u00e9e", "LibSubCom": "Les Vigneaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "49,28"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "50,72"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "48,56", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANTOINE Agn\u00e8s et M. LADOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "18,32", "RapportInscrit": "8,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Pierre et Mme GEOFFROY C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "35,64", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FAURE Martin et Mme LUTZ Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "14,85", "RapportInscrit": "7,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONREAUX Jean et Mme DISDIER Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAUX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "31,19", "RapportInscrit": "15,14"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Brian\u00e7on-1", "LibSubCom": "Villar-d'Ar\u00eane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "36,86"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "63,14"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "7,45", "RapportVotant": "11,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "54,90", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marine et M. MURGIA Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURGIA", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "6,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FARDELLA Alain et Mme FINE Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDELLA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "30,71", "RapportInscrit": "16,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAUVIN Catherine et M. CRET Xavier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRET", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "57,86", "RapportInscrit": "31,76"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Saint-Bonnet-en-Champsaur", "LibSubCom": "Villar-Loubi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLON J\u00e9r\u00f4me et Mme RICARD Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLOSIA B\u00e9atrice et M. RICOU Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOSIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "72,41", "RapportInscrit": "36,21"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Brian\u00e7on-1", "LibSubCom": "Villar-Saint-Pancrace", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1141"}, "Abstentions": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "44,43"}, "Votants": {"Nombre": "634", "RapportInscrit": "55,57"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "49,78", "RapportVotant": "89,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marine et M. MURGIA Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURGIA", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "20,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FARDELLA Alain et Mme FINE Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDELLA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "50,88", "RapportInscrit": "25,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAUVIN Catherine et M. CRET Xavier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRET", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "8,27", "RapportInscrit": "4,12"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Tallard", "LibSubCom": "Vitrolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "35,23"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "64,77"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "7,95", "RapportVotant": "12,28"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "86,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jean-Michel et Mme BOUBAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUBAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ODDOU R\u00e9my et Mme VINCENT Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODDOU", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "23,23", "RapportInscrit": "13,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRIMAUD Roger et Mme STEFANI No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "58,59", "RapportInscrit": "32,95"}]}]}