{"CodDpt": "06", "CodDpt3Car": "006", "LibDpt": "ALPES MARITIMES", "Communes": [{"CodCan": "26", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Aiglun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "38,58"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "61,42"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "59,06", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "41,33", "RapportInscrit": "24,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "34,67", "RapportInscrit": "20,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "9,45"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Grasse-1", "LibSubCom": "Amirat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "43,10"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "56,90"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,90", "RapportVotant": "12,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "46,55", "RapportVotant": "81,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASSARINI St\u00e9phane et Mme COMANDUCCI Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSARINI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMANDUCCI", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEGIOANNI Jean-Marc et Mme SANJUAN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGIOANNI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CONESA-MOZIN Magali et M. LACHENMAIER Fabrice", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONESA-MOZIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHENMAIER", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OLIVIER Mich\u00e8le et M. VIAUD J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "17,24"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Grasse-1", "LibSubCom": "Andon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "493"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "40,37"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "59,63"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "57,81", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASSARINI St\u00e9phane et Mme COMANDUCCI Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSARINI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMANDUCCI", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,46", "RapportInscrit": "1,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEGIOANNI Jean-Marc et Mme SANJUAN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGIOANNI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "24,91", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CONESA-MOZIN Magali et M. LACHENMAIER Fabrice", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONESA-MOZIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHENMAIER", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "17,19", "RapportInscrit": "9,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OLIVIER Mich\u00e8le et M. VIAUD J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "55,44", "RapportInscrit": "32,05"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Antibes-1", "LibSubCom": "Antibes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7418"}, "Abstentions": {"Nombre": "3757", "RapportInscrit": "50,65"}, "Votants": {"Nombre": "3661", "RapportInscrit": "49,35"}, "Blancs": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "3497", "RapportInscrit": "47,14", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUX Georges et Mme SALUCKI Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALUCKI", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1530", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "20,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FALCOU Jean-No\u00ebl et Mme FLEURY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALCOU", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "386", "RapportExprime": "11,04", "RapportInscrit": "5,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEVALIER Anne et M. TIVOLI Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIVOLI", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1193", "RapportExprime": "34,11", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMAS C\u00e9cile et M. MICOUD Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "6,72", "RapportInscrit": "3,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAVITOLA Patrick et Mme SERAFINO Marie-Line", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVITOLA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERAFINO", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "4,38", "RapportInscrit": "2,06"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Antibes-2", "LibSubCom": "Antibes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22178"}, "Abstentions": {"Nombre": "11334", "RapportInscrit": "51,10"}, "Votants": {"Nombre": "10844", "RapportInscrit": "48,90"}, "Blancs": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "10413", "RapportInscrit": "46,95", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORCHIO-FONTIMP Alexandra et M. GENTE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORCHIO-FONTIMP", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENTE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5130", "RapportExprime": "49,27", "RapportInscrit": "23,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOUBANE Nora et M. DELCASSE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUBANE", "PrePsn": "Nora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCASSE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1317", "RapportExprime": "12,65", "RapportInscrit": "5,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNEC Tanguy et Mme DUSE Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNEC", "PrePsn": "Tanguy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3334", "RapportExprime": "32,02", "RapportInscrit": "15,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GU\u00c9RARD Laure et M. PIEL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "632", "RapportExprime": "6,07", "RapportInscrit": "2,85"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Antibes-3", "LibSubCom": "Antibes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17251"}, "Abstentions": {"Nombre": "8636", "RapportInscrit": "50,06"}, "Votants": {"Nombre": "8615", "RapportInscrit": "49,94"}, "Blancs": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "8314", "RapportInscrit": "48,19", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESCHAINTRES Sophie et M. PAUGET Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCHAINTRES", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUGET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3919", "RapportExprime": "47,14", "RapportInscrit": "22,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEVERAGGI Aur\u00e9lien et Mme MURATORE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEVERAGGI", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURATORE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1275", "RapportExprime": "15,34", "RapportInscrit": "7,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BO\u00cfS Dani\u00e8le et M. QUINTON R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BO\u00cfS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTON", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "385", "RapportExprime": "4,63", "RapportInscrit": "2,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUSSENAC Cyril et Mme MONTANARINI Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSENAC", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTANARINI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2735", "RapportExprime": "32,90", "RapportInscrit": "15,85"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Valbonne", "LibSubCom": "Antibes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4407"}, "Abstentions": {"Nombre": "2297", "RapportInscrit": "52,12"}, "Votants": {"Nombre": "2110", "RapportInscrit": "47,88"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "2003", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "94,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DAL MORO Christian et Mme LIPUMA Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAL MORO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPUMA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "3,34", "RapportInscrit": "1,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRIER Doroth\u00e9e et M. VERGES William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGES", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "645", "RapportExprime": "32,20", "RapportInscrit": "14,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BA\u00cbCHEL Samuel et Mme SABL\u00c9-FOURTASSOU Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BA\u00cbCHEL", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABL\u00c9-FOURTASSOU", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "6,94", "RapportInscrit": "3,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEBORDE Elisabeth et M. DERONT-BOURDIN Gautier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBORDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERONT-BOURDIN", "PrePsn": "Gautier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "7,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUMONT Anne-Marie et M. LOMBARDO G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARDO", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "829", "RapportExprime": "41,39", "RapportInscrit": "18,81"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Ascros", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "34,69"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "65,31"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "64,08", "RapportVotant": "98,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "25,48", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "16,56", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "41,40", "RapportInscrit": "26,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "16,56", "RapportInscrit": "10,61"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Tourrette-Levens", "LibSubCom": "Aspremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1929"}, "Abstentions": {"Nombre": "1079", "RapportInscrit": "55,94"}, "Votants": {"Nombre": "850", "RapportInscrit": "44,06"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "826", "RapportInscrit": "42,82", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CERESA Claudia et M. ESPAZE J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERESA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPAZE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "13,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALLIER Michel et Mme SIC Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "6,05", "RapportInscrit": "2,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CIOTTI Eric et Mme MIGLIORE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIOTTI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGLIORE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "46,85", "RapportInscrit": "20,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUDIN Nathalie et M. GIORDANO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "15,01", "RapportInscrit": "6,43"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Mandelieu-la-Napoule", "LibSubCom": "Auribeau-sur-Siagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2322"}, "Abstentions": {"Nombre": "1094", "RapportInscrit": "47,11"}, "Votants": {"Nombre": "1228", "RapportInscrit": "52,89"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "1176", "RapportInscrit": "50,65", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Henri et Mme PAGANIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGANIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "614", "RapportExprime": "52,21", "RapportInscrit": "26,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PAVARD Nathalie et M. RIOUX St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "416", "RapportExprime": "35,37", "RapportInscrit": "17,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASILIEN Sophie et M. LAVISSE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASILIEN", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVISSE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "12,41", "RapportInscrit": "6,29"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Auvare", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "34,09"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "65,91"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "65,91", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "15,91"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Bairols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "46,74"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "53,26"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "51,09", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "46,81", "RapportInscrit": "23,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,02", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,26", "RapportInscrit": "2,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "16,30"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Valbonne", "LibSubCom": "Le Bar-sur-Loup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2192"}, "Abstentions": {"Nombre": "1186", "RapportInscrit": "54,11"}, "Votants": {"Nombre": "1006", "RapportInscrit": "45,89"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "960", "RapportInscrit": "43,80", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DAL MORO Christian et Mme LIPUMA Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAL MORO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPUMA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "5,83", "RapportInscrit": "2,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRIER Doroth\u00e9e et M. VERGES William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGES", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "32,19", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BA\u00cbCHEL Samuel et Mme SABL\u00c9-FOURTASSOU Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BA\u00cbCHEL", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABL\u00c9-FOURTASSOU", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "8,13", "RapportInscrit": "3,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEBORDE Elisabeth et M. DERONT-BOURDIN Gautier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBORDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERONT-BOURDIN", "PrePsn": "Gautier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "25,31", "RapportInscrit": "11,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUMONT Anne-Marie et M. LOMBARDO G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARDO", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "28,54", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Beausoleil", "LibSubCom": "Beaulieu-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2782"}, "Abstentions": {"Nombre": "1211", "RapportInscrit": "43,53"}, "Votants": {"Nombre": "1571", "RapportInscrit": "56,47"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,97"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "1528", "RapportInscrit": "54,92", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECK Xavier et Mme FERRAND Sabrina", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECK", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "699", "RapportExprime": "45,75", "RapportInscrit": "25,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHERKI St\u00e9phane et Mme PEREZ Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERKI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "15,45", "RapportInscrit": "8,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUCIAMACCHIE Arnalde et Mme ROGOLINI Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUCIAMACCHIE", "PrePsn": "Arnalde", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGOLINI", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "7,40", "RapportInscrit": "4,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUALANDI Nathalie et M. GUITARD Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUALANDI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITARD", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "480", "RapportExprime": "31,41", "RapportInscrit": "17,25"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Beausoleil", "LibSubCom": "Beausoleil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7625"}, "Abstentions": {"Nombre": "4765", "RapportInscrit": "62,49"}, "Votants": {"Nombre": "2860", "RapportInscrit": "37,51"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "2737", "RapportInscrit": "35,90", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECK Xavier et Mme FERRAND Sabrina", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECK", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "832", "RapportExprime": "30,40", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHERKI St\u00e9phane et Mme PEREZ Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERKI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "640", "RapportExprime": "23,38", "RapportInscrit": "8,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUCIAMACCHIE Arnalde et Mme ROGOLINI Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUCIAMACCHIE", "PrePsn": "Arnalde", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGOLINI", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "10,89", "RapportInscrit": "3,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUALANDI Nathalie et M. GUITARD Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUALANDI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITARD", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "967", "RapportExprime": "35,33", "RapportInscrit": "12,68"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Tourrette-Levens", "LibSubCom": "Belv\u00e9d\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "802"}, "Abstentions": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "38,65"}, "Votants": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "61,35"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "58,85", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CERESA Claudia et M. ESPAZE J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERESA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPAZE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "20,34", "RapportInscrit": "11,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALLIER Michel et Mme SIC Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "16,53", "RapportInscrit": "9,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CIOTTI Eric et Mme MIGLIORE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIOTTI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGLIORE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "52,97", "RapportInscrit": "31,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUDIN Nathalie et M. GIORDANO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "10,17", "RapportInscrit": "5,99"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Contes", "LibSubCom": "Bendejun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "770"}, "Abstentions": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "46,75"}, "Votants": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "53,25"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,73"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "52,73", "RapportVotant": "99,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "31,53", "RapportInscrit": "16,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "13,05", "RapportInscrit": "6,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "51,48", "RapportInscrit": "27,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUNEBELLE L\u00e9onore et M. LANQUAR Laurent", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNEBELLE", "PrePsn": "L\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANQUAR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "3,94", "RapportInscrit": "2,08"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Contes", "LibSubCom": "Berre-les-Alpes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1110"}, "Abstentions": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "47,30"}, "Votants": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "52,70"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "51,62", "RapportVotant": "97,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "40,14", "RapportInscrit": "20,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "18,50", "RapportInscrit": "9,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "36,82", "RapportInscrit": "19,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUNEBELLE L\u00e9onore et M. LANQUAR Laurent", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNEBELLE", "PrePsn": "L\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANQUAR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "4,54", "RapportInscrit": "2,34"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Beuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "526"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "32,51"}, "Votants": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "67,49"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "66,35", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "59,60", "RapportInscrit": "39,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "8,60", "RapportInscrit": "5,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "10,89", "RapportInscrit": "7,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "20,92", "RapportInscrit": "13,88"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "B\u00e9zaudun-les-Alpes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "48,73"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "51,27"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "49,15", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "16,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,93", "RapportInscrit": "6,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "25,86", "RapportInscrit": "12,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "28,45", "RapportInscrit": "13,98"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Antibes-3", "LibSubCom": "Biot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6596"}, "Abstentions": {"Nombre": "3323", "RapportInscrit": "50,38"}, "Votants": {"Nombre": "3273", "RapportInscrit": "49,62"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "3182", "RapportInscrit": "48,24", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESCHAINTRES Sophie et M. PAUGET Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCHAINTRES", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUGET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1511", "RapportExprime": "47,49", "RapportInscrit": "22,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEVERAGGI Aur\u00e9lien et Mme MURATORE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEVERAGGI", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURATORE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "587", "RapportExprime": "18,45", "RapportInscrit": "8,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BO\u00cfS Dani\u00e8le et M. QUINTON R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BO\u00cfS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTON", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "7,61", "RapportInscrit": "3,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUSSENAC Cyril et Mme MONTANARINI Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSENAC", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTANARINI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "842", "RapportExprime": "26,46", "RapportInscrit": "12,77"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Contes", "LibSubCom": "Blausasc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1386"}, "Abstentions": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "28,28"}, "Votants": {"Nombre": "994", "RapportInscrit": "71,72"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,07", "RapportVotant": "0,10"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "978", "RapportInscrit": "70,56", "RapportVotant": "98,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "20,65", "RapportInscrit": "14,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "585", "RapportExprime": "59,82", "RapportInscrit": "42,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "16,87", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUNEBELLE L\u00e9onore et M. LANQUAR Laurent", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNEBELLE", "PrePsn": "L\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANQUAR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "2,66", "RapportInscrit": "1,88"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Tourrette-Levens", "LibSubCom": "La Boll\u00e8ne-V\u00e9subie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "573"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "34,73"}, "Votants": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "65,27"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "63,00", "RapportVotant": "96,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CERESA Claudia et M. ESPAZE J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERESA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPAZE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "18,01", "RapportInscrit": "11,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALLIER Michel et Mme SIC Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "12,19", "RapportInscrit": "7,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CIOTTI Eric et Mme MIGLIORE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIOTTI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGLIORE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "64,27", "RapportInscrit": "40,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUDIN Nathalie et M. GIORDANO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "5,54", "RapportInscrit": "3,49"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Bonson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "673"}, "Abstentions": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "44,28"}, "Votants": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "55,72"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "52,60", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "32,20", "RapportInscrit": "16,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "19,21", "RapportInscrit": "10,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "13,56", "RapportInscrit": "7,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "35,03", "RapportInscrit": "18,42"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Bouyon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "452"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "40,71"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "59,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,75"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "56,86", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "33,07", "RapportInscrit": "18,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "17,90", "RapportInscrit": "10,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "15,95", "RapportInscrit": "9,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "33,07", "RapportInscrit": "18,81"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Contes", "LibSubCom": "Breil-sur-Roya", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1969"}, "Abstentions": {"Nombre": "1058", "RapportInscrit": "53,73"}, "Votants": {"Nombre": "911", "RapportInscrit": "46,27"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,05", "RapportVotant": "0,11"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "860", "RapportInscrit": "43,68", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "34,19", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "22,67", "RapportInscrit": "9,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "32,67", "RapportInscrit": "14,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUNEBELLE L\u00e9onore et M. LANQUAR Laurent", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNEBELLE", "PrePsn": "L\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANQUAR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "10,47", "RapportInscrit": "4,57"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Grasse-1", "LibSubCom": "Brian\u00e7onnet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "35,38"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "64,62"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "5,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "61,32", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASSARINI St\u00e9phane et Mme COMANDUCCI Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSARINI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMANDUCCI", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEGIOANNI Jean-Marc et Mme SANJUAN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGIOANNI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "22,31", "RapportInscrit": "13,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CONESA-MOZIN Magali et M. LACHENMAIER Fabrice", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONESA-MOZIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHENMAIER", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "22,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OLIVIER Mich\u00e8le et M. VIAUD J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "40,77", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Nice-3", "LibSubCom": "Le Broc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1036"}, "Abstentions": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "54,73", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARCIA Catherine et M. RENOUX Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "2,47", "RapportInscrit": "1,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTROSI-SASSONE Dominique et M. SCIBETTA Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTROSI-SASSONE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCIBETTA", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "15,70", "RapportInscrit": "8,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALUNNO Anne et M. CUTURELLO Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALUNNO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUTURELLO", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "11,82", "RapportInscrit": "6,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIARAVOLA Florence et M. TESTI Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIARAVOLA", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTI", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "29,10", "RapportInscrit": "15,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRONDOLIN Audrey et M. THOORIS Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRONDOLIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOORIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "40,92", "RapportInscrit": "22,39"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Grasse-1", "LibSubCom": "Cabris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1186"}, "Abstentions": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "47,81"}, "Votants": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "52,19"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "49,83", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASSARINI St\u00e9phane et Mme COMANDUCCI Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSARINI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMANDUCCI", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "12,69", "RapportInscrit": "6,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEGIOANNI Jean-Marc et Mme SANJUAN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGIOANNI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "32,32", "RapportInscrit": "16,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CONESA-MOZIN Magali et M. LACHENMAIER Fabrice", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONESA-MOZIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHENMAIER", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "19,46", "RapportInscrit": "9,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OLIVIER Mich\u00e8le et M. VIAUD J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "17,71"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Cagnes-sur-Mer-1", "LibSubCom": "Cagnes-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28150"}, "Abstentions": {"Nombre": "14585", "RapportInscrit": "51,81"}, "Votants": {"Nombre": "13565", "RapportInscrit": "48,19"}, "Blancs": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,77"}, "Nuls": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "13205", "RapportInscrit": "46,91", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEREZ Jean-Paul et Mme TRONCIN Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4999", "RapportExprime": "37,86", "RapportInscrit": "17,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERREBI Nathalie et M. GHERTMAN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERREBI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GHERTMAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1218", "RapportExprime": "9,22", "RapportInscrit": "4,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MABIALA Gustavine et M. T\u00c9ALDI Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MABIALA", "PrePsn": "Gustavine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "T\u00c9ALDI", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "751", "RapportExprime": "5,69", "RapportInscrit": "2,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONSTANT Roland et Mme PIRET Josiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRET", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4839", "RapportExprime": "36,65", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BURRONI Jean-Antoine et Mme REVEST Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURRONI", "PrePsn": "Jean-Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEST", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "633", "RapportExprime": "4,79", "RapportInscrit": "2,25"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme SACH\u00c9 GROU\u00c8S Val\u00e9rie et M. TOUZEAU-MENONI Philippe", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SACH\u00c9 GROU\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU-MENONI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "765", "RapportExprime": "5,79", "RapportInscrit": "2,72"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Cagnes-sur-Mer-2", "LibSubCom": "Cagnes-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5779"}, "Abstentions": {"Nombre": "2826", "RapportInscrit": "48,90"}, "Votants": {"Nombre": "2953", "RapportInscrit": "51,10"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "2879", "RapportInscrit": "49,82", "RapportVotant": "97,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FINZI Annie et M. MAYEN L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FINZI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYEN", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "3,20", "RapportInscrit": "1,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MERLE DES ISLES Brigitte et M. PRADOS Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLE DES ISLES", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADOS", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1136", "RapportExprime": "39,46", "RapportInscrit": "19,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SEGURA Joseph et Mme SIEGEL Vanessa", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEGURA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIEGEL", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "935", "RapportExprime": "32,48", "RapportInscrit": "16,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRAGANTI St\u00e9phanie et M. MARCHESE Antoine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAGANTI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHESE", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "12,61", "RapportInscrit": "6,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLMARS Alexan et Mme NATIVI Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLMARS", "PrePsn": "Alexan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATIVI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "7,57", "RapportInscrit": "3,77"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DURA Jeanne et M. REVEL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURA", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "4,69", "RapportInscrit": "2,34"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Grasse-1", "LibSubCom": "Caille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "353"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "51,27"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "48,73"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "45,33", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASSARINI St\u00e9phane et Mme COMANDUCCI Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSARINI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMANDUCCI", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,50", "RapportInscrit": "1,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEGIOANNI Jean-Marc et Mme SANJUAN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGIOANNI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "15,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CONESA-MOZIN Magali et M. LACHENMAIER Fabrice", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONESA-MOZIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHENMAIER", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "7,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OLIVIER Mich\u00e8le et M. VIAUD J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "20,40"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Cannes-1", "LibSubCom": "Cannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19833"}, "Abstentions": {"Nombre": "10807", "RapportInscrit": "54,49"}, "Votants": {"Nombre": "9026", "RapportInscrit": "45,51"}, "Blancs": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,81"}, "Nuls": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "8752", "RapportInscrit": "44,13", "RapportVotant": "96,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOSC Martine et M. GARCIA ABIA Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSC", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA ABIA", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1082", "RapportExprime": "12,36", "RapportInscrit": "5,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BUERCH Philippe et Mme DUHALDE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUERCH", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUHALDE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "533", "RapportExprime": "6,09", "RapportInscrit": "2,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORTEN Catherine et M. MARSOT Ghislain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORTEN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3487", "RapportExprime": "39,84", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ARINI Jo\u00eblle et M. CHIKLI Frank", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARINI", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIKLI", "PrePsn": "Frank", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3201", "RapportExprime": "36,57", "RapportInscrit": "16,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HENROT Dominique et Mme SCHOUVER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENROT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOUVER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "2,26"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Cannes-2", "LibSubCom": "Cannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30332"}, "Abstentions": {"Nombre": "15734", "RapportInscrit": "51,87"}, "Votants": {"Nombre": "14598", "RapportInscrit": "48,13"}, "Blancs": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,29"}, "Nuls": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "14278", "RapportInscrit": "47,07", "RapportVotant": "97,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AZEMAR-MORANDINI Chantal et M. LISNARD David", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AZEMAR-MORANDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISNARD", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8070", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "26,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAVASCO Eric et Mme SIMONOT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAVASCO", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONOT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4081", "RapportExprime": "28,58", "RapportInscrit": "13,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGELAY Jean-Luc et Mme MORI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGELAY", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "2,93", "RapportInscrit": "1,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARGOSINI Philippe et Mme MAJRI Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGOSINI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAJRI", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1265", "RapportExprime": "8,86", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOTTI V\u00e9ronique et M. MEYFFRET Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTTI", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYFFRET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "444", "RapportExprime": "3,11", "RapportInscrit": "1,46"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Cannes-1", "LibSubCom": "Le Cannet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9686"}, "Abstentions": {"Nombre": "5052", "RapportInscrit": "52,16"}, "Votants": {"Nombre": "4634", "RapportInscrit": "47,84"}, "Blancs": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "4468", "RapportInscrit": "46,13", "RapportVotant": "96,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOSC Martine et M. GARCIA ABIA Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSC", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA ABIA", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "707", "RapportExprime": "15,82", "RapportInscrit": "7,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BUERCH Philippe et Mme DUHALDE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUERCH", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUHALDE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "7,16", "RapportInscrit": "3,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORTEN Catherine et M. MARSOT Ghislain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORTEN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1836", "RapportExprime": "41,09", "RapportInscrit": "18,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ARINI Jo\u00eblle et M. CHIKLI Frank", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARINI", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIKLI", "PrePsn": "Frank", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1361", "RapportExprime": "30,46", "RapportInscrit": "14,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HENROT Dominique et Mme SCHOUVER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENROT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOUVER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "5,46", "RapportInscrit": "2,52"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Le Cannet", "LibSubCom": "Le Cannet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18129"}, "Abstentions": {"Nombre": "9218", "RapportInscrit": "50,85"}, "Votants": {"Nombre": "8911", "RapportInscrit": "49,15"}, "Blancs": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "8627", "RapportInscrit": "47,59", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUHALDE-GUIGNARD Fran\u00e7oise et M. TAMBAY Patrick", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHALDE-GUIGNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMBAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4104", "RapportExprime": "47,57", "RapportInscrit": "22,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNASCONI Pierre et Mme MANAUTHON Anne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNASCONI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANAUTHON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "620", "RapportExprime": "7,19", "RapportInscrit": "3,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLOS Julien et Mme QUENTIN Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOS", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2879", "RapportExprime": "33,37", "RapportInscrit": "15,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ACACIO Louis et Mme CHASSERIAUD Chantal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACACIO", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASSERIAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1024", "RapportExprime": "11,87", "RapportInscrit": "5,65"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Contes", "LibSubCom": "Cantaron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1132"}, "Abstentions": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "42,76"}, "Votants": {"Nombre": "648", "RapportInscrit": "57,24"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "634", "RapportInscrit": "56,01", "RapportVotant": "97,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "20,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "10,25", "RapportInscrit": "5,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "44,95", "RapportInscrit": "25,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUNEBELLE L\u00e9onore et M. LANQUAR Laurent", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNEBELLE", "PrePsn": "L\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANQUAR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "8,20", "RapportInscrit": "4,59"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Beausoleil", "LibSubCom": "Cap-d'Ail", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3278"}, "Abstentions": {"Nombre": "1774", "RapportInscrit": "54,12"}, "Votants": {"Nombre": "1504", "RapportInscrit": "45,88"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1460", "RapportInscrit": "44,54", "RapportVotant": "97,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECK Xavier et Mme FERRAND Sabrina", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECK", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "889", "RapportExprime": "60,89", "RapportInscrit": "27,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHERKI St\u00e9phane et Mme PEREZ Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERKI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "6,30", "RapportInscrit": "2,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUCIAMACCHIE Arnalde et Mme ROGOLINI Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUCIAMACCHIE", "PrePsn": "Arnalde", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGOLINI", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "9,18", "RapportInscrit": "4,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUALANDI Nathalie et M. GUITARD Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUALANDI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITARD", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "23,63", "RapportInscrit": "10,52"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Nice-3", "LibSubCom": "Carros", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8300"}, "Abstentions": {"Nombre": "4198", "RapportInscrit": "50,58"}, "Votants": {"Nombre": "4102", "RapportInscrit": "49,42"}, "Blancs": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "3914", "RapportInscrit": "47,16", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARCIA Catherine et M. RENOUX Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "2,84", "RapportInscrit": "1,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTROSI-SASSONE Dominique et M. SCIBETTA Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTROSI-SASSONE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCIBETTA", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1512", "RapportExprime": "38,63", "RapportInscrit": "18,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALUNNO Anne et M. CUTURELLO Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALUNNO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUTURELLO", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "544", "RapportExprime": "13,90", "RapportInscrit": "6,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIARAVOLA Florence et M. TESTI Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIARAVOLA", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTI", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "8,53", "RapportInscrit": "4,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRONDOLIN Audrey et M. THOORIS Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRONDOLIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOORIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1413", "RapportExprime": "36,10", "RapportInscrit": "17,02"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Tourrette-Levens", "LibSubCom": "Castagniers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1292"}, "Abstentions": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "42,88"}, "Votants": {"Nombre": "738", "RapportInscrit": "57,12"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,68"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "718", "RapportInscrit": "55,57", "RapportVotant": "97,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CERESA Claudia et M. ESPAZE J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERESA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPAZE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "36,35", "RapportInscrit": "20,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALLIER Michel et Mme SIC Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "7,10", "RapportInscrit": "3,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CIOTTI Eric et Mme MIGLIORE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIOTTI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGLIORE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "46,24", "RapportInscrit": "25,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUDIN Nathalie et M. GIORDANO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "10,31", "RapportInscrit": "5,73"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Menton", "LibSubCom": "Castellar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "743"}, "Abstentions": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "43,34"}, "Votants": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "56,66"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,18"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "51,41", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CESARI Patrick et Mme GIUDICELLI Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CESARI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUDICELLI", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "38,48", "RapportInscrit": "19,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CUCINELLI Jean-Michel et Mme POLLERI Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUCINELLI", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLERI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "7,33", "RapportInscrit": "3,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBORGNE Francis et Mme VANDEN BOSSCHE Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBORGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEN BOSSCHE", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "10,21", "RapportInscrit": "5,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAZIELLO Thiery et Mme GUCHER Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZIELLO", "PrePsn": "Thiery", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUCHER", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "43,98", "RapportInscrit": "22,61"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Menton", "LibSubCom": "Castillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "53,21"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "46,79"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "44,64", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CESARI Patrick et Mme GIUDICELLI Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CESARI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUDICELLI", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "29,60", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CUCINELLI Jean-Michel et Mme POLLERI Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUCINELLI", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLERI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,40", "RapportInscrit": "4,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBORGNE Francis et Mme VANDEN BOSSCHE Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBORGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEN BOSSCHE", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,20", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAZIELLO Thiery et Mme GUCHER Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZIELLO", "PrePsn": "Thiery", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUCHER", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "48,80", "RapportInscrit": "21,79"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Valbonne", "LibSubCom": "Caussols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "45,10"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "54,90"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "53,92", "RapportVotant": "98,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DAL MORO Christian et Mme LIPUMA Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAL MORO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPUMA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,24", "RapportInscrit": "2,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRIER Doroth\u00e9e et M. VERGES William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGES", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "18,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BA\u00cbCHEL Samuel et Mme SABL\u00c9-FOURTASSOU Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BA\u00cbCHEL", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABL\u00c9-FOURTASSOU", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,42", "RapportInscrit": "1,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEBORDE Elisabeth et M. DERONT-BOURDIN Gautier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBORDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERONT-BOURDIN", "PrePsn": "Gautier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "18,79", "RapportInscrit": "10,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUMONT Anne-Marie et M. LOMBARDO G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARDO", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "21,57"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Valbonne", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-Grasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2173"}, "Abstentions": {"Nombre": "1021", "RapportInscrit": "46,99"}, "Votants": {"Nombre": "1152", "RapportInscrit": "53,01"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,95"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1121", "RapportInscrit": "51,59", "RapportVotant": "97,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DAL MORO Christian et Mme LIPUMA Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAL MORO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPUMA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "24,17", "RapportInscrit": "12,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRIER Doroth\u00e9e et M. VERGES William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGES", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "29,26", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BA\u00cbCHEL Samuel et Mme SABL\u00c9-FOURTASSOU Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BA\u00cbCHEL", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABL\u00c9-FOURTASSOU", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "3,21", "RapportInscrit": "1,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEBORDE Elisabeth et M. DERONT-BOURDIN Gautier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBORDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERONT-BOURDIN", "PrePsn": "Gautier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "13,74", "RapportInscrit": "7,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUMONT Anne-Marie et M. LOMBARDO G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARDO", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "29,62", "RapportInscrit": "15,28"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Contes", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-Villevieille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "714"}, "Abstentions": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "43,42"}, "Votants": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "56,58"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,71"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "54,06", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "44,30", "RapportInscrit": "23,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "22,02", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "27,20", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUNEBELLE L\u00e9onore et M. LANQUAR Laurent", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNEBELLE", "PrePsn": "L\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANQUAR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "6,48", "RapportInscrit": "3,50"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-d'Entraunes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "27,96"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "72,04"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "68,82", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "79,69", "RapportInscrit": "54,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,94", "RapportInscrit": "7,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,69", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,69", "RapportInscrit": "3,23"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Valbonne", "LibSubCom": "Cipi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "54,10"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "45,90"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "43,61", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DAL MORO Christian et Mme LIPUMA Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAL MORO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPUMA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,51", "RapportInscrit": "1,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRIER Doroth\u00e9e et M. VERGES William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGES", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "32,33", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BA\u00cbCHEL Samuel et Mme SABL\u00c9-FOURTASSOU Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BA\u00cbCHEL", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABL\u00c9-FOURTASSOU", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,52", "RapportInscrit": "3,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEBORDE Elisabeth et M. DERONT-BOURDIN Gautier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBORDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERONT-BOURDIN", "PrePsn": "Gautier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "16,54", "RapportInscrit": "7,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUMONT Anne-Marie et M. LOMBARDO G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARDO", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "39,10", "RapportInscrit": "17,05"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Tourrette-Levens", "LibSubCom": "Clans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "691"}, "Abstentions": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "44,28"}, "Votants": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "55,72"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "53,11", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CERESA Claudia et M. ESPAZE J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERESA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPAZE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "23,43", "RapportInscrit": "12,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALLIER Michel et Mme SIC Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "5,99", "RapportInscrit": "3,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CIOTTI Eric et Mme MIGLIORE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIOTTI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGLIORE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "57,77", "RapportInscrit": "30,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUDIN Nathalie et M. GIORDANO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "12,81", "RapportInscrit": "6,80"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Contes", "LibSubCom": "Coaraze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "720"}, "Abstentions": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "47,36"}, "Votants": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "52,64"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,79"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "51,67", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "11,56", "RapportInscrit": "5,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "47,85", "RapportInscrit": "24,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUNEBELLE L\u00e9onore et M. LANQUAR Laurent", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNEBELLE", "PrePsn": "L\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANQUAR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "6,72", "RapportInscrit": "3,47"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Villeneuve-Loubet", "LibSubCom": "La Colle-sur-Loup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6325"}, "Abstentions": {"Nombre": "3134", "RapportInscrit": "49,55"}, "Votants": {"Nombre": "3191", "RapportInscrit": "50,45"}, "Blancs": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "3072", "RapportInscrit": "48,57", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTELLONI Monique et M. BO\u00cfS Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELLONI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BO\u00cfS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "935", "RapportExprime": "30,44", "RapportInscrit": "14,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENASSAYAG Marie et M. ROSSI Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENASSAYAG", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1518", "RapportExprime": "49,41", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE V\u00e9ronique et M. LE TOUMELIN Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE TOUMELIN", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "619", "RapportExprime": "20,15", "RapportInscrit": "9,79"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Grasse-1", "LibSubCom": "Collongues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "8,93"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "48,08", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASSARINI St\u00e9phane et Mme COMANDUCCI Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSARINI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMANDUCCI", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEGIOANNI Jean-Marc et Mme SANJUAN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGIOANNI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CONESA-MOZIN Magali et M. LACHENMAIER Fabrice", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONESA-MOZIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHENMAIER", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OLIVIER Mich\u00e8le et M. VIAUD J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "33,65"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Tourrette-Levens", "LibSubCom": "Colomars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2522"}, "Abstentions": {"Nombre": "1088", "RapportInscrit": "43,14"}, "Votants": {"Nombre": "1434", "RapportInscrit": "56,86"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "1385", "RapportInscrit": "54,92", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CERESA Claudia et M. ESPAZE J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERESA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPAZE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "493", "RapportExprime": "35,60", "RapportInscrit": "19,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALLIER Michel et Mme SIC Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "7,65", "RapportInscrit": "4,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CIOTTI Eric et Mme MIGLIORE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIOTTI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGLIORE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "560", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "22,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUDIN Nathalie et M. GIORDANO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "16,32", "RapportInscrit": "8,96"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Cons\u00e9gudes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "33,63"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "66,37"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "63,72", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "23,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,72", "RapportInscrit": "6,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "18,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,93"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Contes", "LibSubCom": "Contes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5239"}, "Abstentions": {"Nombre": "1901", "RapportInscrit": "36,29"}, "Votants": {"Nombre": "3338", "RapportInscrit": "63,71"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,44"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "3269", "RapportInscrit": "62,40", "RapportVotant": "97,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "943", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "415", "RapportExprime": "12,70", "RapportInscrit": "7,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1808", "RapportExprime": "55,31", "RapportInscrit": "34,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUNEBELLE L\u00e9onore et M. LANQUAR Laurent", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNEBELLE", "PrePsn": "L\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANQUAR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "3,15", "RapportInscrit": "1,97"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Valbonne", "LibSubCom": "Courmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "51,28", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DAL MORO Christian et Mme LIPUMA Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAL MORO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPUMA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "1,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRIER Doroth\u00e9e et M. VERGES William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGES", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BA\u00cbCHEL Samuel et Mme SABL\u00c9-FOURTASSOU Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BA\u00cbCHEL", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABL\u00c9-FOURTASSOU", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,67", "RapportInscrit": "0,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEBORDE Elisabeth et M. DERONT-BOURDIN Gautier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBORDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERONT-BOURDIN", "PrePsn": "Gautier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUMONT Anne-Marie et M. LOMBARDO G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARDO", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "20,51"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Coursegoules", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "432"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "47,22"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "52,78"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "50,69", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "28,77", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "17,35", "RapportInscrit": "8,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "22,37", "RapportInscrit": "11,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "31,51", "RapportInscrit": "15,97"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "La Croix-sur-Roudoule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "37,67"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "62,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "59,59", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "16,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "8,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "43,68", "RapportInscrit": "26,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,94", "RapportInscrit": "8,90"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Cu\u00e9bris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "40,88"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "59,12"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,32"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "55,97", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "17,98", "RapportInscrit": "10,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "22,47", "RapportInscrit": "12,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "33,71", "RapportInscrit": "18,87"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Daluis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "19,75"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "80,25"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "79,01", "RapportVotant": "98,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "34,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,81", "RapportInscrit": "6,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "27,34", "RapportInscrit": "21,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "21,09", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Contes", "LibSubCom": "Drap", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3190"}, "Abstentions": {"Nombre": "1755", "RapportInscrit": "55,02"}, "Votants": {"Nombre": "1435", "RapportInscrit": "44,98"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "1397", "RapportInscrit": "43,79", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "547", "RapportExprime": "39,16", "RapportInscrit": "17,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "24,12", "RapportInscrit": "10,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "433", "RapportExprime": "30,99", "RapportInscrit": "13,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUNEBELLE L\u00e9onore et M. LANQUAR Laurent", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNEBELLE", "PrePsn": "L\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANQUAR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "5,73", "RapportInscrit": "2,51"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Tourrette-Levens", "LibSubCom": "Duranus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "27,41"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "72,59"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "70,37", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CERESA Claudia et M. ESPAZE J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERESA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPAZE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "24,21", "RapportInscrit": "17,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALLIER Michel et Mme SIC Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CIOTTI Eric et Mme MIGLIORE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIOTTI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGLIORE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "51,58", "RapportInscrit": "36,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUDIN Nathalie et M. GIORDANO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,68", "RapportInscrit": "9,63"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Entraunes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "46,23"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "53,77"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "53,27", "RapportVotant": "99,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "34,91", "RapportInscrit": "18,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "33,96", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "10,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "12,26", "RapportInscrit": "6,53"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Contes", "LibSubCom": "L'Escar\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1978"}, "Abstentions": {"Nombre": "961", "RapportInscrit": "48,58"}, "Votants": {"Nombre": "1017", "RapportInscrit": "51,42"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "995", "RapportInscrit": "50,30", "RapportVotant": "97,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "39,80", "RapportInscrit": "20,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "30,05", "RapportInscrit": "15,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUNEBELLE L\u00e9onore et M. LANQUAR Laurent", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNEBELLE", "PrePsn": "L\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANQUAR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "4,22", "RapportInscrit": "2,12"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Grasse-1", "LibSubCom": "Escragnolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "427"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "48,71"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "51,29"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,02"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASSARINI St\u00e9phane et Mme COMANDUCCI Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSARINI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMANDUCCI", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,86", "RapportInscrit": "1,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEGIOANNI Jean-Marc et Mme SANJUAN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGIOANNI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CONESA-MOZIN Magali et M. LACHENMAIER Fabrice", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONESA-MOZIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHENMAIER", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "20,77", "RapportInscrit": "10,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OLIVIER Mich\u00e8le et M. VIAUD J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "44,93", "RapportInscrit": "21,78"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Beausoleil", "LibSubCom": "Eze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2093"}, "Abstentions": {"Nombre": "953", "RapportInscrit": "45,53"}, "Votants": {"Nombre": "1140", "RapportInscrit": "54,47"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "1112", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "97,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECK Xavier et Mme FERRAND Sabrina", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECK", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "17,72", "RapportInscrit": "9,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHERKI St\u00e9phane et Mme PEREZ Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERKI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "558", "RapportExprime": "50,18", "RapportInscrit": "26,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUCIAMACCHIE Arnalde et Mme ROGOLINI Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUCIAMACCHIE", "PrePsn": "Arnalde", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGOLINI", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "7,55", "RapportInscrit": "4,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUALANDI Nathalie et M. GUITARD Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUALANDI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITARD", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "24,55", "RapportInscrit": "13,04"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Tourrette-Levens", "LibSubCom": "Falicon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1659"}, "Abstentions": {"Nombre": "719", "RapportInscrit": "43,34"}, "Votants": {"Nombre": "940", "RapportInscrit": "56,66"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "900", "RapportInscrit": "54,25", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CERESA Claudia et M. ESPAZE J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERESA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPAZE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "31,56", "RapportInscrit": "17,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALLIER Michel et Mme SIC Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "4,89", "RapportInscrit": "2,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CIOTTI Eric et Mme MIGLIORE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIOTTI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGLIORE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "465", "RapportExprime": "51,67", "RapportInscrit": "28,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUDIN Nathalie et M. GIORDANO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "11,89", "RapportInscrit": "6,45"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Les Ferres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "33,02"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "66,98"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "63,21", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "41,79", "RapportInscrit": "26,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,94", "RapportInscrit": "7,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "16,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "19,40", "RapportInscrit": "12,26"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Contes", "LibSubCom": "Fontan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "420"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "45,95"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "54,05"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "51,90", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "44,95", "RapportInscrit": "23,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "16,51", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "28,44", "RapportInscrit": "14,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUNEBELLE L\u00e9onore et M. LANQUAR Laurent", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNEBELLE", "PrePsn": "L\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANQUAR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "10,09", "RapportInscrit": "5,24"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Grasse-1", "LibSubCom": "Gars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "48,89"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "51,11"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "51,11", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASSARINI St\u00e9phane et Mme COMANDUCCI Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSARINI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMANDUCCI", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,17", "RapportInscrit": "1,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEGIOANNI Jean-Marc et Mme SANJUAN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGIOANNI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CONESA-MOZIN Magali et M. LACHENMAIER Fabrice", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONESA-MOZIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHENMAIER", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OLIVIER Mich\u00e8le et M. VIAUD J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "45,65", "RapportInscrit": "23,33"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Nice-3", "LibSubCom": "Gatti\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3076"}, "Abstentions": {"Nombre": "1376", "RapportInscrit": "44,73"}, "Votants": {"Nombre": "1700", "RapportInscrit": "55,27"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "1627", "RapportInscrit": "52,89", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARCIA Catherine et M. RENOUX Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "3,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTROSI-SASSONE Dominique et M. SCIBETTA Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTROSI-SASSONE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCIBETTA", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "444", "RapportExprime": "27,29", "RapportInscrit": "14,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALUNNO Anne et M. CUTURELLO Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALUNNO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUTURELLO", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "9,34", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIARAVOLA Florence et M. TESTI Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIARAVOLA", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTI", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "21,33", "RapportInscrit": "11,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRONDOLIN Audrey et M. THOORIS Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRONDOLIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOORIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "579", "RapportExprime": "35,59", "RapportInscrit": "18,82"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Cagnes-sur-Mer-2", "LibSubCom": "La Gaude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5157"}, "Abstentions": {"Nombre": "2333", "RapportInscrit": "45,24"}, "Votants": {"Nombre": "2824", "RapportInscrit": "54,76"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "2731", "RapportInscrit": "52,96", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FINZI Annie et M. MAYEN L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FINZI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYEN", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MERLE DES ISLES Brigitte et M. PRADOS Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLE DES ISLES", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADOS", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "917", "RapportExprime": "33,58", "RapportInscrit": "17,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SEGURA Joseph et Mme SIEGEL Vanessa", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEGURA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIEGEL", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "935", "RapportExprime": "34,24", "RapportInscrit": "18,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRAGANTI St\u00e9phanie et M. MARCHESE Antoine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAGANTI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHESE", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "422", "RapportExprime": "15,45", "RapportInscrit": "8,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLMARS Alexan et Mme NATIVI Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLMARS", "PrePsn": "Alexan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATIVI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "5,31", "RapportInscrit": "2,81"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DURA Jeanne et M. REVEL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURA", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "6,66", "RapportInscrit": "3,53"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Gilette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1181"}, "Abstentions": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "44,45"}, "Votants": {"Nombre": "656", "RapportInscrit": "55,55"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "53,51", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "49,68", "RapportInscrit": "26,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "14,08", "RapportInscrit": "7,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "7,59", "RapportInscrit": "4,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "28,64", "RapportInscrit": "15,33"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Menton", "LibSubCom": "Gorbio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "981"}, "Abstentions": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "51,68"}, "Votants": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "48,32"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "45,46", "RapportVotant": "94,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CESARI Patrick et Mme GIUDICELLI Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CESARI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUDICELLI", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "45,52", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CUCINELLI Jean-Michel et Mme POLLERI Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUCINELLI", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLERI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "8,52", "RapportInscrit": "3,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBORGNE Francis et Mme VANDEN BOSSCHE Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBORGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEN BOSSCHE", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "6,95", "RapportInscrit": "3,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAZIELLO Thiery et Mme GUCHER Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZIELLO", "PrePsn": "Thiery", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUCHER", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "39,01", "RapportInscrit": "17,74"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Valbonne", "LibSubCom": "Gourdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "38,82"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "61,18"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DAL MORO Christian et Mme LIPUMA Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAL MORO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPUMA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,94", "RapportInscrit": "1,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRIER Doroth\u00e9e et M. VERGES William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGES", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "29,90", "RapportInscrit": "17,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BA\u00cbCHEL Samuel et Mme SABL\u00c9-FOURTASSOU Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BA\u00cbCHEL", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABL\u00c9-FOURTASSOU", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,39", "RapportInscrit": "3,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEBORDE Elisabeth et M. DERONT-BOURDIN Gautier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBORDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERONT-BOURDIN", "PrePsn": "Gautier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "16,18", "RapportInscrit": "9,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUMONT Anne-Marie et M. LOMBARDO G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARDO", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "45,59", "RapportInscrit": "27,35"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Grasse-1", "LibSubCom": "Grasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11661"}, "Abstentions": {"Nombre": "6367", "RapportInscrit": "54,60"}, "Votants": {"Nombre": "5294", "RapportInscrit": "45,40"}, "Blancs": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "5123", "RapportInscrit": "43,93", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASSARINI St\u00e9phane et Mme COMANDUCCI Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSARINI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMANDUCCI", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "567", "RapportExprime": "11,07", "RapportInscrit": "4,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEGIOANNI Jean-Marc et Mme SANJUAN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGIOANNI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1346", "RapportExprime": "26,27", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CONESA-MOZIN Magali et M. LACHENMAIER Fabrice", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONESA-MOZIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHENMAIER", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1018", "RapportExprime": "19,87", "RapportInscrit": "8,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OLIVIER Mich\u00e8le et M. VIAUD J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2192", "RapportExprime": "42,79", "RapportInscrit": "18,80"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Grasse-2", "LibSubCom": "Grasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20250"}, "Abstentions": {"Nombre": "10416", "RapportInscrit": "51,44"}, "Votants": {"Nombre": "9834", "RapportInscrit": "48,56"}, "Blancs": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "9557", "RapportInscrit": "47,20", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOURDON Marie-Louise et M. VINCIGUERRA Jean-Raymond", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDON", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCIGUERRA", "PrePsn": "Jean-Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2368", "RapportExprime": "24,78", "RapportInscrit": "11,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELHOMEZ G\u00e9rard et Mme PEREZ-VIDAL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMEZ", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ-VIDAL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2654", "RapportExprime": "27,77", "RapportInscrit": "13,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BANCEL Mireille et M. COTRONE Domenico", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANCEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTRONE", "PrePsn": "Domenico", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3324", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "16,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ADDAD Mekia Noura et M. VOARINO Damien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADDAD", "PrePsn": "Mekia Noura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOARINO", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1211", "RapportExprime": "12,67", "RapportInscrit": "5,98"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Valbonne", "LibSubCom": "Gr\u00e9oli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "503"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "51,49"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "48,51"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "47,71", "RapportVotant": "98,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DAL MORO Christian et Mme LIPUMA Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAL MORO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPUMA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRIER Doroth\u00e9e et M. VERGES William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGES", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "49,58", "RapportInscrit": "23,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BA\u00cbCHEL Samuel et Mme SABL\u00c9-FOURTASSOU Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BA\u00cbCHEL", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABL\u00c9-FOURTASSOU", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "5,83", "RapportInscrit": "2,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEBORDE Elisabeth et M. DERONT-BOURDIN Gautier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBORDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERONT-BOURDIN", "PrePsn": "Gautier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "15,83", "RapportInscrit": "7,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUMONT Anne-Marie et M. LOMBARDO G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARDO", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "23,75", "RapportInscrit": "11,33"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Guillaumes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "617"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "35,49"}, "Votants": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "64,51"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,50"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "62,88", "RapportVotant": "97,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "58,76", "RapportInscrit": "36,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "13,14", "RapportInscrit": "8,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "15,46", "RapportInscrit": "9,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "12,63", "RapportInscrit": "7,94"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Tourrette-Levens", "LibSubCom": "Ilonse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "42,25"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "57,75"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "57,75", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CERESA Claudia et M. ESPAZE J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERESA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPAZE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,05", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALLIER Michel et Mme SIC Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "2,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CIOTTI Eric et Mme MIGLIORE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIOTTI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGLIORE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "56,10", "RapportInscrit": "32,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUDIN Nathalie et M. GIORDANO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,98", "RapportInscrit": "6,34"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Tourrette-Levens", "LibSubCom": "Isola", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "814"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "36,24"}, "Votants": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "63,76"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "61,30", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CERESA Claudia et M. ESPAZE J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERESA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPAZE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "17,64", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALLIER Michel et Mme SIC Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "6,21", "RapportInscrit": "3,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CIOTTI Eric et Mme MIGLIORE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIOTTI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGLIORE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "68,74", "RapportInscrit": "42,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUDIN Nathalie et M. GIORDANO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "4,55"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Tourrette-Levens", "LibSubCom": "Lantosque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1339"}, "Abstentions": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "33,38"}, "Votants": {"Nombre": "892", "RapportInscrit": "66,62"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "864", "RapportInscrit": "64,53", "RapportVotant": "96,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CERESA Claudia et M. ESPAZE J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERESA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPAZE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "27,43", "RapportInscrit": "17,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALLIER Michel et Mme SIC Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "9,03", "RapportInscrit": "5,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CIOTTI Eric et Mme MIGLIORE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIOTTI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGLIORE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "441", "RapportExprime": "51,04", "RapportInscrit": "32,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUDIN Nathalie et M. GIORDANO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "8,07"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Tourrette-Levens", "LibSubCom": "Levens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3997"}, "Abstentions": {"Nombre": "1902", "RapportInscrit": "47,59"}, "Votants": {"Nombre": "2095", "RapportInscrit": "52,41"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "2019", "RapportInscrit": "50,51", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CERESA Claudia et M. ESPAZE J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERESA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPAZE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "753", "RapportExprime": "37,30", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALLIER Michel et Mme SIC Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "7,33", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CIOTTI Eric et Mme MIGLIORE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIOTTI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGLIORE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "881", "RapportExprime": "43,64", "RapportInscrit": "22,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUDIN Nathalie et M. GIORDANO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "11,74", "RapportInscrit": "5,93"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Lieuche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "46,00"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "54,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "54,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "36,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "4,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Contes", "LibSubCom": "Luc\u00e9ram", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1079"}, "Abstentions": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "43,65"}, "Votants": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "56,35"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "55,42", "RapportVotant": "98,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "26,76", "RapportInscrit": "14,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "27,93", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "40,13", "RapportInscrit": "22,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUNEBELLE L\u00e9onore et M. LANQUAR Laurent", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNEBELLE", "PrePsn": "L\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANQUAR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "5,18", "RapportInscrit": "2,87"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Malauss\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "33,59"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "66,41"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "64,48", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "14,37", "RapportInscrit": "9,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "17,37", "RapportInscrit": "11,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "7,78", "RapportInscrit": "5,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "60,48", "RapportInscrit": "39,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Mandelieu-la-Napoule", "LibSubCom": "Mandelieu-la-Napoule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17699"}, "Abstentions": {"Nombre": "7817", "RapportInscrit": "44,17"}, "Votants": {"Nombre": "9882", "RapportInscrit": "55,83"}, "Blancs": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "9399", "RapportInscrit": "53,10", "RapportVotant": "95,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Henri et Mme PAGANIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGANIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6027", "RapportExprime": "64,12", "RapportInscrit": "34,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PAVARD Nathalie et M. RIOUX St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2559", "RapportExprime": "27,23", "RapportInscrit": "14,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASILIEN Sophie et M. LAVISSE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASILIEN", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVISSE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "813", "RapportExprime": "8,65", "RapportInscrit": "4,59"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Tourrette-Levens", "LibSubCom": "Marie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "35,11"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "64,89"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "61,83", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CERESA Claudia et M. ESPAZE J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERESA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPAZE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,99", "RapportInscrit": "12,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALLIER Michel et Mme SIC Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,58", "RapportInscrit": "8,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CIOTTI Eric et Mme MIGLIORE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIOTTI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGLIORE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "53,09", "RapportInscrit": "32,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUDIN Nathalie et M. GIORDANO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,35", "RapportInscrit": "7,63"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Grasse-1", "LibSubCom": "Le Mas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "24,66"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "75,34"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "0,91"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "74,66", "RapportVotant": "99,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASSARINI St\u00e9phane et Mme COMANDUCCI Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSARINI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMANDUCCI", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEGIOANNI Jean-Marc et Mme SANJUAN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGIOANNI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,09", "RapportInscrit": "7,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CONESA-MOZIN Magali et M. LACHENMAIER Fabrice", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONESA-MOZIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHENMAIER", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "84,40", "RapportInscrit": "63,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OLIVIER Mich\u00e8le et M. VIAUD J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,50", "RapportInscrit": "4,11"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Massoins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "37,69"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "62,31"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,81"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "61,31", "RapportVotant": "98,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "44,26", "RapportInscrit": "27,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,30", "RapportInscrit": "7,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,28", "RapportInscrit": "2,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "40,16", "RapportInscrit": "24,62"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Menton", "LibSubCom": "Menton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20507"}, "Abstentions": {"Nombre": "10665", "RapportInscrit": "52,01"}, "Votants": {"Nombre": "9842", "RapportInscrit": "47,99"}, "Blancs": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "9315", "RapportInscrit": "45,42", "RapportVotant": "94,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CESARI Patrick et Mme GIUDICELLI Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CESARI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUDICELLI", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3775", "RapportExprime": "40,53", "RapportInscrit": "18,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CUCINELLI Jean-Michel et Mme POLLERI Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUCINELLI", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLERI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "797", "RapportExprime": "8,56", "RapportInscrit": "3,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBORGNE Francis et Mme VANDEN BOSSCHE Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBORGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEN BOSSCHE", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1020", "RapportExprime": "10,95", "RapportInscrit": "4,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAZIELLO Thiery et Mme GUCHER Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZIELLO", "PrePsn": "Thiery", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUCHER", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3723", "RapportExprime": "39,97", "RapportInscrit": "18,15"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Grasse-2", "LibSubCom": "Mouans-Sartoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7961"}, "Abstentions": {"Nombre": "3805", "RapportInscrit": "47,80"}, "Votants": {"Nombre": "4156", "RapportInscrit": "52,20"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "4051", "RapportInscrit": "50,89", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOURDON Marie-Louise et M. VINCIGUERRA Jean-Raymond", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDON", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCIGUERRA", "PrePsn": "Jean-Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2066", "RapportExprime": "51,00", "RapportInscrit": "25,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELHOMEZ G\u00e9rard et Mme PEREZ-VIDAL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMEZ", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ-VIDAL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "871", "RapportExprime": "21,50", "RapportInscrit": "10,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BANCEL Mireille et M. COTRONE Domenico", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANCEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTRONE", "PrePsn": "Domenico", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "976", "RapportExprime": "24,09", "RapportInscrit": "12,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ADDAD Mekia Noura et M. VOARINO Damien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADDAD", "PrePsn": "Mekia Noura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOARINO", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "3,41", "RapportInscrit": "1,73"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Le Cannet", "LibSubCom": "Mougins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14028"}, "Abstentions": {"Nombre": "7783", "RapportInscrit": "55,48"}, "Votants": {"Nombre": "6245", "RapportInscrit": "44,52"}, "Blancs": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "5,12"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "5925", "RapportInscrit": "42,24", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUHALDE-GUIGNARD Fran\u00e7oise et M. TAMBAY Patrick", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHALDE-GUIGNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMBAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3043", "RapportExprime": "51,36", "RapportInscrit": "21,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNASCONI Pierre et Mme MANAUTHON Anne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNASCONI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANAUTHON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "373", "RapportExprime": "6,30", "RapportInscrit": "2,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLOS Julien et Mme QUENTIN Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOS", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1862", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ACACIO Louis et Mme CHASSERIAUD Chantal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACACIO", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASSERIAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "647", "RapportExprime": "10,92", "RapportInscrit": "4,61"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Contes", "LibSubCom": "Moulinet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "43,87"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "56,13"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "53,55", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "27,11", "RapportInscrit": "14,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "39,76", "RapportInscrit": "21,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUNEBELLE L\u00e9onore et M. LANQUAR Laurent", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNEBELLE", "PrePsn": "L\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANQUAR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "9,04", "RapportInscrit": "4,84"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Grasse-1", "LibSubCom": "Les Mujouls", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "61,54"}, "Votants": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "38,46"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "38,46", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASSARINI St\u00e9phane et Mme COMANDUCCI Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSARINI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMANDUCCI", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEGIOANNI Jean-Marc et Mme SANJUAN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGIOANNI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "5,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CONESA-MOZIN Magali et M. LACHENMAIER Fabrice", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONESA-MOZIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHENMAIER", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "5,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OLIVIER Mich\u00e8le et M. VIAUD J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "73,33", "RapportInscrit": "28,21"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Nice-1", "LibSubCom": "Nice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27118"}, "Abstentions": {"Nombre": "15343", "RapportInscrit": "56,58"}, "Votants": {"Nombre": "11775", "RapportInscrit": "43,42"}, "Blancs": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "11448", "RapportInscrit": "42,22", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONAMY Antony et Mme SALLES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONAMY", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3478", "RapportExprime": "30,38", "RapportInscrit": "12,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER Marianne et M. LEDUC Arthur", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "609", "RapportExprime": "5,32", "RapportInscrit": "2,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ASSUS JUTTNER Fran\u00e7oise et M. BENABDERRAHMANE Khaled", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSUS JUTTNER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENABDERRAHMANE", "PrePsn": "Khaled", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1805", "RapportExprime": "15,77", "RapportInscrit": "6,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MONIER Fran\u00e7oise et M. VEROLA Auguste", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEROLA", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5372", "RapportExprime": "46,93", "RapportInscrit": "19,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BENICHOU Alice et M. SANTONI Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENICHOU", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "1,61", "RapportInscrit": "0,68"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Nice-2", "LibSubCom": "Nice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31063"}, "Abstentions": {"Nombre": "16923", "RapportInscrit": "54,48"}, "Votants": {"Nombre": "14140", "RapportInscrit": "45,52"}, "Blancs": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "13658", "RapportInscrit": "43,97", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUTTI Michel et Mme MAISONNEUVE Aulde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTTI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNEUVE", "PrePsn": "Aulde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5039", "RapportExprime": "36,89", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASSO Bernard et Mme BRENIER Marine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRENIER", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5833", "RapportExprime": "42,71", "RapportInscrit": "18,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NGO Mai-Anh et M. PICARD Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NGO", "PrePsn": "Mai-Anh", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2197", "RapportExprime": "16,09", "RapportInscrit": "7,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALLEK Syphax et Mme BOCIANOWSKI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEK", "PrePsn": "Syphax", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCIANOWSKI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "589", "RapportExprime": "4,31", "RapportInscrit": "1,90"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Nice-3", "LibSubCom": "Nice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12983"}, "Abstentions": {"Nombre": "7107", "RapportInscrit": "54,74"}, "Votants": {"Nombre": "5876", "RapportInscrit": "45,26"}, "Blancs": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "5658", "RapportInscrit": "43,58", "RapportVotant": "96,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARCIA Catherine et M. RENOUX Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "3,08", "RapportInscrit": "1,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTROSI-SASSONE Dominique et M. SCIBETTA Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTROSI-SASSONE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCIBETTA", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2375", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALUNNO Anne et M. CUTURELLO Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALUNNO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUTURELLO", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "903", "RapportExprime": "15,96", "RapportInscrit": "6,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIARAVOLA Florence et M. TESTI Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIARAVOLA", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTI", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "5,09", "RapportInscrit": "2,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRONDOLIN Audrey et M. THOORIS Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRONDOLIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOORIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1918", "RapportExprime": "33,90", "RapportInscrit": "14,77"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Nice-4", "LibSubCom": "Nice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30337"}, "Abstentions": {"Nombre": "15951", "RapportInscrit": "52,58"}, "Votants": {"Nombre": "14386", "RapportInscrit": "47,42"}, "Blancs": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "13870", "RapportInscrit": "45,72", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALLIANO Eve et M. PELLEGRINI Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIANO", "PrePsn": "Eve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLEGRINI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1920", "RapportExprime": "13,84", "RapportInscrit": "6,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHESNEL Luc et Mme LE ROUX Claude", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEL", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1309", "RapportExprime": "9,44", "RapportInscrit": "4,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUVIVIER Karine et M. SPATOLA Guillaume", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVIVIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPATOLA", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "2,16", "RapportInscrit": "0,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARTIN Jeanne et M. PREVEL Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVEL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5285", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "17,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BAUDIN Bernard et Mme MERLINO-MANZINO Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLINO-MANZINO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5057", "RapportExprime": "36,46", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Nice-5", "LibSubCom": "Nice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29172"}, "Abstentions": {"Nombre": "15832", "RapportInscrit": "54,27"}, "Votants": {"Nombre": "13340", "RapportInscrit": "45,73"}, "Blancs": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,81"}, "Nuls": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "12963", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOY-MOTTARD Dominique et M. MOTTARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOY-MOTTARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTTARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3258", "RapportExprime": "25,13", "RapportInscrit": "11,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGNELY Chantal et M. GERIOS Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGNELY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERIOS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3810", "RapportExprime": "29,39", "RapportInscrit": "13,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRAC Roseline et M. SAROCCHI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAC", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAROCCHI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "872", "RapportExprime": "6,73", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTIN Franck et Mme MOREAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4622", "RapportExprime": "35,66", "RapportInscrit": "15,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALBIN Olga et M. NOFRI Gael", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBIN", "PrePsn": "Olga", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOFRI", "PrePsn": "Gael", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "3,09", "RapportInscrit": "1,37"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Nice-6", "LibSubCom": "Nice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29098"}, "Abstentions": {"Nombre": "15566", "RapportInscrit": "53,50"}, "Votants": {"Nombre": "13532", "RapportInscrit": "46,50"}, "Blancs": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,60"}, "Nuls": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "13142", "RapportInscrit": "45,16", "RapportVotant": "97,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAYET Isabelle et M. DETTORI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAYET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DETTORI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "0,85", "RapportInscrit": "0,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSENA Jean-Louis et Mme TROUCHE Eliette", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSENA", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUCHE", "PrePsn": "Eliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "477", "RapportExprime": "3,63", "RapportInscrit": "1,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIRON Brune et M. COCHET J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Brune", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COCHET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3582", "RapportExprime": "27,26", "RapportInscrit": "12,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUGUSTE Val\u00e9rie et M. LIBRATI Yann", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIBRATI", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2292", "RapportExprime": "17,44", "RapportInscrit": "7,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ACTIS Amandine et M. DELLA SUDDA Bruno", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACTIS", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELLA SUDDA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "817", "RapportExprime": "6,22", "RapportInscrit": "2,81"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AZINHEIRINHA Lauriano et Mme OUAKNINE Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AZINHEIRINHA", "PrePsn": "Lauriano", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUAKNINE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5862", "RapportExprime": "44,61", "RapportInscrit": "20,15"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Nice-7", "LibSubCom": "Nice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11683"}, "Abstentions": {"Nombre": "6993", "RapportInscrit": "59,86"}, "Votants": {"Nombre": "4690", "RapportInscrit": "40,14"}, "Blancs": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "4477", "RapportInscrit": "38,32", "RapportVotant": "95,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. INJEY Robert et Mme PARENT Virginie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "INJEY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "8,53", "RapportInscrit": "3,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOEUILLET Beno\u00eet et Mme OLLIER DEVILLE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOEUILLET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER DEVILLE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1584", "RapportExprime": "35,38", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLOMAS Honor\u00e9 et Mme KHALDI-BOUOUGHROUM Fatima", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMAS", "PrePsn": "Honor\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KHALDI-BOUOUGHROUM", "PrePsn": "Fatima", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1453", "RapportExprime": "32,45", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AYOUB Fouzia et M. GARCIA Xavier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYOUB", "PrePsn": "Fouzia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1058", "RapportExprime": "23,63", "RapportInscrit": "9,06"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Nice-8", "LibSubCom": "Nice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21631"}, "Abstentions": {"Nombre": "11233", "RapportInscrit": "51,93"}, "Votants": {"Nombre": "10398", "RapportInscrit": "48,07"}, "Blancs": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "10016", "RapportInscrit": "46,30", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BACCONIN Maurice et Mme EGLOFF-BRUNDU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACCONIN", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EGLOFF-BRUNDU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "968", "RapportExprime": "9,66", "RapportInscrit": "4,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RAMOS Anne et M. ROSSINI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAMOS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSINI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3846", "RapportExprime": "38,40", "RapportInscrit": "17,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOMERGUE Marc-Andr\u00e9 et Mme TIXIER DE GUBERNATIS Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMERGUE", "PrePsn": "Marc-Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER DE GUBERNATIS", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3674", "RapportExprime": "36,68", "RapportInscrit": "16,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOGGIO R\u00e9mi et Mme FLORENTINO C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOGGIO", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENTINO", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1528", "RapportExprime": "15,26", "RapportInscrit": "7,06"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Nice-9", "LibSubCom": "Nice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24814"}, "Abstentions": {"Nombre": "13178", "RapportInscrit": "53,11"}, "Votants": {"Nombre": "11636", "RapportInscrit": "46,89"}, "Blancs": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "11287", "RapportInscrit": "45,49", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GILLETTA Janine et M. SOUSSI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLETTA", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUSSI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4515", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "18,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PODGORSKI Patricia et M. RAIMOND Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PODGORSKI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3292", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECOUPIGNY Fabrice et Mme GHIGI Barbara", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECOUPIGNY", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GHIGI", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2016", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "8,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEGO-GHINA Marie-Lou et M. TOURNOIS Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGO-GHINA", "PrePsn": "Marie-Lou", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1015", "RapportExprime": "8,99", "RapportInscrit": "4,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOIZET Eric et Mme KOYAMA Claire", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOYAMA", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "0,79", "RapportInscrit": "0,36"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BENOIT Patrice et Mme MARSOL Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "1,05", "RapportInscrit": "0,48"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. ARAL Guillaume et Mme F\u00c9RON Luce", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAL", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "F\u00c9RON", "PrePsn": "Luce", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "2,14", "RapportInscrit": "0,98"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Valbonne", "LibSubCom": "Opio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1676"}, "Abstentions": {"Nombre": "924", "RapportInscrit": "55,13"}, "Votants": {"Nombre": "752", "RapportInscrit": "44,87"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "729", "RapportInscrit": "43,50", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DAL MORO Christian et Mme LIPUMA Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAL MORO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPUMA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "3,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRIER Doroth\u00e9e et M. VERGES William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGES", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "26,89", "RapportInscrit": "11,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BA\u00cbCHEL Samuel et Mme SABL\u00c9-FOURTASSOU Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BA\u00cbCHEL", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABL\u00c9-FOURTASSOU", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "4,53", "RapportInscrit": "1,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEBORDE Elisabeth et M. DERONT-BOURDIN Gautier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBORDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERONT-BOURDIN", "PrePsn": "Gautier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "15,78", "RapportInscrit": "6,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUMONT Anne-Marie et M. LOMBARDO G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARDO", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "45,40", "RapportInscrit": "19,75"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Mandelieu-la-Napoule", "LibSubCom": "P\u00e9gomas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5495"}, "Abstentions": {"Nombre": "2722", "RapportInscrit": "49,54"}, "Votants": {"Nombre": "2773", "RapportInscrit": "50,46"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "2665", "RapportInscrit": "48,50", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Henri et Mme PAGANIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGANIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1024", "RapportExprime": "38,42", "RapportInscrit": "18,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PAVARD Nathalie et M. RIOUX St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1221", "RapportExprime": "45,82", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASILIEN Sophie et M. LAVISSE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASILIEN", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVISSE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "420", "RapportExprime": "15,76", "RapportInscrit": "7,64"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Contes", "LibSubCom": "Peille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1844"}, "Abstentions": {"Nombre": "972", "RapportInscrit": "52,71"}, "Votants": {"Nombre": "872", "RapportInscrit": "47,29"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "850", "RapportInscrit": "46,10", "RapportVotant": "97,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "36,94", "RapportInscrit": "17,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "25,41", "RapportInscrit": "11,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "31,53", "RapportInscrit": "14,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUNEBELLE L\u00e9onore et M. LANQUAR Laurent", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNEBELLE", "PrePsn": "L\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANQUAR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "6,12", "RapportInscrit": "2,82"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Contes", "LibSubCom": "Peillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1096"}, "Abstentions": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "44,98"}, "Votants": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "55,02"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "52,74", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "19,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "30,97", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "25,95", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUNEBELLE L\u00e9onore et M. LANQUAR Laurent", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNEBELLE", "PrePsn": "L\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANQUAR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "6,57", "RapportInscrit": "3,47"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "La Penne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "31,03"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "68,97"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,11"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "65,90", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "15,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "21,51", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "37,79", "RapportInscrit": "24,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "17,44", "RapportInscrit": "11,49"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "P\u00e9one", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "811"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "35,51"}, "Votants": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "64,49"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "62,64", "RapportVotant": "97,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "67,72", "RapportInscrit": "42,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "9,65", "RapportInscrit": "6,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "8,86", "RapportInscrit": "5,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "13,78", "RapportInscrit": "8,63"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Grasse-1", "LibSubCom": "Peymeinade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6268"}, "Abstentions": {"Nombre": "3185", "RapportInscrit": "50,81"}, "Votants": {"Nombre": "3083", "RapportInscrit": "49,19"}, "Blancs": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "2967", "RapportInscrit": "47,34", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASSARINI St\u00e9phane et Mme COMANDUCCI Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSARINI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMANDUCCI", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "13,68", "RapportInscrit": "6,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEGIOANNI Jean-Marc et Mme SANJUAN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGIOANNI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "988", "RapportExprime": "33,30", "RapportInscrit": "15,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CONESA-MOZIN Magali et M. LACHENMAIER Fabrice", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONESA-MOZIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHENMAIER", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "469", "RapportExprime": "15,81", "RapportInscrit": "7,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OLIVIER Mich\u00e8le et M. VIAUD J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1104", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "17,61"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Pierlas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "20,65"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "79,35"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "76,09", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "48,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "2,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "15,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,86", "RapportInscrit": "9,78"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Pierrefeu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "40,88"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "59,12"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "58,49", "RapportVotant": "98,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "37,63", "RapportInscrit": "22,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "18,82", "RapportInscrit": "11,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "17,74", "RapportInscrit": "10,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "15,09"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Puget-Rostang", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "30,36"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "69,64"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "66,96", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "24,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "10,71"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Puget-Th\u00e9niers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1351"}, "Abstentions": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "31,01"}, "Votants": {"Nombre": "932", "RapportInscrit": "68,99"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "904", "RapportInscrit": "66,91", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "28,10", "RapportInscrit": "18,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "13,27", "RapportInscrit": "8,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "40,49", "RapportInscrit": "27,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "18,14", "RapportInscrit": "12,14"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Revest-les-Roches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "42,63"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "57,37"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "56,32", "RapportVotant": "98,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "45,79", "RapportInscrit": "25,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,89", "RapportInscrit": "8,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,95", "RapportInscrit": "8,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "23,36", "RapportInscrit": "13,16"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Rigaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "49,81"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "50,19"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "48,31", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "24,03", "RapportInscrit": "11,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "17,05", "RapportInscrit": "8,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "35,66", "RapportInscrit": "17,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "11,24"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Tourrette-Levens", "LibSubCom": "Rimplas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "27,34"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "72,66"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "71,09", "RapportVotant": "97,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CERESA Claudia et M. ESPAZE J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERESA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPAZE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "17,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALLIER Michel et Mme SIC Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,30", "RapportInscrit": "2,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CIOTTI Eric et Mme MIGLIORE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIOTTI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGLIORE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "43,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUDIN Nathalie et M. GIORDANO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,89", "RapportInscrit": "7,03"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Tourrette-Levens", "LibSubCom": "Roquebilli\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1583"}, "Abstentions": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "32,03"}, "Votants": {"Nombre": "1076", "RapportInscrit": "67,97"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,32"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "1025", "RapportInscrit": "64,75", "RapportVotant": "95,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CERESA Claudia et M. ESPAZE J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERESA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPAZE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "24,68", "RapportInscrit": "15,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALLIER Michel et Mme SIC Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "10,24", "RapportInscrit": "6,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CIOTTI Eric et Mme MIGLIORE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIOTTI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGLIORE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "574", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "36,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUDIN Nathalie et M. GIORDANO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "9,07", "RapportInscrit": "5,87"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Menton", "LibSubCom": "Roquebrune-Cap-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9235"}, "Abstentions": {"Nombre": "5302", "RapportInscrit": "57,41"}, "Votants": {"Nombre": "3933", "RapportInscrit": "42,59"}, "Blancs": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "3771", "RapportInscrit": "40,83", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CESARI Patrick et Mme GIUDICELLI Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CESARI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUDICELLI", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1853", "RapportExprime": "49,14", "RapportInscrit": "20,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CUCINELLI Jean-Michel et Mme POLLERI Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUCINELLI", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLERI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "6,26", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBORGNE Francis et Mme VANDEN BOSSCHE Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBORGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEN BOSSCHE", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "8,78", "RapportInscrit": "3,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAZIELLO Thiery et Mme GUCHER Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZIELLO", "PrePsn": "Thiery", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUCHER", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1351", "RapportExprime": "35,83", "RapportInscrit": "14,63"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Villeneuve-Loubet", "LibSubCom": "Roquefort-les-Pins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5176"}, "Abstentions": {"Nombre": "2594", "RapportInscrit": "50,12"}, "Votants": {"Nombre": "2582", "RapportInscrit": "49,88"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "2496", "RapportInscrit": "48,22", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTELLONI Monique et M. BO\u00cfS Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELLONI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BO\u00cfS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "645", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "12,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENASSAYAG Marie et M. ROSSI Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENASSAYAG", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1430", "RapportExprime": "57,29", "RapportInscrit": "27,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE V\u00e9ronique et M. LE TOUMELIN Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE TOUMELIN", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "421", "RapportExprime": "16,87", "RapportInscrit": "8,13"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Roquesteron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "443"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "42,21"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "57,79"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "55,98", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "24,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "10,08", "RapportInscrit": "5,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "18,96"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Roquest\u00e9ron-Grasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "47,19"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "52,81"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "52,81", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "42,55", "RapportInscrit": "22,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "14,89", "RapportInscrit": "7,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "12,77", "RapportInscrit": "6,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "15,73"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Mandelieu-la-Napoule", "LibSubCom": "La Roquette-sur-Siagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4015"}, "Abstentions": {"Nombre": "2002", "RapportInscrit": "49,86"}, "Votants": {"Nombre": "2013", "RapportInscrit": "50,14"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "1917", "RapportInscrit": "47,75", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Henri et Mme PAGANIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGANIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "843", "RapportExprime": "43,97", "RapportInscrit": "21,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PAVARD Nathalie et M. RIOUX St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "782", "RapportExprime": "40,79", "RapportInscrit": "19,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASILIEN Sophie et M. LAVISSE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASILIEN", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVISSE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "15,23", "RapportInscrit": "7,27"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Tourrette-Levens", "LibSubCom": "La Roquette-sur-Var", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "702"}, "Abstentions": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "48,01"}, "Votants": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "51,99"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "50,28", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CERESA Claudia et M. ESPAZE J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERESA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPAZE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "32,01", "RapportInscrit": "16,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALLIER Michel et Mme SIC Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "15,30", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CIOTTI Eric et Mme MIGLIORE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIOTTI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGLIORE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "39,38", "RapportInscrit": "19,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUDIN Nathalie et M. GIORDANO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "13,31", "RapportInscrit": "6,70"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Tourrette-Levens", "LibSubCom": "Roubion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "45,81"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "54,19"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "52,26", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CERESA Claudia et M. ESPAZE J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERESA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPAZE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,58", "RapportInscrit": "7,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALLIER Michel et Mme SIC Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,64", "RapportInscrit": "4,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CIOTTI Eric et Mme MIGLIORE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIOTTI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGLIORE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "32,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUDIN Nathalie et M. GIORDANO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "7,74"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Tourrette-Levens", "LibSubCom": "Roure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "53,17"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "46,83"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "42,93", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CERESA Claudia et M. ESPAZE J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERESA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPAZE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,59", "RapportInscrit": "9,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALLIER Michel et Mme SIC Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "5,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CIOTTI Eric et Mme MIGLIORE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIOTTI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGLIORE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "44,32", "RapportInscrit": "19,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUDIN Nathalie et M. GIORDANO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,59", "RapportInscrit": "9,27"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Valbonne", "LibSubCom": "Le Rouret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2942"}, "Abstentions": {"Nombre": "1415", "RapportInscrit": "48,10"}, "Votants": {"Nombre": "1527", "RapportInscrit": "51,90"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "1494", "RapportInscrit": "50,78", "RapportVotant": "97,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DAL MORO Christian et Mme LIPUMA Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAL MORO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPUMA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "7,23", "RapportInscrit": "3,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRIER Doroth\u00e9e et M. VERGES William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGES", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "348", "RapportExprime": "23,29", "RapportInscrit": "11,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BA\u00cbCHEL Samuel et Mme SABL\u00c9-FOURTASSOU Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BA\u00cbCHEL", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABL\u00c9-FOURTASSOU", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "3,68", "RapportInscrit": "1,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEBORDE Elisabeth et M. DERONT-BOURDIN Gautier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBORDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERONT-BOURDIN", "PrePsn": "Gautier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "15,33", "RapportInscrit": "7,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUMONT Anne-Marie et M. LOMBARDO G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARDO", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "754", "RapportExprime": "50,47", "RapportInscrit": "25,63"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Menton", "LibSubCom": "Sainte-Agn\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "974"}, "Abstentions": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "48,56"}, "Votants": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "51,44"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "48,77", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CESARI Patrick et Mme GIUDICELLI Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CESARI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUDICELLI", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "17,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CUCINELLI Jean-Michel et Mme POLLERI Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUCINELLI", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLERI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "8,21", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBORGNE Francis et Mme VANDEN BOSSCHE Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBORGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEN BOSSCHE", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "6,11", "RapportInscrit": "2,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAZIELLO Thiery et Mme GUCHER Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZIELLO", "PrePsn": "Thiery", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUCHER", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "49,47", "RapportInscrit": "24,13"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Nice-7", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9 de la Roche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3652"}, "Abstentions": {"Nombre": "1823", "RapportInscrit": "49,92"}, "Votants": {"Nombre": "1829", "RapportInscrit": "50,08"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "1763", "RapportInscrit": "48,27", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. INJEY Robert et Mme PARENT Virginie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "INJEY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "6,07", "RapportInscrit": "2,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOEUILLET Beno\u00eet et Mme OLLIER DEVILLE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOEUILLET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER DEVILLE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "720", "RapportExprime": "40,84", "RapportInscrit": "19,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLOMAS Honor\u00e9 et Mme KHALDI-BOUOUGHROUM Fatima", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMAS", "PrePsn": "Honor\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KHALDI-BOUOUGHROUM", "PrePsn": "Fatima", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "803", "RapportExprime": "45,55", "RapportInscrit": "21,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AYOUB Fouzia et M. GARCIA Xavier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYOUB", "PrePsn": "Fouzia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "7,54", "RapportInscrit": "3,64"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Saint-Antonin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "31,53"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "68,47"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "65,77", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "13,70", "RapportInscrit": "9,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,48", "RapportInscrit": "3,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "63,01", "RapportInscrit": "41,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "17,81", "RapportInscrit": "11,71"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Grasse-1", "LibSubCom": "Saint-Auban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "32,97"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "67,03"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "62,64", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASSARINI St\u00e9phane et Mme COMANDUCCI Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSARINI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMANDUCCI", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,09", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEGIOANNI Jean-Marc et Mme SANJUAN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGIOANNI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "18,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CONESA-MOZIN Magali et M. LACHENMAIER Fabrice", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONESA-MOZIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHENMAIER", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OLIVIER Mich\u00e8le et M. VIAUD J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "41,52", "RapportInscrit": "26,01"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Tourrette-Levens", "LibSubCom": "Saint-Blaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "712"}, "Abstentions": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "44,38"}, "Votants": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "55,62"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "54,78", "RapportVotant": "98,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CERESA Claudia et M. ESPAZE J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERESA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPAZE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "22,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALLIER Michel et Mme SIC Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "7,44", "RapportInscrit": "4,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CIOTTI Eric et Mme MIGLIORE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIOTTI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGLIORE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "43,85", "RapportInscrit": "24,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUDIN Nathalie et M. GIORDANO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,21"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Grasse-1", "LibSubCom": "Saint-C\u00e9zaire-sur-Siagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3060"}, "Abstentions": {"Nombre": "1496", "RapportInscrit": "48,89"}, "Votants": {"Nombre": "1564", "RapportInscrit": "51,11"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,58"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "1498", "RapportInscrit": "48,95", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASSARINI St\u00e9phane et Mme COMANDUCCI Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSARINI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMANDUCCI", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "6,61", "RapportInscrit": "3,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEGIOANNI Jean-Marc et Mme SANJUAN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGIOANNI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "572", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "18,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CONESA-MOZIN Magali et M. LACHENMAIER Fabrice", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONESA-MOZIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHENMAIER", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "17,89", "RapportInscrit": "8,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OLIVIER Mich\u00e8le et M. VIAUD J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "559", "RapportExprime": "37,32", "RapportInscrit": "18,27"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Tourrette-Levens", "LibSubCom": "Saint-Dalmas-le-Selvage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "38,03"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "61,97"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "59,15", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CERESA Claudia et M. ESPAZE J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERESA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPAZE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "22,62", "RapportInscrit": "13,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALLIER Michel et Mme SIC Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "2,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CIOTTI Eric et Mme MIGLIORE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIOTTI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGLIORE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "63,10", "RapportInscrit": "37,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUDIN Nathalie et M. GIORDANO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "6,34"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Tourrette-Levens", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Tin\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1498"}, "Abstentions": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "32,91"}, "Votants": {"Nombre": "1005", "RapportInscrit": "67,09"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "944", "RapportInscrit": "63,02", "RapportVotant": "93,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CERESA Claudia et M. ESPAZE J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERESA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPAZE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "22,99", "RapportInscrit": "14,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALLIER Michel et Mme SIC Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "5,30", "RapportInscrit": "3,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CIOTTI Eric et Mme MIGLIORE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIOTTI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGLIORE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "612", "RapportExprime": "64,83", "RapportInscrit": "40,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUDIN Nathalie et M. GIORDANO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "6,89", "RapportInscrit": "4,34"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Beausoleil", "LibSubCom": "Saint-Jean-Cap-Ferrat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1593"}, "Abstentions": {"Nombre": "894", "RapportInscrit": "56,12"}, "Votants": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "43,88"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "679", "RapportInscrit": "42,62", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECK Xavier et Mme FERRAND Sabrina", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECK", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "43,45", "RapportInscrit": "18,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHERKI St\u00e9phane et Mme PEREZ Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERKI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "20,18", "RapportInscrit": "8,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUCIAMACCHIE Arnalde et Mme ROGOLINI Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUCIAMACCHIE", "PrePsn": "Arnalde", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGOLINI", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "4,86", "RapportInscrit": "2,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUALANDI Nathalie et M. GUITARD Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUALANDI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITARD", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "31,52", "RapportInscrit": "13,43"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Saint-Jeannet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3311"}, "Abstentions": {"Nombre": "1760", "RapportInscrit": "53,16"}, "Votants": {"Nombre": "1551", "RapportInscrit": "46,84"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "1508", "RapportInscrit": "45,55", "RapportVotant": "97,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "24,47", "RapportInscrit": "11,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "9,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "404", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "416", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "12,56"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Cagnes-sur-Mer-2", "LibSubCom": "Saint-Laurent-du-Var", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22621"}, "Abstentions": {"Nombre": "11874", "RapportInscrit": "52,49"}, "Votants": {"Nombre": "10747", "RapportInscrit": "47,51"}, "Blancs": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "10338", "RapportInscrit": "45,70", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FINZI Annie et M. MAYEN L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FINZI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYEN", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "351", "RapportExprime": "3,40", "RapportInscrit": "1,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MERLE DES ISLES Brigitte et M. PRADOS Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLE DES ISLES", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADOS", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3598", "RapportExprime": "34,80", "RapportInscrit": "15,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SEGURA Joseph et Mme SIEGEL Vanessa", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEGURA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIEGEL", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3802", "RapportExprime": "36,78", "RapportInscrit": "16,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRAGANTI St\u00e9phanie et M. MARCHESE Antoine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAGANTI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHESE", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1039", "RapportExprime": "10,05", "RapportInscrit": "4,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLMARS Alexan et Mme NATIVI Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLMARS", "PrePsn": "Alexan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATIVI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "539", "RapportExprime": "5,21", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DURA Jeanne et M. REVEL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURA", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1009", "RapportExprime": "9,76", "RapportInscrit": "4,46"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "32,99"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "67,01"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "65,98", "RapportVotant": "98,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,06", "RapportInscrit": "9,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "35,94", "RapportInscrit": "23,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "35,94", "RapportInscrit": "23,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,06", "RapportInscrit": "9,28"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Saint-Martin-d'Entraunes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "44,76"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "55,24"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "53,81", "RapportVotant": "97,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "53,98", "RapportInscrit": "29,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,39", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,27", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "10,95"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Tourrette-Levens", "LibSubCom": "Saint-Martin-du-Var", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1898"}, "Abstentions": {"Nombre": "824", "RapportInscrit": "43,41"}, "Votants": {"Nombre": "1074", "RapportInscrit": "56,59"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "1031", "RapportInscrit": "54,32", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CERESA Claudia et M. ESPAZE J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERESA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPAZE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "32,69", "RapportInscrit": "17,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALLIER Michel et Mme SIC Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "13,09", "RapportInscrit": "7,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CIOTTI Eric et Mme MIGLIORE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIOTTI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGLIORE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "23,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUDIN Nathalie et M. GIORDANO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "10,67", "RapportInscrit": "5,80"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Tourrette-Levens", "LibSubCom": "Saint-Martin-V\u00e9subie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1456"}, "Abstentions": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "26,85"}, "Votants": {"Nombre": "1065", "RapportInscrit": "73,15"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "1,88"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "1028", "RapportInscrit": "70,60", "RapportVotant": "96,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CERESA Claudia et M. ESPAZE J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERESA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPAZE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "15,86", "RapportInscrit": "11,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALLIER Michel et Mme SIC Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "5,84", "RapportInscrit": "4,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CIOTTI Eric et Mme MIGLIORE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIOTTI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGLIORE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "725", "RapportExprime": "70,53", "RapportInscrit": "49,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUDIN Nathalie et M. GIORDANO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "7,78", "RapportInscrit": "5,49"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Villeneuve-Loubet", "LibSubCom": "Saint-Paul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2596"}, "Abstentions": {"Nombre": "1396", "RapportInscrit": "53,78"}, "Votants": {"Nombre": "1200", "RapportInscrit": "46,22"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1154", "RapportInscrit": "44,45", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTELLONI Monique et M. BO\u00cfS Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELLONI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BO\u00cfS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "368", "RapportExprime": "31,89", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENASSAYAG Marie et M. ROSSI Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENASSAYAG", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "627", "RapportExprime": "54,33", "RapportInscrit": "24,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE V\u00e9ronique et M. LE TOUMELIN Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE TOUMELIN", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "13,78", "RapportInscrit": "6,12"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Tourrette-Levens", "LibSubCom": "Saint-Sauveur-sur-Tin\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "30,23"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "69,77"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "65,54", "RapportVotant": "93,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CERESA Claudia et M. ESPAZE J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERESA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPAZE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "21,12", "RapportInscrit": "13,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALLIER Michel et Mme SIC Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "10,78", "RapportInscrit": "7,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CIOTTI Eric et Mme MIGLIORE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIOTTI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGLIORE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "38,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUDIN Nathalie et M. GIORDANO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "9,48", "RapportInscrit": "6,21"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Grasse-1", "LibSubCom": "Saint-Vallier-de-Thiey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2676"}, "Abstentions": {"Nombre": "1274", "RapportInscrit": "47,61"}, "Votants": {"Nombre": "1402", "RapportInscrit": "52,39"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "1367", "RapportInscrit": "51,08", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASSARINI St\u00e9phane et Mme COMANDUCCI Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSARINI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMANDUCCI", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "5,12", "RapportInscrit": "2,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEGIOANNI Jean-Marc et Mme SANJUAN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGIOANNI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "454", "RapportExprime": "33,21", "RapportInscrit": "16,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CONESA-MOZIN Magali et M. LACHENMAIER Fabrice", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONESA-MOZIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHENMAIER", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "12,29", "RapportInscrit": "6,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OLIVIER Mich\u00e8le et M. VIAUD J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "675", "RapportExprime": "49,38", "RapportInscrit": "25,22"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Sallagriffon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "32,79"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "67,21"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "67,21", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,76", "RapportInscrit": "6,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "24,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "18,03"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Contes", "LibSubCom": "Saorge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "458"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "48,47"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "51,53"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "97,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "11,35", "RapportInscrit": "5,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,04", "RapportInscrit": "5,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "53,71", "RapportInscrit": "26,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUNEBELLE L\u00e9onore et M. LANQUAR Laurent", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNEBELLE", "PrePsn": "L\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANQUAR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "24,89", "RapportInscrit": "12,45"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Sauze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "40,97"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "59,03"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "57,64", "RapportVotant": "97,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "54,22", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,05", "RapportInscrit": "6,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,64", "RapportInscrit": "5,56"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Grasse-1", "LibSubCom": "S\u00e9ranon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "428"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "48,83"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "51,17"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "49,53", "RapportVotant": "96,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASSARINI St\u00e9phane et Mme COMANDUCCI Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSARINI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMANDUCCI", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,36", "RapportInscrit": "1,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEGIOANNI Jean-Marc et Mme SANJUAN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGIOANNI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "17,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CONESA-MOZIN Magali et M. LACHENMAIER Fabrice", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONESA-MOZIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHENMAIER", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OLIVIER Mich\u00e8le et M. VIAUD J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "44,34", "RapportInscrit": "21,96"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Sigale", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "37,67"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "62,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "61,43", "RapportVotant": "98,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "23,36", "RapportInscrit": "14,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "18,25", "RapportInscrit": "11,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "31,39", "RapportInscrit": "19,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "27,01", "RapportInscrit": "16,59"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Contes", "LibSubCom": "Sospel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3009"}, "Abstentions": {"Nombre": "1435", "RapportInscrit": "47,69"}, "Votants": {"Nombre": "1574", "RapportInscrit": "52,31"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "1488", "RapportInscrit": "49,45", "RapportVotant": "94,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "613", "RapportExprime": "41,20", "RapportInscrit": "20,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "439", "RapportExprime": "29,50", "RapportInscrit": "14,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "19,76", "RapportInscrit": "9,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUNEBELLE L\u00e9onore et M. LANQUAR Laurent", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNEBELLE", "PrePsn": "L\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANQUAR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "9,54", "RapportInscrit": "4,72"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Grasse-1", "LibSubCom": "Sp\u00e9rac\u00e8des", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1144"}, "Abstentions": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "51,75"}, "Votants": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "48,25"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "45,89", "RapportVotant": "95,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASSARINI St\u00e9phane et Mme COMANDUCCI Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSARINI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMANDUCCI", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "9,33", "RapportInscrit": "4,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEGIOANNI Jean-Marc et Mme SANJUAN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGIOANNI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "31,81", "RapportInscrit": "14,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CONESA-MOZIN Magali et M. LACHENMAIER Fabrice", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONESA-MOZIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHENMAIER", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "18,29", "RapportInscrit": "8,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OLIVIER Mich\u00e8le et M. VIAUD J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "40,57", "RapportInscrit": "18,62"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Mandelieu-la-Napoule", "LibSubCom": "Th\u00e9oule-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1300"}, "Abstentions": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "48,08"}, "Votants": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "51,92"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "649", "RapportInscrit": "49,92", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Henri et Mme PAGANIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGANIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "56,39", "RapportInscrit": "28,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PAVARD Nathalie et M. RIOUX St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "35,75", "RapportInscrit": "17,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASILIEN Sophie et M. LAVISSE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASILIEN", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVISSE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "7,86", "RapportInscrit": "3,92"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Thi\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "22,88"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "77,12"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "75,42", "RapportVotant": "97,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "56,18", "RapportInscrit": "42,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,74", "RapportInscrit": "5,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "26,97", "RapportInscrit": "20,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,11", "RapportInscrit": "7,63"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Grasse-1", "LibSubCom": "Le Tignet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2546"}, "Abstentions": {"Nombre": "1276", "RapportInscrit": "50,12"}, "Votants": {"Nombre": "1270", "RapportInscrit": "49,88"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "1228", "RapportInscrit": "48,23", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASSARINI St\u00e9phane et Mme COMANDUCCI Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSARINI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMANDUCCI", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "17,02", "RapportInscrit": "8,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEGIOANNI Jean-Marc et Mme SANJUAN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGIOANNI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "420", "RapportExprime": "34,20", "RapportInscrit": "16,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CONESA-MOZIN Magali et M. LACHENMAIER Fabrice", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONESA-MOZIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHENMAIER", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "17,67", "RapportInscrit": "8,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OLIVIER Mich\u00e8le et M. VIAUD J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "31,11", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Toudon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "49,37"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "50,63"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "98,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "38,61", "RapportInscrit": "19,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "10,13", "RapportInscrit": "5,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "17,72", "RapportInscrit": "8,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "33,54", "RapportInscrit": "16,77"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Contes", "LibSubCom": "Tou\u00ebt-de-l'Escar\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "31,02"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "68,98"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "67,35", "RapportVotant": "97,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "26,06", "RapportInscrit": "17,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "9,70", "RapportInscrit": "6,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "62,42", "RapportInscrit": "42,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUNEBELLE L\u00e9onore et M. LANQUAR Laurent", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNEBELLE", "PrePsn": "L\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANQUAR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,82", "RapportInscrit": "1,22"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Tou\u00ebt-sur-Var", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "496"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "33,27"}, "Votants": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "66,73"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "64,11", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "42,14", "RapportInscrit": "27,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "11,01", "RapportInscrit": "7,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "13,21", "RapportInscrit": "8,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "33,65", "RapportInscrit": "21,57"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "La Tour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "585"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "45,47"}, "Votants": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "54,53"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,51"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "52,82", "RapportVotant": "96,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "28,48", "RapportInscrit": "15,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "32,36", "RapportInscrit": "17,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "4,85", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "34,30", "RapportInscrit": "18,12"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Tourette-du-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "39,36"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "60,64"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "57,98", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "25,69", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,60", "RapportInscrit": "9,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "37,61", "RapportInscrit": "21,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "21,10", "RapportInscrit": "12,23"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Tournefort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "36,77"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "63,23"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "61,29", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "53,68", "RapportInscrit": "32,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,32", "RapportInscrit": "3,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,05", "RapportInscrit": "0,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "38,95", "RapportInscrit": "23,87"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Tourrette-Levens", "LibSubCom": "Tourrette-Levens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3658"}, "Abstentions": {"Nombre": "1709", "RapportInscrit": "46,72"}, "Votants": {"Nombre": "1949", "RapportInscrit": "53,28"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "1885", "RapportInscrit": "51,53", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CERESA Claudia et M. ESPAZE J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERESA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPAZE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "673", "RapportExprime": "35,70", "RapportInscrit": "18,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALLIER Michel et Mme SIC Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "3,98", "RapportInscrit": "2,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CIOTTI Eric et Mme MIGLIORE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIOTTI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGLIORE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "965", "RapportExprime": "51,19", "RapportInscrit": "26,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUDIN Nathalie et M. GIORDANO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "9,12", "RapportInscrit": "4,70"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Valbonne", "LibSubCom": "Tourrettes-sur-Loup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3289"}, "Abstentions": {"Nombre": "1642", "RapportInscrit": "49,92"}, "Votants": {"Nombre": "1647", "RapportInscrit": "50,08"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "1607", "RapportInscrit": "48,86", "RapportVotant": "97,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DAL MORO Christian et Mme LIPUMA Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAL MORO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPUMA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "5,16", "RapportInscrit": "2,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRIER Doroth\u00e9e et M. VERGES William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGES", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "455", "RapportExprime": "28,31", "RapportInscrit": "13,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BA\u00cbCHEL Samuel et Mme SABL\u00c9-FOURTASSOU Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BA\u00cbCHEL", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABL\u00c9-FOURTASSOU", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "4,11", "RapportInscrit": "2,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEBORDE Elisabeth et M. DERONT-BOURDIN Gautier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBORDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERONT-BOURDIN", "PrePsn": "Gautier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "21,47", "RapportInscrit": "10,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUMONT Anne-Marie et M. LOMBARDO G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARDO", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "658", "RapportExprime": "40,95", "RapportInscrit": "20,01"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Nice-7", "LibSubCom": "La Trinit\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7111"}, "Abstentions": {"Nombre": "3681", "RapportInscrit": "51,76"}, "Votants": {"Nombre": "3430", "RapportInscrit": "48,24"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "3327", "RapportInscrit": "46,79", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. INJEY Robert et Mme PARENT Virginie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "INJEY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "12,71", "RapportInscrit": "5,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOEUILLET Beno\u00eet et Mme OLLIER DEVILLE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOEUILLET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER DEVILLE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1368", "RapportExprime": "41,12", "RapportInscrit": "19,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLOMAS Honor\u00e9 et Mme KHALDI-BOUOUGHROUM Fatima", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMAS", "PrePsn": "Honor\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KHALDI-BOUOUGHROUM", "PrePsn": "Fatima", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "972", "RapportExprime": "29,22", "RapportInscrit": "13,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AYOUB Fouzia et M. GARCIA Xavier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYOUB", "PrePsn": "Fouzia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "564", "RapportExprime": "16,95", "RapportInscrit": "7,93"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Beausoleil", "LibSubCom": "La Turbie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2657"}, "Abstentions": {"Nombre": "1518", "RapportInscrit": "57,13"}, "Votants": {"Nombre": "1139", "RapportInscrit": "42,87"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "1112", "RapportInscrit": "41,85", "RapportVotant": "97,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECK Xavier et Mme FERRAND Sabrina", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECK", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "530", "RapportExprime": "47,66", "RapportInscrit": "19,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHERKI St\u00e9phane et Mme PEREZ Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERKI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "12,95", "RapportInscrit": "5,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUCIAMACCHIE Arnalde et Mme ROGOLINI Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUCIAMACCHIE", "PrePsn": "Arnalde", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGOLINI", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "6,56", "RapportInscrit": "2,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUALANDI Nathalie et M. GUITARD Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUALANDI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITARD", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "32,82", "RapportInscrit": "13,74"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Tourrette-Levens", "LibSubCom": "Utelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "854"}, "Abstentions": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "46,96"}, "Votants": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "53,04"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,55"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "51,41", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CERESA Claudia et M. ESPAZE J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERESA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPAZE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "30,52", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALLIER Michel et Mme SIC Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "13,21", "RapportInscrit": "6,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CIOTTI Eric et Mme MIGLIORE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIOTTI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGLIORE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "48,06", "RapportInscrit": "24,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUDIN Nathalie et M. GIORDANO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "8,20", "RapportInscrit": "4,22"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Valbonne", "LibSubCom": "Valbonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8456"}, "Abstentions": {"Nombre": "4671", "RapportInscrit": "55,24"}, "Votants": {"Nombre": "3785", "RapportInscrit": "44,76"}, "Blancs": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "3566", "RapportInscrit": "42,17", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DAL MORO Christian et Mme LIPUMA Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAL MORO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPUMA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "7,26", "RapportInscrit": "3,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRIER Doroth\u00e9e et M. VERGES William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGES", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "942", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "11,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BA\u00cbCHEL Samuel et Mme SABL\u00c9-FOURTASSOU Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BA\u00cbCHEL", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABL\u00c9-FOURTASSOU", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "5,89", "RapportInscrit": "2,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEBORDE Elisabeth et M. DERONT-BOURDIN Gautier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBORDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERONT-BOURDIN", "PrePsn": "Gautier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1244", "RapportExprime": "34,89", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUMONT Anne-Marie et M. LOMBARDO G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARDO", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "911", "RapportExprime": "25,55", "RapportInscrit": "10,77"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Tourrette-Levens", "LibSubCom": "Valdeblore", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1011"}, "Abstentions": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "40,06"}, "Votants": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "59,94"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "58,36", "RapportVotant": "97,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CERESA Claudia et M. ESPAZE J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERESA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPAZE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "25,59", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALLIER Michel et Mme SIC Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "6,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CIOTTI Eric et Mme MIGLIORE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIOTTI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGLIORE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "51,86", "RapportInscrit": "30,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUDIN Nathalie et M. GIORDANO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "7,12"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Grasse-1", "LibSubCom": "Valderoure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "39,24"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "60,76"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "58,73", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASSARINI St\u00e9phane et Mme COMANDUCCI Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSARINI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMANDUCCI", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,02", "RapportInscrit": "1,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEGIOANNI Jean-Marc et Mme SANJUAN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGIOANNI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "39,66", "RapportInscrit": "23,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CONESA-MOZIN Magali et M. LACHENMAIER Fabrice", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONESA-MOZIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHENMAIER", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "18,10", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OLIVIER Mich\u00e8le et M. VIAUD J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "23,04"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Antibes-1", "LibSubCom": "Vallauris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18499"}, "Abstentions": {"Nombre": "10410", "RapportInscrit": "56,27"}, "Votants": {"Nombre": "8089", "RapportInscrit": "43,73"}, "Blancs": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "7851", "RapportInscrit": "42,44", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUX Georges et Mme SALUCKI Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALUCKI", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2879", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FALCOU Jean-No\u00ebl et Mme FLEURY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALCOU", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1306", "RapportExprime": "16,63", "RapportInscrit": "7,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEVALIER Anne et M. TIVOLI Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIVOLI", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2769", "RapportExprime": "35,27", "RapportInscrit": "14,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMAS C\u00e9cile et M. MICOUD Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "520", "RapportExprime": "6,62", "RapportInscrit": "2,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAVITOLA Patrick et Mme SERAFINO Marie-Line", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVITOLA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERAFINO", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "4,80", "RapportInscrit": "2,04"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Tourrette-Levens", "LibSubCom": "Venanson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "14,81"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "85,19"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "78,70", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CERESA Claudia et M. ESPAZE J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERESA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPAZE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "13,53", "RapportInscrit": "10,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALLIER Michel et Mme SIC Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CIOTTI Eric et Mme MIGLIORE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIOTTI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGLIORE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "46,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUDIN Nathalie et M. GIORDANO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "7,87"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Vence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12904"}, "Abstentions": {"Nombre": "6603", "RapportInscrit": "51,17"}, "Votants": {"Nombre": "6301", "RapportInscrit": "48,83"}, "Blancs": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "5946", "RapportInscrit": "46,08", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2198", "RapportExprime": "36,97", "RapportInscrit": "17,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "961", "RapportExprime": "16,16", "RapportInscrit": "7,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1034", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "8,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1753", "RapportExprime": "29,48", "RapportInscrit": "13,58"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Villars-sur-Var", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "661"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "40,39"}, "Votants": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "59,61"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "56,88", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "22,07", "RapportInscrit": "12,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "12,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "16,76", "RapportInscrit": "9,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "39,89", "RapportInscrit": "22,69"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Beausoleil", "LibSubCom": "Villefranche-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4412"}, "Abstentions": {"Nombre": "2332", "RapportInscrit": "52,86"}, "Votants": {"Nombre": "2080", "RapportInscrit": "47,14"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,44"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "2020", "RapportInscrit": "45,78", "RapportVotant": "97,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECK Xavier et Mme FERRAND Sabrina", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECK", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "821", "RapportExprime": "40,64", "RapportInscrit": "18,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHERKI St\u00e9phane et Mme PEREZ Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERKI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "424", "RapportExprime": "20,99", "RapportInscrit": "9,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUCIAMACCHIE Arnalde et Mme ROGOLINI Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUCIAMACCHIE", "PrePsn": "Arnalde", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGOLINI", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "9,85", "RapportInscrit": "4,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUALANDI Nathalie et M. GUITARD Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUALANDI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITARD", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "576", "RapportExprime": "28,51", "RapportInscrit": "13,06"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Villeneuve-d'Entraunes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "38,52"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "61,48"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "60,66", "RapportVotant": "98,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "63,51", "RapportInscrit": "38,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,46", "RapportInscrit": "5,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,27", "RapportInscrit": "12,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,76", "RapportInscrit": "4,10"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Villeneuve-Loubet", "LibSubCom": "Villeneuve-Loubet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11377"}, "Abstentions": {"Nombre": "5563", "RapportInscrit": "48,90"}, "Votants": {"Nombre": "5814", "RapportInscrit": "51,10"}, "Blancs": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "5470", "RapportInscrit": "48,08", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTELLONI Monique et M. BO\u00cfS Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELLONI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BO\u00cfS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1879", "RapportExprime": "34,35", "RapportInscrit": "16,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENASSAYAG Marie et M. ROSSI Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENASSAYAG", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2821", "RapportExprime": "51,57", "RapportInscrit": "24,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE V\u00e9ronique et M. LE TOUMELIN Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE TOUMELIN", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "770", "RapportExprime": "14,08", "RapportInscrit": "6,77"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Contes", "LibSubCom": "La Brigue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "809"}, "Abstentions": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "49,20"}, "Votants": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "50,80"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "48,33", "RapportVotant": "95,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "38,36", "RapportInscrit": "18,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "14,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "18,41", "RapportInscrit": "8,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUNEBELLE L\u00e9onore et M. LANQUAR Laurent", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNEBELLE", "PrePsn": "L\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANQUAR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "12,28", "RapportInscrit": "5,93"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Contes", "LibSubCom": "Tende", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1496"}, "Abstentions": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "47,33"}, "Votants": {"Nombre": "788", "RapportInscrit": "52,67"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "755", "RapportInscrit": "50,47", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "13,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "32,05", "RapportInscrit": "16,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "33,51", "RapportInscrit": "16,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUNEBELLE L\u00e9onore et M. LANQUAR Laurent", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNEBELLE", "PrePsn": "L\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANQUAR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "8,34", "RapportInscrit": "4,21"}]}]}