{"CodDpt": "07", "CodDpt3Car": "007", "LibDpt": "ARDECHE", "Communes": [{"CodCan": "06", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Accons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "357"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "34,73"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "65,27"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "62,46", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "17,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "43,50", "RapportInscrit": "27,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "27,80", "RapportInscrit": "17,37"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Aubenas-2", "LibSubCom": "Ailhon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "423"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "41,61"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "58,39"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "54,61", "RapportVotant": "93,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUIS Sabine et M. CHAZE Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "38,53", "RapportInscrit": "21,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REY Sabrina et M. SERRES Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,60", "RapportInscrit": "1,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUBOIS Martine et M. VERMOREL Guillaume", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOREL", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "16,88", "RapportInscrit": "9,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEST Sandrine et M. TOURVIEILHE Max", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEST", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURVIEILHE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "20,78", "RapportInscrit": "11,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COPPENS Alain et Mme GRANGIS Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPENS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "11,58"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Aubenas-1", "LibSubCom": "Aizac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "39,49"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "60,51"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "57,32", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONSTANT Jean-Pierre et Mme VENTALON Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTALON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "15,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PLICQUE Marie et M. SOTTILE K\u00e9vin", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLICQUE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOTTILE", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "1,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARATIER Brigitte et M. ROUX Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATIER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "25,56", "RapportInscrit": "14,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAUCHE Henri et Mme FOURNIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUCHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "21,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MEJEAN Jean-Pierre et Mme PAWLOFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEJEAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAWLOFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,82"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Privas", "LibSubCom": "Ajoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "34,95"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "65,05"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "8,74", "RapportVotant": "13,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "56,31", "RapportVotant": "86,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BATTAIN Chantal et M. ORIOL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,52", "RapportInscrit": "8,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAREYRE Sandrine et M. SAULIGNAC Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULIGNAC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "53,45", "RapportInscrit": "30,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEXTRAIT Doriane et M. VALLA Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEXTRAIT", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "11,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRANGIS Christian et Mme SALVADOR Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "5,83"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Le Teil", "LibSubCom": "Alba-la-Romaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1102"}, "Abstentions": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "40,11"}, "Votants": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "59,89"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "57,35", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MENINI Christophe et Mme VILLEMANT Laurinne", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENINI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMANT", "PrePsn": "Laurinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "2,37", "RapportInscrit": "1,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Sylvie et M. PEVERELLI Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEVERELLI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "40,66", "RapportInscrit": "23,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARSAC Thierry et Mme CHAPUIS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "18,67", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLACH\u00c8RE Michel et Mme GALAMIEN Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALAMIEN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "14,72", "RapportInscrit": "8,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COTTA Rachel et M. LAVIS Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "23,58", "RapportInscrit": "13,52"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Albon d'Ard\u00e8che", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "45,14"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "54,86"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "50,69", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,55", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,03", "RapportInscrit": "13,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "53,42", "RapportInscrit": "27,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Alboussi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "703"}, "Abstentions": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "46,23"}, "Votants": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "53,77"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,84", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "49,93", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "14,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBAROSSA Daniel et Mme MONOD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAROSSA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONOD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "11,97", "RapportInscrit": "5,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FINIELS Philippe et Mme FRERY Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRERY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "26,21", "RapportInscrit": "13,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "33,62", "RapportInscrit": "16,79"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Privas", "LibSubCom": "Alissas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1112"}, "Abstentions": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "37,14"}, "Votants": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "62,86"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "59,98", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BATTAIN Chantal et M. ORIOL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "5,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAREYRE Sandrine et M. SAULIGNAC Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULIGNAC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "24,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEXTRAIT Doriane et M. VALLA Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEXTRAIT", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "26,69", "RapportInscrit": "16,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRANGIS Christian et Mme SALVADOR Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "23,99", "RapportInscrit": "14,39"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Sarras", "LibSubCom": "Andance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "714"}, "Abstentions": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "53,22"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "46,78"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "44,54", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTHIER Beno\u00eet et Mme PATRIAT Margareth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIAT", "PrePsn": "Margareth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "27,04", "RapportInscrit": "12,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHAMP Denis et Mme ROYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "12,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIANCHERI Laura et M. CAPRON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCHERI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "15,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIA Monique et M. GUIGAL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGAL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "9,12", "RapportInscrit": "4,06"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Annonay-1", "LibSubCom": "Annonay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6763"}, "Abstentions": {"Nombre": "3778", "RapportInscrit": "55,86"}, "Votants": {"Nombre": "2985", "RapportInscrit": "44,14"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "2853", "RapportInscrit": "42,19", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUGUA Vincent et Mme N\u00c9E V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGUA", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9E", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "10,97", "RapportInscrit": "4,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JULLIEN Camille et M. QUENETTE Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENETTE", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "878", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "12,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARPIN-PONT Romain et Mme FRAN\u00c7OIS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARPIN-PONT", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "658", "RapportExprime": "23,06", "RapportInscrit": "9,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BONNET C\u00e9line et M. LAUTIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1004", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "14,85"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Annonay-2", "LibSubCom": "Annonay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4859"}, "Abstentions": {"Nombre": "2561", "RapportInscrit": "52,71"}, "Votants": {"Nombre": "2298", "RapportInscrit": "47,29"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,22"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "2179", "RapportInscrit": "44,84", "RapportVotant": "94,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS David et Mme LACROIX Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "544", "RapportExprime": "24,97", "RapportInscrit": "11,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NEIME Denis et Mme SERRIERES Morgane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIME", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRIERES", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "12,02", "RapportInscrit": "5,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBATO St\u00e9phanie et M. PLENET Simon", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBATO", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLENET", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "810", "RapportExprime": "37,17", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRAND Virginie et M. MARCE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "563", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "11,59"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Aubenas-1", "LibSubCom": "Antraigues-sur-Volane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "423"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "30,73"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "69,27"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "68,56", "RapportVotant": "98,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONSTANT Jean-Pierre et Mme VENTALON Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTALON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "15,86", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PLICQUE Marie et M. SOTTILE K\u00e9vin", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLICQUE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOTTILE", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "1,72", "RapportInscrit": "1,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARATIER Brigitte et M. ROUX Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATIER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "18,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAUCHE Henri et Mme FOURNIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUCHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "28,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MEJEAN Jean-Pierre et Mme PAWLOFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEJEAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAWLOFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "9,46"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Arcens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "43,32"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "56,68"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,52"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "55,19", "RapportVotant": "97,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "18,28", "RapportInscrit": "10,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "49,46", "RapportInscrit": "27,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "17,80"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Ardoix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "837"}, "Abstentions": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "46,00"}, "Votants": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "54,00"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,86"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "49,82", "RapportVotant": "92,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "25,18", "RapportInscrit": "12,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBAROSSA Daniel et Mme MONOD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAROSSA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONOD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "18,47", "RapportInscrit": "9,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FINIELS Philippe et Mme FRERY Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRERY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "15,11", "RapportInscrit": "7,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "41,25", "RapportInscrit": "20,55"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Arlebosc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "40,69"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "59,31"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "57,41", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "53,30", "RapportInscrit": "30,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBAROSSA Daniel et Mme MONOD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAROSSA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONOD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FINIELS Philippe et Mme FRERY Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRERY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "13,74", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "25,82", "RapportInscrit": "14,83"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Sarras", "LibSubCom": "Arras-sur-Rh\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "365"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "42,19"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "57,81"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "54,25", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTHIER Beno\u00eet et Mme PATRIAT Margareth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIAT", "PrePsn": "Margareth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "17,17", "RapportInscrit": "9,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHAMP Denis et Mme ROYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "24,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIANCHERI Laura et M. CAPRON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCHERI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "26,77", "RapportInscrit": "14,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIA Monique et M. GUIGAL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGAL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "10,61", "RapportInscrit": "5,75"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Aubenas-1", "LibSubCom": "Asperjoc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "353"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "45,89"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "54,11"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "51,84", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONSTANT Jean-Pierre et Mme VENTALON Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTALON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "20,77", "RapportInscrit": "10,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PLICQUE Marie et M. SOTTILE K\u00e9vin", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLICQUE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOTTILE", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,56", "RapportInscrit": "3,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARATIER Brigitte et M. ROUX Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATIER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "33,88", "RapportInscrit": "17,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAUCHE Henri et Mme FOURNIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUCHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "13,66", "RapportInscrit": "7,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MEJEAN Jean-Pierre et Mme PAWLOFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEJEAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAWLOFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "25,14", "RapportInscrit": "13,03"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Assions (Les)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "512"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "40,43"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "59,57"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "57,62", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAVE Carole et M. MOYERSOEN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYERSOEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "18,98", "RapportInscrit": "10,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "40,68", "RapportInscrit": "23,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "22,37", "RapportInscrit": "12,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTHELEMY Alain et Mme TEYSSIER Aurore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "17,97", "RapportInscrit": "10,35"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Astet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "55,71", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "2,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Aubenas-1", "LibSubCom": "Aubenas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4696"}, "Abstentions": {"Nombre": "2359", "RapportInscrit": "50,23"}, "Votants": {"Nombre": "2337", "RapportInscrit": "49,77"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "2230", "RapportInscrit": "47,49", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONSTANT Jean-Pierre et Mme VENTALON Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTALON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "941", "RapportExprime": "42,20", "RapportInscrit": "20,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PLICQUE Marie et M. SOTTILE K\u00e9vin", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLICQUE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOTTILE", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "9,87", "RapportInscrit": "4,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARATIER Brigitte et M. ROUX Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATIER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "15,16", "RapportInscrit": "7,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAUCHE Henri et Mme FOURNIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUCHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "12,69", "RapportInscrit": "6,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MEJEAN Jean-Pierre et Mme PAWLOFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEJEAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAWLOFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "448", "RapportExprime": "20,09", "RapportInscrit": "9,54"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Aubenas-2", "LibSubCom": "Aubenas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3502"}, "Abstentions": {"Nombre": "1748", "RapportInscrit": "49,91"}, "Votants": {"Nombre": "1754", "RapportInscrit": "50,09"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1663", "RapportInscrit": "47,49", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUIS Sabine et M. CHAZE Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "22,97", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REY Sabrina et M. SERRES Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "2,89", "RapportInscrit": "1,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUBOIS Martine et M. VERMOREL Guillaume", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOREL", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "11,97", "RapportInscrit": "5,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEST Sandrine et M. TOURVIEILHE Max", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEST", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURVIEILHE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "572", "RapportExprime": "34,40", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COPPENS Alain et Mme GRANGIS Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPENS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "462", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "13,19"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Le Teil", "LibSubCom": "Aubignas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "359"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "41,50"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "58,50"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "56,27", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MENINI Christophe et Mme VILLEMANT Laurinne", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENINI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMANT", "PrePsn": "Laurinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,95", "RapportInscrit": "2,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Sylvie et M. PEVERELLI Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEVERELLI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "40,59", "RapportInscrit": "22,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARSAC Thierry et Mme CHAPUIS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "30,69", "RapportInscrit": "17,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLACH\u00c8RE Michel et Mme GALAMIEN Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALAMIEN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "13,86", "RapportInscrit": "7,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COTTA Rachel et M. LAVIS Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "9,90", "RapportInscrit": "5,57"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Le Pouzin", "LibSubCom": "Baix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "700"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "43,43"}, "Votants": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "56,57"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "54,43", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAIZE Dominique et Mme PIZETTE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIZE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZETTE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "6,04", "RapportInscrit": "3,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVER Blandine et M. SALVADOR S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "26,25", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Alain et Mme PLANCHON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANCHON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "36,48", "RapportInscrit": "19,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COTTA Robert et Mme PALIX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "31,23", "RapportInscrit": "17,00"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Balazuc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "39,72"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "60,28"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "57,45", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUEVARA Maria Mercedes et M. OZIL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEVARA", "PrePsn": "Maria Mercedes", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZIL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "17,90", "RapportInscrit": "10,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AOUSTET Magali et M. CHAZE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUSTET", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "34,57", "RapportInscrit": "19,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "27,16", "RapportInscrit": "15,60"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Banne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "618"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "43,37"}, "Votants": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "56,63"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "6,47", "RapportVotant": "11,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "50,16", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAVE Carole et M. MOYERSOEN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYERSOEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "19,68", "RapportInscrit": "9,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "30,32", "RapportInscrit": "15,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "22,90", "RapportInscrit": "11,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTHELEMY Alain et Mme TEYSSIER Aurore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "27,10", "RapportInscrit": "13,59"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Barnas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "42,08"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "57,92"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "57,01", "RapportVotant": "98,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "29,37", "RapportInscrit": "16,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,49", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "5,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "15,87", "RapportInscrit": "9,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,59", "RapportInscrit": "0,90"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "B\u00e9age (Le)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "290"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "36,21"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "63,79"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "63,79", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "11,89", "RapportInscrit": "7,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "15,14", "RapportInscrit": "9,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "34,05", "RapportInscrit": "21,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "8,65", "RapportInscrit": "5,52"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,24", "RapportInscrit": "2,07"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "027", "LibCan": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Beauchastel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1240"}, "Abstentions": {"Nombre": "644", "RapportInscrit": "51,94"}, "Votants": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "48,06"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "45,56", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUOT Dominique et Mme MATHON Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "29,56", "RapportInscrit": "13,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEROUSSIER Christian et Mme FINIELS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEROUSSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "39,12", "RapportInscrit": "17,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AVOUAC Thierry et Mme ROUBI Corinne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVOUAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBI", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "19,65", "RapportInscrit": "8,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIMAZ Michel et Mme RIADHI Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMAZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIADHI", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "11,68", "RapportInscrit": "5,32"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Beaulieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "43,30"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "56,70"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "53,11", "RapportVotant": "93,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAVE Carole et M. MOYERSOEN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYERSOEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "14,86", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "32,88", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "29,28", "RapportInscrit": "15,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTHELEMY Alain et Mme TEYSSIER Aurore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "22,97", "RapportInscrit": "12,20"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Beaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "38,91"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "61,09"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "57,47", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAVE Carole et M. MOYERSOEN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYERSOEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "42,52", "RapportInscrit": "24,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "36,22", "RapportInscrit": "20,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "11,81", "RapportInscrit": "6,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTHELEMY Alain et Mme TEYSSIER Aurore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,45", "RapportInscrit": "5,43"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Beauv\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "30,63"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "69,37"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "65,32", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "18,62", "RapportInscrit": "12,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "17,93", "RapportInscrit": "11,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "63,45", "RapportInscrit": "41,44"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Berrias-et-Casteljau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "562"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "42,17"}, "Votants": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "57,83"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "55,69", "RapportVotant": "96,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAVE Carole et M. MOYERSOEN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYERSOEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "16,93", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "22,68", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTHELEMY Alain et Mme TEYSSIER Aurore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "25,24", "RapportInscrit": "14,06"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Le Teil", "LibSubCom": "Berz\u00e8me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "23,53"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "76,47"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "72,06", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MENINI Christophe et Mme VILLEMANT Laurinne", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENINI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMANT", "PrePsn": "Laurinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Sylvie et M. PEVERELLI Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEVERELLI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "30,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARSAC Thierry et Mme CHAPUIS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,24", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLACH\u00c8RE Michel et Mme GALAMIEN Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALAMIEN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "25,51", "RapportInscrit": "18,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COTTA Rachel et M. LAVIS Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "19,39", "RapportInscrit": "13,97"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Bessas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "35,09"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "64,91"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "61,99", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUEVARA Maria Mercedes et M. OZIL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEVARA", "PrePsn": "Maria Mercedes", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZIL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,32", "RapportInscrit": "7,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "23,58", "RapportInscrit": "14,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AOUSTET Magali et M. CHAZE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUSTET", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,55", "RapportInscrit": "4,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "29,25", "RapportInscrit": "18,13"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Bourg-Saint-And\u00e9ol", "LibSubCom": "Bidon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "34,09"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "65,91"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "61,36", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUTREIL Olivier et Mme PORQUET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUTREIL", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORQUET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "21,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALFOY Christine et M. TERRASSE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALFOY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRASSE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COT CHABRIERE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. VERMOREL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT CHABRIERE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOREL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CUER Christine et M. NANTIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANTIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "1,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JUSTAMOND Virginie et M. SAINT-JEAN Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSTAMOND", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-JEAN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,63", "RapportInscrit": "2,84"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARNIER Alain et Mme FABREJON Marie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABREJON", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,85", "RapportInscrit": "1,14"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "035", "LibCan": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Boffres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "509"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "39,49"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "60,51"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "56,78", "RapportVotant": "93,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUOT Dominique et Mme MATHON Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "13,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEROUSSIER Christian et Mme FINIELS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEROUSSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "37,72", "RapportInscrit": "21,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AVOUAC Thierry et Mme ROUBI Corinne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVOUAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBI", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "25,95", "RapportInscrit": "14,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIMAZ Michel et Mme RIADHI Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMAZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIADHI", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "12,80", "RapportInscrit": "7,27"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Sarras", "LibSubCom": "Bogy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "48,89"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "51,11"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "50,16", "RapportVotant": "98,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTHIER Beno\u00eet et Mme PATRIAT Margareth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIAT", "PrePsn": "Margareth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "13,29", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHAMP Denis et Mme ROYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "46,20", "RapportInscrit": "23,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIANCHERI Laura et M. CAPRON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCHERI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "31,65", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIA Monique et M. GUIGAL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGAL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "8,86", "RapportInscrit": "4,44"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Bor\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,89"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "54,69", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "36,19", "RapportInscrit": "19,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "29,52", "RapportInscrit": "16,15"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Borne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "17,39"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "82,61"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "82,61", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,63", "RapportInscrit": "2,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,63", "RapportInscrit": "2,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "26,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "28,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "15,22"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Bozas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "40,67"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "59,33"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "57,42", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "49,17", "RapportInscrit": "28,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBAROSSA Daniel et Mme MONOD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAROSSA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONOD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,67", "RapportInscrit": "6,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FINIELS Philippe et Mme FRERY Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRERY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "14,17", "RapportInscrit": "8,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,35"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Boucieu-le-Roi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "34,16"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "65,84"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "61,39", "RapportVotant": "93,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR Christine et M. SAUSSET Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUSSET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "33,06", "RapportInscrit": "20,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASFARGUES-BOUYON Odile et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES-BOUYON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "34,68", "RapportInscrit": "21,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROUZET Mauricette et M. QUINKAL Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINKAL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "15,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BILLION Marie-France et M. FANTINI Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLION", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FANTINI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "3,96"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Annonay-1", "LibSubCom": "Boulieu-l\u00e8s-Annonay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1658"}, "Abstentions": {"Nombre": "768", "RapportInscrit": "46,32"}, "Votants": {"Nombre": "890", "RapportInscrit": "53,68"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "862", "RapportInscrit": "51,99", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUGUA Vincent et Mme N\u00c9E V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGUA", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9E", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "3,48", "RapportInscrit": "1,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JULLIEN Camille et M. QUENETTE Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENETTE", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "32,02", "RapportInscrit": "16,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARPIN-PONT Romain et Mme FRAN\u00c7OIS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARPIN-PONT", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "26,33", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BONNET C\u00e9line et M. LAUTIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "38,17", "RapportInscrit": "19,84"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Bourg-Saint-And\u00e9ol", "LibSubCom": "Bourg-Saint-And\u00e9ol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5468"}, "Abstentions": {"Nombre": "2653", "RapportInscrit": "48,52"}, "Votants": {"Nombre": "2815", "RapportInscrit": "51,48"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "2723", "RapportInscrit": "49,80", "RapportVotant": "96,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUTREIL Olivier et Mme PORQUET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUTREIL", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORQUET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "826", "RapportExprime": "30,33", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALFOY Christine et M. TERRASSE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALFOY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRASSE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1168", "RapportExprime": "42,89", "RapportInscrit": "21,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COT CHABRIERE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. VERMOREL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT CHABRIERE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOREL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "3,38", "RapportInscrit": "1,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CUER Christine et M. NANTIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANTIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "402", "RapportExprime": "14,76", "RapportInscrit": "7,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JUSTAMOND Virginie et M. SAINT-JEAN Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSTAMOND", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-JEAN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "5,21", "RapportInscrit": "2,60"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARNIER Alain et Mme FABREJON Marie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABREJON", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "3,42", "RapportInscrit": "1,70"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Sarras", "LibSubCom": "Brossainc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "46,52"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "53,48"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "52,41", "RapportVotant": "98,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTHIER Beno\u00eet et Mme PATRIAT Margareth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIAT", "PrePsn": "Margareth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHAMP Denis et Mme ROYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "37,76", "RapportInscrit": "19,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIANCHERI Laura et M. CAPRON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCHERI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "31,63", "RapportInscrit": "16,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIA Monique et M. GUIGAL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGAL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,16", "RapportInscrit": "4,28"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Burzet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "409"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "39,12"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "60,88"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "58,68", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "22,50", "RapportInscrit": "13,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "37,08", "RapportInscrit": "21,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,33"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,25", "RapportInscrit": "0,73"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Cellier-du-Luc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "23,75"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "76,25"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "72,50", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "16,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "27,50"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Chalencon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "35,84"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "64,16"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "61,65", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "17,44", "RapportInscrit": "10,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "20,07"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Chambon (Le)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "34,72"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "65,28"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "23,61"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Chambonas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "553"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "41,23"}, "Votants": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "58,77"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "56,24", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAVE Carole et M. MOYERSOEN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYERSOEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "17,36", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "46,95", "RapportInscrit": "26,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "22,51", "RapportInscrit": "12,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTHELEMY Alain et Mme TEYSSIER Aurore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "13,18", "RapportInscrit": "7,41"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Sarras", "LibSubCom": "Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,56"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "50,72", "RapportVotant": "93,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTHIER Beno\u00eet et Mme PATRIAT Margareth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIAT", "PrePsn": "Margareth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "55,92", "RapportInscrit": "28,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHAMP Denis et Mme ROYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "21,33", "RapportInscrit": "10,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIANCHERI Laura et M. CAPRON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCHERI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "17,06", "RapportInscrit": "8,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIA Monique et M. GUIGAL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGAL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,69", "RapportInscrit": "2,88"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Champis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "441"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "47,17"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "52,83"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "49,43", "RapportVotant": "93,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "24,77", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBAROSSA Daniel et Mme MONOD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAROSSA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONOD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "21,56", "RapportInscrit": "10,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FINIELS Philippe et Mme FRERY Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRERY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "27,06", "RapportInscrit": "13,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "26,61", "RapportInscrit": "13,15"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Chandolas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "38,64"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "61,36"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "58,22", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAVE Carole et M. MOYERSOEN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYERSOEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,31", "RapportInscrit": "6,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "39,46", "RapportInscrit": "22,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "16,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTHELEMY Alain et Mme TEYSSIER Aurore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "21,52", "RapportInscrit": "12,53"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Chan\u00e9ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "41,42"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "58,58"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "7,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "53,97", "RapportVotant": "92,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "13,95", "RapportInscrit": "7,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "31,01", "RapportInscrit": "16,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "55,04", "RapportInscrit": "29,71"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "055", "LibCan": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Charmes-sur-Rh\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1969"}, "Abstentions": {"Nombre": "860", "RapportInscrit": "43,68"}, "Votants": {"Nombre": "1109", "RapportInscrit": "56,32"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "1041", "RapportInscrit": "52,87", "RapportVotant": "93,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUOT Dominique et Mme MATHON Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "26,13", "RapportInscrit": "13,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEROUSSIER Christian et Mme FINIELS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEROUSSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "21,23", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AVOUAC Thierry et Mme ROUBI Corinne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVOUAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBI", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "465", "RapportExprime": "44,67", "RapportInscrit": "23,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIMAZ Michel et Mme RIADHI Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMAZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIADHI", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "7,97", "RapportInscrit": "4,22"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Sarras", "LibSubCom": "Charnas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "600"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "43,83"}, "Votants": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "56,17"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "53,83", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTHIER Beno\u00eet et Mme PATRIAT Margareth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIAT", "PrePsn": "Margareth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "22,60", "RapportInscrit": "12,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHAMP Denis et Mme ROYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "37,77", "RapportInscrit": "20,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIANCHERI Laura et M. CAPRON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCHERI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "28,17", "RapportInscrit": "15,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIA Monique et M. GUIGAL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGAL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "11,46", "RapportInscrit": "6,17"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Chassiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "701"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "42,37"}, "Votants": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "57,63"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "54,64", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUEVARA Maria Mercedes et M. OZIL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEVARA", "PrePsn": "Maria Mercedes", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZIL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "13,58", "RapportInscrit": "7,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "20,10", "RapportInscrit": "10,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AOUSTET Magali et M. CHAZE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUSTET", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "6,27", "RapportInscrit": "3,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "30,55", "RapportInscrit": "16,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "29,50", "RapportInscrit": "16,12"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Guilherand-Granges", "LibSubCom": "Ch\u00e2teaubourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "31,79"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "68,21"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "66,47", "RapportVotant": "97,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUD Jean-Paul et Mme DE TESTA S\u00e9gol\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TESTA", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "29,57", "RapportInscrit": "19,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROUX Diane et M. VIERNE Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIERNE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,43", "RapportInscrit": "6,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PLUCHOT Pierre et Mme ROCH Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUCHOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCH", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "11,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUBAY Jacques et Mme GAUCHER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBAY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUCHER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "42,61", "RapportInscrit": "28,32"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "060", "LibCan": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-de-Vernoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "33,50"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "66,50"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "63,05", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUOT Dominique et Mme MATHON Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "14,84", "RapportInscrit": "9,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEROUSSIER Christian et Mme FINIELS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEROUSSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "23,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AVOUAC Thierry et Mme ROUBI Corinne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVOUAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBI", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "27,34", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIMAZ Michel et Mme RIADHI Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMAZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIADHI", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "20,31", "RapportInscrit": "12,81"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Chauzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "36,52"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "63,48"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "61,77", "RapportVotant": "97,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUEVARA Maria Mercedes et M. OZIL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEVARA", "PrePsn": "Maria Mercedes", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZIL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "7,73", "RapportInscrit": "4,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "30,39", "RapportInscrit": "18,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AOUSTET Magali et M. CHAZE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUSTET", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,31", "RapportInscrit": "2,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "25,97", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "32,60", "RapportInscrit": "20,14"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Chazeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "38,10"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "61,90"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "59,05", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUEVARA Maria Mercedes et M. OZIL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEVARA", "PrePsn": "Maria Mercedes", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZIL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "16,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AOUSTET Magali et M. CHAZE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUSTET", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,29", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "15,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "11,43"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Cheminas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "51,00"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "49,00"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "6,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "45,02", "RapportVotant": "91,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR Christine et M. SAUSSET Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUSSET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "45,13", "RapportInscrit": "20,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASFARGUES-BOUYON Odile et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES-BOUYON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "9,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROUZET Mauricette et M. QUINKAL Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINKAL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "27,43", "RapportInscrit": "12,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BILLION Marie-France et M. FANTINI Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLION", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FANTINI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,08", "RapportInscrit": "3,19"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Cheylard (Le)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2631"}, "Abstentions": {"Nombre": "1068", "RapportInscrit": "40,59"}, "Votants": {"Nombre": "1563", "RapportInscrit": "59,41"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "1479", "RapportInscrit": "56,21", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "14,47", "RapportInscrit": "8,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "884", "RapportExprime": "59,77", "RapportInscrit": "33,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "25,76", "RapportInscrit": "14,48"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Chirols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "48,68"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "51,32"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "50,88", "RapportVotant": "99,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,52", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "8,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "21,55", "RapportInscrit": "10,96"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Privas", "LibSubCom": "Chom\u00e9rac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2420"}, "Abstentions": {"Nombre": "836", "RapportInscrit": "34,55"}, "Votants": {"Nombre": "1584", "RapportInscrit": "65,45"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1538", "RapportInscrit": "63,55", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BATTAIN Chantal et M. ORIOL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "8,65", "RapportInscrit": "5,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAREYRE Sandrine et M. SAULIGNAC Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULIGNAC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "581", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "24,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEXTRAIT Doriane et M. VALLA Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEXTRAIT", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "546", "RapportExprime": "35,50", "RapportInscrit": "22,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRANGIS Christian et Mme SALVADOR Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "18,08", "RapportInscrit": "11,49"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Sarras", "LibSubCom": "Colombier-le-Cardinal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "47,19"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "52,81"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,82"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "51,08", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTHIER Beno\u00eet et Mme PATRIAT Margareth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIAT", "PrePsn": "Margareth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "33,05", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHAMP Denis et Mme ROYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "38,14", "RapportInscrit": "19,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIANCHERI Laura et M. CAPRON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCHERI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "22,88", "RapportInscrit": "11,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIA Monique et M. GUIGAL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGAL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,93", "RapportInscrit": "3,03"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Colombier-le-Jeune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "502"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "36,65"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "63,35"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "60,96", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR Christine et M. SAUSSET Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUSSET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "56,86", "RapportInscrit": "34,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASFARGUES-BOUYON Odile et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES-BOUYON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "21,24", "RapportInscrit": "12,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROUZET Mauricette et M. QUINKAL Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINKAL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "12,75", "RapportInscrit": "7,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BILLION Marie-France et M. FANTINI Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLION", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FANTINI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "9,15", "RapportInscrit": "5,58"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Colombier-le-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "523"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "41,68"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "58,32"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "56,41", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "21,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBAROSSA Daniel et Mme MONOD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAROSSA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONOD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "19,32", "RapportInscrit": "10,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FINIELS Philippe et Mme FRERY Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRERY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "17,63", "RapportInscrit": "9,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "25,76", "RapportInscrit": "14,53"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Guilherand-Granges", "LibSubCom": "Cornas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1748"}, "Abstentions": {"Nombre": "734", "RapportInscrit": "41,99"}, "Votants": {"Nombre": "1014", "RapportInscrit": "58,01"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "981", "RapportInscrit": "56,12", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUD Jean-Paul et Mme DE TESTA S\u00e9gol\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TESTA", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "27,93", "RapportInscrit": "15,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROUX Diane et M. VIERNE Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIERNE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "6,63", "RapportInscrit": "3,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PLUCHOT Pierre et Mme ROCH Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUCHOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCH", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "18,96", "RapportInscrit": "10,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUBAY Jacques et Mme GAUCHER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBAY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUCHER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "456", "RapportExprime": "46,48", "RapportInscrit": "26,09"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Coucouron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "617"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "35,49"}, "Votants": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "64,51"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "4,77"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "59,97", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "24,86", "RapportInscrit": "14,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "14,05", "RapportInscrit": "8,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "15,95", "RapportInscrit": "9,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "37,57", "RapportInscrit": "22,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "4,05", "RapportInscrit": "2,43"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "3,51", "RapportInscrit": "2,11"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Privas", "LibSubCom": "Coux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1380"}, "Abstentions": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "36,81"}, "Votants": {"Nombre": "872", "RapportInscrit": "63,19"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,18"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "839", "RapportInscrit": "60,80", "RapportVotant": "96,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BATTAIN Chantal et M. ORIOL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "9,30", "RapportInscrit": "5,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAREYRE Sandrine et M. SAULIGNAC Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULIGNAC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "415", "RapportExprime": "49,46", "RapportInscrit": "30,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEXTRAIT Doriane et M. VALLA Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEXTRAIT", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "20,98", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRANGIS Christian et Mme SALVADOR Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "20,26", "RapportInscrit": "12,32"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Crestet (Le)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "432"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "37,73"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "62,27"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,74"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "5,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "49,21", "RapportInscrit": "28,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBAROSSA Daniel et Mme MONOD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAROSSA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONOD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "6,75", "RapportInscrit": "3,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FINIELS Philippe et Mme FRERY Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRERY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "20,24", "RapportInscrit": "11,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "13,89"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Privas", "LibSubCom": "Creysseilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "35,43"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "64,57"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "62,99", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BATTAIN Chantal et M. ORIOL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "4,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAREYRE Sandrine et M. SAULIGNAC Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULIGNAC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "34,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEXTRAIT Doriane et M. VALLA Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEXTRAIT", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "9,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRANGIS Christian et Mme SALVADOR Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "22,50", "RapportInscrit": "14,17"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Cros-de-G\u00e9orand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "37,69"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "62,31"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "62,31", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "4,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "14,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "29,84", "RapportInscrit": "18,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "33,06", "RapportInscrit": "20,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "4,02"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,61", "RapportInscrit": "1,01"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Le Pouzin", "LibSubCom": "Cruas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2219"}, "Abstentions": {"Nombre": "1019", "RapportInscrit": "45,92"}, "Votants": {"Nombre": "1200", "RapportInscrit": "54,08"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "1156", "RapportInscrit": "52,10", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAIZE Dominique et Mme PIZETTE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIZE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZETTE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "4,07", "RapportInscrit": "2,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVER Blandine et M. SALVADOR S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "27,94", "RapportInscrit": "14,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Alain et Mme PLANCHON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANCHON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "17,30", "RapportInscrit": "9,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COTTA Robert et Mme PALIX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "586", "RapportExprime": "50,69", "RapportInscrit": "26,41"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Le Teil", "LibSubCom": "Darbres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "60,29", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MENINI Christophe et Mme VILLEMANT Laurinne", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENINI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMANT", "PrePsn": "Laurinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,97", "RapportInscrit": "2,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Sylvie et M. PEVERELLI Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEVERELLI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "50,79", "RapportInscrit": "30,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARSAC Thierry et Mme CHAPUIS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "12,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLACH\u00c8RE Michel et Mme GALAMIEN Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALAMIEN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "12,70", "RapportInscrit": "7,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COTTA Rachel et M. LAVIS Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,70"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Annonay-1", "LibSubCom": "Dav\u00e9zieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2452"}, "Abstentions": {"Nombre": "1191", "RapportInscrit": "48,57"}, "Votants": {"Nombre": "1261", "RapportInscrit": "51,43"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1196", "RapportInscrit": "48,78", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUGUA Vincent et Mme N\u00c9E V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGUA", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9E", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "6,77", "RapportInscrit": "3,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JULLIEN Camille et M. QUENETTE Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENETTE", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "462", "RapportExprime": "38,63", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARPIN-PONT Romain et Mme FRAN\u00c7OIS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARPIN-PONT", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "13,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BONNET C\u00e9line et M. LAUTIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "27,17", "RapportInscrit": "13,25"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "D\u00e9saignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "949"}, "Abstentions": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "40,78"}, "Votants": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "59,22"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "55,11", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "30,21", "RapportInscrit": "16,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBAROSSA Daniel et Mme MONOD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAROSSA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONOD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "17,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FINIELS Philippe et Mme FRERY Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRERY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "21,99", "RapportInscrit": "12,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "16,63", "RapportInscrit": "9,17"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Devesset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "47,33"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "52,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "50,53", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "24,65", "RapportInscrit": "12,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "17,61", "RapportInscrit": "8,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "57,75", "RapportInscrit": "29,18"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Dompnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "50,56"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "49,44"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "47,19", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAVE Carole et M. MOYERSOEN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYERSOEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "19,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "8,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "4,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTHELEMY Alain et Mme TEYSSIER Aurore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "14,61"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Dornas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "36,53"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "63,47"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "60,73", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "33,83", "RapportInscrit": "20,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "38,35", "RapportInscrit": "23,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "27,82", "RapportInscrit": "16,89"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Duni\u00e8re-sur-Eyrieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "39,07"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "60,93"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "58,02", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "26,63", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "19,10", "RapportInscrit": "11,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "54,27", "RapportInscrit": "31,49"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Sarras", "LibSubCom": "Eclassan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "745"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "46,04"}, "Votants": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "53,96"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "6,97"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "49,53", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTHIER Beno\u00eet et Mme PATRIAT Margareth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIAT", "PrePsn": "Margareth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "27,10", "RapportInscrit": "13,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHAMP Denis et Mme ROYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "26,02", "RapportInscrit": "12,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIANCHERI Laura et M. CAPRON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCHERI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "16,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIA Monique et M. GUIGAL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGAL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "12,74", "RapportInscrit": "6,31"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Empurany", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "434"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "34,10"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "65,90"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "64,06", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "52,52", "RapportInscrit": "33,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBAROSSA Daniel et Mme MONOD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAROSSA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONOD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "12,59", "RapportInscrit": "8,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FINIELS Philippe et Mme FRERY Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRERY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "17,27", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "17,63", "RapportInscrit": "11,29"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Etables", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "562"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "36,30"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "63,70"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "60,50", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR Christine et M. SAUSSET Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUSSET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "18,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASFARGUES-BOUYON Odile et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES-BOUYON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "30,29", "RapportInscrit": "18,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROUZET Mauricette et M. QUINKAL Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINKAL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "25,88", "RapportInscrit": "15,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BILLION Marie-France et M. FANTINI Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLION", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FANTINI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "13,82", "RapportInscrit": "8,36"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Fabras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "38,31"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "61,69"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "58,77", "RapportVotant": "95,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "15,47", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "46,96", "RapportInscrit": "27,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,42", "RapportInscrit": "2,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "9,94", "RapportInscrit": "5,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "21,55", "RapportInscrit": "12,66"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,66", "RapportInscrit": "0,97"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Faug\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "66,00", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAVE Carole et M. MOYERSOEN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYERSOEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "53,03", "RapportInscrit": "35,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTHELEMY Alain et Mme TEYSSIER Aurore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "6,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Sarras", "LibSubCom": "F\u00e9lines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1183"}, "Abstentions": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "47,34"}, "Votants": {"Nombre": "623", "RapportInscrit": "52,66"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "51,06", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTHIER Beno\u00eet et Mme PATRIAT Margareth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIAT", "PrePsn": "Margareth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "20,03", "RapportInscrit": "10,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHAMP Denis et Mme ROYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "53,64", "RapportInscrit": "27,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIANCHERI Laura et M. CAPRON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCHERI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "22,68", "RapportInscrit": "11,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIA Monique et M. GUIGAL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGAL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "3,64", "RapportInscrit": "1,86"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Privas", "LibSubCom": "Flaviac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "866"}, "Abstentions": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "40,53"}, "Votants": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "59,47"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "56,12", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BATTAIN Chantal et M. ORIOL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "11,93", "RapportInscrit": "6,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAREYRE Sandrine et M. SAULIGNAC Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULIGNAC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "40,12", "RapportInscrit": "22,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEXTRAIT Doriane et M. VALLA Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEXTRAIT", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "21,81", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRANGIS Christian et Mme SALVADOR Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "26,13", "RapportInscrit": "14,67"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Aubenas-2", "LibSubCom": "Fons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "46,59"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "53,41"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "49,24", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUIS Sabine et M. CHAZE Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "43,85", "RapportInscrit": "21,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REY Sabrina et M. SERRES Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "1,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUBOIS Martine et M. VERMOREL Guillaume", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOREL", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,46", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEST Sandrine et M. TOURVIEILHE Max", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEST", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURVIEILHE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COPPENS Alain et Mme GRANGIS Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPENS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "23,85", "RapportInscrit": "11,74"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Privas", "LibSubCom": "Freyssenet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "27,27"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "72,73"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "69,09", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BATTAIN Chantal et M. ORIOL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "7,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAREYRE Sandrine et M. SAULIGNAC Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULIGNAC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEXTRAIT Doriane et M. VALLA Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEXTRAIT", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "34,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRANGIS Christian et Mme SALVADOR Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,89", "RapportInscrit": "5,45"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Aubenas-1", "LibSubCom": "Genestelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "35,80"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "64,20"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "62,14", "RapportVotant": "96,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONSTANT Jean-Pierre et Mme VENTALON Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTALON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "25,83", "RapportInscrit": "16,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PLICQUE Marie et M. SOTTILE K\u00e9vin", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLICQUE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOTTILE", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,95", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARATIER Brigitte et M. ROUX Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATIER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "20,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAUCHE Henri et Mme FOURNIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUCHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "21,19", "RapportInscrit": "13,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MEJEAN Jean-Pierre et Mme PAWLOFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEJEAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAWLOFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "11,26", "RapportInscrit": "7,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "094", "LibCan": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Gilhac-et-Bruzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "52,63"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "47,37"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "45,86", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUOT Dominique et Mme MATHON Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEROUSSIER Christian et Mme FINIELS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEROUSSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "11,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AVOUAC Thierry et Mme ROUBI Corinne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVOUAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBI", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,03", "RapportInscrit": "8,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIMAZ Michel et Mme RIADHI Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMAZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIADHI", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "12,78"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Gilhoc-sur-Orm\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "43,15"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "56,85"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "54,01", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "55,02", "RapportInscrit": "29,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBAROSSA Daniel et Mme MONOD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAROSSA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONOD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "7,66", "RapportInscrit": "4,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FINIELS Philippe et Mme FRERY Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRERY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "8,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "21,53", "RapportInscrit": "11,63"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Gluiras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "36,50"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "63,50"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "6,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "58,90", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "11,46", "RapportInscrit": "6,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "32,81", "RapportInscrit": "19,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "55,73", "RapportInscrit": "32,82"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Glun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "460"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "40,43"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "59,57"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "54,57", "RapportVotant": "91,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR Christine et M. SAUSSET Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUSSET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "31,08", "RapportInscrit": "16,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASFARGUES-BOUYON Odile et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES-BOUYON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "34,26", "RapportInscrit": "18,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROUZET Mauricette et M. QUINKAL Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINKAL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "27,09", "RapportInscrit": "14,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BILLION Marie-France et M. FANTINI Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLION", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FANTINI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "7,57", "RapportInscrit": "4,13"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Privas", "LibSubCom": "Gourdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "46,84"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "53,16"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "53,16", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BATTAIN Chantal et M. ORIOL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "11,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAREYRE Sandrine et M. SAULIGNAC Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULIGNAC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEXTRAIT Doriane et M. VALLA Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEXTRAIT", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRANGIS Christian et Mme SALVADOR Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "18,99"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Bourg-Saint-And\u00e9ol", "LibSubCom": "Gras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "457"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "34,57"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "65,43"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "61,93", "RapportVotant": "94,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUTREIL Olivier et Mme PORQUET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUTREIL", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORQUET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "20,14", "RapportInscrit": "12,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALFOY Christine et M. TERRASSE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALFOY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRASSE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "47,70", "RapportInscrit": "29,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COT CHABRIERE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. VERMOREL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT CHABRIERE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOREL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "11,31", "RapportInscrit": "7,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CUER Christine et M. NANTIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANTIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "7,77", "RapportInscrit": "4,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JUSTAMOND Virginie et M. SAINT-JEAN Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSTAMOND", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-JEAN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "10,60", "RapportInscrit": "6,56"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARNIER Alain et Mme FABREJON Marie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABREJON", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,47", "RapportInscrit": "1,53"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Gravi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "36,31"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "63,69"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "61,25", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAVE Carole et M. MOYERSOEN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYERSOEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "25,66", "RapportInscrit": "15,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "30,53", "RapportInscrit": "18,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "22,12", "RapportInscrit": "13,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTHELEMY Alain et Mme TEYSSIER Aurore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "21,68", "RapportInscrit": "13,28"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Grospierres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "682"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "46,48"}, "Votants": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "53,52"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "51,91", "RapportVotant": "96,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUEVARA Maria Mercedes et M. OZIL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEVARA", "PrePsn": "Maria Mercedes", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZIL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "14,97", "RapportInscrit": "7,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "27,68", "RapportInscrit": "14,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AOUSTET Magali et M. CHAZE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUSTET", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "10,17", "RapportInscrit": "5,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "25,42", "RapportInscrit": "13,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "21,75", "RapportInscrit": "11,29"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Guilherand-Granges", "LibSubCom": "Guilherand-Granges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7763"}, "Abstentions": {"Nombre": "3313", "RapportInscrit": "42,68"}, "Votants": {"Nombre": "4450", "RapportInscrit": "57,32"}, "Blancs": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "4293", "RapportInscrit": "55,30", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUD Jean-Paul et Mme DE TESTA S\u00e9gol\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TESTA", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "889", "RapportExprime": "20,71", "RapportInscrit": "11,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROUX Diane et M. VIERNE Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIERNE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "7,08", "RapportInscrit": "3,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PLUCHOT Pierre et Mme ROCH Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUCHOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCH", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "987", "RapportExprime": "22,99", "RapportInscrit": "12,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUBAY Jacques et Mme GAUCHER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBAY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUCHER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2113", "RapportExprime": "49,22", "RapportInscrit": "27,22"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Intres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "26,09"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "73,91"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,25", "RapportVotant": "9,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "65,22", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "18,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "32,22", "RapportInscrit": "21,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "26,09"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Issamoulenc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "49,53"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "50,47"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "46,73", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "7,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "12,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "58,00", "RapportInscrit": "27,10"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Issanlas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "60,14", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "17,44", "RapportInscrit": "10,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "17,44", "RapportInscrit": "10,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "15,12", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "19,77", "RapportInscrit": "11,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Issarl\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "50,32"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "49,68"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "45,86", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "13,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "13,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "2,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "10,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,94", "RapportInscrit": "3,18"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,94", "RapportInscrit": "3,18"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Jaujac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "984"}, "Abstentions": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "44,92"}, "Votants": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "55,08"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "52,74", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "16,18", "RapportInscrit": "8,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "30,44", "RapportInscrit": "16,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "5,39", "RapportInscrit": "2,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "19,85", "RapportInscrit": "10,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "26,20", "RapportInscrit": "13,82"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "1,93", "RapportInscrit": "1,02"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Jaunac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "22,22"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "77,78"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "73,74", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "14,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "49,32", "RapportInscrit": "36,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "31,51", "RapportInscrit": "23,23"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Joannas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "41,22"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "58,78"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "56,99", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUEVARA Maria Mercedes et M. OZIL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEVARA", "PrePsn": "Maria Mercedes", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZIL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "12,58", "RapportInscrit": "7,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "17,61", "RapportInscrit": "10,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AOUSTET Magali et M. CHAZE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUSTET", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "16,35", "RapportInscrit": "9,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "20,13", "RapportInscrit": "11,47"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Joyeuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1309"}, "Abstentions": {"Nombre": "677", "RapportInscrit": "51,72"}, "Votants": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "48,28"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "46,91", "RapportVotant": "97,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAVE Carole et M. MOYERSOEN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYERSOEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "14,33", "RapportInscrit": "6,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "37,62", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "22,31", "RapportInscrit": "10,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTHELEMY Alain et Mme TEYSSIER Aurore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "25,73", "RapportInscrit": "12,07"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Aubenas-1", "LibSubCom": "Juvinas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "34,94"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "65,06"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "63,25", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONSTANT Jean-Pierre et Mme VENTALON Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTALON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "20,95", "RapportInscrit": "13,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PLICQUE Marie et M. SOTTILE K\u00e9vin", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLICQUE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOTTILE", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "1,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARATIER Brigitte et M. ROUX Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATIER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "29,52", "RapportInscrit": "18,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAUCHE Henri et Mme FOURNIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUCHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "16,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MEJEAN Jean-Pierre et Mme PAWLOFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEJEAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAWLOFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,65"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Aubenas-1", "LibSubCom": "Labastide-sur-B\u00e9sorgues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "31,02"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "68,98"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONSTANT Jean-Pierre et Mme VENTALON Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTALON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "20,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PLICQUE Marie et M. SOTTILE K\u00e9vin", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLICQUE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOTTILE", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,08", "RapportInscrit": "1,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARATIER Brigitte et M. ROUX Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATIER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "24,31", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAUCHE Henri et Mme FOURNIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUCHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "18,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MEJEAN Jean-Pierre et Mme PAWLOFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEJEAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAWLOFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "15,97", "RapportInscrit": "10,65"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Labastide-de-Virac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "60,43", "RapportVotant": "93,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUEVARA Maria Mercedes et M. OZIL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEVARA", "PrePsn": "Maria Mercedes", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZIL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,50", "RapportInscrit": "6,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,62", "RapportInscrit": "6,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AOUSTET Magali et M. CHAZE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUSTET", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,54", "RapportInscrit": "2,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "54,87", "RapportInscrit": "33,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "19,47", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Labatie-d'Andaure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "30,26"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "69,74"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "69,23", "RapportVotant": "99,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "38,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBAROSSA Daniel et Mme MONOD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAROSSA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONOD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,85", "RapportInscrit": "8,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FINIELS Philippe et Mme FRERY Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRERY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,59", "RapportInscrit": "8,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "13,85"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Labeaume", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "635"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "42,68"}, "Votants": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "57,32"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,65"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "55,91", "RapportVotant": "97,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUEVARA Maria Mercedes et M. OZIL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEVARA", "PrePsn": "Maria Mercedes", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZIL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "12,68", "RapportInscrit": "7,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "23,94", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AOUSTET Magali et M. CHAZE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUSTET", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "6,48", "RapportInscrit": "3,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "34,37", "RapportInscrit": "19,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "22,54", "RapportInscrit": "12,60"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Aubenas-1", "LibSubCom": "Lab\u00e9gude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1011"}, "Abstentions": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "46,88"}, "Votants": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "53,12"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "50,35", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONSTANT Jean-Pierre et Mme VENTALON Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTALON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "38,90", "RapportInscrit": "19,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PLICQUE Marie et M. SOTTILE K\u00e9vin", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLICQUE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOTTILE", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "6,48", "RapportInscrit": "3,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARATIER Brigitte et M. ROUX Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATIER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "17,88", "RapportInscrit": "9,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAUCHE Henri et Mme FOURNIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUCHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "5,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MEJEAN Jean-Pierre et Mme PAWLOFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEJEAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAWLOFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "13,06"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Lablach\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1552"}, "Abstentions": {"Nombre": "653", "RapportInscrit": "42,07"}, "Votants": {"Nombre": "899", "RapportInscrit": "57,93"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "861", "RapportInscrit": "55,48", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAVE Carole et M. MOYERSOEN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYERSOEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "13,01", "RapportInscrit": "7,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "30,78", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTHELEMY Alain et Mme TEYSSIER Aurore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "25,78", "RapportInscrit": "14,30"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Laboule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "34,75"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "65,25"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "7,79"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "6,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "55,93", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAVE Carole et M. MOYERSOEN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYERSOEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "25,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTHELEMY Alain et Mme TEYSSIER Aurore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "3,39"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Lac-d'Issarl\u00e8s (Le)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "39,35"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "60,65"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "56,02", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "30,58", "RapportInscrit": "17,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "24,79", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "24,79", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "14,88", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,13", "RapportInscrit": "2,31"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,83", "RapportInscrit": "0,46"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Aubenas-1", "LibSubCom": "Lachamp-Rapha\u00ebl", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "34,85"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "65,15"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONSTANT Jean-Pierre et Mme VENTALON Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTALON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PLICQUE Marie et M. SOTTILE K\u00e9vin", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLICQUE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOTTILE", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARATIER Brigitte et M. ROUX Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATIER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAUCHE Henri et Mme FOURNIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUCHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MEJEAN Jean-Pierre et Mme PAWLOFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEJEAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAWLOFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Lachapelle-Graillouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "50,21"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "49,79"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "47,68", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "25,66", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,39", "RapportInscrit": "5,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "9,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "28,32", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,96", "RapportInscrit": "3,80"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,31", "RapportInscrit": "2,53"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Aubenas-2", "LibSubCom": "Lachapelle-sous-Aubenas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1107"}, "Abstentions": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "46,70"}, "Votants": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "53,30"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "51,04", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUIS Sabine et M. CHAZE Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "27,96", "RapportInscrit": "14,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REY Sabrina et M. SERRES Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "3,01", "RapportInscrit": "1,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUBOIS Martine et M. VERMOREL Guillaume", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOREL", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "10,80", "RapportInscrit": "5,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEST Sandrine et M. TOURVIEILHE Max", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEST", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURVIEILHE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "35,22", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COPPENS Alain et Mme GRANGIS Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPENS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "23,01", "RapportInscrit": "11,74"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Lachapelle-sous-Chan\u00e9ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "37,84"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "62,16"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "57,43", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "18,82", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "27,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "34,12", "RapportInscrit": "19,59"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Lafarre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "44,26"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "55,74"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "54,10", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "34,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBAROSSA Daniel et Mme MONOD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAROSSA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONOD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,03", "RapportInscrit": "1,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FINIELS Philippe et Mme FRERY Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRERY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "3,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "14,75"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Lagorce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "861"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "39,37"}, "Votants": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "60,63"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "58,30", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUEVARA Maria Mercedes et M. OZIL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEVARA", "PrePsn": "Maria Mercedes", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZIL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "23,11", "RapportInscrit": "13,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "20,32", "RapportInscrit": "11,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AOUSTET Magali et M. CHAZE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUSTET", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "15,14", "RapportInscrit": "8,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "26,10", "RapportInscrit": "15,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "15,34", "RapportInscrit": "8,94"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Lalevade-d'Ard\u00e8che", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "810"}, "Abstentions": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "44,94"}, "Votants": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "55,06"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "53,46", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "22,40", "RapportInscrit": "11,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "40,18", "RapportInscrit": "21,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "4,85", "RapportInscrit": "2,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "20,09", "RapportInscrit": "10,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "8,55", "RapportInscrit": "4,57"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "3,93", "RapportInscrit": "2,10"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Lalouvesc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "41,99"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "58,01"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "55,89", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "47,57", "RapportInscrit": "26,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBAROSSA Daniel et Mme MONOD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAROSSA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONOD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,32", "RapportInscrit": "2,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FINIELS Philippe et Mme FRERY Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRERY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "11,35", "RapportInscrit": "6,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "36,76", "RapportInscrit": "20,54"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Lamastre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1915"}, "Abstentions": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "29,82"}, "Votants": {"Nombre": "1344", "RapportInscrit": "70,18"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "1293", "RapportInscrit": "67,52", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "701", "RapportExprime": "54,22", "RapportInscrit": "36,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBAROSSA Daniel et Mme MONOD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAROSSA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONOD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "8,28", "RapportInscrit": "5,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FINIELS Philippe et Mme FRERY Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRERY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "24,75", "RapportInscrit": "16,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "12,76", "RapportInscrit": "8,62"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Lanarce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "34,76"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "65,24"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "64,17", "RapportVotant": "98,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "17,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,83", "RapportInscrit": "3,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,50", "RapportInscrit": "1,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "55,83", "RapportInscrit": "35,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "4,81"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,67", "RapportInscrit": "1,07"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Aubenas-2", "LibSubCom": "Lanas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "45,24"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "54,76"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "51,49", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUIS Sabine et M. CHAZE Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "45,09", "RapportInscrit": "23,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REY Sabrina et M. SERRES Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,31", "RapportInscrit": "1,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUBOIS Martine et M. VERMOREL Guillaume", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOREL", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "15,61", "RapportInscrit": "8,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEST Sandrine et M. TOURVIEILHE Max", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEST", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURVIEILHE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "17,34", "RapportInscrit": "8,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COPPENS Alain et Mme GRANGIS Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPENS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "19,65", "RapportInscrit": "10,12"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Largenti\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1231"}, "Abstentions": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "51,83"}, "Votants": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "48,17"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "46,95", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUEVARA Maria Mercedes et M. OZIL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEVARA", "PrePsn": "Maria Mercedes", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZIL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "7,79", "RapportInscrit": "3,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "15,92", "RapportInscrit": "7,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AOUSTET Magali et M. CHAZE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUSTET", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "6,92", "RapportInscrit": "3,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "24,05", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "45,33", "RapportInscrit": "21,28"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Bourg-Saint-And\u00e9ol", "LibSubCom": "Larnas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "39,10"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "60,90"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUTREIL Olivier et Mme PORQUET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUTREIL", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORQUET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "19,48", "RapportInscrit": "11,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALFOY Christine et M. TERRASSE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALFOY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRASSE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "49,35", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COT CHABRIERE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. VERMOREL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT CHABRIERE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOREL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,39", "RapportInscrit": "6,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CUER Christine et M. NANTIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANTIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,49", "RapportInscrit": "3,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JUSTAMOND Virginie et M. SAINT-JEAN Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSTAMOND", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-JEAN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,69", "RapportInscrit": "6,77"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARNIER Alain et Mme FABREJON Marie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABREJON", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,60", "RapportInscrit": "1,50"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Laurac-en-Vivarais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "734"}, "Abstentions": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "37,06"}, "Votants": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "62,94"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "59,81", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUEVARA Maria Mercedes et M. OZIL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEVARA", "PrePsn": "Maria Mercedes", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZIL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "6,83", "RapportInscrit": "4,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "25,28", "RapportInscrit": "15,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AOUSTET Magali et M. CHAZE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUSTET", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "7,06", "RapportInscrit": "4,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "25,51", "RapportInscrit": "15,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "35,31", "RapportInscrit": "21,12"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Laval-d'Aurelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "35,48"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "64,52"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "64,52", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "29,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "6,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "25,81"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Laveyrune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "33,91"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "66,09"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "65,22", "RapportVotant": "98,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "7,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,67", "RapportInscrit": "1,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,33", "RapportInscrit": "6,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,67", "RapportInscrit": "6,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "58,67", "RapportInscrit": "38,26"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Lavillatte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "35,14"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "64,86"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "64,86", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,08", "RapportInscrit": "1,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "22,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "18,92"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Le Teil", "LibSubCom": "Lavilledieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1576"}, "Abstentions": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "44,35"}, "Votants": {"Nombre": "877", "RapportInscrit": "55,65"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "822", "RapportInscrit": "52,16", "RapportVotant": "93,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MENINI Christophe et Mme VILLEMANT Laurinne", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENINI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMANT", "PrePsn": "Laurinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "3,04", "RapportInscrit": "1,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Sylvie et M. PEVERELLI Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEVERELLI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "26,89", "RapportInscrit": "14,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARSAC Thierry et Mme CHAPUIS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "31,14", "RapportInscrit": "16,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLACH\u00c8RE Michel et Mme GALAMIEN Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALAMIEN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "13,02", "RapportInscrit": "6,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COTTA Rachel et M. LAVIS Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "25,91", "RapportInscrit": "13,52"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Aubenas-1", "LibSubCom": "Laviolle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "44,54"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "55,46"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "50,42", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONSTANT Jean-Pierre et Mme VENTALON Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTALON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "9,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PLICQUE Marie et M. SOTTILE K\u00e9vin", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLICQUE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOTTILE", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "1,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARATIER Brigitte et M. ROUX Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATIER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAUCHE Henri et Mme FOURNIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUCHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MEJEAN Jean-Pierre et Mme PAWLOFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEJEAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAWLOFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "7,56"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Lemps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "561"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "42,60"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "57,40"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "54,72", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR Christine et M. SAUSSET Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUSSET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "21,17", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASFARGUES-BOUYON Odile et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES-BOUYON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "30,62", "RapportInscrit": "16,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROUZET Mauricette et M. QUINKAL Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINKAL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "37,79", "RapportInscrit": "20,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BILLION Marie-France et M. FANTINI Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLION", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FANTINI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "10,42", "RapportInscrit": "5,70"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Aubenas-2", "LibSubCom": "Lentill\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "34,09"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "65,91"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "65,91", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUIS Sabine et M. CHAZE Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "21,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REY Sabrina et M. SERRES Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "2,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUBOIS Martine et M. VERMOREL Guillaume", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOREL", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "26,72", "RapportInscrit": "17,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEST Sandrine et M. TOURVIEILHE Max", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEST", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURVIEILHE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COPPENS Alain et Mme GRANGIS Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPENS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "18,10", "RapportInscrit": "11,93"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Lesp\u00e9ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "40,45"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "59,55"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "56,93", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "34,87", "RapportInscrit": "19,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "8,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,89", "RapportInscrit": "4,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,55", "RapportInscrit": "4,87"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,32", "RapportInscrit": "0,75"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Sarras", "LibSubCom": "Limony", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "574"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "44,95"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "55,05"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "51,92", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTHIER Beno\u00eet et Mme PATRIAT Margareth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIAT", "PrePsn": "Margareth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "19,13", "RapportInscrit": "9,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHAMP Denis et Mme ROYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "31,21", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIANCHERI Laura et M. CAPRON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCHERI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "41,28", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIA Monique et M. GUIGAL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGAL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "8,39", "RapportInscrit": "4,36"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Loubaresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "23,91"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "76,09"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "76,09", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAVE Carole et M. MOYERSOEN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYERSOEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "6,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "48,57", "RapportInscrit": "36,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTHELEMY Alain et Mme TEYSSIER Aurore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "13,04"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Le Teil", "LibSubCom": "Lussas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "862"}, "Abstentions": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "54,76", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MENINI Christophe et Mme VILLEMANT Laurinne", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENINI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMANT", "PrePsn": "Laurinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "1,48", "RapportInscrit": "0,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Sylvie et M. PEVERELLI Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEVERELLI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "48,94", "RapportInscrit": "26,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARSAC Thierry et Mme CHAPUIS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "21,82", "RapportInscrit": "11,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLACH\u00c8RE Michel et Mme GALAMIEN Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALAMIEN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "14,41", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COTTA Rachel et M. LAVIS Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "13,35", "RapportInscrit": "7,31"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Privas", "LibSubCom": "Lyas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "496"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "35,89"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "64,11"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,57"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "61,90", "RapportVotant": "96,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BATTAIN Chantal et M. ORIOL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "16,29", "RapportInscrit": "10,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAREYRE Sandrine et M. SAULIGNAC Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULIGNAC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "37,79", "RapportInscrit": "23,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEXTRAIT Doriane et M. VALLA Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEXTRAIT", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "27,36", "RapportInscrit": "16,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRANGIS Christian et Mme SALVADOR Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "18,57", "RapportInscrit": "11,49"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Malarce-sur-la-Thines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "52,40"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "47,60"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "45,85", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAVE Carole et M. MOYERSOEN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYERSOEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "55,24", "RapportInscrit": "25,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "27,62", "RapportInscrit": "12,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "12,38", "RapportInscrit": "5,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTHELEMY Alain et Mme TEYSSIER Aurore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,18"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Malbosc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "42,27"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "57,73"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "57,22", "RapportVotant": "99,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAVE Carole et M. MOYERSOEN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYERSOEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "18,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "20,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "17,12", "RapportInscrit": "9,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTHELEMY Alain et Mme TEYSSIER Aurore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,32", "RapportInscrit": "8,76"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Marcols-les-Eaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "40,23"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "59,77"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "52,87", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,78", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "31,52", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "58,70", "RapportInscrit": "31,03"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Mariac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "579"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "41,11"}, "Votants": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "58,89"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,59"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "54,75", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "27,13", "RapportInscrit": "14,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "37,85", "RapportInscrit": "20,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "35,02", "RapportInscrit": "19,17"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Mars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "39,81"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "60,19"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "56,02", "RapportVotant": "93,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "23,14", "RapportInscrit": "12,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "22,31", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "30,56"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Mauves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "993"}, "Abstentions": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "42,80"}, "Votants": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "57,20"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "54,68", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR Christine et M. SAUSSET Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUSSET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "39,96", "RapportInscrit": "21,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASFARGUES-BOUYON Odile et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES-BOUYON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "29,10", "RapportInscrit": "15,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROUZET Mauricette et M. QUINKAL Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINKAL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "25,05", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BILLION Marie-France et M. FANTINI Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLION", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FANTINI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "5,89", "RapportInscrit": "3,22"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Mayres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "37,28"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "62,72"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "60,96", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "15,11", "RapportInscrit": "9,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,51", "RapportInscrit": "7,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "20,86", "RapportInscrit": "12,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "20,86", "RapportInscrit": "12,72"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,88", "RapportInscrit": "1,75"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Mazan-l'Abbaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "36,90"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "63,10"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "59,36", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,71", "RapportInscrit": "6,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "31,53", "RapportInscrit": "18,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "11,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "4,81"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Aubenas-2", "LibSubCom": "Mercuer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1064"}, "Abstentions": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "43,23"}, "Votants": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "56,77"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "54,51", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUIS Sabine et M. CHAZE Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "29,83", "RapportInscrit": "16,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REY Sabrina et M. SERRES Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "4,14", "RapportInscrit": "2,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUBOIS Martine et M. VERMOREL Guillaume", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOREL", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "16,55", "RapportInscrit": "9,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEST Sandrine et M. TOURVIEILHE Max", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEST", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURVIEILHE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "26,03", "RapportInscrit": "14,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COPPENS Alain et Mme GRANGIS Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPENS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "23,45", "RapportInscrit": "12,78"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Meyras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "701"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "40,09"}, "Votants": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "59,91"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,95"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "57,20", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "26,18", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "30,42", "RapportInscrit": "17,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "7,98", "RapportInscrit": "4,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "20,70", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "13,47", "RapportInscrit": "7,70"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "1,25", "RapportInscrit": "0,71"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Le Pouzin", "LibSubCom": "Meysse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1105"}, "Abstentions": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "49,77"}, "Votants": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "50,23"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,08"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "48,87", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAIZE Dominique et Mme PIZETTE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIZE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZETTE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "7,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVER Blandine et M. SALVADOR S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "35,93", "RapportInscrit": "17,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Alain et Mme PLANCHON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANCHON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "12,22", "RapportInscrit": "5,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COTTA Robert et Mme PALIX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "37,22", "RapportInscrit": "18,19"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Aubenas-1", "LibSubCom": "M\u00e9zilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "33,91"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "66,09"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "63,48", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONSTANT Jean-Pierre et Mme VENTALON Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTALON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "28,77", "RapportInscrit": "18,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PLICQUE Marie et M. SOTTILE K\u00e9vin", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLICQUE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOTTILE", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,48", "RapportInscrit": "3,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARATIER Brigitte et M. ROUX Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATIER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "39,73", "RapportInscrit": "25,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAUCHE Henri et Mme FOURNIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUCHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,11", "RapportInscrit": "2,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MEJEAN Jean-Pierre et Mme PAWLOFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEJEAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAWLOFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,92", "RapportInscrit": "13,91"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Le Teil", "LibSubCom": "Mirabel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "40,78"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "59,22"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "56,88", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MENINI Christophe et Mme VILLEMANT Laurinne", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENINI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMANT", "PrePsn": "Laurinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,57", "RapportInscrit": "2,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Sylvie et M. PEVERELLI Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEVERELLI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "32,42", "RapportInscrit": "18,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARSAC Thierry et Mme CHAPUIS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "32,42", "RapportInscrit": "18,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLACH\u00c8RE Michel et Mme GALAMIEN Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALAMIEN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "14,61", "RapportInscrit": "8,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COTTA Rachel et M. LAVIS Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "15,98", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Annonay-2", "LibSubCom": "Monestier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "40,68"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "59,32"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "57,63", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS David et Mme LACROIX Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "8,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NEIME Denis et Mme SERRIERES Morgane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIME", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRIERES", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "10,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBATO St\u00e9phanie et M. PLENET Simon", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBATO", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLENET", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "30,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRAND Virginie et M. MARCE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "8,47"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Montpezat-sous-Bauzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "648"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "34,10"}, "Votants": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "65,90"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "63,89", "RapportVotant": "96,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "23,43", "RapportInscrit": "14,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "19,81", "RapportInscrit": "12,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "7,25", "RapportInscrit": "4,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "34,30", "RapportInscrit": "21,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "14,01", "RapportInscrit": "8,95"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "1,21", "RapportInscrit": "0,77"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Montr\u00e9al", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "413"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "54,24", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUEVARA Maria Mercedes et M. OZIL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEVARA", "PrePsn": "Maria Mercedes", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZIL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "13,39", "RapportInscrit": "7,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "16,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AOUSTET Magali et M. CHAZE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUSTET", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "7,59", "RapportInscrit": "4,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "20,98", "RapportInscrit": "11,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "27,68", "RapportInscrit": "15,01"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Montselgues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "42,05"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "57,95"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,82", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "48,86", "RapportVotant": "84,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAVE Carole et M. MOYERSOEN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYERSOEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "44,19", "RapportInscrit": "21,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,30", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTHELEMY Alain et Mme TEYSSIER Aurore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "11,36"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Noni\u00e8res (Les)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "38,92"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "61,08"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "6,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "56,89", "RapportVotant": "93,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "24,21", "RapportInscrit": "13,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "32,63", "RapportInscrit": "18,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "43,16", "RapportInscrit": "24,55"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Nozi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "25,36"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "74,64"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "73,21", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "51,63", "RapportInscrit": "37,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBAROSSA Daniel et Mme MONOD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAROSSA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONOD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "15,69", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FINIELS Philippe et Mme FRERY Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRERY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "13,07", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "19,61", "RapportInscrit": "14,35"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Olli\u00e8res-sur-Eyrieux (Les)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "743"}, "Abstentions": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "47,91"}, "Votants": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "52,09"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "48,45", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "13,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "25,56", "RapportInscrit": "12,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "46,94", "RapportInscrit": "22,75"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Orgnac-l'Aven", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "442"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "35,75"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "64,25"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "63,57", "RapportVotant": "98,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUEVARA Maria Mercedes et M. OZIL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEVARA", "PrePsn": "Maria Mercedes", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZIL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "4,27", "RapportInscrit": "2,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "23,13", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AOUSTET Magali et M. CHAZE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUSTET", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,56", "RapportInscrit": "2,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "52,31", "RapportInscrit": "33,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "16,73", "RapportInscrit": "10,63"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Sarras", "LibSubCom": "Ozon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "45,58"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "54,42"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "50,88", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTHIER Beno\u00eet et Mme PATRIAT Margareth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIAT", "PrePsn": "Margareth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "21,53", "RapportInscrit": "10,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHAMP Denis et Mme ROYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "34,03", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIANCHERI Laura et M. CAPRON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCHERI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "18,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIA Monique et M. GUIGAL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGAL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,24"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Pailhar\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "40,23"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "59,77"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "57,42", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "29,93", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBAROSSA Daniel et Mme MONOD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAROSSA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONOD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "29,25", "RapportInscrit": "16,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FINIELS Philippe et Mme FRERY Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRERY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "17,01", "RapportInscrit": "9,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "13,67"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Payzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "45,93"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "54,07"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,87"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "50,24", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAVE Carole et M. MOYERSOEN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYERSOEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "29,52", "RapportInscrit": "14,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "24,29", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTHELEMY Alain et Mme TEYSSIER Aurore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "14,76", "RapportInscrit": "7,42"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Sarras", "LibSubCom": "Peaugres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1688"}, "Abstentions": {"Nombre": "885", "RapportInscrit": "52,43"}, "Votants": {"Nombre": "803", "RapportInscrit": "47,57"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "777", "RapportInscrit": "46,03", "RapportVotant": "96,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTHIER Beno\u00eet et Mme PATRIAT Margareth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIAT", "PrePsn": "Margareth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "22,14", "RapportInscrit": "10,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHAMP Denis et Mme ROYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "43,63", "RapportInscrit": "20,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIANCHERI Laura et M. CAPRON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCHERI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "28,19", "RapportInscrit": "12,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIA Monique et M. GUIGAL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGAL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "6,05", "RapportInscrit": "2,78"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "P\u00e9reyres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "38,71"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "61,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "61,29", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "19,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,89", "RapportInscrit": "4,84"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Sarras", "LibSubCom": "Peyraud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "40,35"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "59,65"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,49"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "57,31", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTHIER Beno\u00eet et Mme PATRIAT Margareth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIAT", "PrePsn": "Margareth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHAMP Denis et Mme ROYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "29,59", "RapportInscrit": "16,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIANCHERI Laura et M. CAPRON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCHERI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "36,73", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIA Monique et M. GUIGAL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGAL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "8,67", "RapportInscrit": "4,97"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Plagnal (Le)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "44,78"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "55,22"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "52,24", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "5,97"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "48,57", "RapportInscrit": "25,37"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Planzolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "61,40", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAVE Carole et M. MOYERSOEN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYERSOEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "32,86", "RapportInscrit": "20,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTHELEMY Alain et Mme TEYSSIER Aurore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,57", "RapportInscrit": "11,40"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Plats", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "579"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "47,50"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "52,50"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "50,60", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR Christine et M. SAUSSET Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUSSET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "34,81", "RapportInscrit": "17,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASFARGUES-BOUYON Odile et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES-BOUYON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "39,25", "RapportInscrit": "19,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROUZET Mauricette et M. QUINKAL Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINKAL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "20,48", "RapportInscrit": "10,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BILLION Marie-France et M. FANTINI Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLION", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FANTINI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "5,46", "RapportInscrit": "2,76"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Pont-de-Labeaume", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "413"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "42,37"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "57,63"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "56,66", "RapportVotant": "98,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "15,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "33,76", "RapportInscrit": "19,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,70", "RapportInscrit": "2,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "11,97", "RapportInscrit": "6,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "21,37", "RapportInscrit": "12,11"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Privas", "LibSubCom": "Pourch\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "40,82"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "59,18"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "56,46", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BATTAIN Chantal et M. ORIOL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "31,33", "RapportInscrit": "17,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAREYRE Sandrine et M. SAULIGNAC Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULIGNAC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "31,33", "RapportInscrit": "17,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEXTRAIT Doriane et M. VALLA Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEXTRAIT", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "26,51", "RapportInscrit": "14,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRANGIS Christian et Mme SALVADOR Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,84", "RapportInscrit": "6,12"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Le Pouzin", "LibSubCom": "Pouzin (Le)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1844"}, "Abstentions": {"Nombre": "836", "RapportInscrit": "45,34"}, "Votants": {"Nombre": "1008", "RapportInscrit": "54,66"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,99"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "991", "RapportInscrit": "53,74", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAIZE Dominique et Mme PIZETTE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIZE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZETTE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "4,24", "RapportInscrit": "2,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVER Blandine et M. SALVADOR S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "14,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Alain et Mme PLANCHON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANCHON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "514", "RapportExprime": "51,87", "RapportInscrit": "27,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COTTA Robert et Mme PALIX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "17,15", "RapportInscrit": "9,22"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Prades", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "961"}, "Abstentions": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "32,88"}, "Votants": {"Nombre": "645", "RapportInscrit": "67,12"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "624", "RapportInscrit": "64,93", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "50,96", "RapportInscrit": "33,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "4,49", "RapportInscrit": "2,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "12,98", "RapportInscrit": "8,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "7,21", "RapportInscrit": "4,68"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "1,28", "RapportInscrit": "0,83"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Pradons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "42,73"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "57,27"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "54,94", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUEVARA Maria Mercedes et M. OZIL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEVARA", "PrePsn": "Maria Mercedes", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZIL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "5,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "31,75", "RapportInscrit": "17,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AOUSTET Magali et M. CHAZE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUSTET", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "10,05", "RapportInscrit": "5,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "27,51", "RapportInscrit": "15,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "21,16", "RapportInscrit": "11,63"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Privas", "LibSubCom": "Pranles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "37,98"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "62,02"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "59,38", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BATTAIN Chantal et M. ORIOL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "9,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAREYRE Sandrine et M. SAULIGNAC Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULIGNAC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "28,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEXTRAIT Doriane et M. VALLA Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEXTRAIT", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "16,60", "RapportInscrit": "9,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRANGIS Christian et Mme SALVADOR Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "20,65", "RapportInscrit": "12,26"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Pr\u00e9aux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "484"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "38,64"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "61,36"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "58,68", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "30,99", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBAROSSA Daniel et Mme MONOD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAROSSA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONOD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "33,10", "RapportInscrit": "19,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FINIELS Philippe et Mme FRERY Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRERY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "8,10", "RapportInscrit": "4,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "27,82", "RapportInscrit": "16,32"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Privas", "LibSubCom": "Privas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6052"}, "Abstentions": {"Nombre": "2841", "RapportInscrit": "46,94"}, "Votants": {"Nombre": "3211", "RapportInscrit": "53,06"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "3067", "RapportInscrit": "50,68", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BATTAIN Chantal et M. ORIOL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "10,89", "RapportInscrit": "5,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAREYRE Sandrine et M. SAULIGNAC Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULIGNAC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1191", "RapportExprime": "38,83", "RapportInscrit": "19,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEXTRAIT Doriane et M. VALLA Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEXTRAIT", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1032", "RapportExprime": "33,65", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRANGIS Christian et Mme SALVADOR Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "510", "RapportExprime": "16,63", "RapportInscrit": "8,43"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Prunet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "32,71"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "67,29"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "63,55", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUEVARA Maria Mercedes et M. OZIL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEVARA", "PrePsn": "Maria Mercedes", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZIL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,29", "RapportInscrit": "6,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "11,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AOUSTET Magali et M. CHAZE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUSTET", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,47", "RapportInscrit": "0,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "48,53", "RapportInscrit": "30,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "22,06", "RapportInscrit": "14,02"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Quintenas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1101"}, "Abstentions": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "41,51"}, "Votants": {"Nombre": "644", "RapportInscrit": "58,49"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,90"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "53,77", "RapportVotant": "91,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "18,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBAROSSA Daniel et Mme MONOD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAROSSA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONOD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "13,18", "RapportInscrit": "7,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FINIELS Philippe et Mme FRERY Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRERY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "15,71", "RapportInscrit": "8,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "36,82", "RapportInscrit": "19,80"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Ribes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "39,57"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "60,43"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "59,13", "RapportVotant": "97,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAVE Carole et M. MOYERSOEN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYERSOEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "18,38", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "22,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTHELEMY Alain et Mme TEYSSIER Aurore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "13,97", "RapportInscrit": "8,26"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Rochecolombe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "42,64"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "57,36"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "54,31", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUEVARA Maria Mercedes et M. OZIL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEVARA", "PrePsn": "Maria Mercedes", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZIL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,82", "RapportInscrit": "9,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "24,30", "RapportInscrit": "13,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AOUSTET Magali et M. CHAZE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUSTET", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "13,08", "RapportInscrit": "7,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "25,23", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "20,56", "RapportInscrit": "11,17"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Le Pouzin", "LibSubCom": "Rochemaure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1591"}, "Abstentions": {"Nombre": "757", "RapportInscrit": "47,58"}, "Votants": {"Nombre": "834", "RapportInscrit": "52,42"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "802", "RapportInscrit": "50,41", "RapportVotant": "96,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAIZE Dominique et Mme PIZETTE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIZE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZETTE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "12,84", "RapportInscrit": "6,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVER Blandine et M. SALVADOR S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "31,30", "RapportInscrit": "15,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Alain et Mme PLANCHON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANCHON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "13,84", "RapportInscrit": "6,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COTTA Robert et Mme PALIX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "42,02", "RapportInscrit": "21,18"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Rochepaule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "42,54"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "57,46"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "55,60", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "24,16", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "38,26", "RapportInscrit": "21,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "37,58", "RapportInscrit": "20,90"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Rocher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "27,11"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "72,89"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "70,48", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUEVARA Maria Mercedes et M. OZIL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEVARA", "PrePsn": "Maria Mercedes", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZIL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,26", "RapportInscrit": "7,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "24,79", "RapportInscrit": "17,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AOUSTET Magali et M. CHAZE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUSTET", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,27", "RapportInscrit": "3,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "19,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "32,48", "RapportInscrit": "22,89"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Privas", "LibSubCom": "Rochessauve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "34,17"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "65,83"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "63,32", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BATTAIN Chantal et M. ORIOL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "9,41", "RapportInscrit": "5,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAREYRE Sandrine et M. SAULIGNAC Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULIGNAC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "46,53", "RapportInscrit": "29,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEXTRAIT Doriane et M. VALLA Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEXTRAIT", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "19,80", "RapportInscrit": "12,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRANGIS Christian et Mme SALVADOR Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "24,26", "RapportInscrit": "15,36"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Rochette (La)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "32,05"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "67,95"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "5,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "62,82", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "12,24", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "26,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "44,90", "RapportInscrit": "28,21"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Rocles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "39,39"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "60,61"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "56,06", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAVE Carole et M. MOYERSOEN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYERSOEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "34,23", "RapportInscrit": "19,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "12,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTHELEMY Alain et Mme TEYSSIER Aurore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "19,82", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Annonay-2", "LibSubCom": "Roiffieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2150"}, "Abstentions": {"Nombre": "920", "RapportInscrit": "42,79"}, "Votants": {"Nombre": "1230", "RapportInscrit": "57,21"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "1180", "RapportInscrit": "54,88", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS David et Mme LACROIX Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "351", "RapportExprime": "29,75", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NEIME Denis et Mme SERRIERES Morgane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIME", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRIERES", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "7,46", "RapportInscrit": "4,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBATO St\u00e9phanie et M. PLENET Simon", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBATO", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLENET", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "15,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRAND Virginie et M. MARCE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "33,98", "RapportInscrit": "18,65"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Le Pouzin", "LibSubCom": "Rompon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "778"}, "Abstentions": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "45,24"}, "Votants": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "54,76"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "52,57", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAIZE Dominique et Mme PIZETTE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIZE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZETTE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "6,85", "RapportInscrit": "3,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVER Blandine et M. SALVADOR S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "27,38", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Alain et Mme PLANCHON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANCHON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "44,99", "RapportInscrit": "23,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COTTA Robert et Mme PALIX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "20,78", "RapportInscrit": "10,93"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Rosi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1028"}, "Abstentions": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "41,63"}, "Votants": {"Nombre": "600", "RapportInscrit": "58,37"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "55,74", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAVE Carole et M. MOYERSOEN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYERSOEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "10,65", "RapportInscrit": "5,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "42,93", "RapportInscrit": "23,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "25,13", "RapportInscrit": "14,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTHELEMY Alain et Mme TEYSSIER Aurore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "21,29", "RapportInscrit": "11,87"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Roux (Le)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "23,86"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "76,14"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "73,86", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "18,46", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,77", "RapportInscrit": "7,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,85", "RapportInscrit": "10,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "39,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,08", "RapportInscrit": "2,27"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Ruoms", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1839"}, "Abstentions": {"Nombre": "910", "RapportInscrit": "49,48"}, "Votants": {"Nombre": "929", "RapportInscrit": "50,52"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "895", "RapportInscrit": "48,67", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUEVARA Maria Mercedes et M. OZIL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEVARA", "PrePsn": "Maria Mercedes", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZIL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "6,26", "RapportInscrit": "3,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "30,06", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AOUSTET Magali et M. CHAZE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUSTET", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "6,70", "RapportInscrit": "3,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "30,84", "RapportInscrit": "15,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "26,15", "RapportInscrit": "12,72"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Sabli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "48,24"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "51,76"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "47,65", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAVE Carole et M. MOYERSOEN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYERSOEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "35,80", "RapportInscrit": "17,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "35,80", "RapportInscrit": "17,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "19,75", "RapportInscrit": "9,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTHELEMY Alain et Mme TEYSSIER Aurore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,64", "RapportInscrit": "4,12"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Sagnes-et-Goudoulet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "23,62"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "76,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "74,80", "RapportVotant": "97,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "11,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "37,89", "RapportInscrit": "28,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,11", "RapportInscrit": "1,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "29,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,21", "RapportInscrit": "3,15"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Agr\u00e8ve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2096"}, "Abstentions": {"Nombre": "910", "RapportInscrit": "43,42"}, "Votants": {"Nombre": "1186", "RapportInscrit": "56,58"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "1115", "RapportInscrit": "53,20", "RapportVotant": "94,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "14,80", "RapportInscrit": "7,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "29,87", "RapportInscrit": "15,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "617", "RapportExprime": "55,34", "RapportInscrit": "29,44"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Saint-Alban-d'Ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1058"}, "Abstentions": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "44,05"}, "Votants": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "55,95"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "53,59", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "23,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBAROSSA Daniel et Mme MONOD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAROSSA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONOD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "14,64", "RapportInscrit": "7,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FINIELS Philippe et Mme FRERY Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRERY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "10,76", "RapportInscrit": "5,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "16,16"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Saint-Alban-en-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "40,23"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "59,77"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "57,47", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "16,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "27,59"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Saint-Alban-Auriolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "841"}, "Abstentions": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "45,18"}, "Votants": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "54,82"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,43"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "53,39", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUEVARA Maria Mercedes et M. OZIL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEVARA", "PrePsn": "Maria Mercedes", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZIL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "10,24", "RapportInscrit": "5,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "23,83", "RapportInscrit": "12,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AOUSTET Magali et M. CHAZE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUSTET", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "7,80", "RapportInscrit": "4,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "35,86", "RapportInscrit": "19,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "22,27", "RapportInscrit": "11,89"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Le Teil", "LibSubCom": "Saint-And\u00e9ol-de-Berg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "34,44"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "65,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "58,89", "RapportVotant": "89,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MENINI Christophe et Mme VILLEMANT Laurinne", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENINI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMANT", "PrePsn": "Laurinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Sylvie et M. PEVERELLI Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEVERELLI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARSAC Thierry et Mme CHAPUIS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,66", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLACH\u00c8RE Michel et Mme GALAMIEN Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALAMIEN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "49,06", "RapportInscrit": "28,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COTTA Rachel et M. LAVIS Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,98", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-And\u00e9ol-de-Fourchades", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "51,35", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "55,26", "RapportInscrit": "28,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "12,16"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Aubenas-1", "LibSubCom": "Saint-And\u00e9ol-de-Vals", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "452"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "39,38"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "60,62"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "57,08", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONSTANT Jean-Pierre et Mme VENTALON Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTALON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "14,34", "RapportInscrit": "8,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PLICQUE Marie et M. SOTTILE K\u00e9vin", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLICQUE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOTTILE", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "6,20", "RapportInscrit": "3,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARATIER Brigitte et M. ROUX Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATIER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "35,66", "RapportInscrit": "20,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAUCHE Henri et Mme FOURNIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUCHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "24,03", "RapportInscrit": "13,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MEJEAN Jean-Pierre et Mme PAWLOFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEJEAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAWLOFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "19,77", "RapportInscrit": "11,28"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-de-Cruzi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "392"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "28,83"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "71,17"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "69,39", "RapportVotant": "97,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAVE Carole et M. MOYERSOEN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYERSOEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "18,38", "RapportInscrit": "12,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "20,96", "RapportInscrit": "14,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "45,96", "RapportInscrit": "31,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTHELEMY Alain et Mme TEYSSIER Aurore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "10,20"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-en-Vivarais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "43,43"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "56,57"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "49,49", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "47,96", "RapportInscrit": "23,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "15,15"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-Lachamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "30,34"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "69,66"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "64,83", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAVE Carole et M. MOYERSOEN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYERSOEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "32,98", "RapportInscrit": "21,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "23,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "26,60", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTHELEMY Alain et Mme TEYSSIER Aurore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,26", "RapportInscrit": "2,76"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "214", "LibCan": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Saint-Apollinaire-de-Rias", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "38,61"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "61,39"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "60,13", "RapportVotant": "97,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUOT Dominique et Mme MATHON Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,84", "RapportInscrit": "10,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEROUSSIER Christian et Mme FINIELS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEROUSSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "23,16", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AVOUAC Thierry et Mme ROUBI Corinne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVOUAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBI", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,58", "RapportInscrit": "6,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIMAZ Michel et Mme RIADHI Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMAZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIADHI", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "48,42", "RapportInscrit": "29,11"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Barth\u00e9lemy-le-Meil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "45,18"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "54,82"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "51,27", "RapportVotant": "93,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "30,69", "RapportInscrit": "15,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "49,50", "RapportInscrit": "25,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "19,80", "RapportInscrit": "10,15"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Saint-Barth\u00e9lemy-Grozon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "406"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "32,76"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "67,24"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "63,55", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "45,74", "RapportInscrit": "29,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBAROSSA Daniel et Mme MONOD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAROSSA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONOD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "14,73", "RapportInscrit": "9,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FINIELS Philippe et Mme FRERY Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRERY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "17,44", "RapportInscrit": "11,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "22,09", "RapportInscrit": "14,04"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Saint-Barth\u00e9lemy-le-Plain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "667"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "41,83"}, "Votants": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "58,17"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "54,12", "RapportVotant": "93,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR Christine et M. SAUSSET Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUSSET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "40,17", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASFARGUES-BOUYON Odile et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES-BOUYON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "37,67", "RapportInscrit": "20,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROUZET Mauricette et M. QUINKAL Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINKAL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "17,73", "RapportInscrit": "9,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BILLION Marie-France et M. FANTINI Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLION", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FANTINI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "4,43", "RapportInscrit": "2,40"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Saint-Basile", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "38,31"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "61,69"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "57,29", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "34,32", "RapportInscrit": "19,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBAROSSA Daniel et Mme MONOD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAROSSA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONOD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "13,02", "RapportInscrit": "7,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FINIELS Philippe et Mme FRERY Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRERY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "17,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "21,89", "RapportInscrit": "12,54"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Le Pouzin", "LibSubCom": "Saint-Bauzile", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "50,45"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "49,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "47,75", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAIZE Dominique et Mme PIZETTE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIZE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZETTE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,38", "RapportInscrit": "4,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVER Blandine et M. SALVADOR S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "23,58", "RapportInscrit": "11,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Alain et Mme PLANCHON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANCHON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "17,92", "RapportInscrit": "8,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COTTA Robert et Mme PALIX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "48,11", "RapportInscrit": "22,97"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Christol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "38,32"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "61,68"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "57,94", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "54,84", "RapportInscrit": "31,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "26,17"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "221", "LibCan": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Saint-Cierge-la-Serre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "42,54"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "57,46"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "53,95", "RapportVotant": "93,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUOT Dominique et Mme MATHON Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "45,53", "RapportInscrit": "24,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEROUSSIER Christian et Mme FINIELS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEROUSSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AVOUAC Thierry et Mme ROUBI Corinne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVOUAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBI", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "15,45", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIMAZ Michel et Mme RIADHI Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMAZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIADHI", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,76", "RapportInscrit": "5,26"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Cierge-sous-le-Cheylard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "32,58"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "67,42"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "63,48", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,50", "RapportInscrit": "7,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "52,21", "RapportInscrit": "33,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "36,28", "RapportInscrit": "23,03"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Saint-Cirgues-de-Prades", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "30,58"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "69,42"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "66,12", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "16,25", "RapportInscrit": "10,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "24,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,25", "RapportInscrit": "0,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,75", "RapportInscrit": "19,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "16,25", "RapportInscrit": "10,74"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Saint-Cirgues-en-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "26,86"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "73,14"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "70,25", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "10,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "15,29", "RapportInscrit": "10,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "54,12", "RapportInscrit": "38,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "10,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,18", "RapportInscrit": "0,83"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Annonay-1", "LibSubCom": "Saint-Clair", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "905"}, "Abstentions": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "40,33"}, "Votants": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "59,67"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "57,46", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUGUA Vincent et Mme N\u00c9E V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGUA", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9E", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "4,42", "RapportInscrit": "2,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JULLIEN Camille et M. QUENETTE Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENETTE", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "56,35", "RapportInscrit": "32,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARPIN-PONT Romain et Mme FRAN\u00c7OIS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARPIN-PONT", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "20,58", "RapportInscrit": "11,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BONNET C\u00e9line et M. LAUTIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "18,65", "RapportInscrit": "10,72"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Cl\u00e9ment", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "51,79"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "48,21"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "46,43", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "5,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "16,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Annonay-1", "LibSubCom": "Saint-Cyr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "978"}, "Abstentions": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "45,71"}, "Votants": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "54,29"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "51,84", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUGUA Vincent et Mme N\u00c9E V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGUA", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9E", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "8,48", "RapportInscrit": "4,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JULLIEN Camille et M. QUENETTE Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENETTE", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "45,17", "RapportInscrit": "23,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARPIN-PONT Romain et Mme FRAN\u00c7OIS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARPIN-PONT", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "26,63", "RapportInscrit": "13,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BONNET C\u00e9line et M. LAUTIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "19,72", "RapportInscrit": "10,22"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Sarras", "LibSubCom": "Saint-D\u00e9sirat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "598"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "39,46"}, "Votants": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "60,54"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "58,03", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTHIER Beno\u00eet et Mme PATRIAT Margareth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIAT", "PrePsn": "Margareth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "42,65", "RapportInscrit": "24,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHAMP Denis et Mme ROYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "29,97", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIANCHERI Laura et M. CAPRON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCHERI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "17,29", "RapportInscrit": "10,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIA Monique et M. GUIGAL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGAL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "10,09", "RapportInscrit": "5,85"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Aubenas-2", "LibSubCom": "Saint-Didier-sous-Aubenas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "654"}, "Abstentions": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "41,28"}, "Votants": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "58,72"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "56,57", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUIS Sabine et M. CHAZE Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "16,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REY Sabrina et M. SERRES Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "4,05", "RapportInscrit": "2,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUBOIS Martine et M. VERMOREL Guillaume", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOREL", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "8,92", "RapportInscrit": "5,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEST Sandrine et M. TOURVIEILHE Max", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEST", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURVIEILHE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "18,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COPPENS Alain et Mme GRANGIS Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPENS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "25,68", "RapportInscrit": "14,53"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Aubenas-2", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Boulogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "29,93"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "70,07"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "66,20", "RapportVotant": "94,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUIS Sabine et M. CHAZE Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "32,45", "RapportInscrit": "21,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REY Sabrina et M. SERRES Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,13", "RapportInscrit": "1,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUBOIS Martine et M. VERMOREL Guillaume", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOREL", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "23,40", "RapportInscrit": "15,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEST Sandrine et M. TOURVIEILHE Max", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEST", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURVIEILHE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "23,94", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COPPENS Alain et Mme GRANGIS Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPENS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "18,09", "RapportInscrit": "11,97"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Aubenas-2", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Fontbellon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1902"}, "Abstentions": {"Nombre": "785", "RapportInscrit": "41,27"}, "Votants": {"Nombre": "1117", "RapportInscrit": "58,73"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "1049", "RapportInscrit": "55,15", "RapportVotant": "93,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUIS Sabine et M. CHAZE Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "32,98", "RapportInscrit": "18,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REY Sabrina et M. SERRES Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "2,10", "RapportInscrit": "1,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUBOIS Martine et M. VERMOREL Guillaume", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOREL", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "9,72", "RapportInscrit": "5,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEST Sandrine et M. TOURVIEILHE Max", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEST", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURVIEILHE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "31,36", "RapportInscrit": "17,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COPPENS Alain et Mme GRANGIS Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPENS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "23,83", "RapportInscrit": "13,14"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Lugdar\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "32,35"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "67,65"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,87"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "66,47", "RapportVotant": "98,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "19,47", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "9,29", "RapportInscrit": "6,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "26,11", "RapportInscrit": "17,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "19,91", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,10", "RapportInscrit": "2,06"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "22,12", "RapportInscrit": "14,71"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Serres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "36,52"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "63,48"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,74", "RapportVotant": "10,62"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "56,74", "RapportVotant": "89,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,92", "RapportInscrit": "4,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "26,73", "RapportInscrit": "15,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "65,35", "RapportInscrit": "37,08"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Sarras", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Valoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "36,90"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "63,10"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "99,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTHIER Beno\u00eet et Mme PATRIAT Margareth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIAT", "PrePsn": "Margareth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "41,90", "RapportInscrit": "26,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHAMP Denis et Mme ROYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIANCHERI Laura et M. CAPRON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCHERI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIA Monique et M. GUIGAL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGAL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,19", "RapportInscrit": "10,12"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Sainte-Eulalie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "28,92"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "71,08"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,29", "RapportInscrit": "6,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "27,21", "RapportInscrit": "18,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "9,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "41,91", "RapportInscrit": "27,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,41", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,47", "RapportInscrit": "0,98"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Saint-F\u00e9licien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "852"}, "Abstentions": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "38,15"}, "Votants": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "61,85"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,36"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "57,86", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "41,78", "RapportInscrit": "24,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBAROSSA Daniel et Mme MONOD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAROSSA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONOD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "17,44", "RapportInscrit": "10,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FINIELS Philippe et Mme FRERY Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRERY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "11,36", "RapportInscrit": "6,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "17,02"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "237", "LibCan": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Saint-Fortunat-sur-Eyrieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "560"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "41,25"}, "Votants": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "58,75"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUOT Dominique et Mme MATHON Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEROUSSIER Christian et Mme FINIELS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEROUSSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "63,44", "RapportInscrit": "36,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AVOUAC Thierry et Mme ROUBI Corinne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVOUAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBI", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "13,13", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIMAZ Michel et Mme RIADHI Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMAZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIADHI", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "8,44", "RapportInscrit": "4,82"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Saint-Genest-de-Beauzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "43,53"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "56,47"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAVE Carole et M. MOYERSOEN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYERSOEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "9,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "30,83", "RapportInscrit": "15,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "9,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTHELEMY Alain et Mme TEYSSIER Aurore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "34,17", "RapportInscrit": "17,67"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Genest-Lachamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "68,13", "RapportVotant": "98,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "25,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "40,32", "RapportInscrit": "27,47"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "240", "LibCan": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Saint-Georges-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1581"}, "Abstentions": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "42,06"}, "Votants": {"Nombre": "916", "RapportInscrit": "57,94"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "853", "RapportInscrit": "53,95", "RapportVotant": "93,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUOT Dominique et Mme MATHON Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "25,32", "RapportInscrit": "13,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEROUSSIER Christian et Mme FINIELS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEROUSSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "20,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AVOUAC Thierry et Mme ROUBI Corinne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVOUAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBI", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "28,37", "RapportInscrit": "15,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIMAZ Michel et Mme RIADHI Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMAZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIADHI", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "8,21", "RapportInscrit": "4,43"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Le Teil", "LibSubCom": "Saint-Germain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "551"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "45,19"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "54,81"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "52,81", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MENINI Christophe et Mme VILLEMANT Laurinne", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENINI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMANT", "PrePsn": "Laurinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,09", "RapportInscrit": "1,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Sylvie et M. PEVERELLI Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEVERELLI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "26,80", "RapportInscrit": "14,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARSAC Thierry et Mme CHAPUIS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "28,87", "RapportInscrit": "15,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLACH\u00c8RE Michel et Mme GALAMIEN Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALAMIEN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "13,06", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COTTA Rachel et M. LAVIS Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "28,18", "RapportInscrit": "14,88"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Le Teil", "LibSubCom": "Saint-Gineys-en-Coiron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "42,72"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "57,28"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "52,43", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MENINI Christophe et Mme VILLEMANT Laurinne", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENINI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMANT", "PrePsn": "Laurinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "5,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Sylvie et M. PEVERELLI Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEVERELLI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "9,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARSAC Thierry et Mme CHAPUIS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLACH\u00c8RE Michel et Mme GALAMIEN Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALAMIEN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "5,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COTTA Rachel et M. LAVIS Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "42,59", "RapportInscrit": "22,33"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Sarras", "LibSubCom": "Saint-Jacques-d'Atticieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "45,12"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "54,88"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "52,56", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTHIER Beno\u00eet et Mme PATRIAT Margareth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIAT", "PrePsn": "Margareth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,16", "RapportInscrit": "7,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHAMP Denis et Mme ROYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "32,74", "RapportInscrit": "17,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIANCHERI Laura et M. CAPRON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCHERI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "37,17", "RapportInscrit": "19,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIA Monique et M. GUIGAL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGAL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,93", "RapportInscrit": "8,37"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "244", "LibCan": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Saint-Jean-Chambre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "39,72"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "60,28"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "55,61", "RapportVotant": "92,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUOT Dominique et Mme MATHON Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "15,97", "RapportInscrit": "8,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEROUSSIER Christian et Mme FINIELS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEROUSSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "32,77", "RapportInscrit": "18,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AVOUAC Thierry et Mme ROUBI Corinne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVOUAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBI", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,49", "RapportInscrit": "10,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIMAZ Michel et Mme RIADHI Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMAZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIADHI", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "32,77", "RapportInscrit": "18,22"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Muzols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1937"}, "Abstentions": {"Nombre": "771", "RapportInscrit": "39,80"}, "Votants": {"Nombre": "1166", "RapportInscrit": "60,20"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "1125", "RapportInscrit": "58,08", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR Christine et M. SAUSSET Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUSSET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "20,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASFARGUES-BOUYON Odile et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES-BOUYON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "13,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROUZET Mauricette et M. QUINKAL Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINKAL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "31,47", "RapportInscrit": "18,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BILLION Marie-France et M. FANTINI Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLION", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FANTINI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "9,24", "RapportInscrit": "5,37"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Le Teil", "LibSubCom": "Saint-Jean-le-Centenier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "491"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "40,73"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "59,27"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "55,40", "RapportVotant": "93,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MENINI Christophe et Mme VILLEMANT Laurinne", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENINI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMANT", "PrePsn": "Laurinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,04", "RapportInscrit": "2,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Sylvie et M. PEVERELLI Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEVERELLI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "36,76", "RapportInscrit": "20,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARSAC Thierry et Mme CHAPUIS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "24,63", "RapportInscrit": "13,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLACH\u00c8RE Michel et Mme GALAMIEN Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALAMIEN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "15,81", "RapportInscrit": "8,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COTTA Rachel et M. LAVIS Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "10,39"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Jean-Roure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "32,05"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "67,95"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "62,39", "RapportVotant": "91,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,07", "RapportInscrit": "9,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "25,34", "RapportInscrit": "15,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "59,59", "RapportInscrit": "37,18"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Jeure-d'Andaure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "44,95"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "55,05"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "51,38", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "13,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "17,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "20,18"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Saint-Jeure-d'Ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "43,47"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "56,53"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "55,40", "RapportVotant": "97,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "52,82", "RapportInscrit": "29,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBAROSSA Daniel et Mme MONOD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAROSSA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONOD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "8,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FINIELS Philippe et Mme FRERY Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRERY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "10,26", "RapportInscrit": "5,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "21,54", "RapportInscrit": "11,93"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Aubenas-1", "LibSubCom": "Saint-Joseph-des-Bancs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "32,85"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "67,15"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "65,69", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONSTANT Jean-Pierre et Mme VENTALON Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTALON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "13,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PLICQUE Marie et M. SOTTILE K\u00e9vin", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLICQUE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOTTILE", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,11", "RapportInscrit": "0,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARATIER Brigitte et M. ROUX Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATIER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "54,44", "RapportInscrit": "35,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAUCHE Henri et Mme FOURNIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUCHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,22", "RapportInscrit": "8,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MEJEAN Jean-Pierre et Mme PAWLOFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEJEAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAWLOFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,22", "RapportInscrit": "8,03"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Julien-Bouti\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "43,64"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "56,36"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "53,94", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "31,46", "RapportInscrit": "16,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "38,20", "RapportInscrit": "20,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "30,34", "RapportInscrit": "16,36"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Julien-du-Gua", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "48,26"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "51,74"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "8,99"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "46,51", "RapportVotant": "89,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "3,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "48,75", "RapportInscrit": "22,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "20,35"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Aubenas-1", "LibSubCom": "Saint-Julien-du-Serre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "761"}, "Abstentions": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "49,80"}, "Votants": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "50,20"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "47,04", "RapportVotant": "93,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONSTANT Jean-Pierre et Mme VENTALON Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTALON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "23,74", "RapportInscrit": "11,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PLICQUE Marie et M. SOTTILE K\u00e9vin", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLICQUE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOTTILE", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "7,82", "RapportInscrit": "3,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARATIER Brigitte et M. ROUX Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATIER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "23,46", "RapportInscrit": "11,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAUCHE Henri et Mme FOURNIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUCHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "19,83", "RapportInscrit": "9,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MEJEAN Jean-Pierre et Mme PAWLOFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEJEAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAWLOFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "25,14", "RapportInscrit": "11,83"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Le Pouzin", "LibSubCom": "Saint-Julien-en-Saint-Alban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1053"}, "Abstentions": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "48,24"}, "Votants": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "51,76"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "50,14", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAIZE Dominique et Mme PIZETTE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIZE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZETTE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "9,85", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVER Blandine et M. SALVADOR S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Alain et Mme PLANCHON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANCHON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "25,95", "RapportInscrit": "13,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COTTA Robert et Mme PALIX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "33,90", "RapportInscrit": "17,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Julien-Labrousse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "296"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "38,18"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "61,82"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,09"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "59,12", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "9,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "46,86", "RapportInscrit": "27,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "21,96"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "257", "LibCan": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Saint-Julien-le-Roux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "25,56"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "74,44"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "8,89", "RapportVotant": "11,94"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "4,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "62,22", "RapportVotant": "83,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUOT Dominique et Mme MATHON Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEROUSSIER Christian et Mme FINIELS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEROUSSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AVOUAC Thierry et Mme ROUBI Corinne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVOUAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBI", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIMAZ Michel et Mme RIADHI Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMAZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIADHI", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,89"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Annonay-2", "LibSubCom": "Saint-Julien-Vocance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "34,17"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "65,83"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,53", "RapportVotant": "8,40"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "58,29", "RapportVotant": "88,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS David et Mme LACROIX Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "28,45", "RapportInscrit": "16,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NEIME Denis et Mme SERRIERES Morgane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIME", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRIERES", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,48", "RapportInscrit": "5,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBATO St\u00e9phanie et M. PLENET Simon", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBATO", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLENET", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "14,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRAND Virginie et M. MARCE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "22,11"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Bourg-Saint-And\u00e9ol", "LibSubCom": "Saint-Just-d'Ard\u00e8che", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1219"}, "Abstentions": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "40,94"}, "Votants": {"Nombre": "720", "RapportInscrit": "59,06"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "678", "RapportInscrit": "55,62", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUTREIL Olivier et Mme PORQUET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUTREIL", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORQUET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "33,92", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALFOY Christine et M. TERRASSE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALFOY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRASSE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "35,10", "RapportInscrit": "19,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COT CHABRIERE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. VERMOREL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT CHABRIERE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOREL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "3,98", "RapportInscrit": "2,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CUER Christine et M. NANTIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANTIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "13,72", "RapportInscrit": "7,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JUSTAMOND Virginie et M. SAINT-JEAN Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSTAMOND", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-JEAN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "9,44", "RapportInscrit": "5,25"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARNIER Alain et Mme FABREJON Marie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABREJON", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "3,83", "RapportInscrit": "2,13"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Le Pouzin", "LibSubCom": "Saint-Lager-Bressac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "685"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "44,38"}, "Votants": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "55,62"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "52,70", "RapportVotant": "94,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAIZE Dominique et Mme PIZETTE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIZE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZETTE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "9,42", "RapportInscrit": "4,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVER Blandine et M. SALVADOR S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "29,64", "RapportInscrit": "15,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Alain et Mme PLANCHON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANCHON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "27,98", "RapportInscrit": "14,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COTTA Robert et Mme PALIX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "32,96", "RapportInscrit": "17,37"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "261", "LibCan": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Saint-Laurent-du-Pape", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1194"}, "Abstentions": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "44,47"}, "Votants": {"Nombre": "663", "RapportInscrit": "55,53"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "53,35", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUOT Dominique et Mme MATHON Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEROUSSIER Christian et Mme FINIELS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEROUSSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "34,07", "RapportInscrit": "18,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AVOUAC Thierry et Mme ROUBI Corinne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVOUAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBI", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "23,70", "RapportInscrit": "12,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIMAZ Michel et Mme RIADHI Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMAZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIADHI", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "16,95", "RapportInscrit": "9,05"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Saint-Laurent-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "21,05"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "78,95"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "78,20", "RapportVotant": "99,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "12,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,65", "RapportInscrit": "6,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,73", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,35", "RapportInscrit": "12,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "17,31", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "35,58", "RapportInscrit": "27,82"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Le Teil", "LibSubCom": "Saint-Laurent-sous-Coiron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "46,61"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "53,39"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "47,46", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MENINI Christophe et Mme VILLEMANT Laurinne", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENINI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMANT", "PrePsn": "Laurinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "1,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Sylvie et M. PEVERELLI Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEVERELLI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "28,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARSAC Thierry et Mme CHAPUIS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,36", "RapportInscrit": "2,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLACH\u00c8RE Michel et Mme GALAMIEN Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALAMIEN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,07", "RapportInscrit": "7,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COTTA Rachel et M. LAVIS Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "6,78"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Bourg-Saint-And\u00e9ol", "LibSubCom": "Saint-Marcel-d'Ard\u00e8che", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1964"}, "Abstentions": {"Nombre": "756", "RapportInscrit": "38,49"}, "Votants": {"Nombre": "1208", "RapportInscrit": "61,51"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "1159", "RapportInscrit": "59,01", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUTREIL Olivier et Mme PORQUET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUTREIL", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORQUET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "33,82", "RapportInscrit": "19,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALFOY Christine et M. TERRASSE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALFOY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRASSE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "425", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "21,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COT CHABRIERE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. VERMOREL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT CHABRIERE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOREL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "4,66", "RapportInscrit": "2,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CUER Christine et M. NANTIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANTIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "13,46", "RapportInscrit": "7,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JUSTAMOND Virginie et M. SAINT-JEAN Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSTAMOND", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-JEAN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "7,94", "RapportInscrit": "4,68"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARNIER Alain et Mme FABREJON Marie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABREJON", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "2,04"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Annonay-1", "LibSubCom": "Saint-Marcel-l\u00e8s-Annonay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1011"}, "Abstentions": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "44,41"}, "Votants": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "55,59"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "53,71", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUGUA Vincent et Mme N\u00c9E V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGUA", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9E", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "4,79", "RapportInscrit": "2,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JULLIEN Camille et M. QUENETTE Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENETTE", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "25,41", "RapportInscrit": "13,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARPIN-PONT Romain et Mme FRAN\u00c7OIS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARPIN-PONT", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "37,75", "RapportInscrit": "20,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BONNET C\u00e9line et M. LAUTIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "32,04", "RapportInscrit": "17,21"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Sainte-Marguerite-Lafig\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "32,73"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "67,27"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "66,36", "RapportVotant": "98,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAVE Carole et M. MOYERSOEN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYERSOEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "12,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "36,99", "RapportInscrit": "24,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,03", "RapportInscrit": "17,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTHELEMY Alain et Mme TEYSSIER Aurore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "17,81", "RapportInscrit": "11,82"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Martial", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "36,65"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "63,35"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "59,36", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "27,52", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "41,61", "RapportInscrit": "24,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "30,87", "RapportInscrit": "18,33"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Bourg-Saint-And\u00e9ol", "LibSubCom": "Saint-Martin-d'Ard\u00e8che", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "769"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "40,05"}, "Votants": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "59,95"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "57,22", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUTREIL Olivier et Mme PORQUET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUTREIL", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORQUET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "13,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALFOY Christine et M. TERRASSE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALFOY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRASSE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "43,86", "RapportInscrit": "25,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COT CHABRIERE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. VERMOREL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT CHABRIERE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOREL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CUER Christine et M. NANTIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANTIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "17,27", "RapportInscrit": "9,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JUSTAMOND Virginie et M. SAINT-JEAN Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSTAMOND", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-JEAN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "6,14", "RapportInscrit": "3,51"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARNIER Alain et Mme FABREJON Marie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABREJON", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "3,86", "RapportInscrit": "2,21"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Valamas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1014"}, "Abstentions": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "43,00"}, "Votants": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "57,00"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "7,09"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "51,58", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "19,31", "RapportInscrit": "9,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "34,61", "RapportInscrit": "17,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "46,08", "RapportInscrit": "23,77"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Le Pouzin", "LibSubCom": "Saint-Martin-sur-Lavezon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "35,03"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "64,97"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "61,86", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAIZE Dominique et Mme PIZETTE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIZE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZETTE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "10,96", "RapportInscrit": "6,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVER Blandine et M. SALVADOR S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "23,74", "RapportInscrit": "14,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Alain et Mme PLANCHON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANCHON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "7,76", "RapportInscrit": "4,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COTTA Robert et Mme PALIX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "57,53", "RapportInscrit": "35,59"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Saint-Maurice-d'Ard\u00e8che", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "35,06"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "64,94"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "62,55", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUEVARA Maria Mercedes et M. OZIL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEVARA", "PrePsn": "Maria Mercedes", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZIL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "19,75", "RapportInscrit": "12,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "21,02", "RapportInscrit": "13,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AOUSTET Magali et M. CHAZE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUSTET", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "7,01", "RapportInscrit": "4,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "24,84", "RapportInscrit": "15,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "27,39", "RapportInscrit": "17,13"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Le Teil", "LibSubCom": "Saint-Maurice-d'Ibie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "34,95"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "65,05"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "62,90", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MENINI Christophe et Mme VILLEMANT Laurinne", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENINI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMANT", "PrePsn": "Laurinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,42", "RapportInscrit": "2,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Sylvie et M. PEVERELLI Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEVERELLI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "13,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARSAC Thierry et Mme CHAPUIS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "24,79", "RapportInscrit": "15,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLACH\u00c8RE Michel et Mme GALAMIEN Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALAMIEN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "35,04", "RapportInscrit": "22,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COTTA Rachel et M. LAVIS Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "14,53", "RapportInscrit": "9,14"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Maurice-en-Chalencon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "42,26"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "57,74"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "9,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "51,19", "RapportVotant": "88,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "18,60", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "58,14", "RapportInscrit": "29,76"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9lany", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "47,52"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "52,48"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "52,48", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAVE Carole et M. MOYERSOEN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYERSOEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,98", "RapportInscrit": "8,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "23,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTHELEMY Alain et Mme TEYSSIER Aurore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,98", "RapportInscrit": "8,91"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Michel-d'Aurance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "55,90", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "26,61", "RapportInscrit": "14,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "42,20", "RapportInscrit": "23,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "31,19", "RapportInscrit": "17,44"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Aubenas-2", "LibSubCom": "Saint-Michel-de-Boulogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "38,33"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "61,67"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "10,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUIS Sabine et M. CHAZE Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "23,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REY Sabrina et M. SERRES Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,03", "RapportInscrit": "1,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUBOIS Martine et M. VERMOREL Guillaume", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOREL", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEST Sandrine et M. TOURVIEILHE Max", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEST", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURVIEILHE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COPPENS Alain et Mme GRANGIS Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPENS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Michel-de-Chabrillanoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "49,68"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "50,32"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "9,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "45,13", "RapportVotant": "89,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,51", "RapportInscrit": "5,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "16,55", "RapportInscrit": "7,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "71,94", "RapportInscrit": "32,47"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Bourg-Saint-And\u00e9ol", "LibSubCom": "Saint-Montan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1505"}, "Abstentions": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "39,07"}, "Votants": {"Nombre": "917", "RapportInscrit": "60,93"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "895", "RapportInscrit": "59,47", "RapportVotant": "97,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUTREIL Olivier et Mme PORQUET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUTREIL", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORQUET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "26,48", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALFOY Christine et M. TERRASSE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALFOY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRASSE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "47,26", "RapportInscrit": "28,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COT CHABRIERE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. VERMOREL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT CHABRIERE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOREL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "5,03", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CUER Christine et M. NANTIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANTIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "12,07", "RapportInscrit": "7,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JUSTAMOND Virginie et M. SAINT-JEAN Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSTAMOND", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-JEAN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "6,82", "RapportInscrit": "4,05"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARNIER Alain et Mme FABREJON Marie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABREJON", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "2,35", "RapportInscrit": "1,40"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Saint-Paul-le-Jeune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "713"}, "Abstentions": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "43,62"}, "Votants": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "56,38"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "53,44", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAVE Carole et M. MOYERSOEN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYERSOEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "26,25", "RapportInscrit": "14,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "17,59", "RapportInscrit": "9,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "24,15", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTHELEMY Alain et Mme TEYSSIER Aurore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "32,02", "RapportInscrit": "17,11"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Guilherand-Granges", "LibSubCom": "Saint-P\u00e9ray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5900"}, "Abstentions": {"Nombre": "2573", "RapportInscrit": "43,61"}, "Votants": {"Nombre": "3327", "RapportInscrit": "56,39"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "3240", "RapportInscrit": "54,92", "RapportVotant": "97,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUD Jean-Paul et Mme DE TESTA S\u00e9gol\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TESTA", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "573", "RapportExprime": "17,69", "RapportInscrit": "9,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROUX Diane et M. VIERNE Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIERNE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "6,14", "RapportInscrit": "3,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PLUCHOT Pierre et Mme ROCH Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUCHOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCH", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "736", "RapportExprime": "22,72", "RapportInscrit": "12,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUBAY Jacques et Mme GAUCHER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBAY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUCHER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1732", "RapportExprime": "53,46", "RapportInscrit": "29,36"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Colombier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "26,10"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "73,90"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "72,87", "RapportVotant": "98,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "7,80", "RapportInscrit": "5,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "14,89", "RapportInscrit": "10,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,19", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "66,31", "RapportInscrit": "48,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "7,80", "RapportInscrit": "5,68"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Le Pouzin", "LibSubCom": "Saint-Pierre-la-Roche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "31,48"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "68,52"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAIZE Dominique et Mme PIZETTE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIZE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZETTE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "12,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVER Blandine et M. SALVADOR S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Alain et Mme PLANCHON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANCHON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COTTA Robert et Mme PALIX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "29,63"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Saint-Pierre-Saint-Jean", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "37,96"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "62,04"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "60,58", "RapportVotant": "97,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAVE Carole et M. MOYERSOEN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYERSOEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "19,28", "RapportInscrit": "11,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "17,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "37,35", "RapportInscrit": "22,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTHELEMY Alain et Mme TEYSSIER Aurore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "14,46", "RapportInscrit": "8,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Saint-Pierre-sur-Doux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "52,81"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "47,19"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "44,94", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "47,50", "RapportInscrit": "21,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBAROSSA Daniel et Mme MONOD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAROSSA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONOD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FINIELS Philippe et Mme FRERY Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRERY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "3,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "8,99"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Pierreville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "377"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "23,87"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "76,13"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,70"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "73,21", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "10,87", "RapportInscrit": "7,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "44,57", "RapportInscrit": "32,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "44,57", "RapportInscrit": "32,63"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Le Teil", "LibSubCom": "Saint-Pons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "28,07"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "71,93"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,14", "RapportVotant": "8,54"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "65,35", "RapportVotant": "90,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MENINI Christophe et Mme VILLEMANT Laurinne", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENINI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMANT", "PrePsn": "Laurinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,01", "RapportInscrit": "1,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Sylvie et M. PEVERELLI Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEVERELLI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "35,57", "RapportInscrit": "23,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARSAC Thierry et Mme CHAPUIS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "19,46", "RapportInscrit": "12,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLACH\u00c8RE Michel et Mme GALAMIEN Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALAMIEN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "10,07", "RapportInscrit": "6,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COTTA Rachel et M. LAVIS Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "32,89", "RapportInscrit": "21,49"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Privas", "LibSubCom": "Saint-Priest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1018"}, "Abstentions": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "39,88"}, "Votants": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "60,12"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "57,37", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BATTAIN Chantal et M. ORIOL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "9,08", "RapportInscrit": "5,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAREYRE Sandrine et M. SAULIGNAC Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULIGNAC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "49,83", "RapportInscrit": "28,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEXTRAIT Doriane et M. VALLA Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEXTRAIT", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "21,23", "RapportInscrit": "12,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRANGIS Christian et Mme SALVADOR Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "19,86", "RapportInscrit": "11,39"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Aubenas-2", "LibSubCom": "Saint-Privat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1359"}, "Abstentions": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "47,98"}, "Votants": {"Nombre": "707", "RapportInscrit": "52,02"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "49,52", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUIS Sabine et M. CHAZE Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "30,46", "RapportInscrit": "15,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REY Sabrina et M. SERRES Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "4,01", "RapportInscrit": "1,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUBOIS Martine et M. VERMOREL Guillaume", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOREL", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "13,37", "RapportInscrit": "6,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEST Sandrine et M. TOURVIEILHE Max", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEST", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURVIEILHE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "24,67", "RapportInscrit": "12,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COPPENS Alain et Mme GRANGIS Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPENS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "27,49", "RapportInscrit": "13,61"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Saint-Prix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "34,86"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "65,14"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "62,84", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "42,34", "RapportInscrit": "26,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBAROSSA Daniel et Mme MONOD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAROSSA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONOD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "22,63", "RapportInscrit": "14,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FINIELS Philippe et Mme FRERY Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRERY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,41", "RapportInscrit": "7,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "22,63", "RapportInscrit": "14,22"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Saint-Rem\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "769"}, "Abstentions": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "50,33"}, "Votants": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "49,67"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "47,07", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUEVARA Maria Mercedes et M. OZIL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEVARA", "PrePsn": "Maria Mercedes", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZIL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "11,60", "RapportInscrit": "5,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "35,64", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AOUSTET Magali et M. CHAZE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUSTET", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "7,18", "RapportInscrit": "3,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "27,35", "RapportInscrit": "12,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "18,23", "RapportInscrit": "8,58"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Saint-Romain-d'Ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "841"}, "Abstentions": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "46,85"}, "Votants": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "53,15"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,34"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "49,58", "RapportVotant": "93,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "37,65", "RapportInscrit": "18,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBAROSSA Daniel et Mme MONOD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAROSSA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONOD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "17,51", "RapportInscrit": "8,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FINIELS Philippe et Mme FRERY Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRERY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "11,51", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,53"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Guilherand-Granges", "LibSubCom": "Saint-Romain-de-Lerps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "552"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "38,77"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "61,23"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "58,70", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUD Jean-Paul et Mme DE TESTA S\u00e9gol\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TESTA", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROUX Diane et M. VIERNE Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIERNE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "9,57", "RapportInscrit": "5,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PLUCHOT Pierre et Mme ROCH Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUCHOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCH", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "16,98", "RapportInscrit": "9,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUBAY Jacques et Mme GAUCHER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBAY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUCHER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "43,83", "RapportInscrit": "25,72"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Saint-Sauveur-de-Cruzi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "462"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAVE Carole et M. MOYERSOEN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYERSOEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "12,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTHELEMY Alain et Mme TEYSSIER Aurore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Sauveur-de-Montagut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "908"}, "Abstentions": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "43,06"}, "Votants": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "56,94"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "53,63", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "21,36", "RapportInscrit": "11,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "24,23", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "54,41", "RapportInscrit": "29,19"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Aubenas-2", "LibSubCom": "Saint-Sernin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1334"}, "Abstentions": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "46,33"}, "Votants": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "53,67"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "679", "RapportInscrit": "50,90", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUIS Sabine et M. CHAZE Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "351", "RapportExprime": "51,69", "RapportInscrit": "26,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REY Sabrina et M. SERRES Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "1,18", "RapportInscrit": "0,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUBOIS Martine et M. VERMOREL Guillaume", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOREL", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "5,74", "RapportInscrit": "2,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEST Sandrine et M. TOURVIEILHE Max", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEST", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURVIEILHE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "22,39", "RapportInscrit": "11,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COPPENS Alain et Mme GRANGIS Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPENS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "19,00", "RapportInscrit": "9,67"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Saint-Sylvestre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "42,55"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "57,45"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "55,01", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "45,32", "RapportInscrit": "24,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBAROSSA Daniel et Mme MONOD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAROSSA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONOD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "8,87", "RapportInscrit": "4,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FINIELS Philippe et Mme FRERY Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRERY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "14,78", "RapportInscrit": "8,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "17,07"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Le Pouzin", "LibSubCom": "Saint-Symphorien-sous-Chom\u00e9rac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "644"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "42,70"}, "Votants": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "57,30"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "52,95", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAIZE Dominique et Mme PIZETTE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIZE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZETTE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "4,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVER Blandine et M. SALVADOR S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "17,60", "RapportInscrit": "9,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Alain et Mme PLANCHON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANCHON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "26,69", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COTTA Robert et Mme PALIX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "46,33", "RapportInscrit": "24,53"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Saint-Symphorien-de-Mahun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "37,69"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "62,31"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "58,46", "RapportVotant": "93,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "29,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBAROSSA Daniel et Mme MONOD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAROSSA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONOD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "18,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FINIELS Philippe et Mme FRERY Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRERY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,47", "RapportInscrit": "8,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,95", "RapportInscrit": "2,31"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Le Teil", "LibSubCom": "Saint-Thom\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "39,44"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "60,56"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MENINI Christophe et Mme VILLEMANT Laurinne", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENINI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMANT", "PrePsn": "Laurinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Sylvie et M. PEVERELLI Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEVERELLI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "43,81", "RapportInscrit": "25,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARSAC Thierry et Mme CHAPUIS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "21,90", "RapportInscrit": "12,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLACH\u00c8RE Michel et Mme GALAMIEN Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALAMIEN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COTTA Rachel et M. LAVIS Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "20,95", "RapportInscrit": "12,22"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Saint-Victor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "737"}, "Abstentions": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "40,57"}, "Votants": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "59,43"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "55,50", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "34,72", "RapportInscrit": "19,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBAROSSA Daniel et Mme MONOD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAROSSA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONOD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "13,94", "RapportInscrit": "7,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FINIELS Philippe et Mme FRERY Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRERY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "14,43", "RapportInscrit": "8,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "20,49"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Le Pouzin", "LibSubCom": "Saint-Vincent-de-Barr\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "690"}, "Abstentions": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "42,90"}, "Votants": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "57,10"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "54,64", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAIZE Dominique et Mme PIZETTE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIZE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZETTE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "17,51", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVER Blandine et M. SALVADOR S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "28,38", "RapportInscrit": "15,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Alain et Mme PLANCHON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANCHON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "14,06", "RapportInscrit": "7,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COTTA Robert et Mme PALIX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "40,05", "RapportInscrit": "21,88"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Vincent-de-Durfort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "42,23"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "57,77"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "6,72"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "52,91", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "21,10", "RapportInscrit": "11,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,76", "RapportInscrit": "7,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "65,14", "RapportInscrit": "34,47"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Salavas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "548"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "36,86"}, "Votants": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "63,14"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "60,40", "RapportVotant": "95,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUEVARA Maria Mercedes et M. OZIL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEVARA", "PrePsn": "Maria Mercedes", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZIL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "8,46", "RapportInscrit": "5,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AOUSTET Magali et M. CHAZE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUSTET", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "6,04", "RapportInscrit": "3,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "54,08", "RapportInscrit": "32,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "11,78", "RapportInscrit": "7,12"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Salelles (Les)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "43,42"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "56,58"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "55,59", "RapportVotant": "98,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAVE Carole et M. MOYERSOEN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYERSOEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "24,85", "RapportInscrit": "13,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "26,63", "RapportInscrit": "14,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "31,95", "RapportInscrit": "17,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTHELEMY Alain et Mme TEYSSIER Aurore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "16,57", "RapportInscrit": "9,21"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Sampzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "33,50"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "66,50"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "4,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "63,45", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUEVARA Maria Mercedes et M. OZIL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEVARA", "PrePsn": "Maria Mercedes", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZIL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,60", "RapportInscrit": "1,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "35,20", "RapportInscrit": "22,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AOUSTET Magali et M. CHAZE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUSTET", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "45,60", "RapportInscrit": "28,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,60", "RapportInscrit": "8,63"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Sanilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "40,73"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "59,27"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "55,87", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUEVARA Maria Mercedes et M. OZIL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEVARA", "PrePsn": "Maria Mercedes", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZIL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "14,95", "RapportInscrit": "8,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "25,23", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AOUSTET Magali et M. CHAZE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUSTET", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "7,94", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "21,50", "RapportInscrit": "12,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "30,37", "RapportInscrit": "16,97"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Sarras", "LibSubCom": "Sarras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1511"}, "Abstentions": {"Nombre": "704", "RapportInscrit": "46,59"}, "Votants": {"Nombre": "807", "RapportInscrit": "53,41"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "756", "RapportInscrit": "50,03", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTHIER Beno\u00eet et Mme PATRIAT Margareth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIAT", "PrePsn": "Margareth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "26,72", "RapportInscrit": "13,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHAMP Denis et Mme ROYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIANCHERI Laura et M. CAPRON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCHERI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "31,88", "RapportInscrit": "15,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIA Monique et M. GUIGAL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGAL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "9,92", "RapportInscrit": "4,96"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Satillieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1194"}, "Abstentions": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "46,57"}, "Votants": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "53,43"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "49,66", "RapportVotant": "92,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "47,05", "RapportInscrit": "23,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBAROSSA Daniel et Mme MONOD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAROSSA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONOD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "16,53", "RapportInscrit": "8,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FINIELS Philippe et Mme FRERY Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRERY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "9,78", "RapportInscrit": "4,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "26,64", "RapportInscrit": "13,23"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Annonay-1", "LibSubCom": "Savas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "691"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "44,57"}, "Votants": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "55,43"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "52,97", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUGUA Vincent et Mme N\u00c9E V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGUA", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9E", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "5,46", "RapportInscrit": "2,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JULLIEN Camille et M. QUENETTE Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENETTE", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "37,98", "RapportInscrit": "20,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARPIN-PONT Romain et Mme FRAN\u00c7OIS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARPIN-PONT", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "29,78", "RapportInscrit": "15,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BONNET C\u00e9line et M. LAUTIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "26,78", "RapportInscrit": "14,18"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Le Teil", "LibSubCom": "Sceautres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "39,68"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "60,32"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MENINI Christophe et Mme VILLEMANT Laurinne", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENINI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMANT", "PrePsn": "Laurinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,43", "RapportInscrit": "0,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Sylvie et M. PEVERELLI Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEVERELLI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARSAC Thierry et Mme CHAPUIS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "6,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLACH\u00c8RE Michel et Mme GALAMIEN Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALAMIEN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COTTA Rachel et M. LAVIS Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "S\u00e9cheras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "411"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "45,26"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "54,74"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "51,82", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR Christine et M. SAUSSET Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUSSET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASFARGUES-BOUYON Odile et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES-BOUYON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "23,94", "RapportInscrit": "12,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROUZET Mauricette et M. QUINKAL Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINKAL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "31,46", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BILLION Marie-France et M. FANTINI Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLION", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FANTINI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "11,27", "RapportInscrit": "5,84"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Sarras", "LibSubCom": "Serri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "759"}, "Abstentions": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "50,72"}, "Votants": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "49,28"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTHIER Beno\u00eet et Mme PATRIAT Margareth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIAT", "PrePsn": "Margareth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "32,78", "RapportInscrit": "15,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHAMP Denis et Mme ROYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIANCHERI Laura et M. CAPRON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCHERI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIA Monique et M. GUIGAL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGAL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "9,64", "RapportInscrit": "4,61"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "314", "LibCan": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Silhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "313"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "35,14"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "64,86"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "62,30", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUOT Dominique et Mme MATHON Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "17,44", "RapportInscrit": "10,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEROUSSIER Christian et Mme FINIELS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEROUSSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "23,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AVOUAC Thierry et Mme ROUBI Corinne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVOUAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBI", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "16,41", "RapportInscrit": "10,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIMAZ Michel et Mme RIADHI Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMAZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIADHI", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "17,25"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Souche (La)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "45,23"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "54,77"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "52,32", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "13,54", "RapportInscrit": "7,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "10,94", "RapportInscrit": "5,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "24,48", "RapportInscrit": "12,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "9,81"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,18"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "316", "LibCan": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Soyons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1672"}, "Abstentions": {"Nombre": "804", "RapportInscrit": "48,09"}, "Votants": {"Nombre": "868", "RapportInscrit": "51,91"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "795", "RapportInscrit": "47,55", "RapportVotant": "91,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUOT Dominique et Mme MATHON Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "29,31", "RapportInscrit": "13,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEROUSSIER Christian et Mme FINIELS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEROUSSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "29,94", "RapportInscrit": "14,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AVOUAC Thierry et Mme ROUBI Corinne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVOUAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBI", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "30,19", "RapportInscrit": "14,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIMAZ Michel et Mme RIADHI Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMAZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIADHI", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "10,57", "RapportInscrit": "5,02"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Annonay-2", "LibSubCom": "Talencieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "799"}, "Abstentions": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "44,43"}, "Votants": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "55,57"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "52,82", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS David et Mme LACROIX Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "23,70", "RapportInscrit": "12,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NEIME Denis et Mme SERRIERES Morgane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIME", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRIERES", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "5,45", "RapportInscrit": "2,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBATO St\u00e9phanie et M. PLENET Simon", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBATO", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLENET", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "33,18", "RapportInscrit": "17,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRAND Virginie et M. MARCE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "37,68", "RapportInscrit": "19,90"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Tauriers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "40,32"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "59,68"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "57,53", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUEVARA Maria Mercedes et M. OZIL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEVARA", "PrePsn": "Maria Mercedes", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZIL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "13,08", "RapportInscrit": "7,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "23,36", "RapportInscrit": "13,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AOUSTET Magali et M. CHAZE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUSTET", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,61", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "21,50", "RapportInscrit": "12,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "36,45", "RapportInscrit": "20,97"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Le Teil", "LibSubCom": "Teil (Le)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6014"}, "Abstentions": {"Nombre": "2904", "RapportInscrit": "48,29"}, "Votants": {"Nombre": "3110", "RapportInscrit": "51,71"}, "Blancs": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "2982", "RapportInscrit": "49,58", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MENINI Christophe et Mme VILLEMANT Laurinne", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENINI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMANT", "PrePsn": "Laurinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "9,96", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Sylvie et M. PEVERELLI Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEVERELLI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1257", "RapportExprime": "42,15", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARSAC Thierry et Mme CHAPUIS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "655", "RapportExprime": "21,97", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLACH\u00c8RE Michel et Mme GALAMIEN Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALAMIEN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "7,95", "RapportInscrit": "3,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COTTA Rachel et M. LAVIS Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "536", "RapportExprime": "17,97", "RapportInscrit": "8,91"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Annonay-2", "LibSubCom": "Thorrenc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "57,74", "RapportVotant": "98,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS David et Mme LACROIX Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "31,96", "RapportInscrit": "18,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NEIME Denis et Mme SERRIERES Morgane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIME", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRIERES", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,15", "RapportInscrit": "2,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBATO St\u00e9phanie et M. PLENET Simon", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBATO", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLENET", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "32,99", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRAND Virginie et M. MARCE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "29,90", "RapportInscrit": "17,26"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Thueyts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "938"}, "Abstentions": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "43,07"}, "Votants": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "56,93"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "53,94", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "31,62", "RapportInscrit": "17,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "11,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "11,07", "RapportInscrit": "5,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "24,11", "RapportInscrit": "13,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "11,66", "RapportInscrit": "6,29"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "0,40", "RapportInscrit": "0,21"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "323", "LibCan": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Toulaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1352"}, "Abstentions": {"Nombre": "705", "RapportInscrit": "52,14"}, "Votants": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "47,86"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "45,19", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUOT Dominique et Mme MATHON Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "35,35", "RapportInscrit": "15,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEROUSSIER Christian et Mme FINIELS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEROUSSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "27,82", "RapportInscrit": "12,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AVOUAC Thierry et Mme ROUBI Corinne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVOUAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBI", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "22,26", "RapportInscrit": "10,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIMAZ Michel et Mme RIADHI Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMAZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIADHI", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "14,57", "RapportInscrit": "6,58"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7437"}, "Abstentions": {"Nombre": "3662", "RapportInscrit": "49,24"}, "Votants": {"Nombre": "3775", "RapportInscrit": "50,76"}, "Blancs": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "3630", "RapportInscrit": "48,81", "RapportVotant": "96,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR Christine et M. SAUSSET Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUSSET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1465", "RapportExprime": "40,36", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASFARGUES-BOUYON Odile et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES-BOUYON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "860", "RapportExprime": "23,69", "RapportInscrit": "11,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROUZET Mauricette et M. QUINKAL Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINKAL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1002", "RapportExprime": "27,60", "RapportInscrit": "13,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BILLION Marie-France et M. FANTINI Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLION", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FANTINI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "8,35", "RapportInscrit": "4,07"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Aubenas-1", "LibSubCom": "Ucel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1480"}, "Abstentions": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "41,82"}, "Votants": {"Nombre": "861", "RapportInscrit": "58,18"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "827", "RapportInscrit": "55,88", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONSTANT Jean-Pierre et Mme VENTALON Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTALON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "19,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PLICQUE Marie et M. SOTTILE K\u00e9vin", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLICQUE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOTTILE", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "7,98", "RapportInscrit": "4,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARATIER Brigitte et M. ROUX Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATIER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAUCHE Henri et Mme FOURNIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUCHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "13,91", "RapportInscrit": "7,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MEJEAN Jean-Pierre et Mme PAWLOFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEJEAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAWLOFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "23,58", "RapportInscrit": "13,18"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Usclades-et-Rieutord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "24,32"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "75,68"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "71,17", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,19", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "53,16", "RapportInscrit": "37,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,19", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,39", "RapportInscrit": "8,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,80", "RapportInscrit": "2,70"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,27", "RapportInscrit": "0,90"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Uzer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "329"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "46,50"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "53,50"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "51,06", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUEVARA Maria Mercedes et M. OZIL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEVARA", "PrePsn": "Maria Mercedes", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZIL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,55", "RapportInscrit": "3,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "10,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AOUSTET Magali et M. CHAZE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUSTET", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "13,69", "RapportInscrit": "6,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "35,12", "RapportInscrit": "17,93"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Vagnas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "41,13"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "58,87"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "54,76", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUEVARA Maria Mercedes et M. OZIL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEVARA", "PrePsn": "Maria Mercedes", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZIL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,04", "RapportInscrit": "3,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "20,66", "RapportInscrit": "11,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AOUSTET Magali et M. CHAZE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUSTET", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "15,96", "RapportInscrit": "8,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "36,15", "RapportInscrit": "19,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "20,19", "RapportInscrit": "11,05"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Valgorge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "36,11"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "63,89"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAVE Carole et M. MOYERSOEN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYERSOEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "18,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTHELEMY Alain et Mme TEYSSIER Aurore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "18,06"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Vallon-Pont-d'Arc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1928"}, "Abstentions": {"Nombre": "854", "RapportInscrit": "44,29"}, "Votants": {"Nombre": "1074", "RapportInscrit": "55,71"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "1016", "RapportInscrit": "52,70", "RapportVotant": "94,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUEVARA Maria Mercedes et M. OZIL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEVARA", "PrePsn": "Maria Mercedes", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZIL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "2,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "18,01", "RapportInscrit": "9,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AOUSTET Magali et M. CHAZE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUSTET", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "11,12", "RapportInscrit": "5,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "429", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "22,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "23,23", "RapportInscrit": "12,24"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Aubenas-1", "LibSubCom": "Vals-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3082"}, "Abstentions": {"Nombre": "1429", "RapportInscrit": "46,37"}, "Votants": {"Nombre": "1653", "RapportInscrit": "53,63"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "1584", "RapportInscrit": "51,40", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONSTANT Jean-Pierre et Mme VENTALON Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTALON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "673", "RapportExprime": "42,49", "RapportInscrit": "21,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PLICQUE Marie et M. SOTTILE K\u00e9vin", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLICQUE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOTTILE", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "6,44", "RapportInscrit": "3,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARATIER Brigitte et M. ROUX Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATIER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "13,45", "RapportInscrit": "6,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAUCHE Henri et Mme FOURNIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUCHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "14,96", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MEJEAN Jean-Pierre et Mme PAWLOFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEJEAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAWLOFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "22,66", "RapportInscrit": "11,65"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Le Teil", "LibSubCom": "Valvign\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "30,05"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "69,95"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "66,06", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MENINI Christophe et Mme VILLEMANT Laurinne", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENINI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMANT", "PrePsn": "Laurinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,57", "RapportInscrit": "1,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Sylvie et M. PEVERELLI Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEVERELLI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "55,29", "RapportInscrit": "36,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARSAC Thierry et Mme CHAPUIS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "17,25", "RapportInscrit": "11,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLACH\u00c8RE Michel et Mme GALAMIEN Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALAMIEN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "8,63", "RapportInscrit": "5,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COTTA Rachel et M. LAVIS Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "17,25", "RapportInscrit": "11,40"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Annonay-2", "LibSubCom": "Vanosc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "683"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "37,04"}, "Votants": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "62,96"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "59,44", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS David et Mme LACROIX Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "26,60", "RapportInscrit": "15,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NEIME Denis et Mme SERRIERES Morgane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIME", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRIERES", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "10,10", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBATO St\u00e9phanie et M. PLENET Simon", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBATO", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLENET", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "33,25", "RapportInscrit": "19,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRAND Virginie et M. MARCE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "30,05", "RapportInscrit": "17,86"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Vans (Les)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2199"}, "Abstentions": {"Nombre": "1066", "RapportInscrit": "48,48"}, "Votants": {"Nombre": "1133", "RapportInscrit": "51,52"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,71"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "1082", "RapportInscrit": "49,20", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAVE Carole et M. MOYERSOEN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYERSOEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "18,58", "RapportInscrit": "9,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "35,86", "RapportInscrit": "17,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "26,80", "RapportInscrit": "13,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTHELEMY Alain et Mme TEYSSIER Aurore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "18,76", "RapportInscrit": "9,23"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Vaudevant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "45,51"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "54,49"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "53,93", "RapportVotant": "98,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "47,92", "RapportInscrit": "25,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBAROSSA Daniel et Mme MONOD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAROSSA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONOD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "23,96", "RapportInscrit": "12,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FINIELS Philippe et Mme FRERY Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRERY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "11,80"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Vernon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "32,34"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "67,66"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "64,68", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAVE Carole et M. MOYERSOEN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYERSOEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "18,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "41,54", "RapportInscrit": "26,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "23,85", "RapportInscrit": "15,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTHELEMY Alain et Mme TEYSSIER Aurore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,15", "RapportInscrit": "3,98"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Annonay-2", "LibSubCom": "Vernosc-l\u00e8s-Annonay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1793"}, "Abstentions": {"Nombre": "810", "RapportInscrit": "45,18"}, "Votants": {"Nombre": "983", "RapportInscrit": "54,82"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "931", "RapportInscrit": "51,92", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS David et Mme LACROIX Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "29,97", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NEIME Denis et Mme SERRIERES Morgane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIME", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRIERES", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "7,63", "RapportInscrit": "3,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBATO St\u00e9phanie et M. PLENET Simon", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBATO", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLENET", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "37,06", "RapportInscrit": "19,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRAND Virginie et M. MARCE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "13,16"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "338", "LibCan": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Vernoux-en-Vivarais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1392"}, "Abstentions": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "36,78"}, "Votants": {"Nombre": "880", "RapportInscrit": "63,22"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "845", "RapportInscrit": "60,70", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUOT Dominique et Mme MATHON Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "19,41", "RapportInscrit": "11,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEROUSSIER Christian et Mme FINIELS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEROUSSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "39,76", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AVOUAC Thierry et Mme ROUBI Corinne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVOUAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBI", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "29,94", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIMAZ Michel et Mme RIADHI Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMAZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIADHI", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "10,89", "RapportInscrit": "6,61"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Aubenas-2", "LibSubCom": "Vesseaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1292"}, "Abstentions": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "30,11"}, "Votants": {"Nombre": "903", "RapportInscrit": "69,89"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "858", "RapportInscrit": "66,41", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUIS Sabine et M. CHAZE Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "31,70", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REY Sabrina et M. SERRES Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "1,40", "RapportInscrit": "0,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUBOIS Martine et M. VERMOREL Guillaume", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOREL", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "8,97", "RapportInscrit": "5,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEST Sandrine et M. TOURVIEILHE Max", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEST", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURVIEILHE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "25,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COPPENS Alain et Mme GRANGIS Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPENS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "19,46", "RapportInscrit": "12,93"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Privas", "LibSubCom": "Veyras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1357"}, "Abstentions": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "40,46"}, "Votants": {"Nombre": "808", "RapportInscrit": "59,54"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "766", "RapportInscrit": "56,45", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BATTAIN Chantal et M. ORIOL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "10,31", "RapportInscrit": "5,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAREYRE Sandrine et M. SAULIGNAC Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULIGNAC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "44,13", "RapportInscrit": "24,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEXTRAIT Doriane et M. VALLA Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEXTRAIT", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "25,46", "RapportInscrit": "14,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRANGIS Christian et Mme SALVADOR Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "20,10", "RapportInscrit": "11,35"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Le Teil", "LibSubCom": "Villeneuve-de-Berg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1851"}, "Abstentions": {"Nombre": "853", "RapportInscrit": "46,08"}, "Votants": {"Nombre": "998", "RapportInscrit": "53,92"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "942", "RapportInscrit": "50,89", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MENINI Christophe et Mme VILLEMANT Laurinne", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENINI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMANT", "PrePsn": "Laurinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "2,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Sylvie et M. PEVERELLI Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEVERELLI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "32,91", "RapportInscrit": "16,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARSAC Thierry et Mme CHAPUIS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "12,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLACH\u00c8RE Michel et Mme GALAMIEN Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALAMIEN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "17,62", "RapportInscrit": "8,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COTTA Rachel et M. LAVIS Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "19,21", "RapportInscrit": "9,78"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Annonay-2", "LibSubCom": "Villevocance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "916"}, "Abstentions": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "46,62"}, "Votants": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "53,38"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "51,20", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS David et Mme LACROIX Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "34,75", "RapportInscrit": "17,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NEIME Denis et Mme SERRIERES Morgane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIME", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRIERES", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "10,02", "RapportInscrit": "5,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBATO St\u00e9phanie et M. PLENET Simon", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBATO", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLENET", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "30,92", "RapportInscrit": "15,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRAND Virginie et M. MARCE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "24,31", "RapportInscrit": "12,45"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Aubenas-2", "LibSubCom": "Vinezac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "980"}, "Abstentions": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "48,78"}, "Votants": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "51,22"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "49,08", "RapportVotant": "95,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUIS Sabine et M. CHAZE Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "29,94", "RapportInscrit": "14,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REY Sabrina et M. SERRES Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "4,57", "RapportInscrit": "2,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUBOIS Martine et M. VERMOREL Guillaume", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOREL", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "13,10", "RapportInscrit": "6,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEST Sandrine et M. TOURVIEILHE Max", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEST", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURVIEILHE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COPPENS Alain et Mme GRANGIS Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPENS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "25,36", "RapportInscrit": "12,45"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Sarras", "LibSubCom": "Vinzieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "40,27"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "59,73"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "58,05", "RapportVotant": "97,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTHIER Beno\u00eet et Mme PATRIAT Margareth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIAT", "PrePsn": "Margareth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "17,34", "RapportInscrit": "10,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHAMP Denis et Mme ROYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "47,40", "RapportInscrit": "27,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIANCHERI Laura et M. CAPRON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCHERI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "25,43", "RapportInscrit": "14,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIA Monique et M. GUIGAL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGAL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "9,83", "RapportInscrit": "5,70"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Vion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "714"}, "Abstentions": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "44,26"}, "Votants": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "55,74"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "53,64", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR Christine et M. SAUSSET Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUSSET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "21,67", "RapportInscrit": "11,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASFARGUES-BOUYON Odile et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES-BOUYON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "24,28", "RapportInscrit": "13,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROUZET Mauricette et M. QUINKAL Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINKAL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "47,00", "RapportInscrit": "25,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BILLION Marie-France et M. FANTINI Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLION", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FANTINI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "7,05", "RapportInscrit": "3,78"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Bourg-Saint-And\u00e9ol", "LibSubCom": "Viviers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2792"}, "Abstentions": {"Nombre": "1356", "RapportInscrit": "48,57"}, "Votants": {"Nombre": "1436", "RapportInscrit": "51,43"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "1388", "RapportInscrit": "49,71", "RapportVotant": "96,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUTREIL Olivier et Mme PORQUET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUTREIL", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORQUET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "26,08", "RapportInscrit": "12,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALFOY Christine et M. TERRASSE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALFOY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRASSE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "506", "RapportExprime": "36,46", "RapportInscrit": "18,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COT CHABRIERE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. VERMOREL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT CHABRIERE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOREL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "5,69", "RapportInscrit": "2,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CUER Christine et M. NANTIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANTIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "12,46", "RapportInscrit": "6,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JUSTAMOND Virginie et M. SAINT-JEAN Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSTAMOND", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-JEAN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "8,07", "RapportInscrit": "4,01"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARNIER Alain et Mme FABREJON Marie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABREJON", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "11,24", "RapportInscrit": "5,59"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Annonay-2", "LibSubCom": "Vocance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "474"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "43,67"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "56,33"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "54,64", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS David et Mme LACROIX Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "15,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NEIME Denis et Mme SERRIERES Morgane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIME", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRIERES", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "19,31", "RapportInscrit": "10,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBATO St\u00e9phanie et M. PLENET Simon", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBATO", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLENET", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "11,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRAND Virginie et M. MARCE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "30,50", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Vog\u00fc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "729"}, "Abstentions": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "41,56"}, "Votants": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "58,44"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUEVARA Maria Mercedes et M. OZIL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEVARA", "PrePsn": "Maria Mercedes", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZIL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "24,69", "RapportInscrit": "13,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "22,96", "RapportInscrit": "12,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AOUSTET Magali et M. CHAZE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUSTET", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "5,93", "RapportInscrit": "3,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "20,25", "RapportInscrit": "11,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "26,17", "RapportInscrit": "14,54"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "349", "LibCan": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Voulte-sur-Rh\u00f4ne (La)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3653"}, "Abstentions": {"Nombre": "2035", "RapportInscrit": "55,71"}, "Votants": {"Nombre": "1618", "RapportInscrit": "44,29"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,71"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "1534", "RapportInscrit": "41,99", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUOT Dominique et Mme MATHON Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "475", "RapportExprime": "30,96", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEROUSSIER Christian et Mme FINIELS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEROUSSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "565", "RapportExprime": "36,83", "RapportInscrit": "15,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AVOUAC Thierry et Mme ROUBI Corinne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVOUAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBI", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "6,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIMAZ Michel et Mme RIADHI Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMAZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIADHI", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "16,82", "RapportInscrit": "7,06"}]}]}