{"CodDpt": "08", "CodDpt3Car": "008", "LibDpt": "ARDENNES", "Communes": [{"CodCan": "11", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Rethel", "LibSubCom": "Acy-Romance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "33,24"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "66,76"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "65,93", "RapportVotant": "98,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AFRIBO Joseph et Mme LARANGE-LOZANO RIOS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFRIBO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARANGE-LOZANO RIOS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "78,75", "RapportInscrit": "51,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAIRE Marie-Ange et M. LAGRANGE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAIRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "5,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELOCHE Jean-Michel et Mme LAVIGNE Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOCHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIGNE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,42", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARRE Sylvette et M. DERAMAIX Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRE", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERAMAIX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "4,95"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Villers-Semeuse", "LibSubCom": "Aiglemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1284"}, "Abstentions": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "43,77"}, "Votants": {"Nombre": "722", "RapportInscrit": "56,23"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "691", "RapportInscrit": "53,82", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COQUIN Marie-France et M. DESPAS Gabriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPAS", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "32,85", "RapportInscrit": "17,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORGET Laurent et Mme HENNECHART Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENNECHART", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "21,71", "RapportInscrit": "11,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPUY J\u00e9r\u00e9my et Mme NICOLAS-VIOT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS-VIOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "8,39", "RapportInscrit": "4,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DECOBERT Philippe et Mme SANTERRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECOBERT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTERRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "33,00", "RapportInscrit": "17,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAGET S\u00e9verine et M. TUOT Franck", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "4,05", "RapportInscrit": "2,18"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Aire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,83", "RapportVotant": "8,05"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "53,79", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "33,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "10,34"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Alincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "30,23"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "69,77"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "68,60", "RapportVotant": "98,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,64", "RapportInscrit": "12,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "62,71", "RapportInscrit": "43,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,64", "RapportInscrit": "12,79"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Alland'Huy-et-Sausseuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "47,25"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "52,75"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "48,35", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "8,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "23,86", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "42,05", "RapportInscrit": "20,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "15,91", "RapportInscrit": "7,69"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Les Alleux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "54,39"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "45,61"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "43,86", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "8,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "12,28"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Rethel", "LibSubCom": "Amagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "47,65"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "52,35"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "50,51", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AFRIBO Joseph et Mme LARANGE-LOZANO RIOS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFRIBO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARANGE-LOZANO RIOS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "23,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAIRE Marie-Ange et M. LAGRANGE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAIRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "33,20", "RapportInscrit": "16,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELOCHE Jean-Michel et Mme LAVIGNE Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOCHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIGNE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "9,31", "RapportInscrit": "4,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARRE Sylvette et M. DERAMAIX Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRE", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERAMAIX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "11,34", "RapportInscrit": "5,73"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Amblimont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "42,25"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "57,75"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "52,11", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "52,70", "RapportInscrit": "27,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "13,51", "RapportInscrit": "7,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FORTIER Michelle et M. PLUTA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUTA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "17,61"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Rethel", "LibSubCom": "Ambly-Fleury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "38,32"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "61,68"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "60,75", "RapportVotant": "98,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AFRIBO Joseph et Mme LARANGE-LOZANO RIOS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFRIBO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARANGE-LOZANO RIOS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "64,62", "RapportInscrit": "39,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAIRE Marie-Ange et M. LAGRANGE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAIRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,92", "RapportInscrit": "10,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELOCHE Jean-Michel et Mme LAVIGNE Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOCHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIGNE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,15", "RapportInscrit": "3,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARRE Sylvette et M. DERAMAIX Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRE", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERAMAIX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,31", "RapportInscrit": "7,48"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Revin", "LibSubCom": "Anchamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "42,68"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "57,32"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "7,78"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "50,96", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEMPEREUR Ingrid et M. NIVELET Igor", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMPEREUR", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIVELET", "PrePsn": "Igor", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,75", "RapportInscrit": "1,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RUELLE Dominique et M. SONNET Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUELLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SONNET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "38,75", "RapportInscrit": "19,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MATER Ana\u00efs-Jeanne et M. NOIZET Corentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATER", "PrePsn": "Ana\u00efs-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIZET", "PrePsn": "Corentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "21,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMON Brigitte et M. IGLESIAS Mario", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IGLESIAS", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "7,64"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Angecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "53,36", "RapportVotant": "97,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "32,70", "RapportInscrit": "17,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,92", "RapportInscrit": "3,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "18,24", "RapportInscrit": "9,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "42,14", "RapportInscrit": "22,48"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Annelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "28,00"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "72,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "70,00", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,86", "RapportInscrit": "9,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "51,43", "RapportInscrit": "36,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Antheny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "45,92"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "54,08"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "52,04", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,84", "RapportInscrit": "4,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "30,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,35"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Aouste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "46,99"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "53,01"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "53,01", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "15,91", "RapportInscrit": "8,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "56,82", "RapportInscrit": "30,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "14,46"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Apremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "60,61", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "6,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "19,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "2,02"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Ardeuil-et-Montfauxelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "46,88"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "53,13"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,81", "RapportVotant": "14,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "45,31", "RapportVotant": "85,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "10,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "3,13"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Les Grandes-Armoises", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "26,19"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "73,81"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "73,81", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "35,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "9,68", "RapportInscrit": "7,14"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Les Petites-Armoises", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "54,00", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "74,07", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "2,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Rethel", "LibSubCom": "Arnicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "42,14"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "57,86"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "57,86", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AFRIBO Joseph et Mme LARANGE-LOZANO RIOS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFRIBO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARANGE-LOZANO RIOS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,99", "RapportInscrit": "12,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAIRE Marie-Ange et M. LAGRANGE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAIRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "16,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELOCHE Jean-Michel et Mme LAVIGNE Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOCHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIGNE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,64", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARRE Sylvette et M. DERAMAIX Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRE", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERAMAIX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "24,29"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-2", "LibSubCom": "Arreux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "27,35"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "72,65"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "70,61", "RapportVotant": "97,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUCHET Michel et Mme PIERSON-PIERRARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUCHET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERSON-PIERRARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,31", "RapportInscrit": "1,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORDIER Pierre et Mme DEGEMBE Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGEMBE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "35,26", "RapportInscrit": "24,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERRET Guillaume et Mme SUQUET Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUQUET", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "11,56", "RapportInscrit": "8,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COLSON Robert et Mme CORNET Corinne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLSON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "50,87", "RapportInscrit": "35,92"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Artaise-le-Vivier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "55,36", "RapportVotant": "86,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "9,68", "RapportInscrit": "5,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "16,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "16,07"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Asfeld", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "784"}, "Abstentions": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "47,45"}, "Votants": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "52,55"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "50,89", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "8,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "24,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "34,84", "RapportInscrit": "17,73"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Attigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "814"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "42,75"}, "Votants": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "57,25"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,29"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "55,77", "RapportVotant": "97,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "7,49", "RapportInscrit": "4,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "20,70", "RapportInscrit": "11,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "62,56", "RapportInscrit": "34,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "9,25", "RapportInscrit": "5,16"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Aubigny-les-Poth\u00e9es", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "34,96"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "65,04"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,75", "RapportVotant": "8,84"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "57,96", "RapportVotant": "89,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,98", "RapportInscrit": "7,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "37,40", "RapportInscrit": "21,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "49,62", "RapportInscrit": "28,76"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Auboncourt-Vauzelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "54,84"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "45,16"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "44,09", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "2,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "68,29", "RapportInscrit": "30,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "11,83"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Givet", "LibSubCom": "Aubrives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "649"}, "Abstentions": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "58,40"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "41,60"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "39,29", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUGET Nadine et M. HUSSON Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "18,43", "RapportInscrit": "7,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COQUET Isabelle et M. WALLENDORFF Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALLENDORFF", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "32,16", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PIROTTE G\u00e9rard et Mme TOUSSAINT Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIROTTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARETTE Fran\u00e7oise et M. THIBAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARETTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "14,12", "RapportInscrit": "5,55"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Auflance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "25,42"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "74,58"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "71,19", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "33,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FORTIER Michelle et M. PLUTA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUTA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "20,34"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Auge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "39,68"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "60,32"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "58,73", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "70,27", "RapportInscrit": "41,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEUR Sylvette et M. DUTERTE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEUR", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTERTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,70", "RapportInscrit": "1,59"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Aure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "10,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "24,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Aussonce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "45,03"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "54,97"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "52,32", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,92", "RapportInscrit": "7,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "58,23", "RapportInscrit": "30,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "27,85", "RapportInscrit": "14,57"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Authe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "59,74", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "11,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "5,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "33,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "15,22", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Autrecourt-et-Pourron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "46,78"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "53,22"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "48,93", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "41,23", "RapportInscrit": "20,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "27,19", "RapportInscrit": "13,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FORTIER Michelle et M. PLUTA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUTA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "15,45"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Autruche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "49,06"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "50,94"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "47,17", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "3,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "5,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "22,64"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Autry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "45,16"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "54,84"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "50,81", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "10,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "39,68", "RapportInscrit": "20,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "4,84"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Auvillers-les-Forges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "529"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "44,42"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "55,58"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "52,93", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "58,93", "RapportInscrit": "31,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "30,71", "RapportInscrit": "16,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEUR Sylvette et M. DUTERTE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEUR", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTERTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "10,36", "RapportInscrit": "5,48"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Avan\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "52,86"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "47,14"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "44,29", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "22,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "12,86"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Avaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "397"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "51,39"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "48,61"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "47,10", "RapportVotant": "96,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "21,93", "RapportInscrit": "10,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "35,83", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "42,25", "RapportInscrit": "19,90"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Les Ayvelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "636"}, "Abstentions": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "57,86"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "42,14"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,12"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "40,25", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "33,98", "RapportInscrit": "13,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "32,03", "RapportInscrit": "12,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "10,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NEIVA Micheline et M. PETITFILS Romain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIVA", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITFILS", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "8,98", "RapportInscrit": "3,62"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Ba\u00e2lons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "47,22"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "52,78"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "49,44", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "30,34", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "12,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "41,57", "RapportInscrit": "20,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NEIVA Micheline et M. PETITFILS Romain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIVA", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITFILS", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,25", "RapportInscrit": "1,11"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Balaives-et-Butz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "53,26"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "46,74"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "46,20", "RapportVotant": "98,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "44,71", "RapportInscrit": "20,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "30,59", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NEIVA Micheline et M. PETITFILS Romain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIVA", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITFILS", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,18", "RapportInscrit": "0,54"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Sedan-3", "LibSubCom": "Balan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1268"}, "Abstentions": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "50,95"}, "Votants": {"Nombre": "622", "RapportInscrit": "49,05"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "47,24", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUEMIN Emmanuel et Mme MORAINE Claudette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAINE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "5,84", "RapportInscrit": "2,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTELOODT Odile et M. DROUARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELOODT", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DROUARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "56,59", "RapportInscrit": "26,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHOISY Christelle et M. SAMYN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISY", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMYN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "10,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SILICANI Marie-In\u00e9s et M. VILLA Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILICANI", "PrePsn": "Marie-In\u00e9s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLA", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "14,36", "RapportInscrit": "6,78"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Balham", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "42,62"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "57,38"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "57,38", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "13,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "31,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "13,11"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Ballay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "55,61", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "31,73", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "6,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "45,19", "RapportInscrit": "25,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "6,42"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Banogne-Recouvrance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "46,22"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "53,78"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "50,42", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "6,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "22,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "21,01"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Barbaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "46,94"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "53,06"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "18,37", "RapportInscrit": "9,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "26,53", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "55,10", "RapportInscrit": "27,55"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Rethel", "LibSubCom": "Barby", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "31,60"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "68,40"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "64,58", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AFRIBO Joseph et Mme LARANGE-LOZANO RIOS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFRIBO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARANGE-LOZANO RIOS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "27,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAIRE Marie-Ange et M. LAGRANGE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAIRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "19,89", "RapportInscrit": "12,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELOCHE Jean-Michel et Mme LAVIGNE Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOCHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIGNE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "11,83", "RapportInscrit": "7,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARRE Sylvette et M. DERAMAIX Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRE", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERAMAIX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "26,34", "RapportInscrit": "17,01"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Bar-l\u00e8s-Buzancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "22,37"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "77,63"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "76,32", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,07", "RapportInscrit": "9,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "68,97", "RapportInscrit": "52,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Bayonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "43,27"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "56,73"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "52,88", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "29,09", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "8,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "47,27", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,27", "RapportInscrit": "3,85"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Sedan-3", "LibSubCom": "Bazeilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1271"}, "Abstentions": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "53,66"}, "Votants": {"Nombre": "589", "RapportInscrit": "46,34"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "43,19", "RapportVotant": "93,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUEMIN Emmanuel et Mme MORAINE Claudette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAINE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "10,75", "RapportInscrit": "4,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTELOODT Odile et M. DROUARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELOODT", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DROUARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "14,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHOISY Christelle et M. SAMYN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISY", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMYN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "37,52", "RapportInscrit": "16,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SILICANI Marie-In\u00e9s et M. VILLA Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILICANI", "PrePsn": "Marie-In\u00e9s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLA", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "17,30", "RapportInscrit": "7,47"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Beaumont-en-Argonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "52,77"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "47,23"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "43,97", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "52,59", "RapportInscrit": "23,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FORTIER Michelle et M. PLUTA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUTA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "14,07", "RapportInscrit": "6,19"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Beffu-et-le-Morthomme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "56,82"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "43,18"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "40,91", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Belleville-et-Ch\u00e2tillon-sur-Bar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "48,86"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "51,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "50,57", "RapportVotant": "98,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "30,34", "RapportInscrit": "15,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,49", "RapportInscrit": "2,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "43,82", "RapportInscrit": "22,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,35", "RapportInscrit": "10,80"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-1", "LibSubCom": "Belval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "33,13"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "66,87"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "65,06", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NORMAND Michel et Mme ROBCIS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBCIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "71,30", "RapportInscrit": "46,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DISEUR Virginie et M. LUCZKA Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DISEUR", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZKA", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "12,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUTIER B\u00e9atrice et M. PANDINI Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANDINI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,93", "RapportInscrit": "0,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARLIER Fran\u00e7oise et M. LEVY Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "2,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme NA\u00cfT ABDELAZIZ Mezhoura et M. PARIS Thomas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NA\u00cfT ABDELAZIZ", "PrePsn": "Mezhoura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,63", "RapportInscrit": "3,01"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Belval-Bois-des-Dames", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "71,43", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "25,71"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Bergnicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "41,71"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "58,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "98,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "19,00", "RapportInscrit": "10,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "51,00", "RapportInscrit": "29,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "17,14"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "La Berli\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "20,51"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "79,49"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "79,49", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "58,06", "RapportInscrit": "46,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "12,82"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Rethel", "LibSubCom": "Bertoncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "43,90"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "56,10"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "52,85", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AFRIBO Joseph et Mme LARANGE-LOZANO RIOS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFRIBO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARANGE-LOZANO RIOS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "28,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAIRE Marie-Ange et M. LAGRANGE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAIRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "18,46", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELOCHE Jean-Michel et Mme LAVIGNE Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOCHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIGNE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,54", "RapportInscrit": "0,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARRE Sylvette et M. DERAMAIX Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRE", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERAMAIX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "26,15", "RapportInscrit": "13,82"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "La Besace", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "43,27"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "56,73"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "55,77", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "46,55", "RapportInscrit": "25,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,72", "RapportInscrit": "0,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "29,31", "RapportInscrit": "16,35"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Rethel", "LibSubCom": "Biermes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "39,66"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "60,34"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "58,23", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AFRIBO Joseph et Mme LARANGE-LOZANO RIOS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFRIBO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARANGE-LOZANO RIOS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "42,75", "RapportInscrit": "24,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAIRE Marie-Ange et M. LAGRANGE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAIRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "17,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELOCHE Jean-Michel et Mme LAVIGNE Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOCHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIGNE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "10,87", "RapportInscrit": "6,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARRE Sylvette et M. DERAMAIX Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRE", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERAMAIX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,94", "RapportInscrit": "9,28"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Bi\u00e8vres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "26,42"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "73,58"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "69,81", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FORTIER Michelle et M. PLUTA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUTA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "59,46", "RapportInscrit": "41,51"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Bignicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "58,93", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "35,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,71"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Blagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "883"}, "Abstentions": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "60,14"}, "Votants": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "39,86"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "9,66"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "34,31", "RapportVotant": "86,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "36,63", "RapportInscrit": "12,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "40,92", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FORTIER Michelle et M. PLUTA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUTA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "22,44", "RapportInscrit": "7,70"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Blanchefosse-et-Bay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,19"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "60,15", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "42,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "23,75", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Blanzy-la-Salonnaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "48,19"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "51,81"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "51,81", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,08", "RapportInscrit": "5,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "55,04", "RapportInscrit": "28,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "18,07"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Blombay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "35,85"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "64,15"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "59,43", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "68,25", "RapportInscrit": "40,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEUR Sylvette et M. DUTERTE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEUR", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTERTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "17,46", "RapportInscrit": "10,38"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Sedan-1", "LibSubCom": "Bosseval-et-Briancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "339"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "50,15"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "49,85"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "48,67", "RapportVotant": "97,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LESAGE Am\u00e9lie et M. PTAK J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESAGE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PTAK", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "40,61", "RapportInscrit": "19,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUCORNE Monique et M. JABLONSKI Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUCORNE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JABLONSKI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "20,61", "RapportInscrit": "10,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODARD Jean et Mme WELTER Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WELTER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEPERNET Roger et Mme HENRY R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPERNET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,45", "RapportInscrit": "2,65"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Bossus-l\u00e8s-Rumigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "42,17"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "57,83"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,23", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "50,60", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,38", "RapportInscrit": "1,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "28,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "20,48"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Bouconville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "33,96"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "66,04"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "66,04", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "24,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "24,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "3,77"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Boult-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "42,19"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "57,81"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "57,03", "RapportVotant": "98,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,96", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,55", "RapportInscrit": "11,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "10,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "49,32", "RapportInscrit": "28,13"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Boulzicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "779"}, "Abstentions": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "54,30"}, "Votants": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "45,70"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "43,90", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "37,43", "RapportInscrit": "16,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "38,01", "RapportInscrit": "16,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "17,84", "RapportInscrit": "7,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NEIVA Micheline et M. PETITFILS Romain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIVA", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITFILS", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "6,73", "RapportInscrit": "2,95"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Bourcq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "20,45"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "79,55"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "11,36", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,82", "RapportVotant": "8,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "61,36", "RapportVotant": "77,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "15,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Bourg-Fid\u00e8le", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "608"}, "Abstentions": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "56,25"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "43,75"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "41,12", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "37,20", "RapportInscrit": "15,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "52,40", "RapportInscrit": "21,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEUR Sylvette et M. DUTERTE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEUR", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTERTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "10,40", "RapportInscrit": "4,28"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Boutancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "51,33"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "48,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "47,35", "RapportVotant": "97,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "34,58", "RapportInscrit": "16,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "37,38", "RapportInscrit": "17,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "18,69", "RapportInscrit": "8,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NEIVA Micheline et M. PETITFILS Romain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIVA", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITFILS", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,35", "RapportInscrit": "4,42"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Bouvellemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "34,57"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "65,43"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "64,20", "RapportVotant": "98,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "24,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "51,92", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NEIVA Micheline et M. PETITFILS Romain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIVA", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITFILS", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,92", "RapportInscrit": "1,23"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Bogny-sur-Meuse", "LibSubCom": "Bogny-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3527"}, "Abstentions": {"Nombre": "1968", "RapportInscrit": "55,80"}, "Votants": {"Nombre": "1559", "RapportInscrit": "44,20"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "1488", "RapportInscrit": "42,19", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAURENT Karine et M. PIRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "7,06", "RapportInscrit": "2,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HELIN Serge et Mme SAVIN Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "636", "RapportExprime": "42,74", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONILLO-DERAM Elisabeth et M. PILARDEAU Erik", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONILLO-DERAM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILARDEAU", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "747", "RapportExprime": "50,20", "RapportInscrit": "21,18"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Br\u00e9cy-Bri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "39,71"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "60,29"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "11,76", "RapportVotant": "19,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "48,53", "RapportVotant": "80,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "57,58", "RapportInscrit": "27,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "10,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "5,88"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Br\u00e9villy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "62,46"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "37,54"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "34,04", "RapportVotant": "90,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "50,52", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "42,27", "RapportInscrit": "14,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FORTIER Michelle et M. PLUTA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUTA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,22", "RapportInscrit": "2,46"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Brienne-sur-Aisne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "44,76"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "55,24"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,99", "RapportInscrit": "6,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "53,25", "RapportInscrit": "28,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Brieulles-sur-Bar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "46,88"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "53,13"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,75", "RapportInscrit": "4,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "47,50", "RapportInscrit": "23,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,13"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Briquenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "38,64"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "61,36"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "60,23", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "15,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,32", "RapportInscrit": "6,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "47,17", "RapportInscrit": "28,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "15,09", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Brognon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "47,92", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "63,04", "RapportInscrit": "30,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEUR Sylvette et M. DUTERTE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEUR", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTERTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,17", "RapportInscrit": "1,04"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Bulson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "49,04", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "15,69", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "21,57", "RapportInscrit": "10,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "19,23"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Buzancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "54,18"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "45,82"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "42,55", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "9,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "7,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "34,19", "RapportInscrit": "14,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "24,79", "RapportInscrit": "10,55"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Carignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2103"}, "Abstentions": {"Nombre": "1224", "RapportInscrit": "58,20"}, "Votants": {"Nombre": "879", "RapportInscrit": "41,80"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "7,85"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "785", "RapportInscrit": "37,33", "RapportVotant": "89,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "40,76", "RapportInscrit": "15,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "36,31", "RapportInscrit": "13,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FORTIER Michelle et M. PLUTA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUTA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "22,93", "RapportInscrit": "8,56"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Cauroy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "43,71"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "56,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "52,69", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "20,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "16,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,40"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Cernion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "32,43"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "67,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "67,57", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "54,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "13,51"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Chagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "50,36"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "49,64"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "46,72", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "26,56", "RapportInscrit": "12,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "8,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "48,44", "RapportInscrit": "22,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NEIVA Micheline et M. PETITFILS Romain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIVA", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITFILS", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "2,92"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Chalandry-Elaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "498"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "53,21"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "46,79"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "44,38", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "16,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "32,13", "RapportInscrit": "14,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "26,24", "RapportInscrit": "11,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NEIVA Micheline et M. PETITFILS Romain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIVA", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITFILS", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,52", "RapportInscrit": "2,01"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Challerange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "50,14"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "49,86"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "92,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "6,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "50,62", "RapportInscrit": "23,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "19,14", "RapportInscrit": "8,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "15,43", "RapportInscrit": "7,12"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Champigneulle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "52,31", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "21,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,82", "RapportInscrit": "4,62"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Champigneul-sur-Vence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "34,31"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "65,69"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "64,71", "RapportVotant": "98,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "43,94", "RapportInscrit": "28,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "13,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NEIVA Micheline et M. PETITFILS Romain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIVA", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITFILS", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,52", "RapportInscrit": "0,98"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Champlin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "25,86"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "74,14"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "8,62", "RapportVotant": "11,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "62,07", "RapportVotant": "83,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "1,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "52,78", "RapportInscrit": "32,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "27,59"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Sedan-2", "LibSubCom": "La Chapelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "48,41"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "51,59"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOFFRIN Jonathan et Mme LUKAS Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOFFRIN", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUKAS", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,17", "RapportInscrit": "1,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GODIN Andr\u00e9 et Mme LOUIS  Rachelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Rachelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLOMME Amandine et M. ZWEIFEL R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOMME", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWEIFEL", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "15,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMAY Anne et M. MALJEAN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALJEAN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Chappes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "45,78"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "54,22"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "49,40", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "9,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "19,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "20,48"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Charbogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "39,62"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "60,38"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "55,97", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,87", "RapportInscrit": "4,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "26,97", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "56,18", "RapportInscrit": "31,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,99", "RapportInscrit": "5,03"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Chardeny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "34,15"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "65,85"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "63,41", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "24,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "19,51"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-1", "LibSubCom": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6025"}, "Abstentions": {"Nombre": "3726", "RapportInscrit": "61,84"}, "Votants": {"Nombre": "2299", "RapportInscrit": "38,16"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "2201", "RapportInscrit": "36,53", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NORMAND Michel et Mme ROBCIS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBCIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "627", "RapportExprime": "28,49", "RapportInscrit": "10,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DISEUR Virginie et M. LUCZKA Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DISEUR", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZKA", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "654", "RapportExprime": "29,71", "RapportInscrit": "10,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUTIER B\u00e9atrice et M. PANDINI Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANDINI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "13,22", "RapportInscrit": "4,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARLIER Fran\u00e7oise et M. LEVY Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "14,04", "RapportInscrit": "5,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme NA\u00cfT ABDELAZIZ Mezhoura et M. PARIS Thomas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NA\u00cfT ABDELAZIZ", "PrePsn": "Mezhoura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "14,54", "RapportInscrit": "5,31"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-2", "LibSubCom": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5681"}, "Abstentions": {"Nombre": "3121", "RapportInscrit": "54,94"}, "Votants": {"Nombre": "2560", "RapportInscrit": "45,06"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "2449", "RapportInscrit": "43,11", "RapportVotant": "95,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUCHET Michel et Mme PIERSON-PIERRARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUCHET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERSON-PIERRARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "7,27", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORDIER Pierre et Mme DEGEMBE Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGEMBE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1223", "RapportExprime": "49,94", "RapportInscrit": "21,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERRET Guillaume et Mme SUQUET Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUQUET", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "599", "RapportExprime": "24,46", "RapportInscrit": "10,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COLSON Robert et Mme CORNET Corinne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLSON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "7,90"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-3", "LibSubCom": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9769"}, "Abstentions": {"Nombre": "5188", "RapportInscrit": "53,11"}, "Votants": {"Nombre": "4581", "RapportInscrit": "46,89"}, "Blancs": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "4403", "RapportInscrit": "45,07", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DISEUR Julien et Mme PERRET Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DISEUR", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "789", "RapportExprime": "17,92", "RapportInscrit": "8,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMBERT Anne et M. L\u00c9ONARD Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9ONARD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1160", "RapportExprime": "26,35", "RapportInscrit": "11,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUDERLOT Robert et Mme JOSEPH Else", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDERLOT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSEPH", "PrePsn": "Else", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1744", "RapportExprime": "39,61", "RapportInscrit": "17,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEONI Sarah et M. WARNET Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEONI", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WARNET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "8,27", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HENRY Dominique-Claire et M. POLETTI Abellino", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Dominique-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "Abellino", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "7,86", "RapportInscrit": "3,54"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-4", "LibSubCom": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7852"}, "Abstentions": {"Nombre": "5132", "RapportInscrit": "65,36"}, "Votants": {"Nombre": "2720", "RapportInscrit": "34,64"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,76"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "2635", "RapportInscrit": "33,56", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLA ROSA Sylvain et Mme LAJILI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLA ROSA", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJILI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "11,42", "RapportInscrit": "3,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FRANCOIS Bruno et Mme ISTACE Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ISTACE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "9,41", "RapportInscrit": "3,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LECLET Jean-Fran\u00e7ois et Mme MOSER Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSER", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "782", "RapportExprime": "29,68", "RapportInscrit": "9,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLORES Maryse et M. FOUZARI Brahim", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORES", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUZARI", "PrePsn": "Brahim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "522", "RapportExprime": "19,81", "RapportInscrit": "6,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAUTIER Yannick et Mme MALZAC Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALZAC", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "782", "RapportExprime": "29,68", "RapportInscrit": "9,96"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Givet", "LibSubCom": "Charnois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "52,05"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "47,95"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "47,95", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUGET Nadine et M. HUSSON Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COQUET Isabelle et M. WALLENDORFF Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALLENDORFF", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PIROTTE G\u00e9rard et Mme TOUSSAINT Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIROTTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "12,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARETTE Fran\u00e7oise et M. THIBAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARETTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "2,74"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-Porcien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "880"}, "Abstentions": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "51,93"}, "Votants": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "48,07"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "45,91", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "21,78", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "49,26", "RapportInscrit": "22,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "28,96", "RapportInscrit": "13,30"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Chatel-Ch\u00e9h\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "44,97"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "55,03"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "51,01", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,47", "RapportInscrit": "7,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "18,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "18,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,47", "RapportInscrit": "7,38"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Le Ch\u00e2telet-sur-Sormonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "41,48"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "58,52"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEUR Sylvette et M. DUTERTE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEUR", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTERTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,70"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Le Ch\u00e2telet-sur-Retourne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "506"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "52,77"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "47,23"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "44,66", "RapportVotant": "94,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "28,32", "RapportInscrit": "12,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "40,71", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "30,97", "RapportInscrit": "13,83"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Chaumont-Porcien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "51,59"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "48,41"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "42,59", "RapportVotant": "87,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "10,56", "RapportInscrit": "4,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "49,07", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "40,37", "RapportInscrit": "17,20"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Sedan-1", "LibSubCom": "Ch\u00e9h\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "39,80"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "60,20"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "59,18", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LESAGE Am\u00e9lie et M. PTAK J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESAGE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PTAK", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "53,45", "RapportInscrit": "31,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUCORNE Monique et M. JABLONSKI Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUCORNE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JABLONSKI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,62", "RapportInscrit": "5,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODARD Jean et Mme WELTER Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WELTER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEPERNET Roger et Mme HENRY R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPERNET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,72", "RapportInscrit": "1,02"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Ch\u00e9mery-sur-Bar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "432"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "44,68"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "55,32"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "93,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "33,04", "RapportInscrit": "17,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "6,70", "RapportInscrit": "3,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "29,02", "RapportInscrit": "15,05"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Le Chesne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "630"}, "Abstentions": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "51,11"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "48,89"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "46,83", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "23,05", "RapportInscrit": "10,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "7,46", "RapportInscrit": "3,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "61,02", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "8,47", "RapportInscrit": "3,97"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Chesnois-Auboncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "49,62"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "50,38"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,02", "RapportVotant": "11,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "44,36", "RapportVotant": "88,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,64", "RapportInscrit": "8,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "47,46", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "33,90", "RapportInscrit": "15,04"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Sedan-1", "LibSubCom": "Cheveuges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "38,01"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "61,99"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "57,53", "RapportVotant": "92,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LESAGE Am\u00e9lie et M. PTAK J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESAGE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PTAK", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "29,76", "RapportInscrit": "17,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUCORNE Monique et M. JABLONSKI Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUCORNE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JABLONSKI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "13,69", "RapportInscrit": "7,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODARD Jean et Mme WELTER Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WELTER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "54,76", "RapportInscrit": "31,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEPERNET Roger et Mme HENRY R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPERNET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,79", "RapportInscrit": "1,03"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Chevi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "58,18", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "25,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,27"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Chilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "52,46"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "47,54"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "45,08", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "52,73", "RapportInscrit": "23,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "15,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEUR Sylvette et M. DUTERTE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEUR", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTERTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,73", "RapportInscrit": "5,74"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Givet", "LibSubCom": "Chooz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "627"}, "Abstentions": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "57,74"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "42,26"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "5,28"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "39,23", "RapportVotant": "92,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUGET Nadine et M. HUSSON Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "24,80", "RapportInscrit": "9,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COQUET Isabelle et M. WALLENDORFF Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALLENDORFF", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "32,52", "RapportInscrit": "12,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PIROTTE G\u00e9rard et Mme TOUSSAINT Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIROTTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARETTE Fran\u00e7oise et M. THIBAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARETTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "10,98", "RapportInscrit": "4,31"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Chuffilly-Roche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "27,59"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "72,41"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "70,69", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,76", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "53,66", "RapportInscrit": "37,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,76", "RapportInscrit": "6,90"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Clavy-Warby", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "35,27"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "64,73"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "5,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "60,36", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "24,70", "RapportInscrit": "14,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "39,76", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "35,54", "RapportInscrit": "21,45"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-1", "LibSubCom": "Cliron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "43,15"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "56,85"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "54,36", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NORMAND Michel et Mme ROBCIS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBCIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "40,46", "RapportInscrit": "21,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DISEUR Virginie et M. LUCZKA Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DISEUR", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZKA", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "41,22", "RapportInscrit": "22,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUTIER B\u00e9atrice et M. PANDINI Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANDINI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,11", "RapportInscrit": "3,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARLIER Fran\u00e7oise et M. LEVY Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,63", "RapportInscrit": "4,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme NA\u00cfT ABDELAZIZ Mezhoura et M. PARIS Thomas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NA\u00cfT ABDELAZIZ", "PrePsn": "Mezhoura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,58", "RapportInscrit": "2,49"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Cond\u00e9-l\u00e8s-Herpy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "54,55"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "45,45"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "43,51", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "17,91", "RapportInscrit": "7,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "50,75", "RapportInscrit": "22,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "13,64"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Cond\u00e9-l\u00e8s-Autry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "46,27"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "53,73"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "50,75", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "7,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "16,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "11,94"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Contreuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,81", "RapportVotant": "13,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "51,56", "RapportVotant": "86,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "3,13"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Cornay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "36,11"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "63,89"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "63,89", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "15,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "15,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "26,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,87", "RapportInscrit": "6,94"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Rethel", "LibSubCom": "Corny-Mach\u00e9rom\u00e9nil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "40,83"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "59,17"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "56,67", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AFRIBO Joseph et Mme LARANGE-LOZANO RIOS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFRIBO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARANGE-LOZANO RIOS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAIRE Marie-Ange et M. LAGRANGE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAIRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "39,71", "RapportInscrit": "22,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELOCHE Jean-Michel et Mme LAVIGNE Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOCHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIGNE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,47", "RapportInscrit": "0,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARRE Sylvette et M. DERAMAIX Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRE", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERAMAIX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "21,67"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Rethel", "LibSubCom": "Coucy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "38,87"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "61,13"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "59,56", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AFRIBO Joseph et Mme LARANGE-LOZANO RIOS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFRIBO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARANGE-LOZANO RIOS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "22,11", "RapportInscrit": "13,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAIRE Marie-Ange et M. LAGRANGE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAIRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "20,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELOCHE Jean-Michel et Mme LAVIGNE Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOCHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIGNE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,89", "RapportInscrit": "4,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARRE Sylvette et M. DERAMAIX Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRE", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERAMAIX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "35,79", "RapportInscrit": "21,32"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Coulommes-et-Marqueny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "12,50"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "87,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "86,25", "RapportVotant": "98,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "28,99", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "55,07", "RapportInscrit": "47,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,25", "RapportInscrit": "6,25"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "La Croix-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "29,20"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "70,80"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "68,14", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "35,06", "RapportInscrit": "23,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,49", "RapportInscrit": "4,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "24,68", "RapportInscrit": "16,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "23,01"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Sedan-3", "LibSubCom": "Daigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "53,36"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "46,64"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "44,96", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUEMIN Emmanuel et Mme MORAINE Claudette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAINE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,41", "RapportInscrit": "3,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTELOODT Odile et M. DROUARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELOODT", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DROUARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "34,58", "RapportInscrit": "15,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHOISY Christelle et M. SAMYN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISY", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMYN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "34,58", "RapportInscrit": "15,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SILICANI Marie-In\u00e9s et M. VILLA Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILICANI", "PrePsn": "Marie-In\u00e9s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLA", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "22,43", "RapportInscrit": "10,08"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-2", "LibSubCom": "Damouzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "44,02"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "55,98"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "52,77", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUCHET Michel et Mme PIERSON-PIERRARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUCHET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERSON-PIERRARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,76", "RapportInscrit": "1,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORDIER Pierre et Mme DEGEMBE Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGEMBE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "51,93", "RapportInscrit": "27,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERRET Guillaume et Mme SUQUET Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUQUET", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "18,78", "RapportInscrit": "9,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COLSON Robert et Mme CORNET Corinne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLSON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "26,52", "RapportInscrit": "13,99"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Les Deux-Villes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "38,36"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "61,64"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "57,86", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "22,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "38,04", "RapportInscrit": "22,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FORTIER Michelle et M. PLUTA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUTA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "22,83", "RapportInscrit": "13,21"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Bogny-sur-Meuse", "LibSubCom": "Deville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "722"}, "Abstentions": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "56,93"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "43,07"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "39,89", "RapportVotant": "92,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAURENT Karine et M. PIRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "14,58", "RapportInscrit": "5,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HELIN Serge et Mme SAVIN Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "38,54", "RapportInscrit": "15,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONILLO-DERAM Elisabeth et M. PILARDEAU Erik", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONILLO-DERAM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILARDEAU", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "18,70"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Dom-le-Mesnil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "861"}, "Abstentions": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "59,58"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "40,42"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "38,33", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "34,85", "RapportInscrit": "13,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "31,52", "RapportInscrit": "12,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "29,39", "RapportInscrit": "11,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NEIVA Micheline et M. PETITFILS Romain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIVA", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITFILS", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,24", "RapportInscrit": "1,63"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Dommery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "32,00"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "68,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "0,98"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "65,33", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,20", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "67,35", "RapportInscrit": "44,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "14,67"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Sedan-1", "LibSubCom": "Donchery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1737"}, "Abstentions": {"Nombre": "931", "RapportInscrit": "53,60"}, "Votants": {"Nombre": "806", "RapportInscrit": "46,40"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,86"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "783", "RapportInscrit": "45,08", "RapportVotant": "97,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LESAGE Am\u00e9lie et M. PTAK J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESAGE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PTAK", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "32,95", "RapportInscrit": "14,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUCORNE Monique et M. JABLONSKI Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUCORNE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JABLONSKI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "13,92", "RapportInscrit": "6,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODARD Jean et Mme WELTER Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WELTER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "49,94", "RapportInscrit": "22,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEPERNET Roger et Mme HENRY R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPERNET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "3,19", "RapportInscrit": "1,44"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Doumely-B\u00e9gny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "51,39", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "26,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "13,89"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Rethel", "LibSubCom": "Doux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "31,15"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "68,85"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "67,21", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AFRIBO Joseph et Mme LARANGE-LOZANO RIOS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFRIBO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARANGE-LOZANO RIOS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "68,29", "RapportInscrit": "45,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAIRE Marie-Ange et M. LAGRANGE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAIRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "9,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELOCHE Jean-Michel et Mme LAVIGNE Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOCHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIGNE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "3,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARRE Sylvette et M. DERAMAIX Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRE", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERAMAIX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "8,20"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Douzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1232"}, "Abstentions": {"Nombre": "630", "RapportInscrit": "51,14"}, "Votants": {"Nombre": "602", "RapportInscrit": "48,86"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,81"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "44,97", "RapportVotant": "92,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "53,43", "RapportInscrit": "24,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "37,91", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FORTIER Michelle et M. PLUTA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUTA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "8,66", "RapportInscrit": "3,90"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Draize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "34,33"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "65,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "64,18", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "4,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "29,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "29,85"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Dricourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "56,86"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "43,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "43,14", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "19,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "5,88"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "L'Ecaille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "42,57"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "57,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "56,76", "RapportVotant": "98,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "6,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "26,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "24,32"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "L'Echelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "39,13"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "60,87"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "58,26", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,99", "RapportInscrit": "1,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "61,19", "RapportInscrit": "35,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "35,82", "RapportInscrit": "20,87"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Ecly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "37,93"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "62,07"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "57,24", "RapportVotant": "92,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,48", "RapportInscrit": "11,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "50,60", "RapportInscrit": "28,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "16,55"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Ecordal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "40,76"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "59,24"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "96,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "10,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "25,74", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "41,91", "RapportInscrit": "23,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "8,40"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Elan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "30,88"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "69,12"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "67,65", "RapportVotant": "97,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "15,22", "RapportInscrit": "10,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "52,17", "RapportInscrit": "35,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NEIVA Micheline et M. PETITFILS Romain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIVA", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITFILS", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "4,41"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Escombres-et-le-Chesnois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "59,61"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "40,39"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "36,86", "RapportVotant": "91,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "43,62", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "41,49", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FORTIER Michelle et M. PLUTA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUTA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,89", "RapportInscrit": "5,49"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Estrebay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "32,26"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "67,74"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "66,13", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "70,73", "RapportInscrit": "46,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "9,68"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Etalle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "51,25"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "48,75"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "46,25", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "54,05", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "16,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEUR Sylvette et M. DUTERTE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEUR", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTERTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "5,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Eteigni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "339"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "40,71"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "59,29"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "55,16", "RapportVotant": "93,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "60,43", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "29,95", "RapportInscrit": "16,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEUR Sylvette et M. DUTERTE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEUR", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTERTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "9,63", "RapportInscrit": "5,31"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Etr\u00e9pigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "31,53"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "68,47"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "64,04", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "23,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "37,69", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "20,77", "RapportInscrit": "13,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NEIVA Micheline et M. PETITFILS Romain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIVA", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITFILS", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "2,96"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Euilly-et-Lombut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "46,51"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "53,49"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "51,16", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "20,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "43,18", "RapportInscrit": "22,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FORTIER Michelle et M. PLUTA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUTA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "15,91", "RapportInscrit": "8,14"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Evigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "37,75"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "62,25"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "60,26", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "29,67", "RapportInscrit": "17,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "15,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "35,16", "RapportInscrit": "21,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NEIVA Micheline et M. PETITFILS Romain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIVA", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITFILS", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,79", "RapportInscrit": "5,30"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Exermont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-1", "LibSubCom": "Fagnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "41,29"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "58,71"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "8,24"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "52,58", "RapportVotant": "89,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NORMAND Michel et Mme ROBCIS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBCIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "19,63", "RapportInscrit": "10,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DISEUR Virginie et M. LUCZKA Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DISEUR", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZKA", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "38,65", "RapportInscrit": "20,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUTIER B\u00e9atrice et M. PANDINI Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANDINI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "27,61", "RapportInscrit": "14,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARLIER Fran\u00e7oise et M. LEVY Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "9,82", "RapportInscrit": "5,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme NA\u00cfT ABDELAZIZ Mezhoura et M. PARIS Thomas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NA\u00cfT ABDELAZIZ", "PrePsn": "Mezhoura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,29", "RapportInscrit": "2,26"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Faissault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "57,14"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "42,86"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "5,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "37,14", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,23", "RapportInscrit": "3,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "35,38", "RapportInscrit": "13,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "55,38", "RapportInscrit": "20,57"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Falaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "46,74"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "53,26"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "50,96", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "39,85", "RapportInscrit": "20,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "17,29", "RapportInscrit": "8,81"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Faux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "43,24"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "56,76"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "9,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "51,35", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "21,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "18,92"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Revin", "LibSubCom": "F\u00e9pin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "37,70"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "62,30"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,68"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "61,26", "RapportVotant": "98,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEMPEREUR Ingrid et M. NIVELET Igor", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMPEREUR", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIVELET", "PrePsn": "Igor", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,42", "RapportInscrit": "2,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RUELLE Dominique et M. SONNET Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUELLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SONNET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "52,14", "RapportInscrit": "31,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MATER Ana\u00efs-Jeanne et M. NOIZET Corentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATER", "PrePsn": "Ana\u00efs-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIZET", "PrePsn": "Corentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "15,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMON Brigitte et M. IGLESIAS Mario", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IGLESIAS", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,80", "RapportInscrit": "11,52"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "La F\u00e9r\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "8,11", "RapportVotant": "15,79"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "40,54", "RapportVotant": "78,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "9,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "14,86"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "La Fert\u00e9-sur-Chiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "52,59"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "47,41"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "45,19", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "32,79", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "26,23", "RapportInscrit": "11,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FORTIER Michelle et M. PLUTA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUTA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "40,98", "RapportInscrit": "18,52"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Flaignes-Havys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "61,40", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "3,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "39,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "18,42"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Sedan-2", "LibSubCom": "Fleigneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "35,90"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "64,10"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "64,10", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOFFRIN Jonathan et Mme LUKAS Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOFFRIN", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUKAS", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,00", "RapportInscrit": "1,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GODIN Andr\u00e9 et Mme LOUIS  Rachelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Rachelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLOMME Amandine et M. ZWEIFEL R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOMME", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWEIFEL", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMAY Anne et M. MALJEAN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALJEAN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "33,00", "RapportInscrit": "21,15"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Fl\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "45,12"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "54,88"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "52,44", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,33", "RapportInscrit": "1,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "19,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "44,19", "RapportInscrit": "23,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "16,28", "RapportInscrit": "8,54"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Fligny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "57,04"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "42,96"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "42,22", "RapportVotant": "98,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "38,60", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEUR Sylvette et M. DUTERTE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEUR", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTERTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,77", "RapportInscrit": "3,70"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Flize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "802"}, "Abstentions": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "52,37"}, "Votants": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "47,63"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "45,64", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "28,14", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "36,07", "RapportInscrit": "16,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "28,96", "RapportInscrit": "13,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NEIVA Micheline et M. PETITFILS Romain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIVA", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITFILS", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "6,83", "RapportInscrit": "3,12"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Sedan-2", "LibSubCom": "Floing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1798"}, "Abstentions": {"Nombre": "937", "RapportInscrit": "52,11"}, "Votants": {"Nombre": "861", "RapportInscrit": "47,89"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "814", "RapportInscrit": "45,27", "RapportVotant": "94,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOFFRIN Jonathan et Mme LUKAS Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOFFRIN", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUKAS", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "4,67", "RapportInscrit": "2,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GODIN Andr\u00e9 et Mme LOUIS  Rachelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Rachelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "24,82", "RapportInscrit": "11,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLOMME Amandine et M. ZWEIFEL R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOMME", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWEIFEL", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "30,59", "RapportInscrit": "13,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMAY Anne et M. MALJEAN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALJEAN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "39,93", "RapportInscrit": "18,08"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Givet", "LibSubCom": "Foisches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "54,75"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "45,25"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "41,90", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUGET Nadine et M. HUSSON Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "18,67", "RapportInscrit": "7,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COQUET Isabelle et M. WALLENDORFF Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALLENDORFF", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "38,67", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PIROTTE G\u00e9rard et Mme TOUSSAINT Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIROTTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "34,67", "RapportInscrit": "14,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARETTE Fran\u00e7oise et M. THIBAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARETTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "3,35"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Foss\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "42,22"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "57,78"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "11,11", "RapportVotant": "19,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "80,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,56"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Fraillicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "43,03"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "56,97"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "7,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "52,73", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "7,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "25,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Sedan-3", "LibSubCom": "Francheval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "54,25"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "45,75"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "43,68", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUEMIN Emmanuel et Mme MORAINE Claudette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAINE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,21", "RapportInscrit": "1,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTELOODT Odile et M. DROUARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELOODT", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DROUARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "27,89", "RapportInscrit": "12,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHOISY Christelle et M. SAMYN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISY", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMYN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SILICANI Marie-In\u00e9s et M. VILLA Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILICANI", "PrePsn": "Marie-In\u00e9s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLA", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "28,42", "RapportInscrit": "12,41"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-4", "LibSubCom": "La Francheville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1181"}, "Abstentions": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "46,82"}, "Votants": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "53,18"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "600", "RapportInscrit": "50,80", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLA ROSA Sylvain et Mme LAJILI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLA ROSA", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJILI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "9,00", "RapportInscrit": "4,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FRANCOIS Bruno et Mme ISTACE Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ISTACE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "18,83", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LECLET Jean-Fran\u00e7ois et Mme MOSER Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSER", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "14,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLORES Maryse et M. FOUZARI Brahim", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORES", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUZARI", "PrePsn": "Brahim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "8,50", "RapportInscrit": "4,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAUTIER Yannick et Mme MALZAC Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALZAC", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "35,67", "RapportInscrit": "18,12"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Le Fr\u00e9ty", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "47,46"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "52,54"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "47,46", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "18,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "27,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "1,69"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Givet", "LibSubCom": "Fromelennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "746"}, "Abstentions": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "56,97"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "43,03"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "41,29", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUGET Nadine et M. HUSSON Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "11,04", "RapportInscrit": "4,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COQUET Isabelle et M. WALLENDORFF Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALLENDORFF", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "50,97", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PIROTTE G\u00e9rard et Mme TOUSSAINT Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIROTTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "12,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARETTE Fran\u00e7oise et M. THIBAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARETTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "6,82", "RapportInscrit": "2,82"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Fromy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "53,62"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "46,38"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "42,03", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "24,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FORTIER Michelle et M. PLUTA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUTA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "5,80"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Revin", "LibSubCom": "Fumay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2588"}, "Abstentions": {"Nombre": "1346", "RapportInscrit": "52,01"}, "Votants": {"Nombre": "1242", "RapportInscrit": "47,99"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "1196", "RapportInscrit": "46,21", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEMPEREUR Ingrid et M. NIVELET Igor", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMPEREUR", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIVELET", "PrePsn": "Igor", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "3,51", "RapportInscrit": "1,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RUELLE Dominique et M. SONNET Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUELLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SONNET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "551", "RapportExprime": "46,07", "RapportInscrit": "21,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MATER Ana\u00efs-Jeanne et M. NOIZET Corentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATER", "PrePsn": "Ana\u00efs-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIZET", "PrePsn": "Corentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "20,23", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMON Brigitte et M. IGLESIAS Mario", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IGLESIAS", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "361", "RapportExprime": "30,18", "RapportInscrit": "13,95"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Germont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "42,50"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "57,50"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "57,50", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Villers-Semeuse", "LibSubCom": "Gernelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "48,63"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "51,37"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,87"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "47,45", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COQUIN Marie-France et M. DESPAS Gabriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPAS", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "37,19", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORGET Laurent et Mme HENNECHART Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENNECHART", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "30,58", "RapportInscrit": "14,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPUY J\u00e9r\u00e9my et Mme NICOLAS-VIOT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS-VIOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "17,36", "RapportInscrit": "8,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DECOBERT Philippe et Mme SANTERRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECOBERT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTERRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,22", "RapportInscrit": "6,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAGET S\u00e9verine et M. TUOT Franck", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,65", "RapportInscrit": "0,78"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Villers-Semeuse", "LibSubCom": "Gespunsart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "814"}, "Abstentions": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "56,88"}, "Votants": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "43,12"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "5,70"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "40,17", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COQUIN Marie-France et M. DESPAS Gabriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPAS", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "44,95", "RapportInscrit": "18,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORGET Laurent et Mme HENNECHART Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENNECHART", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "22,32", "RapportInscrit": "8,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPUY J\u00e9r\u00e9my et Mme NICOLAS-VIOT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS-VIOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "12,23", "RapportInscrit": "4,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DECOBERT Philippe et Mme SANTERRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECOBERT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTERRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "10,70", "RapportInscrit": "4,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAGET S\u00e9verine et M. TUOT Franck", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "9,79", "RapportInscrit": "3,93"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Girondelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "39,06"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "60,94"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "57,81", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "52,70", "RapportInscrit": "30,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "36,49", "RapportInscrit": "21,09"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Givet", "LibSubCom": "Givet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4224"}, "Abstentions": {"Nombre": "2417", "RapportInscrit": "57,22"}, "Votants": {"Nombre": "1807", "RapportInscrit": "42,78"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "1735", "RapportInscrit": "41,07", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUGET Nadine et M. HUSSON Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "8,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COQUET Isabelle et M. WALLENDORFF Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALLENDORFF", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "872", "RapportExprime": "50,26", "RapportInscrit": "20,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PIROTTE G\u00e9rard et Mme TOUSSAINT Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIROTTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "373", "RapportExprime": "21,50", "RapportInscrit": "8,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARETTE Fran\u00e7oise et M. THIBAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARETTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "7,61", "RapportInscrit": "3,13"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Sedan-2", "LibSubCom": "Givonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "854"}, "Abstentions": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "49,88"}, "Votants": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "50,12"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,47"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "47,54", "RapportVotant": "94,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOFFRIN Jonathan et Mme LUKAS Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOFFRIN", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUKAS", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "2,22", "RapportInscrit": "1,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GODIN Andr\u00e9 et Mme LOUIS  Rachelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Rachelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLOMME Amandine et M. ZWEIFEL R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOMME", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWEIFEL", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "30,79", "RapportInscrit": "14,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMAY Anne et M. MALJEAN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALJEAN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "38,42", "RapportInscrit": "18,27"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Givron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "13,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "81,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Givry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "39,27"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "60,73"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "57,59", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "21,82", "RapportInscrit": "12,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "15,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "48,18", "RapportInscrit": "27,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,73", "RapportInscrit": "1,57"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Sedan-2", "LibSubCom": "Glaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "619"}, "Abstentions": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "42,00"}, "Votants": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "58,00"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "55,90", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOFFRIN Jonathan et Mme LUKAS Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOFFRIN", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUKAS", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "0,87", "RapportInscrit": "0,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GODIN Andr\u00e9 et Mme LOUIS  Rachelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Rachelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "51,73", "RapportInscrit": "28,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLOMME Amandine et M. ZWEIFEL R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOMME", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWEIFEL", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "28,32", "RapportInscrit": "15,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMAY Anne et M. MALJEAN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALJEAN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "19,08", "RapportInscrit": "10,66"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Gomont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "55,28"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "44,72"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "42,68", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "4,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "25,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "30,48", "RapportInscrit": "13,01"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Grandchamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "44,12"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "55,88"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "51,47", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "22,06"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Grandham", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "34,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Grandpr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "35,88"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "64,12"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,04"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "5,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "60,13", "RapportVotant": "93,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "22,10", "RapportInscrit": "13,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "26,52", "RapportInscrit": "15,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "43,65", "RapportInscrit": "26,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "7,73", "RapportInscrit": "4,65"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Villers-Semeuse", "LibSubCom": "La Grandville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "567"}, "Abstentions": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "49,91", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COQUIN Marie-France et M. DESPAS Gabriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPAS", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "19,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORGET Laurent et Mme HENNECHART Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENNECHART", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "30,39", "RapportInscrit": "15,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPUY J\u00e9r\u00e9my et Mme NICOLAS-VIOT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS-VIOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "6,71", "RapportInscrit": "3,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DECOBERT Philippe et Mme SANTERRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECOBERT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTERRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "18,02", "RapportInscrit": "8,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAGET S\u00e9verine et M. TUOT Franck", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "5,65", "RapportInscrit": "2,82"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Grivy-Loisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "26,39"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "73,61"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,94", "RapportVotant": "9,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "65,97", "RapportVotant": "89,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "25,26", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "37,89", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "29,47", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,37", "RapportInscrit": "4,86"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Gruy\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "32,43"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "67,57"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,76", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "60,81", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "4,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "62,22", "RapportInscrit": "37,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "31,11", "RapportInscrit": "18,92"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Gu\u00e9-d'Hossus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "68,08"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "31,92"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "31,07", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "48,18", "RapportInscrit": "14,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEUR Sylvette et M. DUTERTE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEUR", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTERTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "4,24"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Guignicourt-sur-Vence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "44,98"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "55,02"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "54,07", "RapportVotant": "98,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "44,25", "RapportInscrit": "23,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "34,51", "RapportInscrit": "18,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "18,58", "RapportInscrit": "10,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NEIVA Micheline et M. PETITFILS Romain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIVA", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITFILS", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,65", "RapportInscrit": "1,44"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Guincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "36,49"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "63,51"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "6,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "59,46", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "27,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "21,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,41"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Hagnicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "46,77"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "53,23"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "53,23", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "19,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "33,87"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Ham-les-Moines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "55,71"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "44,29"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "43,21", "RapportVotant": "97,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "40,50", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "49,59", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEUR Sylvette et M. DUTERTE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEUR", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTERTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,92", "RapportInscrit": "4,29"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Givet", "LibSubCom": "Ham-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "49,44"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "50,56"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "48,33", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUGET Nadine et M. HUSSON Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "16,09", "RapportInscrit": "7,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COQUET Isabelle et M. WALLENDORFF Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALLENDORFF", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "50,57", "RapportInscrit": "24,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PIROTTE G\u00e9rard et Mme TOUSSAINT Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIROTTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "28,74", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARETTE Fran\u00e7oise et M. THIBAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARETTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,60", "RapportInscrit": "2,22"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Hannappes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "40,14"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "59,86"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "8,24"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "54,23", "RapportVotant": "90,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "24,68", "RapportInscrit": "13,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "23,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "32,47", "RapportInscrit": "17,61"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Hannogne-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "357"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "47,90"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "52,10"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "49,86", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "37,08", "RapportInscrit": "18,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "35,39", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "20,22", "RapportInscrit": "10,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NEIVA Micheline et M. PETITFILS Romain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIVA", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITFILS", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "7,30", "RapportInscrit": "3,64"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Hannogne-Saint-R\u00e9my", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "34,44"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "65,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "62,22", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "35,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "18,89"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Haraucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "545"}, "Abstentions": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "51,01"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "48,99"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,87"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "45,87", "RapportVotant": "93,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "22,40", "RapportInscrit": "10,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "16,40", "RapportInscrit": "7,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "17,20", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "20,18"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Harcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "48,23"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "51,77"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,58"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "48,23", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "38,42", "RapportInscrit": "18,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "45,76", "RapportInscrit": "22,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEUR Sylvette et M. DUTERTE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEUR", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTERTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "15,82", "RapportInscrit": "7,63"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Revin", "LibSubCom": "Hargnies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "388"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "56,70"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "43,30"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "42,01", "RapportVotant": "97,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEMPEREUR Ingrid et M. NIVELET Igor", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMPEREUR", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIVELET", "PrePsn": "Igor", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,84", "RapportInscrit": "0,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RUELLE Dominique et M. SONNET Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUELLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SONNET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "51,53", "RapportInscrit": "21,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MATER Ana\u00efs-Jeanne et M. NOIZET Corentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATER", "PrePsn": "Ana\u00efs-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIZET", "PrePsn": "Corentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "26,38", "RapportInscrit": "11,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMON Brigitte et M. IGLESIAS Mario", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IGLESIAS", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "20,25", "RapportInscrit": "8,51"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Harricourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "43,90"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "56,10"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "8,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "48,78", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "21,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,44"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-1", "LibSubCom": "Haudrecy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "37,26"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "62,74"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "60,38", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NORMAND Michel et Mme ROBCIS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBCIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "39,84", "RapportInscrit": "24,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DISEUR Virginie et M. LUCZKA Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DISEUR", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZKA", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "26,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUTIER B\u00e9atrice et M. PANDINI Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANDINI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,69", "RapportInscrit": "2,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARLIER Fran\u00e7oise et M. LEVY Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,47", "RapportInscrit": "3,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme NA\u00cfT ABDELAZIZ Mezhoura et M. PARIS Thomas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NA\u00cfT ABDELAZIZ", "PrePsn": "Mezhoura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,77"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Bogny-sur-Meuse", "LibSubCom": "Haulm\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "31,43"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "68,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "65,71", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAURENT Karine et M. PIRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "4,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HELIN Serge et Mme SAVIN Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,87", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONILLO-DERAM Elisabeth et M. PILARDEAU Erik", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONILLO-DERAM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILARDEAU", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "82,61", "RapportInscrit": "54,29"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Bogny-sur-Meuse", "LibSubCom": "Les Hautes-Rivi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1128"}, "Abstentions": {"Nombre": "689", "RapportInscrit": "61,08"}, "Votants": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "38,92"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "6,83"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "35,02", "RapportVotant": "89,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAURENT Karine et M. PIRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "4,81", "RapportInscrit": "1,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HELIN Serge et Mme SAVIN Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "55,19", "RapportInscrit": "19,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONILLO-DERAM Elisabeth et M. PILARDEAU Erik", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONILLO-DERAM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILARDEAU", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "14,01"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Hauteville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "41,38"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "58,62"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "68,75", "RapportInscrit": "37,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "14,94"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Hauvin\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "37,89"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "62,11"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "61,23", "RapportVotant": "98,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "38,85", "RapportInscrit": "23,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "38,13", "RapportInscrit": "23,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "19,42", "RapportInscrit": "11,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,60", "RapportInscrit": "2,20"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Revin", "LibSubCom": "Haybes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1451"}, "Abstentions": {"Nombre": "602", "RapportInscrit": "41,49"}, "Votants": {"Nombre": "849", "RapportInscrit": "58,51"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,77"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "827", "RapportInscrit": "57,00", "RapportVotant": "97,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEMPEREUR Ingrid et M. NIVELET Igor", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMPEREUR", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIVELET", "PrePsn": "Igor", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "3,63", "RapportInscrit": "2,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RUELLE Dominique et M. SONNET Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUELLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SONNET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "472", "RapportExprime": "57,07", "RapportInscrit": "32,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MATER Ana\u00efs-Jeanne et M. NOIZET Corentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATER", "PrePsn": "Ana\u00efs-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIZET", "PrePsn": "Corentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "23,46", "RapportInscrit": "13,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMON Brigitte et M. IGLESIAS Mario", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IGLESIAS", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "15,84", "RapportInscrit": "9,03"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Herbeuval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "36,67"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "63,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "7,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "87,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FORTIER Michelle et M. PLUTA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUTA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "17,78"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Herpy-l'Arl\u00e9sienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "48,95"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "51,05"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "49,65", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,86", "RapportInscrit": "4,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "56,34", "RapportInscrit": "27,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "33,80", "RapportInscrit": "16,78"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Givet", "LibSubCom": "Hierges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "47,65"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "52,35"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "51,01", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUGET Nadine et M. HUSSON Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "9,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COQUET Isabelle et M. WALLENDORFF Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALLENDORFF", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "32,89", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PIROTTE G\u00e9rard et Mme TOUSSAINT Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIROTTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "13,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARETTE Fran\u00e7oise et M. THIBAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARETTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,37", "RapportInscrit": "11,41"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "La Horgne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "54,93"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "45,07"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "42,25", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "7,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "12,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "17,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NEIVA Micheline et M. PETITFILS Romain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIVA", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITFILS", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,23"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Houdilcourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "35,85"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "64,15"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "61,32", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,85", "RapportInscrit": "8,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "37,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "24,62", "RapportInscrit": "15,09"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-2", "LibSubCom": "Houldizy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "39,61"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "60,39"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "59,22", "RapportVotant": "98,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUCHET Michel et Mme PIERSON-PIERRARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUCHET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERSON-PIERRARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,65", "RapportInscrit": "1,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORDIER Pierre et Mme DEGEMBE Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGEMBE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "42,38", "RapportInscrit": "25,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERRET Guillaume et Mme SUQUET Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUQUET", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "29,14", "RapportInscrit": "17,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COLSON Robert et Mme CORNET Corinne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLSON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "25,83", "RapportInscrit": "15,29"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Sedan-2", "LibSubCom": "Illy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "54,90"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "45,10"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "43,14", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOFFRIN Jonathan et Mme LUKAS Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOFFRIN", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUKAS", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,79", "RapportInscrit": "1,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GODIN Andr\u00e9 et Mme LOUIS  Rachelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Rachelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLOMME Amandine et M. ZWEIFEL R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOMME", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWEIFEL", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMAY Anne et M. MALJEAN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALJEAN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "12,75"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Im\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "18,42"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "81,58"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "7,89", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "73,68", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "28,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "5,26"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Inaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "56,79"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "43,21"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "41,98", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "20,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "16,05"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Villers-Semeuse", "LibSubCom": "Issancourt-et-Rumel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "49,16"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "50,84"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "48,60", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COQUIN Marie-France et M. DESPAS Gabriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPAS", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "15,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORGET Laurent et Mme HENNECHART Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENNECHART", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "25,86", "RapportInscrit": "12,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPUY J\u00e9r\u00e9my et Mme NICOLAS-VIOT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS-VIOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "27,01", "RapportInscrit": "13,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DECOBERT Philippe et Mme SANTERRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECOBERT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTERRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,32", "RapportInscrit": "3,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAGET S\u00e9verine et M. TUOT Franck", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "9,77", "RapportInscrit": "4,75"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Jandun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "38,54"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "61,46"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "7,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "55,73", "RapportVotant": "90,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "14,02", "RapportInscrit": "7,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "53,27", "RapportInscrit": "29,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "32,71", "RapportInscrit": "18,23"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Bogny-sur-Meuse", "LibSubCom": "Joigny-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "543"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "47,70"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "52,30"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "49,91", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAURENT Karine et M. PIRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "11,07", "RapportInscrit": "5,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HELIN Serge et Mme SAVIN Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "40,96", "RapportInscrit": "20,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONILLO-DERAM Elisabeth et M. PILARDEAU Erik", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONILLO-DERAM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILARDEAU", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "47,97", "RapportInscrit": "23,94"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Jonval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "51,25"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "48,75"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "47,50", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "28,95", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "11,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "5,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Juniville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "783"}, "Abstentions": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "40,36"}, "Votants": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "59,64"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "56,96", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "37,44", "RapportInscrit": "21,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "37,89", "RapportInscrit": "21,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "24,66", "RapportInscrit": "14,05"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Justine-Herbigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "47,68"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "52,32"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "48,34", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,22", "RapportInscrit": "3,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,88", "RapportInscrit": "15,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "58,90", "RapportInscrit": "28,48"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Bogny-sur-Meuse", "LibSubCom": "Laifour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "411"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "49,88"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "50,12"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "47,20", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAURENT Karine et M. PIRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "10,31", "RapportInscrit": "4,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HELIN Serge et Mme SAVIN Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "39,18", "RapportInscrit": "18,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONILLO-DERAM Elisabeth et M. PILARDEAU Erik", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONILLO-DERAM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILARDEAU", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "50,52", "RapportInscrit": "23,84"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Lalobbe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "38,01"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "61,99"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "59,06", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,92", "RapportInscrit": "4,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "61,39", "RapportInscrit": "36,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "30,69", "RapportInscrit": "18,13"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Lametz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "38,81"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "61,19"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "61,19", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "11,94"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Lan\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "27,50"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "72,50"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "72,50", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "5,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Landres-et-Saint-Georges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "29,89"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "70,11"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "70,11", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "26,23", "RapportInscrit": "18,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,11", "RapportInscrit": "9,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "50,82", "RapportInscrit": "35,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,84", "RapportInscrit": "6,90"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Givet", "LibSubCom": "Landrichamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "57,69"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "42,31"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "41,54", "RapportVotant": "98,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUGET Nadine et M. HUSSON Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,37", "RapportInscrit": "8,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COQUET Isabelle et M. WALLENDORFF Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALLENDORFF", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "21,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PIROTTE G\u00e9rard et Mme TOUSSAINT Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIROTTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "6,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARETTE Fran\u00e7oise et M. THIBAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARETTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "4,62"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Launois-sur-Vence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "456"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "50,22"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "49,78"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "46,27", "RapportVotant": "92,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "14,69", "RapportInscrit": "6,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "38,39", "RapportInscrit": "17,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "46,92", "RapportInscrit": "21,71"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Laval-Morency", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "46,24"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "53,76"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "51,61", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "48,96", "RapportInscrit": "25,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "38,54", "RapportInscrit": "19,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEUR Sylvette et M. DUTERTE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEUR", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTERTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,45"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Leffincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "25,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "1,52"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "L\u00e9pron-les-Vall\u00e9es", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "63,08", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,44", "RapportInscrit": "1,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "58,54", "RapportInscrit": "36,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "24,62"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "L\u00e9tanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "65,42"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "34,58"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "33,64", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "14,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "12,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FORTIER Michelle et M. PLUTA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUTA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "7,48"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Liart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "402"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "45,52"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "54,48"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "52,24", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "73,33", "RapportInscrit": "38,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "19,52", "RapportInscrit": "10,20"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Linay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "57,05"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "42,95"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "41,61", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "21,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "14,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FORTIER Michelle et M. PLUTA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUTA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "5,37"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Liry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "27,54"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "72,46"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,80", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "65,22", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "23,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "24,44", "RapportInscrit": "15,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "31,11", "RapportInscrit": "20,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "5,80"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Logny-Bogny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "49,25"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "50,75"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "47,76", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "5,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "20,90"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Longw\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "48,78"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "51,22"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "10,98", "RapportVotant": "21,43"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "36,59", "RapportVotant": "71,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "7,32"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Lonny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "444"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "49,32"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "50,68"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "47,07", "RapportVotant": "92,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "46,89", "RapportInscrit": "22,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "44,02", "RapportInscrit": "20,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEUR Sylvette et M. DUTERTE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEUR", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTERTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,28"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Louvergny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "61,43", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,30", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "24,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "18,60", "RapportInscrit": "11,43"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Lucquy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "50,26"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "49,74"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "46,32", "RapportVotant": "93,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "17,05", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "34,66", "RapportInscrit": "16,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "48,30", "RapportInscrit": "22,37"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Villers-Semeuse", "LibSubCom": "Lumes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "815"}, "Abstentions": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "44,91"}, "Votants": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "55,09"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "53,37", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COQUIN Marie-France et M. DESPAS Gabriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPAS", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "31,95", "RapportInscrit": "17,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORGET Laurent et Mme HENNECHART Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENNECHART", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "14,48", "RapportInscrit": "7,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPUY J\u00e9r\u00e9my et Mme NICOLAS-VIOT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS-VIOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "35,17", "RapportInscrit": "18,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DECOBERT Philippe et Mme SANTERRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECOBERT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTERRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "12,41", "RapportInscrit": "6,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAGET S\u00e9verine et M. TUOT Franck", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "5,98", "RapportInscrit": "3,19"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Machault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "323"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "34,98"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "65,02"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "0,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "63,78", "RapportVotant": "98,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "43,69", "RapportInscrit": "27,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "25,73", "RapportInscrit": "16,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "22,82", "RapportInscrit": "14,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "7,77", "RapportInscrit": "4,95"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Mairy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "41,07"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "58,93"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "47,92", "RapportInscrit": "27,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "42,71", "RapportInscrit": "24,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FORTIER Michelle et M. PLUTA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUTA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "5,36"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Maisoncelle-et-Villers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "30,19"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "69,81"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "67,92", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "1,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "52,78", "RapportInscrit": "35,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "16,98"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Malandry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "55,56"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "44,44"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "11,11", "RapportVotant": "25,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "33,33", "RapportVotant": "75,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "18,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FORTIER Michelle et M. PLUTA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUTA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "9,26"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Manre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "42,68"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "57,32"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "54,88", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "25,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "24,44", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,66"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Maranwez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "51,67"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "48,33"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "45,00", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "59,26", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Marby", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "39,06"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "60,94"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "59,38", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,63", "RapportInscrit": "1,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "60,53", "RapportInscrit": "35,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "21,88"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Marcq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "58,93", "RapportInscrit": "33,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,93", "RapportInscrit": "5,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Margny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "55,75"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "44,25"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "43,36", "RapportVotant": "98,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "75,51", "RapportInscrit": "32,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,20", "RapportInscrit": "4,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FORTIER Michelle et M. PLUTA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUTA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "6,19"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Margut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "602"}, "Abstentions": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "52,16"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "47,84"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "7,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "43,85", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "36,74", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "12,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FORTIER Michelle et M. PLUTA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUTA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "34,47", "RapportInscrit": "15,12"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Marlemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "56,25"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "43,75"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "40,63", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "64,10", "RapportInscrit": "26,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "14,58"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Marquigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "35,48"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "64,52"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "61,29", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "22,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "11,29"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Mars-sous-Bourcq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "76,19"}, "Votants": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "23,81"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "30,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "16,67", "RapportVotant": "70,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Marvaux-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "42,55"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "57,45"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "17,02", "RapportVotant": "29,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "38,30", "RapportVotant": "66,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "25,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "2,13"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Matton-et-Cl\u00e9mency", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "65,72"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "34,28"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "11,01"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "4,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "28,93", "RapportVotant": "84,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "40,22", "RapportInscrit": "11,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "11,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FORTIER Michelle et M. PLUTA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUTA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "20,65", "RapportInscrit": "5,97"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Maubert-Fontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "681"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "51,25"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "48,75"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "46,70", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "55,35", "RapportInscrit": "25,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "37,74", "RapportInscrit": "17,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEUR Sylvette et M. DUTERTE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEUR", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTERTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "6,92", "RapportInscrit": "3,23"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Mazerny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "59,38", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "38,60", "RapportInscrit": "22,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NEIVA Micheline et M. PETITFILS Romain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIVA", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITFILS", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,51", "RapportInscrit": "2,08"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Bogny-sur-Meuse", "LibSubCom": "Les Mazures", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "701"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "44,08"}, "Votants": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "55,92"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "51,21", "RapportVotant": "91,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAURENT Karine et M. PIRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "4,46", "RapportInscrit": "2,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HELIN Serge et Mme SAVIN Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "40,39", "RapportInscrit": "20,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONILLO-DERAM Elisabeth et M. PILARDEAU Erik", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONILLO-DERAM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILARDEAU", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "55,15", "RapportInscrit": "28,25"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "M\u00e9nil-Annelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "32,00"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "68,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "65,00", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "3,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "39,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "35,38", "RapportInscrit": "23,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "M\u00e9nil-L\u00e9pinois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "30,19"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "69,81"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "66,98", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,31", "RapportInscrit": "12,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "50,70", "RapportInscrit": "33,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,99", "RapportInscrit": "20,75"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Mesmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "51,65"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "48,35"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "6,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "54,76", "RapportInscrit": "25,27"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Messincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "365"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "63,56"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "36,44"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "34,52", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "34,92", "RapportInscrit": "12,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "18,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FORTIER Michelle et M. PLUTA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUTA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "12,70", "RapportInscrit": "4,38"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Mogues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "24,74"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "75,26"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "73,20", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "77,46", "RapportInscrit": "56,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,90", "RapportInscrit": "12,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FORTIER Michelle et M. PLUTA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUTA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,63", "RapportInscrit": "4,12"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Moiry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "39,84"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "60,16"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "8,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "55,28", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "39,71", "RapportInscrit": "21,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,88", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FORTIER Michelle et M. PLUTA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUTA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "16,26"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Sedan-3", "LibSubCom": "La Moncelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "44,12"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "55,88"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "53,92", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUEMIN Emmanuel et Mme MORAINE Claudette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAINE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,73", "RapportInscrit": "6,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTELOODT Odile et M. DROUARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELOODT", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DROUARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "19,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHOISY Christelle et M. SAMYN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISY", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMYN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "30,91", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SILICANI Marie-In\u00e9s et M. VILLA Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILICANI", "PrePsn": "Marie-In\u00e9s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLA", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,78"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Mondigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "43,36"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "56,64"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "51,75", "RapportVotant": "91,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "17,57", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "43,24", "RapportInscrit": "22,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NEIVA Micheline et M. PETITFILS Romain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIVA", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITFILS", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "2,80"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Montcheutin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "31,52"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "68,48"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "63,04", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,07", "RapportInscrit": "7,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "20,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "53,45", "RapportInscrit": "33,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,72", "RapportInscrit": "1,09"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Bogny-sur-Meuse", "LibSubCom": "Montcornet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "39,20"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "60,80"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "7,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "56,28", "RapportVotant": "92,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAURENT Karine et M. PIRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,46", "RapportInscrit": "2,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HELIN Serge et Mme SAVIN Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "50,89", "RapportInscrit": "28,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONILLO-DERAM Elisabeth et M. PILARDEAU Erik", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONILLO-DERAM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILARDEAU", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "44,64", "RapportInscrit": "25,13"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-3", "LibSubCom": "Montcy-Notre-Dame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1246"}, "Abstentions": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "47,35"}, "Votants": {"Nombre": "656", "RapportInscrit": "52,65"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "50,40", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DISEUR Julien et Mme PERRET Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DISEUR", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "26,91", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMBERT Anne et M. L\u00c9ONARD Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9ONARD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "36,46", "RapportInscrit": "18,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUDERLOT Robert et Mme JOSEPH Else", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDERLOT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSEPH", "PrePsn": "Else", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "22,61", "RapportInscrit": "11,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEONI Sarah et M. WARNET Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEONI", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WARNET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "4,94", "RapportInscrit": "2,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HENRY Dominique-Claire et M. POLETTI Abellino", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Dominique-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "Abellino", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "9,08", "RapportInscrit": "4,57"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Le Mont-Dieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "31,82"}, "Votants": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "68,18"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "68,18", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "86,67", "RapportInscrit": "59,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Montgon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "31,58"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "68,42"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "22,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,16", "RapportInscrit": "8,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "28,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "7,02"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Bogny-sur-Meuse", "LibSubCom": "Montherm\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1647"}, "Abstentions": {"Nombre": "835", "RapportInscrit": "50,70"}, "Votants": {"Nombre": "812", "RapportInscrit": "49,30"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "750", "RapportInscrit": "45,54", "RapportVotant": "92,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAURENT Karine et M. PIRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "8,93", "RapportInscrit": "4,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HELIN Serge et Mme SAVIN Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "37,20", "RapportInscrit": "16,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONILLO-DERAM Elisabeth et M. PILARDEAU Erik", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONILLO-DERAM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILARDEAU", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "404", "RapportExprime": "53,87", "RapportInscrit": "24,53"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Monthois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "45,67"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "54,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "51,18", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "15,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "31,54", "RapportInscrit": "16,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,94"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Revin", "LibSubCom": "Montigny-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "56,25"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "43,75"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "40,63", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEMPEREUR Ingrid et M. NIVELET Igor", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMPEREUR", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIVELET", "PrePsn": "Igor", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RUELLE Dominique et M. SONNET Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUELLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SONNET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "10,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MATER Ana\u00efs-Jeanne et M. NOIZET Corentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATER", "PrePsn": "Ana\u00efs-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIZET", "PrePsn": "Corentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMON Brigitte et M. IGLESIAS Mario", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IGLESIAS", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "1,56"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Montigny-sur-Vence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "48,00"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "52,00"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "47,43", "RapportVotant": "91,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "30,12", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "34,94", "RapportInscrit": "16,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "32,53", "RapportInscrit": "15,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NEIVA Micheline et M. PETITFILS Romain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIVA", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITFILS", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,41", "RapportInscrit": "1,14"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Rethel", "LibSubCom": "Mont-Laurent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "47,83"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "52,17"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AFRIBO Joseph et Mme LARANGE-LOZANO RIOS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFRIBO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARANGE-LOZANO RIOS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "32,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAIRE Marie-Ange et M. LAGRANGE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAIRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELOCHE Jean-Michel et Mme LAVIGNE Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOCHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIGNE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARRE Sylvette et M. DERAMAIX Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRE", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERAMAIX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "10,87"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Montmeillant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "42,50"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "57,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "52,27", "RapportInscrit": "28,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "21,25"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Mont-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "60,94", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "23,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,56", "RapportInscrit": "1,56"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Mont-Saint-Remy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "12,82"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "87,18"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "79,49", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "41,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "2,56"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Mouron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "49,28"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "50,72"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "10,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "14,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "5,80"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Mouzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1564"}, "Abstentions": {"Nombre": "939", "RapportInscrit": "60,04"}, "Votants": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "39,96"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "37,15", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "29,95", "RapportInscrit": "11,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FORTIER Michelle et M. PLUTA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUTA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "34,42", "RapportInscrit": "12,79"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Murtin-et-Bogny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "44,78"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "55,22"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,97", "RapportVotant": "10,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "47,76", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "54,69", "RapportInscrit": "26,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "29,69", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEUR Sylvette et M. DUTERTE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEUR", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTERTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "7,46"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Rethel", "LibSubCom": "Nanteuil-sur-Aisne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "36,75"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "63,25"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "58,97", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AFRIBO Joseph et Mme LARANGE-LOZANO RIOS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFRIBO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARANGE-LOZANO RIOS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "44,93", "RapportInscrit": "26,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAIRE Marie-Ange et M. LAGRANGE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAIRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "5,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELOCHE Jean-Michel et Mme LAVIGNE Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOCHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIGNE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,59", "RapportInscrit": "6,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARRE Sylvette et M. DERAMAIX Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRE", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERAMAIX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "20,51"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Neuflize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "468"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "52,14", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "25,41", "RapportInscrit": "13,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "49,18", "RapportInscrit": "25,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "25,41", "RapportInscrit": "13,25"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Neufmaison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "2,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "72,22", "RapportInscrit": "54,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Villers-Semeuse", "LibSubCom": "Neufmanil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "834"}, "Abstentions": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "49,40"}, "Votants": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "50,60"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "47,36", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COQUIN Marie-France et M. DESPAS Gabriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPAS", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "37,72", "RapportInscrit": "17,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORGET Laurent et Mme HENNECHART Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENNECHART", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "29,37", "RapportInscrit": "13,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPUY J\u00e9r\u00e9my et Mme NICOLAS-VIOT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS-VIOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "11,65", "RapportInscrit": "5,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DECOBERT Philippe et Mme SANTERRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECOBERT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTERRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "16,20", "RapportInscrit": "7,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAGET S\u00e9verine et M. TUOT Franck", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "5,06", "RapportInscrit": "2,40"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "La Neuville-\u00e0-Maire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "41,03"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "58,97"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "56,41", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "15,91", "RapportInscrit": "8,97"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "La Neuville-aux-Jo\u00fbtes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "42,45"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "57,55"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "54,69", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "61,94", "RapportInscrit": "33,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "32,09", "RapportInscrit": "17,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEUR Sylvette et M. DUTERTE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEUR", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTERTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,97", "RapportInscrit": "3,27"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Neuville-lez-Beaulieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "36,29"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "63,71"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "63,31", "RapportVotant": "99,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "57,32", "RapportInscrit": "36,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "34,39", "RapportInscrit": "21,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEUR Sylvette et M. DUTERTE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEUR", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTERTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,28", "RapportInscrit": "5,24"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "La Neuville-en-Tourne-\u00e0-Fuy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "408"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "47,79"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "52,21"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "10,29", "RapportInscrit": "5,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "63,73", "RapportInscrit": "31,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "25,98", "RapportInscrit": "12,99"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Neuville-Day", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "47,59"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "52,41"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "51,03", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,16", "RapportInscrit": "6,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "16,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,86", "RapportInscrit": "7,59"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Neuville-l\u00e8s-This", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "45,88"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "54,12"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,54"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "51,18", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "43,10", "RapportInscrit": "22,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEUR Sylvette et M. DUTERTE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEUR", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTERTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "11,47"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "La Neuville-l\u00e8s-Wasigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "51,54"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "48,46"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "7,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "44,62", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "8,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "46,55", "RapportInscrit": "20,77"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Neuvizy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "36,00"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "64,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "58,00", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "32,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Noirval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "36,00"}, "Votants": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "64,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "36,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "8,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Nouart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "34,51"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "65,49"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "62,83", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "22,54", "RapportInscrit": "14,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "45,07", "RapportInscrit": "28,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "15,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,04", "RapportInscrit": "4,42"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Nouvion-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1741"}, "Abstentions": {"Nombre": "779", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "962", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,66"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "935", "RapportInscrit": "53,70", "RapportVotant": "97,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "15,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "20,21", "RapportInscrit": "10,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "407", "RapportExprime": "43,53", "RapportInscrit": "23,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NEIVA Micheline et M. PETITFILS Romain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIVA", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITFILS", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "6,63", "RapportInscrit": "3,56"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-2", "LibSubCom": "Nouzonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4468"}, "Abstentions": {"Nombre": "2348", "RapportInscrit": "52,55"}, "Votants": {"Nombre": "2120", "RapportInscrit": "47,45"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "2066", "RapportInscrit": "46,24", "RapportVotant": "97,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUCHET Michel et Mme PIERSON-PIERRARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUCHET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERSON-PIERRARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "6,73", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORDIER Pierre et Mme DEGEMBE Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGEMBE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1179", "RapportExprime": "57,07", "RapportInscrit": "26,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERRET Guillaume et Mme SUQUET Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUQUET", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "20,23", "RapportInscrit": "9,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COLSON Robert et Mme CORNET Corinne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLSON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "15,97", "RapportInscrit": "7,39"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Novion-Porcien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "41,03"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "58,97"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "6,91"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "54,35", "RapportVotant": "92,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "9,00", "RapportInscrit": "4,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "44,50", "RapportInscrit": "24,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "46,50", "RapportInscrit": "25,27"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Rethel", "LibSubCom": "Novy-Chevri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "469"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "49,68"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "50,32"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "46,91", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AFRIBO Joseph et Mme LARANGE-LOZANO RIOS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFRIBO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARANGE-LOZANO RIOS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "18,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAIRE Marie-Ange et M. LAGRANGE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAIRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "29,09", "RapportInscrit": "13,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELOCHE Jean-Michel et Mme LAVIGNE Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOCHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIGNE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "6,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARRE Sylvette et M. DERAMAIX Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRE", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERAMAIX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "17,27", "RapportInscrit": "8,10"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Sedan-1", "LibSubCom": "Noyers-Pont-Maugis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "521"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "46,26"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "53,74"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "51,06", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LESAGE Am\u00e9lie et M. PTAK J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESAGE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PTAK", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "32,71", "RapportInscrit": "16,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUCORNE Monique et M. JABLONSKI Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUCORNE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JABLONSKI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "29,32", "RapportInscrit": "14,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODARD Jean et Mme WELTER Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WELTER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "33,08", "RapportInscrit": "16,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEPERNET Roger et Mme HENRY R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPERNET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "4,89", "RapportInscrit": "2,50"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Oches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "34,21"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "65,79"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "60,53", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "23,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "18,42"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Olizy-Primat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "37,21"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "62,79"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "6,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "58,14", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "15,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "20,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "17,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,65"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Omicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NEIVA Micheline et M. PETITFILS Romain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIVA", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITFILS", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Omont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "39,02"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "60,98"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "56,10", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "23,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NEIVA Micheline et M. PETITFILS Romain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIVA", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITFILS", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "4,88"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Osnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "52,50"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "47,50"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "41,88", "RapportVotant": "88,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "40,30", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "43,28", "RapportInscrit": "18,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FORTIER Michelle et M. PLUTA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUTA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,42", "RapportInscrit": "6,88"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Pauvres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "26,77"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "73,23"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "73,23", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "28,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "24,73", "RapportInscrit": "18,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "34,41", "RapportInscrit": "25,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,15", "RapportInscrit": "1,57"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Perthes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "44,39"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "55,61"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "52,80", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,01", "RapportInscrit": "12,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "60,18", "RapportInscrit": "31,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,81", "RapportInscrit": "8,88"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Poilcourt-Sydney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "43,20"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "56,80"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "55,20", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "27,54", "RapportInscrit": "15,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "40,58", "RapportInscrit": "22,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "31,88", "RapportInscrit": "17,60"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Poix-Terron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "542"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "47,79"}, "Votants": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "52,21"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "47,79", "RapportVotant": "91,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "44,79", "RapportInscrit": "21,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "23,94", "RapportInscrit": "11,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NEIVA Micheline et M. PETITFILS Romain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIVA", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITFILS", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "8,49", "RapportInscrit": "4,06"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Sedan-3", "LibSubCom": "Pouru-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "43,95"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "56,05"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "55,16", "RapportVotant": "98,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUEMIN Emmanuel et Mme MORAINE Claudette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAINE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,32", "RapportInscrit": "4,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTELOODT Odile et M. DROUARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELOODT", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DROUARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHOISY Christelle et M. SAMYN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISY", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMYN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "25,20", "RapportInscrit": "13,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SILICANI Marie-In\u00e9s et M. VILLA Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILICANI", "PrePsn": "Marie-In\u00e9s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLA", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "18,83"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Sedan-3", "LibSubCom": "Pouru-Saint-Remy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "889"}, "Abstentions": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "51,97"}, "Votants": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "48,03"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "45,33", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUEMIN Emmanuel et Mme MORAINE Claudette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAINE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "11,41", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTELOODT Odile et M. DROUARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELOODT", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DROUARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "39,21", "RapportInscrit": "17,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHOISY Christelle et M. SAMYN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISY", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMYN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "35,73", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SILICANI Marie-In\u00e9s et M. VILLA Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILICANI", "PrePsn": "Marie-In\u00e9s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLA", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "13,65", "RapportInscrit": "6,19"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Prez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "35,51"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "64,49"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "61,68", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,03", "RapportInscrit": "1,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "83,33", "RapportInscrit": "51,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "8,41"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-1", "LibSubCom": "Prix-l\u00e8s-M\u00e9zi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1132"}, "Abstentions": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "49,47"}, "Votants": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "50,53"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "48,41", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NORMAND Michel et Mme ROBCIS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBCIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "32,85", "RapportInscrit": "15,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DISEUR Virginie et M. LUCZKA Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DISEUR", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZKA", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "31,20", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUTIER B\u00e9atrice et M. PANDINI Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANDINI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "15,69", "RapportInscrit": "7,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARLIER Fran\u00e7oise et M. LEVY Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "10,58", "RapportInscrit": "5,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme NA\u00cfT ABDELAZIZ Mezhoura et M. PARIS Thomas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NA\u00cfT ABDELAZIZ", "PrePsn": "Mezhoura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "9,67", "RapportInscrit": "4,68"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Puilly-et-Charbeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "6,84"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "54,04", "RapportVotant": "91,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "58,88", "RapportInscrit": "31,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "20,56", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FORTIER Michelle et M. PLUTA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUTA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "20,56", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Puiseux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "41,24"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "58,76"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,19", "RapportVotant": "10,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "51,55", "RapportVotant": "87,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "58,00", "RapportInscrit": "29,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "38,00", "RapportInscrit": "19,59"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Pure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "438"}, "Abstentions": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "62,10"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "37,90"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "10,84"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "32,88", "RapportVotant": "86,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "12,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "42,36", "RapportInscrit": "13,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FORTIER Michelle et M. PLUTA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUTA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "6,16"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Quatre-Champs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "48,52"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "51,48"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "49,11", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "11,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,84", "RapportInscrit": "5,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "36,14", "RapportInscrit": "17,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "14,20"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Quilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "26,32"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "73,68"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "71,93", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "51,22", "RapportInscrit": "36,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "8,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "8,77"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Raillicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "44,02"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "55,98"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "17,71", "RapportInscrit": "9,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "24,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "18,48"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Givet", "LibSubCom": "Rancennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "509"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "62,28"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "37,72"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "35,95", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUGET Nadine et M. HUSSON Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "21,86", "RapportInscrit": "7,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COQUET Isabelle et M. WALLENDORFF Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALLENDORFF", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "36,61", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PIROTTE G\u00e9rard et Mme TOUSSAINT Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIROTTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "31,69", "RapportInscrit": "11,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARETTE Fran\u00e7oise et M. THIBAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARETTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "9,84", "RapportInscrit": "3,54"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Raucourt-et-Flaba", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "649"}, "Abstentions": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "40,68"}, "Votants": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "59,32"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "56,39", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "26,50", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "6,83", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "10,93", "RapportInscrit": "6,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "55,74", "RapportInscrit": "31,43"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Regniowez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "53,94"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "46,06"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,98"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "42,52", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "21,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "12,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEUR Sylvette et M. DUTERTE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEUR", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTERTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "20,37", "RapportInscrit": "8,66"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Remaucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "44,86"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "55,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "52,34", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "1,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "24,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,17"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Remilly-Aillicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "615"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "50,08"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "49,92"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "47,97", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "32,88", "RapportInscrit": "15,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "8,47", "RapportInscrit": "4,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "37,63", "RapportInscrit": "18,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "21,02", "RapportInscrit": "10,08"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Remilly-les-Poth\u00e9es", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "48,94"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "51,06"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "51,06", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "44,79", "RapportInscrit": "22,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "21,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEUR Sylvette et M. DUTERTE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEUR", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTERTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,54", "RapportInscrit": "6,91"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Renneville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "43,53"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "56,47"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,29", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "88,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,59", "RapportInscrit": "5,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "42,35", "RapportInscrit": "21,18"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Bogny-sur-Meuse", "LibSubCom": "Renwez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1199"}, "Abstentions": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "46,79"}, "Votants": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "53,21"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "8,62"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "46,96", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAURENT Karine et M. PIRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "3,91", "RapportInscrit": "1,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HELIN Serge et Mme SAVIN Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "57,19", "RapportInscrit": "26,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONILLO-DERAM Elisabeth et M. PILARDEAU Erik", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONILLO-DERAM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILARDEAU", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "38,90", "RapportInscrit": "18,27"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Rethel", "LibSubCom": "Rethel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4946"}, "Abstentions": {"Nombre": "2753", "RapportInscrit": "55,66"}, "Votants": {"Nombre": "2193", "RapportInscrit": "44,34"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "2119", "RapportInscrit": "42,84", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AFRIBO Joseph et Mme LARANGE-LOZANO RIOS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFRIBO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARANGE-LOZANO RIOS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "551", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "11,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAIRE Marie-Ange et M. LAGRANGE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAIRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "467", "RapportExprime": "22,04", "RapportInscrit": "9,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELOCHE Jean-Michel et Mme LAVIGNE Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOCHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIGNE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "12,98", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARRE Sylvette et M. DERAMAIX Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRE", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERAMAIX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "826", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "16,70"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Revin", "LibSubCom": "Revin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4925"}, "Abstentions": {"Nombre": "2860", "RapportInscrit": "58,07"}, "Votants": {"Nombre": "2065", "RapportInscrit": "41,93"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,60"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "1995", "RapportInscrit": "40,51", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEMPEREUR Ingrid et M. NIVELET Igor", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMPEREUR", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIVELET", "PrePsn": "Igor", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "9,57", "RapportInscrit": "3,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RUELLE Dominique et M. SONNET Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUELLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SONNET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "705", "RapportExprime": "35,34", "RapportInscrit": "14,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MATER Ana\u00efs-Jeanne et M. NOIZET Corentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATER", "PrePsn": "Ana\u00efs-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIZET", "PrePsn": "Corentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "557", "RapportExprime": "27,92", "RapportInscrit": "11,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMON Brigitte et M. IGLESIAS Mario", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IGLESIAS", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "542", "RapportExprime": "27,17", "RapportInscrit": "11,01"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Rilly-sur-Aisne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "58,51", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,73", "RapportInscrit": "7,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "56,36", "RapportInscrit": "32,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,91", "RapportInscrit": "6,38"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Rimogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "949"}, "Abstentions": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "48,79"}, "Votants": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "51,21"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "47,73", "RapportVotant": "93,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "43,05", "RapportInscrit": "20,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "43,49", "RapportInscrit": "20,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEUR Sylvette et M. DUTERTE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEUR", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTERTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "13,47", "RapportInscrit": "6,43"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Rocquigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "520"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "48,08"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "51,92"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "49,23", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "22,27", "RapportInscrit": "10,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "13,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "49,61", "RapportInscrit": "24,42"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Rocroi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1711"}, "Abstentions": {"Nombre": "1048", "RapportInscrit": "61,25"}, "Votants": {"Nombre": "663", "RapportInscrit": "38,75"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "37,17", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "54,09", "RapportInscrit": "20,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "28,93", "RapportInscrit": "10,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEUR Sylvette et M. DUTERTE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEUR", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTERTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "16,98", "RapportInscrit": "6,31"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Roizy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "48,66"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "51,34"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "48,13", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,11", "RapportInscrit": "10,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "58,89", "RapportInscrit": "28,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,63"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "La Romagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "47,22", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,84", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "60,78", "RapportInscrit": "28,70"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Rouvroy-sur-Audry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "52,17"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "47,83"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "47,28", "RapportVotant": "98,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "6,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "42,53", "RapportInscrit": "20,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "43,68", "RapportInscrit": "20,65"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Sedan-3", "LibSubCom": "Rub\u00e9court-et-Lam\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "55,22"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "44,78"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "43,28", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUEMIN Emmanuel et Mme MORAINE Claudette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAINE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,07", "RapportInscrit": "5,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTELOODT Odile et M. DROUARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELOODT", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DROUARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "43,10", "RapportInscrit": "18,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHOISY Christelle et M. SAMYN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISY", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMYN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "16,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SILICANI Marie-In\u00e9s et M. VILLA Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILICANI", "PrePsn": "Marie-In\u00e9s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLA", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "2,99"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Rubigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "21,57"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "78,43"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "9,80", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "68,63", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "1,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "37,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "29,41"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Rumigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "46,46"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "53,54"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "50,39", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "50,78", "RapportInscrit": "25,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "42,97", "RapportInscrit": "21,65"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "La Sabotterie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "62,82", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "18,37", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "24,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "21,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,16", "RapportInscrit": "5,13"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Sachy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "54,07"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "45,93"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "9,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "39,26", "RapportVotant": "85,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "24,53", "RapportInscrit": "9,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "58,49", "RapportInscrit": "22,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FORTIER Michelle et M. PLUTA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUTA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,98", "RapportInscrit": "6,67"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Sailly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "35,06"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "64,94"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "7,47", "RapportVotant": "11,50"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "84,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "22,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "39,58", "RapportInscrit": "21,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FORTIER Michelle et M. PLUTA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUTA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "19,79", "RapportInscrit": "10,92"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Sedan-1", "LibSubCom": "Saint-Aignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "31,78"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "68,22"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "65,42", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LESAGE Am\u00e9lie et M. PTAK J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESAGE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PTAK", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "24,29", "RapportInscrit": "15,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUCORNE Monique et M. JABLONSKI Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUCORNE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JABLONSKI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "3,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODARD Jean et Mme WELTER Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WELTER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "61,43", "RapportInscrit": "40,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEPERNET Roger et Mme HENRY R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPERNET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "5,61"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Saint-Cl\u00e9ment-\u00e0-Arnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "36,25"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "63,75"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "61,25", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "48,98", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "36,73", "RapportInscrit": "22,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Saint-Etienne-\u00e0-Arnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "33,70"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "66,30"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "64,64", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "70,09", "RapportInscrit": "45,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "21,37", "RapportInscrit": "13,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,85", "RapportInscrit": "0,55"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Saint-Fergeux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "26,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "21,25"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "381", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Saint-Germainmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "502"}, "Abstentions": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "51,79"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "48,21"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,83"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "46,81", "RapportVotant": "97,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "16,60", "RapportInscrit": "7,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "41,28", "RapportInscrit": "19,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "42,13", "RapportInscrit": "19,72"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Saint-Jean-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "53,51"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "46,49"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "9,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "42,11", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,42", "RapportInscrit": "4,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "14,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "22,81"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Saint-Juvin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "46,60"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "53,40"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "8,74", "RapportVotant": "16,36"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "42,72", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,82", "RapportInscrit": "2,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "20,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "3,88"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "384", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Saint-Lambert-et-Mont-de-Jeux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "39,52"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "60,48"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "55,65", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,25", "RapportInscrit": "4,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "24,64", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "31,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,59", "RapportInscrit": "6,45"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Villers-Semeuse", "LibSubCom": "Saint-Laurent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "788"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "39,97"}, "Votants": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "60,03"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "57,49", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COQUIN Marie-France et M. DESPAS Gabriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPAS", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "15,89", "RapportInscrit": "9,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORGET Laurent et Mme HENNECHART Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENNECHART", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "61,59", "RapportInscrit": "35,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPUY J\u00e9r\u00e9my et Mme NICOLAS-VIOT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS-VIOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "5,74", "RapportInscrit": "3,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DECOBERT Philippe et Mme SANTERRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECOBERT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTERRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "13,69", "RapportInscrit": "7,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAGET S\u00e9verine et M. TUOT Franck", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "3,09", "RapportInscrit": "1,78"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Saint-Loup-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "43,32"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "56,68"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "52,41", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "17,35", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "55,10", "RapportInscrit": "28,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "27,55", "RapportInscrit": "14,44"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Saint-Loup-Terrier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "63,70", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "31,40", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "22,09", "RapportInscrit": "14,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Saint-Marceau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "296"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "39,19"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "60,81"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "56,76", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "14,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "18,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NEIVA Micheline et M. PETITFILS Romain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIVA", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITFILS", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,73"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "389", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Saint-Marcel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "55,83"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "44,17"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "42,05", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,73", "RapportInscrit": "11,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "22,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEUR Sylvette et M. DUTERTE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEUR", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTERTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "19,33", "RapportInscrit": "8,13"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Sainte-Marie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "25,81"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "74,19"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "19,35", "RapportVotant": "26,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "6,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "67,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "12,90"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "391", "LibCan": "Sedan-2", "LibSubCom": "Saint-Menges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "687"}, "Abstentions": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "54,88"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "45,12"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "42,65", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOFFRIN Jonathan et Mme LUKAS Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOFFRIN", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUKAS", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,78", "RapportInscrit": "2,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GODIN Andr\u00e9 et Mme LOUIS  Rachelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Rachelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "34,81", "RapportInscrit": "14,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLOMME Amandine et M. ZWEIFEL R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOMME", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWEIFEL", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "37,54", "RapportInscrit": "16,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMAY Anne et M. MALJEAN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALJEAN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "22,87", "RapportInscrit": "9,75"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "392", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Saint-Morel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "50,57"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "49,43"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "7,39", "RapportVotant": "14,94"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "39,20", "RapportVotant": "79,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "31,88", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,49", "RapportInscrit": "5,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,14", "RapportInscrit": "3,98"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "393", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Saint-Pierre-\u00e0-Arnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "48,00"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "52,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "76,92", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "2,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "394", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Saint-Pierremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,90", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "21,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "395", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Saint-Pierre-sur-Vence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "35,96"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "64,04"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "61,40", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "35,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,71", "RapportInscrit": "9,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NEIVA Micheline et M. PETITFILS Romain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIVA", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITFILS", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "3,51"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "396", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Saint-Quentin-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "52,10"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "47,90"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "8,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "43,70", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "1,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "25,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "16,81"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "397", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Saint-Remy-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "398", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Sainte-Vaubourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "22,86"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "77,14"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "74,29", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "22,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "15,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "5,71"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "399", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Sapogne-sur-Marche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "48,75"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "51,25"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "48,75", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "28,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FORTIER Michelle et M. PLUTA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUTA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "6,25"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "400", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Sapogne-et-Feuch\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "44,60"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "55,40"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "52,84", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "46,77", "RapportInscrit": "24,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "26,34", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "20,43", "RapportInscrit": "10,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NEIVA Micheline et M. PETITFILS Romain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIVA", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITFILS", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "3,41"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "401", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Saulces-Champenoises", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "34,73"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "65,27"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "64,07", "RapportVotant": "98,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,67", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "19,63", "RapportInscrit": "12,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "71,96", "RapportInscrit": "46,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,74", "RapportInscrit": "2,40"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "402", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Saulces-Monclin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "518"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "46,33"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "53,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "50,77", "RapportVotant": "94,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "11,41", "RapportInscrit": "5,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "49,05", "RapportInscrit": "24,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "39,54", "RapportInscrit": "20,08"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "403", "LibCan": "Rethel", "LibSubCom": "Sault-l\u00e8s-Rethel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1269"}, "Abstentions": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "48,38"}, "Votants": {"Nombre": "655", "RapportInscrit": "51,62"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "635", "RapportInscrit": "50,04", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AFRIBO Joseph et Mme LARANGE-LOZANO RIOS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFRIBO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARANGE-LOZANO RIOS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "43,62", "RapportInscrit": "21,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAIRE Marie-Ange et M. LAGRANGE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAIRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "24,25", "RapportInscrit": "12,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELOCHE Jean-Michel et Mme LAVIGNE Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOCHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIGNE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "12,13", "RapportInscrit": "6,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARRE Sylvette et M. DERAMAIX Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRE", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERAMAIX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,01"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "404", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Sault-Saint-Remy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "47,41"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "52,59"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "50,37", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "19,12", "RapportInscrit": "9,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "48,53", "RapportInscrit": "24,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "16,30"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "405", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Sauville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "35,86"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "64,14"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "62,12", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "34,96", "RapportInscrit": "21,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,57", "RapportInscrit": "6,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "25,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,01", "RapportInscrit": "8,08"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Savigny-sur-Aisne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "40,93"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "59,07"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "7,83"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "51,25", "RapportVotant": "86,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "14,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "38,19", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "13,19", "RapportInscrit": "6,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "10,68"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "407", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "S\u00e9chault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "51,79"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "48,21"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "46,43", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "8,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "1,79"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "408", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-2", "LibSubCom": "S\u00e9cheval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "390"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "44,10"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "55,90"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "54,36", "RapportVotant": "97,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUCHET Michel et Mme PIERSON-PIERRARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUCHET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERSON-PIERRARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,36", "RapportInscrit": "1,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORDIER Pierre et Mme DEGEMBE Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGEMBE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "54,25", "RapportInscrit": "29,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERRET Guillaume et Mme SUQUET Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUQUET", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "25,94", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COLSON Robert et Mme CORNET Corinne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLSON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "17,45", "RapportInscrit": "9,49"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Sedan-1", "LibSubCom": "Sedan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3481"}, "Abstentions": {"Nombre": "2025", "RapportInscrit": "58,17"}, "Votants": {"Nombre": "1456", "RapportInscrit": "41,83"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "1403", "RapportInscrit": "40,30", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LESAGE Am\u00e9lie et M. PTAK J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESAGE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PTAK", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "429", "RapportExprime": "30,58", "RapportInscrit": "12,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUCORNE Monique et M. JABLONSKI Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUCORNE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JABLONSKI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "445", "RapportExprime": "31,72", "RapportInscrit": "12,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODARD Jean et Mme WELTER Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WELTER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "433", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEPERNET Roger et Mme HENRY R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPERNET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "6,84", "RapportInscrit": "2,76"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Sedan-2", "LibSubCom": "Sedan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3483"}, "Abstentions": {"Nombre": "2109", "RapportInscrit": "60,55"}, "Votants": {"Nombre": "1374", "RapportInscrit": "39,45"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "1309", "RapportInscrit": "37,58", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOFFRIN Jonathan et Mme LUKAS Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOFFRIN", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUKAS", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "6,26", "RapportInscrit": "2,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GODIN Andr\u00e9 et Mme LOUIS  Rachelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Rachelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "412", "RapportExprime": "31,47", "RapportInscrit": "11,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLOMME Amandine et M. ZWEIFEL R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOMME", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWEIFEL", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "27,96", "RapportInscrit": "10,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMAY Anne et M. MALJEAN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALJEAN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "34,30", "RapportInscrit": "12,89"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Sedan-3", "LibSubCom": "Sedan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3876"}, "Abstentions": {"Nombre": "2356", "RapportInscrit": "60,78"}, "Votants": {"Nombre": "1520", "RapportInscrit": "39,22"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "1458", "RapportInscrit": "37,62", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUEMIN Emmanuel et Mme MORAINE Claudette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAINE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "10,43", "RapportInscrit": "3,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTELOODT Odile et M. DROUARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELOODT", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DROUARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "522", "RapportExprime": "35,80", "RapportInscrit": "13,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHOISY Christelle et M. SAMYN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISY", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMYN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "415", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SILICANI Marie-In\u00e9s et M. VILLA Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILICANI", "PrePsn": "Marie-In\u00e9s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLA", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "25,31", "RapportInscrit": "9,52"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "410", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Semide", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "24,22"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "75,78"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "72,67", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "52,99", "RapportInscrit": "38,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "18,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,42", "RapportInscrit": "2,48"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "411", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Semuy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "44,57"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "55,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "51,09", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,64", "RapportInscrit": "5,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "15,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "42,55", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,02", "RapportInscrit": "8,70"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "412", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Senuc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "42,37"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "57,63"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "56,78", "RapportVotant": "98,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,97", "RapportInscrit": "3,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "15,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "58,21", "RapportInscrit": "33,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,96", "RapportInscrit": "5,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "413", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Seraincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "50,49"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "49,51"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "48,06", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "5,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "53,54", "RapportInscrit": "25,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "34,34", "RapportInscrit": "16,50"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Sery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "47,15"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "52,85"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "49,59", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "18,85", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "40,16", "RapportInscrit": "19,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "40,98", "RapportInscrit": "20,33"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "416", "LibCan": "Rethel", "LibSubCom": "Seuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,19"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "61,36", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AFRIBO Joseph et Mme LARANGE-LOZANO RIOS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFRIBO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARANGE-LOZANO RIOS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAIRE Marie-Ange et M. LAGRANGE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAIRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELOCHE Jean-Michel et Mme LAVIGNE Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOCHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIGNE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,88", "RapportInscrit": "6,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARRE Sylvette et M. DERAMAIX Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRE", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERAMAIX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "18,94"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "417", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "S\u00e9vigny-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "49,77"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "50,23"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "47,89", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "22,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "19,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEUR Sylvette et M. DUTERTE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEUR", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTERTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "5,63"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "418", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "S\u00e9vigny-Waleppe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "47,52"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "52,48"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "51,49", "RapportVotant": "98,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "17,31", "RapportInscrit": "8,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "45,19", "RapportInscrit": "23,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "19,31"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "419", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Signy-l'Abbaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "963"}, "Abstentions": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "42,58"}, "Votants": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "57,42"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "6,51"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "52,65", "RapportVotant": "91,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "13,02", "RapportInscrit": "6,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "51,68", "RapportInscrit": "27,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "35,31", "RapportInscrit": "18,59"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "420", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Signy-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "968"}, "Abstentions": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "51,96"}, "Votants": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "48,04"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "46,36", "RapportInscrit": "21,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "17,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEUR Sylvette et M. DUTERTE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEUR", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTERTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "6,82"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Signy-Montlibert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "41,33"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "58,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "32,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FORTIER Michelle et M. PLUTA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUTA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "422", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Singly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "39,45"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "60,55"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "53,21", "RapportVotant": "87,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "14,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,86", "RapportInscrit": "13,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "18,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NEIVA Micheline et M. PETITFILS Romain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIVA", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITFILS", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,07", "RapportInscrit": "6,42"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "424", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Sommauthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "59,38", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "14,58"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "425", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Sommerance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "35,56"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "64,44"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "62,22", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "37,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,44"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "426", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Son", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "32,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "16,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "427", "LibCan": "Rethel", "LibSubCom": "Sorbon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AFRIBO Joseph et Mme LARANGE-LOZANO RIOS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFRIBO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARANGE-LOZANO RIOS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "36,19", "RapportInscrit": "22,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAIRE Marie-Ange et M. LAGRANGE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAIRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "18,10", "RapportInscrit": "11,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELOCHE Jean-Michel et Mme LAVIGNE Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOCHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIGNE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARRE Sylvette et M. DERAMAIX Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRE", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERAMAIX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "40,95", "RapportInscrit": "25,60"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "428", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Sorcy-Bauth\u00e9mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "45,86"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "54,14"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "9,72"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "17,46", "RapportInscrit": "8,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "46,03", "RapportInscrit": "21,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "17,29"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "429", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Sormonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "408"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "43,87"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "56,13"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "52,45", "RapportVotant": "93,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "33,64", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "54,21", "RapportInscrit": "28,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEUR Sylvette et M. DUTERTE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEUR", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTERTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "12,15", "RapportInscrit": "6,37"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "430", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Stonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,63"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "431", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Sugny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "34,07"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "65,93"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "13,19", "RapportVotant": "20,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "48,35", "RapportVotant": "73,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "6,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "24,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,82", "RapportInscrit": "3,30"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "432", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Sury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "29,41"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "70,59"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "67,06", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "44,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEUR Sylvette et M. DUTERTE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEUR", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTERTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "10,59"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "433", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Suzanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "38,60"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "61,40"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,02", "RapportVotant": "11,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "54,39", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "9,68", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "61,29", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "9,68", "RapportInscrit": "5,26"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "434", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Sy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "36,96"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "63,04"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "60,87", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "39,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "2,17"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "435", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Tagnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "711"}, "Abstentions": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "49,65"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "50,35"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "47,82", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "18,53", "RapportInscrit": "8,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "51,18", "RapportInscrit": "24,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "30,29", "RapportInscrit": "14,49"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "436", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Taillette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "57,58"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "42,42"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "40,15", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "44,34", "RapportInscrit": "17,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "41,51", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEUR Sylvette et M. DUTERTE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEUR", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTERTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "14,15", "RapportInscrit": "5,68"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "437", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Tailly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "43,41"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "56,59"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "54,95", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "18,00", "RapportInscrit": "9,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "31,00", "RapportInscrit": "17,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "49,00", "RapportInscrit": "26,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,00", "RapportInscrit": "1,10"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "438", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Taizy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "35,48"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "64,52"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "63,44", "RapportVotant": "98,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,78", "RapportInscrit": "4,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "62,71", "RapportInscrit": "39,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "30,51", "RapportInscrit": "19,35"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "439", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Tannay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "33,03"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "66,97"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,42", "RapportVotant": "9,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "60,55", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "11,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,58", "RapportInscrit": "4,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "62,12", "RapportInscrit": "37,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "7,34"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "440", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Tarzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "54,55"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "45,45"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "43,80", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "37,74", "RapportInscrit": "16,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "49,06", "RapportInscrit": "21,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEUR Sylvette et M. DUTERTE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEUR", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTERTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "13,21", "RapportInscrit": "5,79"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "441", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Termes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "40,20"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "59,80"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "54,90", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "18,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "21,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,86"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "443", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Terron-sur-Aisne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "62,24", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "32,79", "RapportInscrit": "20,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,20", "RapportInscrit": "5,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "44,26", "RapportInscrit": "27,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,75", "RapportInscrit": "9,18"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "444", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "T\u00e9taigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,49", "RapportVotant": "8,93"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "54,95", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "54,00", "RapportInscrit": "29,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FORTIER Michelle et M. PLUTA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUTA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "18,00", "RapportInscrit": "9,89"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "445", "LibCan": "Sedan-1", "LibSubCom": "Thelonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "46,25"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "53,75"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "52,44", "RapportVotant": "97,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LESAGE Am\u00e9lie et M. PTAK J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESAGE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PTAK", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "53,42", "RapportInscrit": "28,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUCORNE Monique et M. JABLONSKI Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUCORNE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JABLONSKI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "16,15", "RapportInscrit": "8,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODARD Jean et Mme WELTER Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WELTER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "25,47", "RapportInscrit": "13,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEPERNET Roger et Mme HENRY R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPERNET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,97", "RapportInscrit": "2,61"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "446", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Th\u00e9norgues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "70,00", "RapportVotant": "98,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "16,33", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "12,24", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "63,27", "RapportInscrit": "44,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,16", "RapportInscrit": "5,71"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "448", "LibCan": "Bogny-sur-Meuse", "LibSubCom": "Thilay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "846"}, "Abstentions": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "51,54"}, "Votants": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "48,46"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "44,21", "RapportVotant": "91,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAURENT Karine et M. PIRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "4,01", "RapportInscrit": "1,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HELIN Serge et Mme SAVIN Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "43,32", "RapportInscrit": "19,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONILLO-DERAM Elisabeth et M. PILARDEAU Erik", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONILLO-DERAM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILARDEAU", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "52,67", "RapportInscrit": "23,29"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "449", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Thin-le-Moutier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "454"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "44,05"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "55,95"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "53,30", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "11,16", "RapportInscrit": "5,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "49,59", "RapportInscrit": "26,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "39,26", "RapportInscrit": "20,93"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "450", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "This", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "48,75"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "51,25"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "48,13", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "41,56", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "46,75", "RapportInscrit": "22,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEUR Sylvette et M. DUTERTE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEUR", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTERTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,69", "RapportInscrit": "5,63"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "451", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Le Thour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "39,20"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "60,80"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "7,24"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "56,40", "RapportVotant": "92,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,06", "RapportInscrit": "6,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "47,52", "RapportInscrit": "26,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "22,80"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "452", "LibCan": "Rethel", "LibSubCom": "Thugny-Trugny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "39,41"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "60,59"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "57,65", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AFRIBO Joseph et Mme LARANGE-LOZANO RIOS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFRIBO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARANGE-LOZANO RIOS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "18,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAIRE Marie-Ange et M. LAGRANGE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAIRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "26,53", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELOCHE Jean-Michel et Mme LAVIGNE Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOCHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIGNE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,18", "RapportInscrit": "5,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARRE Sylvette et M. DERAMAIX Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRE", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERAMAIX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "31,63", "RapportInscrit": "18,24"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "453", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Toges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "43,02"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "56,98"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "53,49", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "3,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "6,98"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "454", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Touligny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "60,71"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "39,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "38,10", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "5,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NEIVA Micheline et M. PETITFILS Romain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIVA", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITFILS", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "1,19"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "455", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Tourcelles-Chaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "24,44"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "75,56"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "73,33", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "51,52", "RapportInscrit": "37,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "24,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "456", "LibCan": "Bogny-sur-Meuse", "LibSubCom": "Tournavaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "38,22"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "61,78"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "58,12", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAURENT Karine et M. PIRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "6,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HELIN Serge et Mme SAVIN Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "49,55", "RapportInscrit": "28,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONILLO-DERAM Elisabeth et M. PILARDEAU Erik", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONILLO-DERAM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILARDEAU", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "39,64", "RapportInscrit": "23,04"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "457", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-1", "LibSubCom": "Tournes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "819"}, "Abstentions": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "50,79"}, "Votants": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "49,21"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,47"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "47,01", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NORMAND Michel et Mme ROBCIS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBCIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "41,04", "RapportInscrit": "19,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DISEUR Virginie et M. LUCZKA Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DISEUR", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZKA", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "16,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUTIER B\u00e9atrice et M. PANDINI Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANDINI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "3,90", "RapportInscrit": "1,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARLIER Fran\u00e7oise et M. LEVY Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "6,23", "RapportInscrit": "2,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme NA\u00cfT ABDELAZIZ Mezhoura et M. PARIS Thomas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NA\u00cfT ABDELAZIZ", "PrePsn": "Mezhoura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "14,55", "RapportInscrit": "6,84"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "458", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Tourteron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "37,43"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "62,57"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "58,48", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "18,00", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "39,00", "RapportInscrit": "22,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,00", "RapportInscrit": "6,43"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "459", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Tremblois-l\u00e8s-Carignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "63,64"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "36,36"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "36,36", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FORTIER Michelle et M. PLUTA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUTA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "10,23"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "460", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Tremblois-l\u00e8s-Rocroi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "46,88", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "19,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "23,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEUR Sylvette et M. DUTERTE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEUR", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTERTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "3,91"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "461", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Vandy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "38,76"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "61,24"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "59,55", "RapportVotant": "97,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "40,57", "RapportInscrit": "24,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,49", "RapportInscrit": "5,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "16,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "22,64", "RapportInscrit": "13,48"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "462", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Vaux-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "24,00"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "76,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "74,00", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,16", "RapportInscrit": "9,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "34,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,46", "RapportInscrit": "7,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "463", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Vaux-en-Dieulet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "47,27"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "52,73"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "52,73", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "16,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "23,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "3,64"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "464", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Vaux-l\u00e8s-Mouron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "38,24"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "61,76"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "60,29", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "53,66", "RapportInscrit": "32,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,44", "RapportInscrit": "1,47"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "465", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Vaux-l\u00e8s-Rubigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "47,73"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "52,27"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "8,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "43,18", "RapportVotant": "82,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "15,91"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "466", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Vaux-l\u00e8s-Mouzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "56,52"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "43,48"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,25", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "34,78", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FORTIER Michelle et M. PLUTA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUTA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "8,70"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "467", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Vaux-Montreuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "39,00"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "61,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "59,00", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,42", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "42,37", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "32,20", "RapportInscrit": "19,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "468", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Vaux-Villaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "49,34"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "50,66"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "49,34", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "1,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "54,67", "RapportInscrit": "26,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "41,33", "RapportInscrit": "20,39"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "469", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Vendresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "365"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "50,14"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "49,86"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "46,30", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "14,20", "RapportInscrit": "6,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "42,01", "RapportInscrit": "19,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "39,64", "RapportInscrit": "18,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NEIVA Micheline et M. PETITFILS Romain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIVA", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITFILS", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,14", "RapportInscrit": "1,92"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "470", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Verpel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "38,27"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "61,73"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "60,49", "RapportVotant": "98,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "44,90", "RapportInscrit": "27,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "12,24", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "20,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,16", "RapportInscrit": "4,94"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "471", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Verri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20"}, "Abstentions": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "10,00"}, "Votants": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "90,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "90,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "35,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "472", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Viel-Saint-Remy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "46,25", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "36,94", "RapportInscrit": "17,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "473", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Vieux-l\u00e8s-Asfeld", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "36,87"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "63,13"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,60"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "60,61", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "6,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "32,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "475", "LibCan": "Sedan-3", "LibSubCom": "Villers-Cernay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "55,42"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "44,58"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "42,92", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUEMIN Emmanuel et Mme MORAINE Claudette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAINE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,91", "RapportInscrit": "1,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTELOODT Odile et M. DROUARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELOODT", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DROUARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "44,66", "RapportInscrit": "19,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHOISY Christelle et M. SAMYN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISY", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMYN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "29,13", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SILICANI Marie-In\u00e9s et M. VILLA Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILICANI", "PrePsn": "Marie-In\u00e9s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLA", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,30", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "476", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Villers-devant-le-Thour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "44,22"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "55,78"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "7,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "51,82", "RapportVotant": "92,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "19,11", "RapportInscrit": "9,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "48,41", "RapportInscrit": "25,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "32,48", "RapportInscrit": "16,83"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "477", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Villers-devant-Mouzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "14,29", "RapportVotant": "22,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "49,35", "RapportVotant": "77,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "20,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "20,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FORTIER Michelle et M. PLUTA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUTA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "7,79"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "478", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Villers-le-Tilleul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "36,45"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "63,55"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "61,08", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "26,61", "RapportInscrit": "16,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "44,35", "RapportInscrit": "27,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "14,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NEIVA Micheline et M. PETITFILS Romain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIVA", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITFILS", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,84", "RapportInscrit": "2,96"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "479", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Villers-le-Tourneur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "51,88"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "48,13"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "46,25", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "16,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "22,50"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "480", "LibCan": "Villers-Semeuse", "LibSubCom": "Villers-Semeuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2593"}, "Abstentions": {"Nombre": "1191", "RapportInscrit": "45,93"}, "Votants": {"Nombre": "1402", "RapportInscrit": "54,07"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1368", "RapportInscrit": "52,76", "RapportVotant": "97,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COQUIN Marie-France et M. DESPAS Gabriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPAS", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "23,98", "RapportInscrit": "12,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORGET Laurent et Mme HENNECHART Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENNECHART", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "11,33", "RapportInscrit": "5,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPUY J\u00e9r\u00e9my et Mme NICOLAS-VIOT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS-VIOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "753", "RapportExprime": "55,04", "RapportInscrit": "29,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DECOBERT Philippe et Mme SANTERRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECOBERT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTERRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "5,99", "RapportInscrit": "3,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAGET S\u00e9verine et M. TUOT Franck", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "3,65", "RapportInscrit": "1,93"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "481", "LibCan": "Sedan-1", "LibSubCom": "Villers-sur-Bar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "51,44"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "48,56"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,99"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LESAGE Am\u00e9lie et M. PTAK J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESAGE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PTAK", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUCORNE Monique et M. JABLONSKI Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUCORNE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JABLONSKI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "23,96", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODARD Jean et Mme WELTER Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WELTER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEPERNET Roger et Mme HENRY R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPERNET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "1,92"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "482", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Villers-sur-le-Mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "36,14"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "63,86"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "61,45", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "28,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "19,61", "RapportInscrit": "12,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "16,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NEIVA Micheline et M. PETITFILS Romain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIVA", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITFILS", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,61"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "483", "LibCan": "Villers-Semeuse", "LibSubCom": "Ville-sur-Lumes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "362"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "48,07"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "51,93"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,06"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COQUIN Marie-France et M. DESPAS Gabriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPAS", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "34,81", "RapportInscrit": "17,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORGET Laurent et Mme HENNECHART Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENNECHART", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "44,20", "RapportInscrit": "22,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPUY J\u00e9r\u00e9my et Mme NICOLAS-VIOT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS-VIOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,08", "RapportInscrit": "3,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DECOBERT Philippe et Mme SANTERRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECOBERT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTERRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "11,60", "RapportInscrit": "5,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAGET S\u00e9verine et M. TUOT Franck", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,31", "RapportInscrit": "1,66"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "484", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "LibSubCom": "Ville-sur-Retourne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "62,82", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "18,37", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "35,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "24,49", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "485", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Villy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "50,31"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "49,69"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "7,55", "RapportVotant": "15,19"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "5,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "39,62", "RapportVotant": "79,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "39,68", "RapportInscrit": "15,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FORTIER Michelle et M. PLUTA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUTA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "26,98", "RapportInscrit": "10,69"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "486", "LibCan": "Givet", "LibSubCom": "Vireux-Molhain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "973"}, "Abstentions": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "57,76"}, "Votants": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "42,24"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "41,01", "RapportVotant": "97,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUGET Nadine et M. HUSSON Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "14,04", "RapportInscrit": "5,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COQUET Isabelle et M. WALLENDORFF Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALLENDORFF", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "41,35", "RapportInscrit": "16,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PIROTTE G\u00e9rard et Mme TOUSSAINT Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIROTTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "33,58", "RapportInscrit": "13,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARETTE Fran\u00e7oise et M. THIBAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARETTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "11,03", "RapportInscrit": "4,52"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "487", "LibCan": "Givet", "LibSubCom": "Vireux-Wallerand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1333"}, "Abstentions": {"Nombre": "683", "RapportInscrit": "51,24"}, "Votants": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "48,76"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "45,91", "RapportVotant": "94,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUGET Nadine et M. HUSSON Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "19,28", "RapportInscrit": "8,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COQUET Isabelle et M. WALLENDORFF Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALLENDORFF", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "43,14", "RapportInscrit": "19,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PIROTTE G\u00e9rard et Mme TOUSSAINT Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIROTTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "31,05", "RapportInscrit": "14,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARETTE Fran\u00e7oise et M. THIBAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARETTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "6,54", "RapportInscrit": "3,00"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "488", "LibCan": "Villers-Semeuse", "LibSubCom": "Vivier-au-Court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2025"}, "Abstentions": {"Nombre": "1191", "RapportInscrit": "58,81"}, "Votants": {"Nombre": "834", "RapportInscrit": "41,19"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "789", "RapportInscrit": "38,96", "RapportVotant": "94,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COQUIN Marie-France et M. DESPAS Gabriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPAS", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "29,40", "RapportInscrit": "11,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORGET Laurent et Mme HENNECHART Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENNECHART", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "26,36", "RapportInscrit": "10,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPUY J\u00e9r\u00e9my et Mme NICOLAS-VIOT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS-VIOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "24,71", "RapportInscrit": "9,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DECOBERT Philippe et Mme SANTERRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECOBERT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTERRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "10,90", "RapportInscrit": "4,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAGET S\u00e9verine et M. TUOT Franck", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "8,62", "RapportInscrit": "3,36"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "489", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Voncq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "48,98"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "51,02"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "49,49", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,43", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "31,96", "RapportInscrit": "15,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "47,42", "RapportInscrit": "23,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,19", "RapportInscrit": "3,06"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "490", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Vouziers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2525"}, "Abstentions": {"Nombre": "1159", "RapportInscrit": "45,90"}, "Votants": {"Nombre": "1366", "RapportInscrit": "54,10"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "1314", "RapportInscrit": "52,04", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "20,62", "RapportInscrit": "10,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "6,85", "RapportInscrit": "3,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "592", "RapportExprime": "45,05", "RapportInscrit": "23,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "361", "RapportExprime": "27,47", "RapportInscrit": "14,30"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "491", "LibCan": "Sedan-1", "LibSubCom": "Vrigne-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2546"}, "Abstentions": {"Nombre": "1521", "RapportInscrit": "59,74"}, "Votants": {"Nombre": "1025", "RapportInscrit": "40,26"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "992", "RapportInscrit": "38,96", "RapportVotant": "96,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LESAGE Am\u00e9lie et M. PTAK J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESAGE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PTAK", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "36,69", "RapportInscrit": "14,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUCORNE Monique et M. JABLONSKI Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUCORNE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JABLONSKI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "23,79", "RapportInscrit": "9,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODARD Jean et Mme WELTER Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WELTER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "33,17", "RapportInscrit": "12,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEPERNET Roger et Mme HENRY R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPERNET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "6,35", "RapportInscrit": "2,47"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "492", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Vrigne-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "47,89"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "52,11"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "50,23", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "21,50", "RapportInscrit": "10,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "48,60", "RapportInscrit": "24,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "19,63", "RapportInscrit": "9,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NEIVA Micheline et M. PETITFILS Romain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIVA", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITFILS", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,28", "RapportInscrit": "5,16"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "493", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Vrizy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "52,26", "RapportVotant": "94,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "18,71", "RapportInscrit": "9,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "41,01", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "30,94", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,35", "RapportInscrit": "4,89"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "494", "LibCan": "Sedan-1", "LibSubCom": "Wadelincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "377"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "45,36"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "54,64"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LESAGE Am\u00e9lie et M. PTAK J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESAGE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PTAK", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "31,28", "RapportInscrit": "16,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUCORNE Monique et M. JABLONSKI Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUCORNE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JABLONSKI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "23,59", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODARD Jean et Mme WELTER Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WELTER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "42,05", "RapportInscrit": "21,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEPERNET Roger et Mme HENRY R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPERNET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,08", "RapportInscrit": "1,59"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "496", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Wagnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "12,31"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "86,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "51,79", "RapportInscrit": "27,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "16,35"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "497", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-1", "LibSubCom": "Warcq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "894"}, "Abstentions": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "49,89"}, "Votants": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "50,11"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "47,43", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NORMAND Michel et Mme ROBCIS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBCIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "32,78", "RapportInscrit": "15,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DISEUR Virginie et M. LUCZKA Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DISEUR", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZKA", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "33,96", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUTIER B\u00e9atrice et M. PANDINI Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANDINI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "11,08", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARLIER Fran\u00e7oise et M. LEVY Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "13,68", "RapportInscrit": "6,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme NA\u00cfT ABDELAZIZ Mezhoura et M. PARIS Thomas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NA\u00cfT ABDELAZIZ", "PrePsn": "Mezhoura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "8,49", "RapportInscrit": "4,03"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "498", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Warn\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "39,42"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "60,58"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,81"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "56,93", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "32,69", "RapportInscrit": "18,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "32,69", "RapportInscrit": "18,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "17,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NEIVA Micheline et M. PETITFILS Romain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIVA", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITFILS", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "2,19"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "499", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Wasigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "46,70"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "53,30"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,83"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "51,10", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "14,66", "RapportInscrit": "7,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "37,07", "RapportInscrit": "18,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "24,67"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "500", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Wignicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "31,58"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "68,42"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "8,77", "RapportVotant": "12,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "59,65", "RapportVotant": "87,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "28,07"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "501", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Williers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "32,14"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "67,86"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "10,71", "RapportVotant": "15,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "53,57", "RapportVotant": "78,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "35,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FORTIER Michelle et M. PLUTA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUTA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "7,14"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "502", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Yoncq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "53,57", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "51,11", "RapportInscrit": "27,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "31,11", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FORTIER Michelle et M. PLUTA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUTA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "9,52"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "503", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Yvernaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "31,37"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "68,63"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "68,63", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "27,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "41,43", "RapportInscrit": "28,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "9,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NEIVA Micheline et M. PETITFILS Romain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIVA", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITFILS", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,29", "RapportInscrit": "2,94"}]}]}