{"CodDpt": "09", "CodDpt3Car": "009", "LibDpt": "ARIEGE", "Communes": [{"CodCan": "03", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Couserans Est", "LibSubCom": "Aigues-Juntes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "17,31"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "82,69"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,77", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "9,62", "RapportVotant": "11,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "67,31", "RapportVotant": "81,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUCH Andr\u00e9 et Mme TEQUI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEQUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "51,43", "RapportInscrit": "34,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASS\u00c9MAT Philippe et Mme PAPA\u00cfX Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASS\u00c9MAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPA\u00cfX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "48,57", "RapportInscrit": "32,69"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Aigues-Vives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "426"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "40,14"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "59,86"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "57,28", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVRIER Barbara et M. PEISER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEISER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "15,98", "RapportInscrit": "9,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "28,28", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "19,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROU Henri et Mme FRANCIONI Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCIONI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "17,62", "RapportInscrit": "10,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Fran\u00e7ois et Mme LORCA Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,69", "RapportInscrit": "2,11"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "L'Aiguillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "42,94"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "57,06"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "53,03", "RapportVotant": "92,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "32,07", "RapportInscrit": "17,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIRARD Rapha\u00eblle et M. STAHL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Rapha\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAHL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "11,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "46,20", "RapportInscrit": "24,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Albi\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "28,10"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "71,90"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "69,42", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "17,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "29,76", "RapportInscrit": "20,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "3,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "28,10"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Couserans Est", "LibSubCom": "Aleu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "66,07"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "33,93"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "14,04"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "7,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "26,79", "RapportVotant": "78,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUCH Andr\u00e9 et Mme TEQUI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEQUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "16,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASS\u00c9MAT Philippe et Mme PAPA\u00cfX Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASS\u00c9MAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPA\u00cfX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "10,71"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Alliat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "37,78"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "62,22"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "57,78", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "2,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "76,92", "RapportInscrit": "44,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORT\u00c8S Florence et M. SENEVAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORT\u00c8S", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENEVAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Couserans Est", "LibSubCom": "Alli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "35,94"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "64,06"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "9,38", "RapportVotant": "14,63"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "17,19", "RapportVotant": "26,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "37,50", "RapportVotant": "58,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUCH Andr\u00e9 et Mme TEQUI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEQUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASS\u00c9MAT Philippe et Mme PAPA\u00cfX Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASS\u00c9MAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPA\u00cfX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Couserans Est", "LibSubCom": "Alos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "46,62"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "53,38"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "10,81", "RapportVotant": "20,25"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "8,78", "RapportVotant": "16,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "33,78", "RapportVotant": "63,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUCH Andr\u00e9 et Mme TEQUI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEQUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "27,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASS\u00c9MAT Philippe et Mme PAPA\u00cfX Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASS\u00c9MAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPA\u00cfX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "6,76"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Couserans Est", "LibSubCom": "Alzen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "38,28"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "61,72"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "8,53"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "54,07", "RapportVotant": "87,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUCH Andr\u00e9 et Mme TEQUI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEQUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "53,98", "RapportInscrit": "29,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASS\u00c9MAT Philippe et Mme PAPA\u00cfX Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASS\u00c9MAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPA\u00cfX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "46,02", "RapportInscrit": "24,88"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Antras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "50,62"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "49,38"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "48,15", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARIVE Michel et Mme SOULA Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASQU\u00c8RE St\u00e9phane et Mme ROCHET Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQU\u00c8RE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARIOULET Pascale et M. SOULA Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARIOULET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "14,81"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Appy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "37,50"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Arabaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "24,00"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "76,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "8,00", "RapportVotant": "10,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "68,00", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRE Colette et M. MU\u00d1OZ Numen", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MU\u00d1OZ", "PrePsn": "Numen", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE SCORBIAC Benjamin et Mme DEDIEU Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SCORBIAC", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Argein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "37,84"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "62,16"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "56,76", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARIVE Michel et Mme SOULA Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASQU\u00c8RE St\u00e9phane et Mme ROCHET Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQU\u00c8RE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "9,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "21,90", "RapportInscrit": "12,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARIOULET Pascale et M. SOULA Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARIOULET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,95", "RapportInscrit": "0,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "50,48", "RapportInscrit": "28,65"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Arignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "554"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "34,66"}, "Votants": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "65,34"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "5,60", "RapportVotant": "8,56"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "5,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "56,14", "RapportVotant": "85,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "34,08", "RapportInscrit": "19,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "46,95", "RapportInscrit": "26,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORT\u00c8S Florence et M. SENEVAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORT\u00c8S", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENEVAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "10,65"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Arnave", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "6,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "66,07", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "22,52", "RapportInscrit": "14,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "68,47", "RapportInscrit": "45,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORT\u00c8S Florence et M. SENEVAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORT\u00c8S", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENEVAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,01", "RapportInscrit": "5,95"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Arrien-en-Bethmale", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "56,48", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARIVE Michel et Mme SOULA Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "16,39", "RapportInscrit": "9,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASQU\u00c8RE St\u00e9phane et Mme ROCHET Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQU\u00c8RE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,84", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "21,31", "RapportInscrit": "12,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARIOULET Pascale et M. SOULA Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARIOULET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,56", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "45,90", "RapportInscrit": "25,93"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Arrout", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "31,82"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "68,18"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,58", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "57,58", "RapportVotant": "84,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARIVE Michel et Mme SOULA Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASQU\u00c8RE St\u00e9phane et Mme ROCHET Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQU\u00c8RE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARIOULET Pascale et M. SOULA Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARIOULET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "22,73"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Arize-L\u00e8ze", "LibSubCom": "Artigat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "422"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "44,31"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "55,69"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "7,35", "RapportVotant": "13,19"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "8,77", "RapportVotant": "15,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "39,57", "RapportVotant": "71,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERDOU Raymond et Mme BLANDINIERES Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDINIERES", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "56,89", "RapportInscrit": "22,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSERON J\u00e9r\u00f4me et Mme SOUQUE Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSERON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQUE", "PrePsn": "Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "43,11", "RapportInscrit": "17,06"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Artigues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "35,59"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "64,41"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "62,71", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "3,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "15,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "15,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "28,81"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Pamiers-1", "LibSubCom": "Artix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "35,11"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "64,89"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "64,89", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAFFARGUE Jacques et Mme VILAPLANA Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFARGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILAPLANA", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "15,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHUYS Jacques et Mme GARGAUD Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHUYS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGAUD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,95", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAMER Chantal et M. DEL\u00c9GLISE Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL\u00c9GLISE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "32,79", "RapportInscrit": "21,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERG\u00c9 Sabine et M. GUICHOU Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERG\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "19,67", "RapportInscrit": "12,77"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Pamiers-2", "LibSubCom": "Arvigna", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "39,01"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "60,99"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,59", "RapportVotant": "10,81"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "52,75", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDES Monique et M. MONTAN\u00c9 Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAN\u00c9", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PRIETO G\u00e9rard et Mme VIOLIN Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIETO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "18,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARTHES Carmen et M. MOURLANE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHES", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURLANE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "8,24"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Ascou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "36,70"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "63,30"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "7,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "56,88", "RapportVotant": "89,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,06", "RapportInscrit": "4,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,06", "RapportInscrit": "4,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,52", "RapportInscrit": "8,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "69,35", "RapportInscrit": "39,45"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Aston", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "44,09"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "55,91"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "55,45", "RapportVotant": "99,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,93", "RapportInscrit": "7,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "35,25", "RapportInscrit": "19,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,02", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "41,80", "RapportInscrit": "23,18"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Aucazein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARIVE Michel et Mme SOULA Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "1,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASQU\u00c8RE St\u00e9phane et Mme ROCHET Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQU\u00c8RE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARIOULET Pascale et M. SOULA Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARIOULET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "7,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "69,44", "RapportInscrit": "36,76"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Audressein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "38,13"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "61,87"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "58,27", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARIVE Michel et Mme SOULA Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "4,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASQU\u00c8RE St\u00e9phane et Mme ROCHET Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQU\u00c8RE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARIOULET Pascale et M. SOULA Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARIOULET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,94", "RapportInscrit": "2,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "35,80", "RapportInscrit": "20,86"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Augirein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "39,71"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "60,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "54,41", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARIVE Michel et Mme SOULA Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "10,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASQU\u00c8RE St\u00e9phane et Mme ROCHET Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQU\u00c8RE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARIOULET Pascale et M. SOULA Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARIOULET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "26,47"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Aulos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "31,82"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "68,18"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "31,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "6,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "13,64"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Couserans Est", "LibSubCom": "Aulus-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "12,30", "RapportVotant": "22,55"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "9,09", "RapportVotant": "16,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "33,16", "RapportVotant": "60,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUCH Andr\u00e9 et Mme TEQUI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEQUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "17,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASS\u00c9MAT Philippe et Mme PAPA\u00cfX Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASS\u00c9MAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPA\u00cfX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "16,04"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Auzat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "545"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "38,35"}, "Votants": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "61,65"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "58,72", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "43,44", "RapportInscrit": "25,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "24,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORT\u00c8S Florence et M. SENEVAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORT\u00c8S", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENEVAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "14,06", "RapportInscrit": "8,26"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Axiat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "31,71"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "68,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "58,54", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "34,15"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Ax-les-Thermes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1009"}, "Abstentions": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "41,03"}, "Votants": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "58,97"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "55,30", "RapportVotant": "93,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "24,37", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "17,92", "RapportInscrit": "9,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "14,34", "RapportInscrit": "7,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "43,37", "RapportInscrit": "23,98"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Bagert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "39,02"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "60,98"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "58,54", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "31,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDRY Viviane et M. CALVET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,76"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Balacet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "57,69", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARIVE Michel et Mme SOULA Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASQU\u00c8RE St\u00e9phane et Mme ROCHET Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQU\u00c8RE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARIOULET Pascale et M. SOULA Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARIOULET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "73,33", "RapportInscrit": "42,31"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Balagu\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "29,00"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "71,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "67,00", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARIVE Michel et Mme SOULA Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "13,43", "RapportInscrit": "9,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASQU\u00c8RE St\u00e9phane et Mme ROCHET Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQU\u00c8RE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "19,40", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "16,42", "RapportInscrit": "11,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARIOULET Pascale et M. SOULA Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARIOULET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,24", "RapportInscrit": "1,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "48,51", "RapportInscrit": "32,50"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Barjac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "29,79"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "70,21"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "65,96", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "10,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "54,84", "RapportInscrit": "36,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDRY Viviane et M. CALVET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "19,15"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Arize-L\u00e8ze", "LibSubCom": "La Bastide-de-Besplas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "43,66"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "56,34"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "7,75", "RapportVotant": "13,75"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "8,45", "RapportVotant": "15,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "40,14", "RapportVotant": "71,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERDOU Raymond et Mme BLANDINIERES Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDINIERES", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "61,40", "RapportInscrit": "24,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSERON J\u00e9r\u00f4me et Mme SOUQUE Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSERON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQUE", "PrePsn": "Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "38,60", "RapportInscrit": "15,49"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "La Bastide-de-Bousignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "40,71"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "59,29"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "56,92", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVRIER Barbara et M. PEISER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEISER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "14,58", "RapportInscrit": "8,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "34,03", "RapportInscrit": "19,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROU Henri et Mme FRANCIONI Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCIONI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "13,19", "RapportInscrit": "7,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Fran\u00e7ois et Mme LORCA Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "7,64", "RapportInscrit": "4,35"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Portes d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "La Bastide-de-Lordat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "45,96"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "54,04"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "7,48"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "47,98", "RapportVotant": "88,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PONS G\u00e9raldine et M. SOLER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "10,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVILEZ Antoine et Mme BONACINA Sylvie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVILEZ", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONACINA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "22,11", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CRESPY Jean et Mme ROOU Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "22,11", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNET Nicolas et Mme TOULIS Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "34,74", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "La Bastide-du-Salat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "39,64"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "60,36"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,92", "RapportVotant": "9,80"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "6,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "50,30", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "8,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "63,53", "RapportInscrit": "31,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDRY Viviane et M. CALVET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "18,82", "RapportInscrit": "9,47"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Couserans Est", "LibSubCom": "La Bastide-de-S\u00e9rou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "724"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "41,57"}, "Votants": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "58,43"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "9,12", "RapportVotant": "15,60"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "6,63", "RapportVotant": "11,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "42,68", "RapportVotant": "73,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUCH Andr\u00e9 et Mme TEQUI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEQUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "57,28", "RapportInscrit": "24,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASS\u00c9MAT Philippe et Mme PAPA\u00cfX Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASS\u00c9MAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPA\u00cfX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "42,72", "RapportInscrit": "18,23"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "La Bastide-sur-l'Hers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "548"}, "Abstentions": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "49,64"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "50,36"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "47,08", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVRIER Barbara et M. PEISER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEISER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "13,57", "RapportInscrit": "6,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "25,19", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "25,19", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROU Henri et Mme FRANCIONI Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCIONI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "32,17", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Fran\u00e7ois et Mme LORCA Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,88", "RapportInscrit": "1,82"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Baulou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "37,75"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "62,25"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "7,45"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "7,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "52,98", "RapportVotant": "85,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRE Colette et M. MU\u00d1OZ Numen", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MU\u00d1OZ", "PrePsn": "Numen", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "31,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "21,25", "RapportInscrit": "11,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE SCORBIAC Benjamin et Mme DEDIEU Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SCORBIAC", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,31"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "B\u00e9deilhac-et-Aynat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "43,21"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "56,79"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "11,11", "RapportVotant": "19,57"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "78,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "48,61", "RapportInscrit": "21,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,06", "RapportInscrit": "8,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORT\u00c8S Florence et M. SENEVAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORT\u00c8S", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENEVAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,81"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "B\u00e9deille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDRY Viviane et M. CALVET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "B\u00e9lesta", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "833"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "41,42"}, "Votants": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "58,58"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "52,70", "RapportVotant": "89,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "13,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIRARD Rapha\u00eblle et M. STAHL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Rapha\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAHL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "30,98", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "42,60", "RapportInscrit": "22,45"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Belloc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "27,40"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "72,60"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "67,12", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVRIER Barbara et M. PEISER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEISER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "24,49", "RapportInscrit": "16,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROU Henri et Mme FRANCIONI Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCIONI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "20,41", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Fran\u00e7ois et Mme LORCA Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,20", "RapportInscrit": "6,85"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "B\u00e9nac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "37,58"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "62,42"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,02"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "59,87", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRE Colette et M. MU\u00d1OZ Numen", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MU\u00d1OZ", "PrePsn": "Numen", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,83", "RapportInscrit": "8,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "47,87", "RapportInscrit": "28,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "22,34", "RapportInscrit": "13,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE SCORBIAC Benjamin et Mme DEDIEU Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SCORBIAC", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "15,96", "RapportInscrit": "9,55"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Pamiers-1", "LibSubCom": "Benagues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "32,33"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "67,67"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "62,67", "RapportVotant": "92,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAFFARGUE Jacques et Mme VILAPLANA Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFARGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILAPLANA", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "59,04", "RapportInscrit": "37,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHUYS Jacques et Mme GARGAUD Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHUYS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGAUD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,91", "RapportInscrit": "4,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAMER Chantal et M. DEL\u00c9GLISE Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL\u00c9GLISE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "26,60", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERG\u00c9 Sabine et M. GUICHOU Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERG\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "7,45", "RapportInscrit": "4,67"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "B\u00e9naix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "39,71"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "60,29"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "9,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "53,68", "RapportVotant": "89,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "28,77", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIRARD Rapha\u00eblle et M. STAHL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Rapha\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAHL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,14", "RapportInscrit": "16,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "41,10", "RapportInscrit": "22,06"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Besset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "31,58"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "68,42"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "66,17", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVRIER Barbara et M. PEISER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEISER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "8,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "44,32", "RapportInscrit": "29,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "30,68", "RapportInscrit": "20,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROU Henri et Mme FRANCIONI Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCIONI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "6,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Fran\u00e7ois et Mme LORCA Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,41", "RapportInscrit": "2,26"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Bestiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "60,71"}, "Votants": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "39,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "35,71", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Betchat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "37,29"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "62,71"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "58,98", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "21,84", "RapportInscrit": "12,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "59,77", "RapportInscrit": "35,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDRY Viviane et M. CALVET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "18,39", "RapportInscrit": "10,85"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Bethmale", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "29,92"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "70,08"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,30", "RapportVotant": "8,99"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "62,20", "RapportVotant": "88,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARIVE Michel et Mme SOULA Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,80", "RapportInscrit": "2,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASQU\u00c8RE St\u00e9phane et Mme ROCHET Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQU\u00c8RE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "37,97", "RapportInscrit": "23,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,06", "RapportInscrit": "3,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARIOULET Pascale et M. SOULA Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARIOULET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,06", "RapportInscrit": "3,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "48,10", "RapportInscrit": "29,92"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Pamiers-1", "LibSubCom": "B\u00e9zac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "39,86"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "60,14"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,69", "RapportVotant": "9,47"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "53,74", "RapportVotant": "89,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAFFARGUE Jacques et Mme VILAPLANA Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFARGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILAPLANA", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "45,03", "RapportInscrit": "24,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHUYS Jacques et Mme GARGAUD Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHUYS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGAUD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "13,25", "RapportInscrit": "7,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAMER Chantal et M. DEL\u00c9GLISE Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL\u00c9GLISE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "28,48", "RapportInscrit": "15,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERG\u00c9 Sabine et M. GUICHOU Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERG\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "13,25", "RapportInscrit": "7,12"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Couserans Est", "LibSubCom": "Biert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "46,24"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "53,76"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "6,39", "RapportVotant": "11,89"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "44,36", "RapportVotant": "82,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUCH Andr\u00e9 et Mme TEQUI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEQUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "58,47", "RapportInscrit": "25,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASS\u00c9MAT Philippe et Mme PAPA\u00cfX Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASS\u00c9MAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPA\u00cfX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "41,53", "RapportInscrit": "18,42"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Bompas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "60,59", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "34,95", "RapportInscrit": "21,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "52,43", "RapportInscrit": "31,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORT\u00c8S Florence et M. SENEVAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORT\u00c8S", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENEVAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "12,62", "RapportInscrit": "7,65"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Bonac-Irazein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "46,48"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "53,52"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "49,30", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARIVE Michel et Mme SOULA Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "12,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASQU\u00c8RE St\u00e9phane et Mme ROCHET Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQU\u00c8RE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "5,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARIOULET Pascale et M. SOULA Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARIOULET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "1,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "24,65"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Portes d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Bonnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "592"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "41,22"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "58,78"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "54,39", "RapportVotant": "92,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PONS G\u00e9raldine et M. SOLER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "22,36", "RapportInscrit": "12,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVILEZ Antoine et Mme BONACINA Sylvie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVILEZ", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONACINA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "12,42", "RapportInscrit": "6,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CRESPY Jean et Mme ROOU Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "19,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNET Nicolas et Mme TOULIS Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "30,12", "RapportInscrit": "16,39"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Arize-L\u00e8ze", "LibSubCom": "Les Bordes-sur-Arize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "455"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "48,79"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "51,21"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "8,35", "RapportVotant": "16,31"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "6,59", "RapportVotant": "12,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "36,26", "RapportVotant": "70,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERDOU Raymond et Mme BLANDINIERES Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDINIERES", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "56,36", "RapportInscrit": "20,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSERON J\u00e9r\u00f4me et Mme SOUQUE Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSERON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQUE", "PrePsn": "Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "43,64", "RapportInscrit": "15,82"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Les Bordes-sur-Lez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,10"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "55,77", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARIVE Michel et Mme SOULA Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,60", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASQU\u00c8RE St\u00e9phane et Mme ROCHET Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQU\u00c8RE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,84", "RapportInscrit": "12,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,20", "RapportInscrit": "5,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARIOULET Pascale et M. SOULA Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARIOULET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,94", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "49,43", "RapportInscrit": "27,56"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Le Bosc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "34,91"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "65,09"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRE Colette et M. MU\u00d1OZ Numen", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MU\u00d1OZ", "PrePsn": "Numen", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "18,27", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "50,96", "RapportInscrit": "31,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE SCORBIAC Benjamin et Mme DEDIEU Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SCORBIAC", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,77", "RapportInscrit": "3,55"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Bouan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "31,82"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "68,18"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "2,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Couserans Est", "LibSubCom": "Boussenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "59,79"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "40,21"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,98", "RapportVotant": "12,39"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "11,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "30,60", "RapportVotant": "76,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUCH Andr\u00e9 et Mme TEQUI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEQUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "73,26", "RapportInscrit": "22,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASS\u00c9MAT Philippe et Mme PAPA\u00cfX Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASS\u00c9MAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPA\u00cfX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "8,19"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Brassac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "578"}, "Abstentions": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "56,06"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "43,94"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "8,27"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "6,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "37,37", "RapportVotant": "85,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRE Colette et M. MU\u00d1OZ Numen", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MU\u00d1OZ", "PrePsn": "Numen", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "23,61", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "9,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "13,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE SCORBIAC Benjamin et Mme DEDIEU Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SCORBIAC", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "14,35", "RapportInscrit": "5,36"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Portes d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "30,86"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "69,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "0,89"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "67,28", "RapportVotant": "97,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PONS G\u00e9raldine et M. SOLER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,84", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVILEZ Antoine et Mme BONACINA Sylvie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVILEZ", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONACINA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "30,28", "RapportInscrit": "20,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CRESPY Jean et Mme ROOU Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "27,52", "RapportInscrit": "18,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNET Nicolas et Mme TOULIS Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "29,36", "RapportInscrit": "19,75"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Burret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "57,14"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "42,86"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "9,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "36,73", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRE Colette et M. MU\u00d1OZ Numen", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MU\u00d1OZ", "PrePsn": "Numen", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "8,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "20,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "6,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE SCORBIAC Benjamin et Mme DEDIEU Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SCORBIAC", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "2,04"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Buzan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "52,50"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "47,50"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "47,50", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARIVE Michel et Mme SOULA Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASQU\u00c8RE St\u00e9phane et Mme ROCHET Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQU\u00c8RE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARIOULET Pascale et M. SOULA Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARIOULET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "17,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Les Cabannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "22,96"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "77,04"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "73,58", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "8,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "57,26", "RapportInscrit": "42,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "4,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "26,07", "RapportInscrit": "19,18"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Couserans Est", "LibSubCom": "Cadarcet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "47,89"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "52,11"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "7,04", "RapportVotant": "13,51"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,16", "RapportVotant": "9,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "39,91", "RapportVotant": "76,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUCH Andr\u00e9 et Mme TEQUI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEQUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "54,12", "RapportInscrit": "21,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASS\u00c9MAT Philippe et Mme PAPA\u00cfX Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASS\u00c9MAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPA\u00cfX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "45,88", "RapportInscrit": "18,31"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Calzan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "26,67"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "73,33"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "70,00", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRE Colette et M. MU\u00d1OZ Numen", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MU\u00d1OZ", "PrePsn": "Numen", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE SCORBIAC Benjamin et Mme DEDIEU Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SCORBIAC", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "6,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Arize-L\u00e8ze", "LibSubCom": "Camarade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "40,25"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "59,75"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "8,81", "RapportVotant": "14,74"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "47,17", "RapportVotant": "78,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERDOU Raymond et Mme BLANDINIERES Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDINIERES", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "26,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSERON J\u00e9r\u00f4me et Mme SOUQUE Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSERON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQUE", "PrePsn": "Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "20,75"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Camon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "35,83"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "64,17"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "10,39"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "57,50", "RapportVotant": "89,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVRIER Barbara et M. PEISER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEISER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,94", "RapportInscrit": "9,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "24,64", "RapportInscrit": "14,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROU Henri et Mme FRANCIONI Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCIONI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,59", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Fran\u00e7ois et Mme LORCA Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "7,50"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Arize-L\u00e8ze", "LibSubCom": "Campagne-sur-Arize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "49,59"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "50,41"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "8,06"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "6,91", "RapportVotant": "13,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "39,43", "RapportVotant": "78,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERDOU Raymond et Mme BLANDINIERES Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDINIERES", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "41,24", "RapportInscrit": "16,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSERON J\u00e9r\u00f4me et Mme SOUQUE Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSERON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQUE", "PrePsn": "Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "58,76", "RapportInscrit": "23,17"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Portes d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Cant\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "26,88"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "73,13"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "8,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "66,25", "RapportVotant": "90,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PONS G\u00e9raldine et M. SOLER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "25,47", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVILEZ Antoine et Mme BONACINA Sylvie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVILEZ", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONACINA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CRESPY Jean et Mme ROOU Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "22,64", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNET Nicolas et Mme TOULIS Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "31,13", "RapportInscrit": "20,63"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Capoulet-et-Junac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "45,70", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "29,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "28,24", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORT\u00c8S Florence et M. SENEVAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORT\u00c8S", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENEVAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,06", "RapportInscrit": "3,23"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Carcani\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "24,36"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "75,64"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "10,26", "RapportVotant": "13,56"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "14,10", "RapportVotant": "18,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "51,28", "RapportVotant": "67,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "8,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "28,21"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Arize-L\u00e8ze", "LibSubCom": "Carla-Bayle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "515"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "36,50"}, "Votants": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "63,50"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "5,63", "RapportVotant": "8,87"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "5,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "85,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERDOU Raymond et Mme BLANDINIERES Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDINIERES", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "59,50", "RapportInscrit": "32,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSERON J\u00e9r\u00f4me et Mme SOUQUE Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSERON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQUE", "PrePsn": "Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "40,50", "RapportInscrit": "21,94"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "Carla-de-Roquefort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,47", "RapportVotant": "9,21"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "52,34", "RapportVotant": "88,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "46,27", "RapportInscrit": "24,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIRARD Rapha\u00eblle et M. STAHL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Rapha\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAHL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "32,84", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "20,90", "RapportInscrit": "10,94"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Pamiers-2", "LibSubCom": "Le Carlaret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "31,21"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "68,79"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,94", "RapportVotant": "10,08"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "4,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "58,96", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDES Monique et M. MONTAN\u00c9 Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAN\u00c9", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "21,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PRIETO G\u00e9rard et Mme VIOLIN Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIETO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "23,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARTHES Carmen et M. MOURLANE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHES", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURLANE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "13,87"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Couserans Est", "LibSubCom": "Castelnau-Durban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "46,70"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "53,30"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "9,62", "RapportVotant": "18,04"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "40,11", "RapportVotant": "75,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUCH Andr\u00e9 et Mme TEQUI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEQUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "73,29", "RapportInscrit": "29,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASS\u00c9MAT Philippe et Mme PAPA\u00cfX Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASS\u00c9MAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPA\u00cfX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "26,71", "RapportInscrit": "10,71"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Arize-L\u00e8ze", "LibSubCom": "Cast\u00e9ras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27"}, "Abstentions": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "7,41"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "92,59"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "11,11", "RapportVotant": "12,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "81,48", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERDOU Raymond et Mme BLANDINIERES Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDINIERES", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "95,45", "RapportInscrit": "77,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSERON J\u00e9r\u00f4me et Mme SOUQUE Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSERON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQUE", "PrePsn": "Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "3,70"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Arize-L\u00e8ze", "LibSubCom": "Castex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "42,67"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "57,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERDOU Raymond et Mme BLANDINIERES Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDINIERES", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "34,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSERON J\u00e9r\u00f4me et Mme SOUQUE Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSERON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQUE", "PrePsn": "Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,33"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Castillon-en-Couserans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "36,86"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "63,14"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "3,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "58,02", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARIVE Michel et Mme SOULA Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "17,06", "RapportInscrit": "9,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASQU\u00c8RE St\u00e9phane et Mme ROCHET Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQU\u00c8RE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "16,47", "RapportInscrit": "9,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "13,53", "RapportInscrit": "7,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARIOULET Pascale et M. SOULA Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARIOULET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,06", "RapportInscrit": "4,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "45,88", "RapportInscrit": "26,62"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Caumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "39,33"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "60,67"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,99", "RapportVotant": "9,88"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "51,31", "RapportVotant": "84,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "50,36", "RapportInscrit": "25,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "37,23", "RapportInscrit": "19,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDRY Viviane et M. CALVET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,41", "RapportInscrit": "6,37"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Caussou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "42,53"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "57,47"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "14,58", "RapportInscrit": "8,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "24,14"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Caychax", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17"}, "Abstentions": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "17,65"}, "Votants": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "82,35"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "82,35", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "29,41"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Cazals-des-Bayl\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "20,45"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "79,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVRIER Barbara et M. PEISER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEISER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "29,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROU Henri et Mme FRANCIONI Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCIONI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Fran\u00e7ois et Mme LORCA Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Cazaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "39,47"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "60,53"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "15,79", "RapportVotant": "26,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "44,74", "RapportVotant": "73,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRE Colette et M. MU\u00d1OZ Numen", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MU\u00d1OZ", "PrePsn": "Numen", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE SCORBIAC Benjamin et Mme DEDIEU Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SCORBIAC", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "5,26"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Cazavet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "45,81"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "54,19"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "8,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "46,93", "RapportVotant": "86,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "22,62", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "55,95", "RapportInscrit": "26,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDRY Viviane et M. CALVET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "10,06"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Cazenave-Serres-et-Allens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "37,68"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "62,32"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "10,14", "RapportVotant": "16,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "49,28", "RapportVotant": "79,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORT\u00c8S Florence et M. SENEVAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORT\u00c8S", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENEVAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "8,70"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Celles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "61,61"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "38,39"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "11,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "6,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "31,25", "RapportVotant": "81,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "8,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORT\u00c8S Florence et M. SENEVAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORT\u00c8S", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENEVAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "8,04"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "C\u00e9rizols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,10"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "60,14", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "61,63", "RapportInscrit": "37,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDRY Viviane et M. CALVET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,79", "RapportInscrit": "7,69"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Cescau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "56,82", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARIVE Michel et Mme SOULA Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,67", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASQU\u00c8RE St\u00e9phane et Mme ROCHET Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQU\u00c8RE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "6,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARIOULET Pascale et M. SOULA Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARIOULET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,67", "RapportInscrit": "1,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "50,67", "RapportInscrit": "28,79"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-Verdun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "40,38"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "59,62"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "55,77", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "13,46"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Couserans Est", "LibSubCom": "Clermont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "14,67", "RapportVotant": "26,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "40,00", "RapportVotant": "71,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUCH Andr\u00e9 et Mme TEQUI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEQUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASS\u00c9MAT Philippe et Mme PAPA\u00cfX Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASS\u00c9MAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPA\u00cfX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Contrazy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "32,29"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "67,71"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "98,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "41,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDRY Viviane et M. CALVET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "20,83"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Foix", "LibSubCom": "Cos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "43,00"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "57,00"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "9,36"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "50,33", "RapportVotant": "88,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SAMARCQ Marie-No\u00eblle et M. SEJALON Cyril", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAMARCQ", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJALON", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "14,57", "RapportInscrit": "7,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CALVET Didier et Mme LOZE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "20,53", "RapportInscrit": "10,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DONZ\u00c9 Eric et Mme DOUMENC-CAUBERE Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONZ\u00c9", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUMENC-CAUBERE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "27,81", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FROMENTIN Thomas et Mme MASSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMENTIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "37,09", "RapportInscrit": "18,67"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Couserans Est", "LibSubCom": "Couflens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "52,59"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "47,41"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,90", "RapportVotant": "14,55"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,03", "RapportVotant": "12,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "34,48", "RapportVotant": "72,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUCH Andr\u00e9 et Mme TEQUI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEQUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "57,50", "RapportInscrit": "19,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASS\u00c9MAT Philippe et Mme PAPA\u00cfX Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASS\u00c9MAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPA\u00cfX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "14,66"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Coussa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "47,54"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "52,46"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "8,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "45,36", "RapportVotant": "86,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRE Colette et M. MU\u00d1OZ Numen", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MU\u00d1OZ", "PrePsn": "Numen", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "19,28", "RapportInscrit": "8,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "53,01", "RapportInscrit": "24,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "16,87", "RapportInscrit": "7,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE SCORBIAC Benjamin et Mme DEDIEU Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SCORBIAC", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,84", "RapportInscrit": "4,92"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Coutens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVRIER Barbara et M. PEISER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEISER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "25,68", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROU Henri et Mme FRANCIONI Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCIONI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Fran\u00e7ois et Mme LORCA Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,05", "RapportInscrit": "2,03"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Crampagna", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "526"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "46,58"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "53,42"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "90,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRE Colette et M. MU\u00d1OZ Numen", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MU\u00d1OZ", "PrePsn": "Numen", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "10,98", "RapportInscrit": "5,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "46,27", "RapportInscrit": "22,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "27,84", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE SCORBIAC Benjamin et Mme DEDIEU Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SCORBIAC", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "14,90", "RapportInscrit": "7,22"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Dalou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "527"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "44,59"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "55,41"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "8,90"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "48,96", "RapportVotant": "88,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRE Colette et M. MU\u00d1OZ Numen", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MU\u00d1OZ", "PrePsn": "Numen", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "30,62", "RapportInscrit": "14,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "14,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "18,99", "RapportInscrit": "9,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE SCORBIAC Benjamin et Mme DEDIEU Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SCORBIAC", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "20,16", "RapportInscrit": "9,87"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Arize-L\u00e8ze", "LibSubCom": "Daumazan-sur-Arize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "533"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "49,72"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "50,28"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "6,19", "RapportVotant": "12,31"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "9,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "39,21", "RapportVotant": "77,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERDOU Raymond et Mme BLANDINIERES Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDINIERES", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "62,20", "RapportInscrit": "24,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSERON J\u00e9r\u00f4me et Mme SOUQUE Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSERON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQUE", "PrePsn": "Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "14,82"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "Dreuilhe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "41,11"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "58,89"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "54,36", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "27,56", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIRARD Rapha\u00eblle et M. STAHL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Rapha\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAHL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "39,10", "RapportInscrit": "21,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,12"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Dun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "505"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "32,87"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "67,13"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "63,37", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVRIER Barbara et M. PEISER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEISER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "10,31", "RapportInscrit": "6,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "25,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "13,75", "RapportInscrit": "8,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROU Henri et Mme FRANCIONI Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCIONI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "32,19", "RapportInscrit": "20,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Fran\u00e7ois et Mme LORCA Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,75", "RapportInscrit": "2,38"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Couserans Est", "LibSubCom": "Durban-sur-Arize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "47,53"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "52,47"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "10,59"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "8,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "42,59", "RapportVotant": "81,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUCH Andr\u00e9 et Mme TEQUI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEQUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "75,36", "RapportInscrit": "32,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASS\u00c9MAT Philippe et Mme PAPA\u00cfX Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASS\u00c9MAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPA\u00cfX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "24,64", "RapportInscrit": "10,49"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Arize-L\u00e8ze", "LibSubCom": "Durfort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "16,36", "RapportVotant": "25,71"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "8,18", "RapportVotant": "12,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "39,09", "RapportVotant": "61,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERDOU Raymond et Mme BLANDINIERES Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDINIERES", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "62,79", "RapportInscrit": "24,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSERON J\u00e9r\u00f4me et Mme SOUQUE Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSERON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQUE", "PrePsn": "Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "14,55"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Couserans Est", "LibSubCom": "Encourtiech", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "59,14"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "40,86"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,45", "RapportVotant": "15,79"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "9,68", "RapportVotant": "23,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "24,73", "RapportVotant": "60,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUCH Andr\u00e9 et Mme TEQUI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEQUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "69,57", "RapportInscrit": "17,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASS\u00c9MAT Philippe et Mme PAPA\u00cfX Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASS\u00c9MAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPA\u00cfX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "7,53"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Engomer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "31,91"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "68,09"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "65,53", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARIVE Michel et Mme SOULA Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "14,94", "RapportInscrit": "9,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASQU\u00c8RE St\u00e9phane et Mme ROCHET Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQU\u00c8RE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "11,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "18,83", "RapportInscrit": "12,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARIOULET Pascale et M. SOULA Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARIOULET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,19", "RapportInscrit": "3,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "28,09"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Couserans Est", "LibSubCom": "Erc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "41,55"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "58,45"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "6,28", "RapportVotant": "10,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "49,03", "RapportVotant": "83,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUCH Andr\u00e9 et Mme TEQUI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEQUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "72,41", "RapportInscrit": "35,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASS\u00c9MAT Philippe et Mme PAPA\u00cfX Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASS\u00c9MAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPA\u00cfX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "13,53"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Couserans Est", "LibSubCom": "Erp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "42,06"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "57,94"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "8,06"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "9,35", "RapportVotant": "16,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "43,93", "RapportVotant": "75,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUCH Andr\u00e9 et Mme TEQUI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEQUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "61,70", "RapportInscrit": "27,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASS\u00c9MAT Philippe et Mme PAPA\u00cfX Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASS\u00c9MAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPA\u00cfX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "16,82"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Esclagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "27,50"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "72,50"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,50", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "65,00", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVRIER Barbara et M. PEISER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEISER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "23,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROU Henri et Mme FRANCIONI Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCIONI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Fran\u00e7ois et Mme LORCA Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,28", "RapportInscrit": "0,83"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Pamiers-1", "LibSubCom": "Escosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "41,60"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "58,40"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,73", "RapportVotant": "9,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "51,91", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAFFARGUE Jacques et Mme VILAPLANA Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFARGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILAPLANA", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "39,71", "RapportInscrit": "20,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHUYS Jacques et Mme GARGAUD Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHUYS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGAUD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "9,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAMER Chantal et M. DEL\u00c9GLISE Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL\u00c9GLISE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "15,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERG\u00c9 Sabine et M. GUICHOU Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERG\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "13,24", "RapportInscrit": "6,87"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Portes d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Esplas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "44,30"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "55,70"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "54,43", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PONS G\u00e9raldine et M. SOLER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "21,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVILEZ Antoine et Mme BONACINA Sylvie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVILEZ", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONACINA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "3,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CRESPY Jean et Mme ROOU Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "21,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNET Nicolas et Mme TOULIS Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "13,95", "RapportInscrit": "7,59"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Couserans Est", "LibSubCom": "Esplas-de-S\u00e9rou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "66,44"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "33,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "30,20", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUCH Andr\u00e9 et Mme TEQUI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEQUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "10,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASS\u00c9MAT Philippe et Mme PAPA\u00cfX Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASS\u00c9MAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPA\u00cfX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "64,44", "RapportInscrit": "19,46"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Eycheil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "441"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "37,64"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "62,36"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "58,50", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARIVE Michel et Mme SOULA Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "8,14", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASQU\u00c8RE St\u00e9phane et Mme ROCHET Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQU\u00c8RE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "12,40", "RapportInscrit": "7,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "6,59", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARIOULET Pascale et M. SOULA Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARIOULET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,71", "RapportInscrit": "1,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "70,16", "RapportInscrit": "41,04"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Fabas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "38,52"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "61,48"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "59,14", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "55,26", "RapportInscrit": "32,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "20,39", "RapportInscrit": "12,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDRY Viviane et M. CALVET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "24,34", "RapportInscrit": "14,40"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Foix", "LibSubCom": "Ferri\u00e8res-sur-Ari\u00e8ge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "601"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "47,25"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "52,75"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "48,59", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SAMARCQ Marie-No\u00eblle et M. SEJALON Cyril", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAMARCQ", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJALON", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "15,07", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CALVET Didier et Mme LOZE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "11,99", "RapportInscrit": "5,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DONZ\u00c9 Eric et Mme DOUMENC-CAUBERE Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONZ\u00c9", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUMENC-CAUBERE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "38,36", "RapportInscrit": "18,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FROMENTIN Thomas et Mme MASSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMENTIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "34,59", "RapportInscrit": "16,81"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Foix", "LibSubCom": "Foix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6737"}, "Abstentions": {"Nombre": "3406", "RapportInscrit": "50,56"}, "Votants": {"Nombre": "3331", "RapportInscrit": "49,44"}, "Blancs": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "3088", "RapportInscrit": "45,84", "RapportVotant": "92,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SAMARCQ Marie-No\u00eblle et M. SEJALON Cyril", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAMARCQ", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJALON", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "696", "RapportExprime": "22,54", "RapportInscrit": "10,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CALVET Didier et Mme LOZE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "540", "RapportExprime": "17,49", "RapportInscrit": "8,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DONZ\u00c9 Eric et Mme DOUMENC-CAUBERE Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONZ\u00c9", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUMENC-CAUBERE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "627", "RapportExprime": "20,30", "RapportInscrit": "9,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FROMENTIN Thomas et Mme MASSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMENTIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1225", "RapportExprime": "39,67", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Arize-L\u00e8ze", "LibSubCom": "Fornex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "40,20"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "59,80"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "9,80", "RapportVotant": "16,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "45,10", "RapportVotant": "75,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERDOU Raymond et Mme BLANDINIERES Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDINIERES", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSERON J\u00e9r\u00f4me et Mme SOUQUE Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSERON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQUE", "PrePsn": "Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,55"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Arize-L\u00e8ze", "LibSubCom": "Le Fossat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "721"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "45,21"}, "Votants": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "54,79"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "5,55", "RapportVotant": "10,13"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "7,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "44,94", "RapportVotant": "82,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERDOU Raymond et Mme BLANDINIERES Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDINIERES", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "33,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSERON J\u00e9r\u00f4me et Mme SOUQUE Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSERON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQUE", "PrePsn": "Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,23"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "Fougax-et-Barrineuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "396"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "53,54"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "46,46"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "41,92", "RapportVotant": "90,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "43,37", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIRARD Rapha\u00eblle et M. STAHL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Rapha\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAHL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "21,08", "RapportInscrit": "8,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "35,54", "RapportInscrit": "14,90"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "Freychenet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "39,13"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "60,87"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "8,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "55,43", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "56,86", "RapportInscrit": "31,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIRARD Rapha\u00eblle et M. STAHL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Rapha\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAHL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "19,61", "RapportInscrit": "10,87"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Arize-L\u00e8ze", "LibSubCom": "Gabre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "44,19"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "55,81"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,81", "RapportVotant": "10,42"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "46,51", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERDOU Raymond et Mme BLANDINIERES Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDINIERES", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "32,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSERON J\u00e9r\u00f4me et Mme SOUQUE Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSERON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQUE", "PrePsn": "Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "13,95"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Gajan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "47,77"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "52,23"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "50,61", "RapportVotant": "96,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "59,20", "RapportInscrit": "29,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "32,80", "RapportInscrit": "16,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDRY Viviane et M. CALVET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,05"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Galey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "45,11"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "54,89"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "51,88", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARIVE Michel et Mme SOULA Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "9,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASQU\u00c8RE St\u00e9phane et Mme ROCHET Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQU\u00c8RE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "6,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARIOULET Pascale et M. SOULA Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARIOULET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,45", "RapportInscrit": "0,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "42,03", "RapportInscrit": "21,80"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Foix", "LibSubCom": "Ganac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "528"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "39,39"}, "Votants": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "60,61"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "92,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SAMARCQ Marie-No\u00eblle et M. SEJALON Cyril", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAMARCQ", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJALON", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "15,49", "RapportInscrit": "8,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CALVET Didier et Mme LOZE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DONZ\u00c9 Eric et Mme DOUMENC-CAUBERE Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONZ\u00c9", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUMENC-CAUBERE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "15,82", "RapportInscrit": "8,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FROMENTIN Thomas et Mme MASSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMENTIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "53,87", "RapportInscrit": "30,30"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Garanou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "42,36"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "57,64"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "9,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "51,39", "RapportVotant": "89,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,97", "RapportInscrit": "11,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "44,59", "RapportInscrit": "22,92"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Portes d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Gaudi\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "50,79"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "49,21"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "48,15", "RapportVotant": "97,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PONS G\u00e9raldine et M. SOLER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "32,97", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVILEZ Antoine et Mme BONACINA Sylvie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVILEZ", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONACINA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "18,68", "RapportInscrit": "8,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CRESPY Jean et Mme ROOU Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "6,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNET Nicolas et Mme TOULIS Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "34,07", "RapportInscrit": "16,40"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "G\u00e9nat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "17,39"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "82,61"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "10,87", "RapportVotant": "13,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "69,57", "RapportVotant": "84,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "30,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "39,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORT\u00c8S Florence et M. SENEVAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORT\u00c8S", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENEVAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Gesti\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "24,00"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "76,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "72,00", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "72,22", "RapportInscrit": "52,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORT\u00c8S Florence et M. SENEVAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORT\u00c8S", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENEVAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "12,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Goulier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORT\u00c8S Florence et M. SENEVAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORT\u00c8S", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENEVAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "11,36"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Gourbit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "35,34"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "64,66"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "60,29", "RapportInscrit": "35,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORT\u00c8S Florence et M. SENEVAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORT\u00c8S", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENEVAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,35", "RapportInscrit": "4,31"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Gudas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "55,64"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "44,36"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "11,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "38,35", "RapportVotant": "86,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRE Colette et M. MU\u00d1OZ Numen", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MU\u00d1OZ", "PrePsn": "Numen", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "4,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "6,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE SCORBIAC Benjamin et Mme DEDIEU Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SCORBIAC", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "12,78"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "L'Herm", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "36,71"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "63,29"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,70", "RapportVotant": "9,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "56,96", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRE Colette et M. MU\u00d1OZ Numen", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MU\u00d1OZ", "PrePsn": "Numen", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "5,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "22,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "26,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE SCORBIAC Benjamin et Mme DEDIEU Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SCORBIAC", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "3,16"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "L'Hospitalet-pr\u00e8s-l'Andorre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "61,90", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "7,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "3,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "28,57"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Ignaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "38,14"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "61,86"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "59,79", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,52", "RapportInscrit": "9,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "21,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,62", "RapportInscrit": "5,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "39,66", "RapportInscrit": "23,71"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Illartein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "36,49"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "63,51"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "60,81", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARIVE Michel et Mme SOULA Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "4,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASQU\u00c8RE St\u00e9phane et Mme ROCHET Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQU\u00c8RE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "21,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "15,56", "RapportInscrit": "9,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARIOULET Pascale et M. SOULA Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARIOULET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "25,68"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "Ilhat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "39,22"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "60,78"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIRARD Rapha\u00eblle et M. STAHL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Rapha\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAHL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "9,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "13,73"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Illier-et-Laramade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31"}, "Abstentions": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "12,90"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "87,10"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "9,68", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,45", "RapportVotant": "7,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "70,97", "RapportVotant": "81,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "59,09", "RapportInscrit": "41,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORT\u00c8S Florence et M. SENEVAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORT\u00c8S", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENEVAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "19,35"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Pamiers-2", "LibSubCom": "Les Issards", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "41,86"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "58,14"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "53,95", "RapportVotant": "92,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDES Monique et M. MONTAN\u00c9 Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAN\u00c9", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "43,97", "RapportInscrit": "23,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PRIETO G\u00e9rard et Mme VIOLIN Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIETO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "31,90", "RapportInscrit": "17,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARTHES Carmen et M. MOURLANE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHES", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURLANE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "13,02"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Portes d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Justiniac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "58,82", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PONS G\u00e9raldine et M. SOLER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "20,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVILEZ Antoine et Mme BONACINA Sylvie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVILEZ", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONACINA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CRESPY Jean et Mme ROOU Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNET Nicolas et Mme TOULIS Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "8,82"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Portes d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Labatut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "33,06"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "66,94"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "64,52", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PONS G\u00e9raldine et M. SOLER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVILEZ Antoine et Mme BONACINA Sylvie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVILEZ", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONACINA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "4,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CRESPY Jean et Mme ROOU Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "48,75", "RapportInscrit": "31,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNET Nicolas et Mme TOULIS Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "16,13"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Lacave", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "37,72"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "62,28"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "57,02", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,23", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "72,31", "RapportInscrit": "41,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDRY Viviane et M. CALVET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "18,46", "RapportInscrit": "10,53"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Couserans Est", "LibSubCom": "Lacourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "8,89"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,85", "RapportVotant": "11,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "42,11", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUCH Andr\u00e9 et Mme TEQUI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEQUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "73,61", "RapportInscrit": "30,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASS\u00c9MAT Philippe et Mme PAPA\u00cfX Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASS\u00c9MAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPA\u00cfX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,39", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Lagarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "39,51"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "60,49"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "56,79", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVRIER Barbara et M. PEISER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEISER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "27,17", "RapportInscrit": "15,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "18,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "9,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROU Henri et Mme FRANCIONI Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCIONI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "16,30", "RapportInscrit": "9,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Fran\u00e7ois et Mme LORCA Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "3,70"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Arize-L\u00e8ze", "LibSubCom": "Lanoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "26,19"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "73,81"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERDOU Raymond et Mme BLANDINIERES Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDINIERES", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "40,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSERON J\u00e9r\u00f4me et Mme SOUQUE Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSERON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQUE", "PrePsn": "Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "26,19"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Lap\u00e8ge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "30,61"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "69,39"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "65,31", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "71,88", "RapportInscrit": "46,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORT\u00c8S Florence et M. SENEVAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORT\u00c8S", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENEVAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "8,16"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Lapenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "43,88"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "56,12"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "51,02", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVRIER Barbara et M. PEISER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEISER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "18,00", "RapportInscrit": "9,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "23,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROU Henri et Mme FRANCIONI Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCIONI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Fran\u00e7ois et Mme LORCA Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,00", "RapportInscrit": "1,02"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Couserans Est", "LibSubCom": "Larbont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "53,70"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "46,30"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "16,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "8,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "35,19", "RapportVotant": "76,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUCH Andr\u00e9 et Mme TEQUI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEQUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASS\u00c9MAT Philippe et Mme PAPA\u00cfX Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASS\u00c9MAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPA\u00cfX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "12,96"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Larcat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "32,26"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "67,74"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "62,90", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "8,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "14,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "43,59", "RapportInscrit": "27,42"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Larnat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "26,47"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "73,53"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "70,59", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "20,59"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Laroque-d'Olmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1915"}, "Abstentions": {"Nombre": "894", "RapportInscrit": "46,68"}, "Votants": {"Nombre": "1021", "RapportInscrit": "53,32"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "975", "RapportInscrit": "50,91", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVRIER Barbara et M. PEISER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEISER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "9,54", "RapportInscrit": "4,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "467", "RapportExprime": "47,90", "RapportInscrit": "24,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "23,90", "RapportInscrit": "12,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROU Henri et Mme FRANCIONI Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCIONI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "12,62", "RapportInscrit": "6,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Fran\u00e7ois et Mme LORCA Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "6,05", "RapportInscrit": "3,08"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Lasserre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "26,96"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "73,04"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "71,08", "RapportVotant": "97,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "75,17", "RapportInscrit": "53,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "11,72", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDRY Viviane et M. CALVET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "13,10", "RapportInscrit": "9,31"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Lassur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "32,18"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "67,82"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "67,82", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,25", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,56", "RapportInscrit": "9,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,25", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "55,93", "RapportInscrit": "37,93"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "Lavelanet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4804"}, "Abstentions": {"Nombre": "2323", "RapportInscrit": "48,36"}, "Votants": {"Nombre": "2481", "RapportInscrit": "51,64"}, "Blancs": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "2291", "RapportInscrit": "47,69", "RapportVotant": "92,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "993", "RapportExprime": "43,34", "RapportInscrit": "20,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIRARD Rapha\u00eblle et M. STAHL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Rapha\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAHL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "529", "RapportExprime": "23,09", "RapportInscrit": "11,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "769", "RapportExprime": "33,57", "RapportInscrit": "16,01"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "L\u00e9ran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "411"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "41,36"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "58,64"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "55,96", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVRIER Barbara et M. PEISER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEISER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "13,48", "RapportInscrit": "7,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "9,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "26,52", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROU Henri et Mme FRANCIONI Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCIONI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "23,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Fran\u00e7ois et Mme LORCA Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,30", "RapportInscrit": "0,73"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Lercoul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "50,59"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "49,41"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "11,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "43,53", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORT\u00c8S Florence et M. SENEVAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORT\u00c8S", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENEVAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "15,29"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Pamiers-1", "LibSubCom": "Lescousse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "52,31", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAFFARGUE Jacques et Mme VILAPLANA Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFARGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILAPLANA", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHUYS Jacques et Mme GARGAUD Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHUYS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGAUD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAMER Chantal et M. DEL\u00c9GLISE Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL\u00c9GLISE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "24,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERG\u00c9 Sabine et M. GUICHOU Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERG\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "7,69"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Couserans Est", "LibSubCom": "Lescure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "444"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "45,27"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "54,73"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,53"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "9,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "46,85", "RapportVotant": "85,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUCH Andr\u00e9 et Mme TEQUI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEQUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "80,77", "RapportInscrit": "37,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASS\u00c9MAT Philippe et Mme PAPA\u00cfX Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASS\u00c9MAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPA\u00cfX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "9,01"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "Lesparrou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "37,44"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "62,56"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,48", "RapportVotant": "8,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "57,08", "RapportVotant": "91,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "49,60", "RapportInscrit": "28,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIRARD Rapha\u00eblle et M. STAHL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Rapha\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAHL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "22,40", "RapportInscrit": "12,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "15,98"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "Leychert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "8,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "38,78", "RapportVotant": "77,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "28,95", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIRARD Rapha\u00eblle et M. STAHL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Rapha\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAHL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "28,95", "RapportInscrit": "11,22"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Arize-L\u00e8ze", "LibSubCom": "L\u00e9zat-sur-L\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1665"}, "Abstentions": {"Nombre": "782", "RapportInscrit": "46,97"}, "Votants": {"Nombre": "883", "RapportInscrit": "53,03"}, "Blancs": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "7,03", "RapportVotant": "13,25"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "7,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "698", "RapportInscrit": "41,92", "RapportVotant": "79,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERDOU Raymond et Mme BLANDINIERES Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDINIERES", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "514", "RapportExprime": "73,64", "RapportInscrit": "30,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSERON J\u00e9r\u00f4me et Mme SOUQUE Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSERON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQUE", "PrePsn": "Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "26,36", "RapportInscrit": "11,05"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "Lieurac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "43,17"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "56,83"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "55,40", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "15,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIRARD Rapha\u00eblle et M. STAHL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Rapha\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAHL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "37,66", "RapportInscrit": "20,86"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Limbrassac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "35,48"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "64,52"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "63,44", "RapportVotant": "98,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVRIER Barbara et M. PEISER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEISER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,34", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,64", "RapportInscrit": "11,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "33,90", "RapportInscrit": "21,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROU Henri et Mme FRANCIONI Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCIONI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "23,73", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Fran\u00e7ois et Mme LORCA Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,39", "RapportInscrit": "2,15"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Portes d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Lissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "32,52"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "67,48"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "64,42", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PONS G\u00e9raldine et M. SOLER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "29,52", "RapportInscrit": "19,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVILEZ Antoine et Mme BONACINA Sylvie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVILEZ", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONACINA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,24", "RapportInscrit": "9,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CRESPY Jean et Mme ROOU Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "35,24", "RapportInscrit": "22,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNET Nicolas et Mme TOULIS Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,88"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Lordat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "29,51"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "70,49"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "63,93", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "13,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "13,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "26,23"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Arize-L\u00e8ze", "LibSubCom": "Loubaut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28"}, "Abstentions": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "17,86"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "82,14"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "21,43", "RapportVotant": "26,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "69,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERDOU Raymond et Mme BLANDINIERES Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDINIERES", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSERON J\u00e9r\u00f4me et Mme SOUQUE Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSERON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQUE", "PrePsn": "Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "68,75", "RapportInscrit": "39,29"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Loubens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "40,82"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "59,18"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "7,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "53,57", "RapportVotant": "90,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRE Colette et M. MU\u00d1OZ Numen", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MU\u00d1OZ", "PrePsn": "Numen", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,19", "RapportInscrit": "8,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "32,38", "RapportInscrit": "17,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE SCORBIAC Benjamin et Mme DEDIEU Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SCORBIAC", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,55"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Loubi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "34,85"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "65,15"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "8,53"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "7,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "83,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRE Colette et M. MU\u00d1OZ Numen", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MU\u00d1OZ", "PrePsn": "Numen", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "24,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "17,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE SCORBIAC Benjamin et Mme DEDIEU Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SCORBIAC", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,96", "RapportInscrit": "7,07"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Pamiers-2", "LibSubCom": "Ludi\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "27,59"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "72,41"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "67,24", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDES Monique et M. MONTAN\u00c9 Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAN\u00c9", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "44,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PRIETO G\u00e9rard et Mme VIOLIN Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIETO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "12,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARTHES Carmen et M. MOURLANE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHES", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURLANE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "10,34"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Luzenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "374"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "37,70"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "62,30"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "60,43", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "21,68", "RapportInscrit": "13,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "15,49", "RapportInscrit": "9,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "15,49", "RapportInscrit": "9,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "47,35", "RapportInscrit": "28,61"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Pamiers-1", "LibSubCom": "Madi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "38,58"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "61,42"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "56,35", "RapportVotant": "91,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAFFARGUE Jacques et Mme VILAPLANA Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFARGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILAPLANA", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "31,53", "RapportInscrit": "17,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHUYS Jacques et Mme GARGAUD Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHUYS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGAUD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,61", "RapportInscrit": "7,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAMER Chantal et M. DEL\u00c9GLISE Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL\u00c9GLISE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "31,53", "RapportInscrit": "17,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERG\u00c9 Sabine et M. GUICHOU Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERG\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "13,71"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Malegoude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "39,02"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "60,98"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "56,10", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVRIER Barbara et M. PEISER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEISER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "36,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROU Henri et Mme FRANCIONI Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCIONI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Fran\u00e7ois et Mme LORCA Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Mall\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "62,07"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "37,93"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "8,62", "RapportVotant": "22,73"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "27,59", "RapportVotant": "72,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRE Colette et M. MU\u00d1OZ Numen", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MU\u00d1OZ", "PrePsn": "Numen", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "8,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE SCORBIAC Benjamin et Mme DEDIEU Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SCORBIAC", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "1,72"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Manses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "40,35"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "59,65"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "59,65", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVRIER Barbara et M. PEISER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEISER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "8,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "36,76", "RapportInscrit": "21,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "27,94", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROU Henri et Mme FRANCIONI Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCIONI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Fran\u00e7ois et Mme LORCA Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,94", "RapportInscrit": "1,75"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Arize-L\u00e8ze", "LibSubCom": "Le Mas-d'Azil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "990"}, "Abstentions": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "42,83"}, "Votants": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "57,17"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "9,54"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "49,49", "RapportVotant": "86,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERDOU Raymond et Mme BLANDINIERES Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDINIERES", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "68,57", "RapportInscrit": "33,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSERON J\u00e9r\u00f4me et Mme SOUQUE Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSERON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQUE", "PrePsn": "Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "15,56"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Couserans Est", "LibSubCom": "Massat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "605"}, "Abstentions": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "66,78"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "33,22"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "12,94"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "10,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "25,45", "RapportVotant": "76,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUCH Andr\u00e9 et Mme TEQUI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEQUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "48,05", "RapportInscrit": "12,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASS\u00c9MAT Philippe et Mme PAPA\u00cfX Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASS\u00c9MAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPA\u00cfX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "51,95", "RapportInscrit": "13,22"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Mauvezin-de-Prat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "35,96"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "64,04"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "59,55", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "41,51", "RapportInscrit": "24,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "15,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDRY Viviane et M. CALVET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "19,10"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Mauvezin-de-Sainte-Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "36,59"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "63,41"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "58,54", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "79,17", "RapportInscrit": "46,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDRY Viviane et M. CALVET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,32"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Portes d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Maz\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2680"}, "Abstentions": {"Nombre": "1191", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "1489", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "1409", "RapportInscrit": "52,57", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PONS G\u00e9raldine et M. SOLER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "611", "RapportExprime": "43,36", "RapportInscrit": "22,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVILEZ Antoine et Mme BONACINA Sylvie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVILEZ", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONACINA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "8,73", "RapportInscrit": "4,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CRESPY Jean et Mme ROOU Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "18,95", "RapportInscrit": "9,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNET Nicolas et Mme TOULIS Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "28,96", "RapportInscrit": "15,22"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Arize-L\u00e8ze", "LibSubCom": "M\u00e9ras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "37,66"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "62,34"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,49", "RapportVotant": "10,42"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERDOU Raymond et Mme BLANDINIERES Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDINIERES", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "31,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSERON J\u00e9r\u00f4me et Mme SOUQUE Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSERON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQUE", "PrePsn": "Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "23,38"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Mercenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "33,86"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "66,14"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "6,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "60,50", "RapportVotant": "91,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "20,73", "RapportInscrit": "12,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "67,36", "RapportInscrit": "40,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDRY Viviane et M. CALVET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "11,92", "RapportInscrit": "7,21"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Mercus-Garrabet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "866"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "33,83"}, "Votants": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "66,17"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "4,16", "RapportVotant": "6,28"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "60,05", "RapportVotant": "90,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "35,77", "RapportInscrit": "21,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "49,62", "RapportInscrit": "29,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORT\u00c8S Florence et M. SENEVAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORT\u00c8S", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENEVAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "14,62", "RapportInscrit": "8,78"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "M\u00e9rens-les-Vals", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "42,69"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "57,31"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "29,47", "RapportInscrit": "16,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,68", "RapportInscrit": "7,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "17,89", "RapportInscrit": "9,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "38,95", "RapportInscrit": "21,64"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "M\u00e9rigon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "38,18"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "61,82"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "53,64", "RapportVotant": "86,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "69,49", "RapportInscrit": "37,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,34", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDRY Viviane et M. CALVET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,17", "RapportInscrit": "5,45"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Miglos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "43,79"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "56,21"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "49,70", "RapportVotant": "88,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "17,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "59,52", "RapportInscrit": "29,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORT\u00c8S Florence et M. SENEVAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORT\u00c8S", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENEVAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,37"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Mijan\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "45,31"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "54,69"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "54,69", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "1,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "43,75"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Mirepoix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2342"}, "Abstentions": {"Nombre": "983", "RapportInscrit": "41,97"}, "Votants": {"Nombre": "1359", "RapportInscrit": "58,03"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "1291", "RapportInscrit": "55,12", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVRIER Barbara et M. PEISER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEISER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "13,87", "RapportInscrit": "7,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "655", "RapportExprime": "50,74", "RapportInscrit": "27,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "20,84", "RapportInscrit": "11,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROU Henri et Mme FRANCIONI Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCIONI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "11,23", "RapportInscrit": "6,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Fran\u00e7ois et Mme LORCA Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "1,84"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Arize-L\u00e8ze", "LibSubCom": "Monesple", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17"}, "Abstentions": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "17,65"}, "Votants": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "82,35"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "17,65", "RapportVotant": "21,43"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "17,65", "RapportVotant": "21,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "47,06", "RapportVotant": "57,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERDOU Raymond et Mme BLANDINIERES Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDINIERES", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSERON J\u00e9r\u00f4me et Mme SOUQUE Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSERON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQUE", "PrePsn": "Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Couserans Est", "LibSubCom": "Montagagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "54,55"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "45,45"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "40,91", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUCH Andr\u00e9 et Mme TEQUI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEQUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASS\u00c9MAT Philippe et Mme PAPA\u00cfX Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASS\u00c9MAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPA\u00cfX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "72,22", "RapportInscrit": "29,55"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Montaillou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "60,00"}, "Votants": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "40,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "7,50", "RapportVotant": "18,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "32,50", "RapportVotant": "81,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Montardit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "36,93"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "63,07"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "60,80", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "64,49", "RapportInscrit": "39,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,82", "RapportInscrit": "10,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDRY Viviane et M. CALVET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "18,69", "RapportInscrit": "11,36"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Portes d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Montaut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "542"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "37,45"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "62,55"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "59,23", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PONS G\u00e9raldine et M. SOLER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "32,71", "RapportInscrit": "19,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVILEZ Antoine et Mme BONACINA Sylvie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVILEZ", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONACINA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "5,92", "RapportInscrit": "3,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CRESPY Jean et Mme ROOU Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "34,27", "RapportInscrit": "20,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNET Nicolas et Mme TOULIS Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "27,10", "RapportInscrit": "16,05"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Montbel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "48,45"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "51,55"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "50,52", "RapportVotant": "98,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVRIER Barbara et M. PEISER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEISER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,04", "RapportInscrit": "1,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "19,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROU Henri et Mme FRANCIONI Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCIONI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "11,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Fran\u00e7ois et Mme LORCA Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,08", "RapportInscrit": "2,06"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Mont\u00e9gut-en-Couserans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "26,09"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "73,91"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "71,01", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARIVE Michel et Mme SOULA Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,08", "RapportInscrit": "2,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASQU\u00c8RE St\u00e9phane et Mme ROCHET Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQU\u00c8RE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "18,37", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,16", "RapportInscrit": "5,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARIOULET Pascale et M. SOULA Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARIOULET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "69,39", "RapportInscrit": "49,28"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Mont\u00e9gut-Plantaurel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "49,23"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "50,77"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,15", "RapportVotant": "12,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "43,85", "RapportVotant": "86,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRE Colette et M. MU\u00d1OZ Numen", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MU\u00d1OZ", "PrePsn": "Numen", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,65", "RapportInscrit": "4,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "42,98", "RapportInscrit": "18,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "16,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE SCORBIAC Benjamin et Mme DEDIEU Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SCORBIAC", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "4,62"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Couserans Est", "LibSubCom": "Montels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "50,68"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "49,32"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "10,27", "RapportVotant": "20,83"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "8,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "34,93", "RapportVotant": "70,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUCH Andr\u00e9 et Mme TEQUI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEQUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "50,98", "RapportInscrit": "17,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASS\u00c9MAT Philippe et Mme PAPA\u00cfX Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASS\u00c9MAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPA\u00cfX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "49,02", "RapportInscrit": "17,12"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Montesquieu-Avant\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "43,18"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "56,82"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "51,82", "RapportVotant": "91,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDRY Viviane et M. CALVET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,64"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Arize-L\u00e8ze", "LibSubCom": "Montfa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "40,35"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "59,65"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "50,88", "RapportVotant": "85,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERDOU Raymond et Mme BLANDINIERES Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDINIERES", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSERON J\u00e9r\u00f4me et Mme SOUQUE Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSERON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQUE", "PrePsn": "Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "29,82"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "Montferrier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "550"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "45,27"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "54,73"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,32"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "50,73", "RapportVotant": "92,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "21,51", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIRARD Rapha\u00eblle et M. STAHL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Rapha\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAHL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "40,50", "RapportInscrit": "20,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "37,99", "RapportInscrit": "19,27"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Foix", "LibSubCom": "Montgaillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1050"}, "Abstentions": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "40,38"}, "Votants": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "59,62"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "7,03"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "53,14", "RapportVotant": "89,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SAMARCQ Marie-No\u00eblle et M. SEJALON Cyril", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAMARCQ", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJALON", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CALVET Didier et Mme LOZE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "12,54", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DONZ\u00c9 Eric et Mme DOUMENC-CAUBERE Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONZ\u00c9", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUMENC-CAUBERE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "36,56", "RapportInscrit": "19,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FROMENTIN Thomas et Mme MASSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMENTIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "29,75", "RapportInscrit": "15,81"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Montgauch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "46,72"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "53,28"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,11", "RapportVotant": "9,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "45,99", "RapportVotant": "86,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "17,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "20,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDRY Viviane et M. CALVET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "17,46", "RapportInscrit": "8,03"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Montjoie-en-Couserans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "829"}, "Abstentions": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "40,53"}, "Votants": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "59,47"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "7,71"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "52,11", "RapportVotant": "87,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "37,73", "RapportInscrit": "19,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "49,31", "RapportInscrit": "25,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDRY Viviane et M. CALVET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "12,96", "RapportInscrit": "6,76"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Montoulieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "320"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "6,84"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "5,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "51,88", "RapportVotant": "87,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "67,47", "RapportInscrit": "35,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "12,65", "RapportInscrit": "6,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORT\u00c8S Florence et M. SENEVAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORT\u00c8S", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENEVAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "19,88", "RapportInscrit": "10,31"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "Monts\u00e9gur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "46,77"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "53,23"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "47,58", "RapportVotant": "89,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,25", "RapportInscrit": "7,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIRARD Rapha\u00eblle et M. STAHL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Rapha\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAHL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "44,07", "RapportInscrit": "20,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "40,68", "RapportInscrit": "19,35"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Couserans Est", "LibSubCom": "Montseron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "42,50"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "57,50"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "10,87"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "48,75", "RapportVotant": "84,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUCH Andr\u00e9 et Mme TEQUI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEQUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "33,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASS\u00c9MAT Philippe et Mme PAPA\u00cfX Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASS\u00c9MAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPA\u00cfX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Moulin-Neuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "31,29"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "68,71"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,89"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "67,48", "RapportVotant": "98,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVRIER Barbara et M. PEISER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEISER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,73", "RapportInscrit": "8,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "42,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,82", "RapportInscrit": "7,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROU Henri et Mme FRANCIONI Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCIONI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "6,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Fran\u00e7ois et Mme LORCA Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,73", "RapportInscrit": "1,84"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Moulis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "615"}, "Abstentions": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "42,93"}, "Votants": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "57,07"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,99"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "54,15", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARIVE Michel et Mme SOULA Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "17,12", "RapportInscrit": "9,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASQU\u00c8RE St\u00e9phane et Mme ROCHET Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQU\u00c8RE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "18,62", "RapportInscrit": "10,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "12,91", "RapportInscrit": "6,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARIOULET Pascale et M. SOULA Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARIOULET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "3,90", "RapportInscrit": "2,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "47,45", "RapportInscrit": "25,69"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "Nalzen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "36,75"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "63,25"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "56,41", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIRARD Rapha\u00eblle et M. STAHL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Rapha\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAHL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "13,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Couserans Est", "LibSubCom": "Nescus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "37,74"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "62,26"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,55", "RapportVotant": "12,12"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "52,83", "RapportVotant": "84,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUCH Andr\u00e9 et Mme TEQUI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEQUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "28,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASS\u00c9MAT Philippe et Mme PAPA\u00cfX Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASS\u00c9MAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPA\u00cfX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "24,53"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Niaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "37,42"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "62,58"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,81", "RapportVotant": "9,28"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,16", "RapportVotant": "8,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "51,61", "RapportVotant": "82,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,75", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "66,25", "RapportInscrit": "34,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORT\u00c8S Florence et M. SENEVAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORT\u00c8S", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENEVAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,58"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Orgeix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "37,97"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "62,03"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "60,76", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,42", "RapportInscrit": "6,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "77,08", "RapportInscrit": "46,84"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Orgibet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "42,05"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "57,95"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "53,98", "RapportVotant": "93,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARIVE Michel et Mme SOULA Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,68", "RapportInscrit": "7,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASQU\u00c8RE St\u00e9phane et Mme ROCHET Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQU\u00c8RE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,63", "RapportInscrit": "6,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "22,11", "RapportInscrit": "11,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARIOULET Pascale et M. SOULA Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARIOULET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,42", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "43,16", "RapportInscrit": "23,30"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Orlu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "13,55"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "86,45"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "83,87", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,15", "RapportInscrit": "5,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "13,85", "RapportInscrit": "11,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "6,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "72,31", "RapportInscrit": "60,65"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Ornolac-Ussat-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "40,59"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "59,41"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "56,47", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "19,79", "RapportInscrit": "11,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "10,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,54", "RapportInscrit": "7,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "47,92", "RapportInscrit": "27,06"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Orus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "31,03"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "68,97"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,90", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "62,07", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "31,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORT\u00c8S Florence et M. SENEVAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORT\u00c8S", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENEVAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,69"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Couserans Est", "LibSubCom": "Oust", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "52,76"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "47,24"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "6,40", "RapportVotant": "13,55"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "6,84", "RapportVotant": "14,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "34,00", "RapportVotant": "71,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUCH Andr\u00e9 et Mme TEQUI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEQUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "60,39", "RapportInscrit": "20,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASS\u00c9MAT Philippe et Mme PAPA\u00cfX Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASS\u00c9MAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPA\u00cfX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "39,61", "RapportInscrit": "13,47"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Arize-L\u00e8ze", "LibSubCom": "Pailh\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "35,31"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "64,69"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "7,34", "RapportVotant": "11,35"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "55,37", "RapportVotant": "85,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERDOU Raymond et Mme BLANDINIERES Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDINIERES", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "21,94", "RapportInscrit": "12,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSERON J\u00e9r\u00f4me et Mme SOUQUE Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSERON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQUE", "PrePsn": "Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "78,06", "RapportInscrit": "43,22"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Pamiers-1", "LibSubCom": "Pamiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3542"}, "Abstentions": {"Nombre": "1888", "RapportInscrit": "53,30"}, "Votants": {"Nombre": "1654", "RapportInscrit": "46,70"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "5,32"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "1516", "RapportInscrit": "42,80", "RapportVotant": "91,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAFFARGUE Jacques et Mme VILAPLANA Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFARGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILAPLANA", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "492", "RapportExprime": "32,45", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHUYS Jacques et Mme GARGAUD Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHUYS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGAUD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "14,18", "RapportInscrit": "6,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAMER Chantal et M. DEL\u00c9GLISE Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL\u00c9GLISE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "537", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "15,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERG\u00c9 Sabine et M. GUICHOU Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERG\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "17,94", "RapportInscrit": "7,68"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Pamiers-2", "LibSubCom": "Pamiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5500"}, "Abstentions": {"Nombre": "2772", "RapportInscrit": "50,40"}, "Votants": {"Nombre": "2728", "RapportInscrit": "49,60"}, "Blancs": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "5,09", "RapportVotant": "10,26"}, "Nuls": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "2318", "RapportInscrit": "42,15", "RapportVotant": "84,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDES Monique et M. MONTAN\u00c9 Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAN\u00c9", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "833", "RapportExprime": "35,94", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PRIETO G\u00e9rard et Mme VIOLIN Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIETO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "968", "RapportExprime": "41,76", "RapportInscrit": "17,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARTHES Carmen et M. MOURLANE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHES", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURLANE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "517", "RapportExprime": "22,30", "RapportInscrit": "9,40"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Pech", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "20,51"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "79,49"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "10,26", "RapportVotant": "12,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "83,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "28,21"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "P\u00e9reille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "34,27"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "65,73"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,18", "RapportVotant": "9,40"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "56,18", "RapportVotant": "85,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "22,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIRARD Rapha\u00eblle et M. STAHL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Rapha\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAHL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "23,00", "RapportInscrit": "12,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "37,00", "RapportInscrit": "20,79"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Perles-et-Castelet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "29,23"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "70,77"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "67,18", "RapportVotant": "94,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "19,08", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,16", "RapportInscrit": "6,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "48,09", "RapportInscrit": "32,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "23,66", "RapportInscrit": "15,90"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Le Peyrat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "45,48"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "54,52"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "49,25", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVRIER Barbara et M. PEISER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEISER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "11,73", "RapportInscrit": "5,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "39,80", "RapportInscrit": "19,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "29,59", "RapportInscrit": "14,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROU Henri et Mme FRANCIONI Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCIONI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "15,31", "RapportInscrit": "7,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Fran\u00e7ois et Mme LORCA Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "1,76"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Le Pla", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "25,45"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "74,55"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "74,55", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "48,78", "RapportInscrit": "36,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "3,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "25,45"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Couserans Est", "LibSubCom": "Le Port", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "59,02"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "40,98"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "8,20", "RapportVotant": "20,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "32,24", "RapportVotant": "78,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUCH Andr\u00e9 et Mme TEQUI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEQUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "59,32", "RapportInscrit": "19,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASS\u00c9MAT Philippe et Mme PAPA\u00cfX Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASS\u00c9MAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPA\u00cfX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "40,68", "RapportInscrit": "13,11"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Prades", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "43,94"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "56,06"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "7,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "72,22", "RapportInscrit": "39,39"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Pradettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "39,47"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "60,53"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVRIER Barbara et M. PEISER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEISER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "31,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROU Henri et Mme FRANCIONI Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCIONI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Fran\u00e7ois et Mme LORCA Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Pradi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "28,30"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "71,70"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,66", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "65,09", "RapportVotant": "90,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRE Colette et M. MU\u00d1OZ Numen", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MU\u00d1OZ", "PrePsn": "Numen", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "8,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "31,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "31,88", "RapportInscrit": "20,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE SCORBIAC Benjamin et Mme DEDIEU Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SCORBIAC", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,25", "RapportInscrit": "4,72"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Prat-Bonrepaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "595"}, "Abstentions": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "45,71"}, "Votants": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "54,29"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "49,08", "RapportVotant": "90,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "40,07", "RapportInscrit": "19,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "45,89", "RapportInscrit": "22,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDRY Viviane et M. CALVET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "14,04", "RapportInscrit": "6,89"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Prayols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "41,28"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "58,72"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "7,72", "RapportVotant": "13,14"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "6,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "46,98", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "26,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "27,86", "RapportInscrit": "13,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORT\u00c8S Florence et M. SENEVAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORT\u00c8S", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENEVAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "7,05"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Le Puch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "79,17", "RapportInscrit": "47,50"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Pamiers-2", "LibSubCom": "Les Pujols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "522"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "44,64"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "55,36"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "9,34"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "48,66", "RapportVotant": "87,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDES Monique et M. MONTAN\u00c9 Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAN\u00c9", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "45,67", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PRIETO G\u00e9rard et Mme VIOLIN Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIETO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "43,31", "RapportInscrit": "21,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARTHES Carmen et M. MOURLANE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHES", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURLANE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "11,02", "RapportInscrit": "5,36"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Qu\u00e9rigut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "38,35"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "61,65"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "7,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "55,64", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "12,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "9,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "28,38", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "18,80"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Qui\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "27,20"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "72,80"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "67,78", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "22,84", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "72,84", "RapportInscrit": "49,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORT\u00c8S Florence et M. SENEVAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORT\u00c8S", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENEVAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,32", "RapportInscrit": "2,93"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Rabat-les-Trois-Seigneurs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "7,97", "RapportVotant": "13,95"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "48,17", "RapportVotant": "84,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "19,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "13,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORT\u00c8S Florence et M. SENEVAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORT\u00c8S", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENEVAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "14,95"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "Raissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "28,95"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "71,05"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "68,42", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "28,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIRARD Rapha\u00eblle et M. STAHL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Rapha\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAHL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "34,21"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "R\u00e9gat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "43,37"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "56,63"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "53,01", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVRIER Barbara et M. PEISER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEISER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "20,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "19,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROU Henri et Mme FRANCIONI Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCIONI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Fran\u00e7ois et Mme LORCA Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,82", "RapportInscrit": "3,61"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Rieucros", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "440"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "52,50"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "47,50"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "45,00", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVRIER Barbara et M. PEISER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEISER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "38,38", "RapportInscrit": "17,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROU Henri et Mme FRANCIONI Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCIONI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "13,13", "RapportInscrit": "5,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Fran\u00e7ois et Mme LORCA Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "2,73"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Pamiers-1", "LibSubCom": "Rieux-de-Pelleport", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "896"}, "Abstentions": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "44,75"}, "Votants": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "55,25"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,25"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "51,56", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAFFARGUE Jacques et Mme VILAPLANA Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFARGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILAPLANA", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHUYS Jacques et Mme GARGAUD Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHUYS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGAUD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "10,61", "RapportInscrit": "5,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAMER Chantal et M. DEL\u00c9GLISE Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL\u00c9GLISE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "36,58", "RapportInscrit": "18,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERG\u00c9 Sabine et M. GUICHOU Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERG\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "19,48", "RapportInscrit": "10,04"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Couserans Est", "LibSubCom": "Rimont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "436"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "52,06"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "47,94"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,50", "RapportVotant": "11,48"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "39,68", "RapportVotant": "82,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUCH Andr\u00e9 et Mme TEQUI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEQUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "70,52", "RapportInscrit": "27,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASS\u00c9MAT Philippe et Mme PAPA\u00cfX Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASS\u00c9MAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPA\u00cfX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "29,48", "RapportInscrit": "11,70"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Couserans Est", "LibSubCom": "Riv\u00e8renert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "45,21"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "54,79"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "8,51", "RapportVotant": "15,53"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,32", "RapportVotant": "9,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "40,96", "RapportVotant": "74,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUCH Andr\u00e9 et Mme TEQUI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEQUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "68,83", "RapportInscrit": "28,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASS\u00c9MAT Philippe et Mme PAPA\u00cfX Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASS\u00c9MAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPA\u00cfX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "12,77"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "Roquefixade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "35,17"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "64,83"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,52", "RapportVotant": "8,51"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "57,93", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "24,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIRARD Rapha\u00eblle et M. STAHL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Rapha\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAHL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "27,38", "RapportInscrit": "15,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "29,76", "RapportInscrit": "17,24"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "Roquefort-les-Cascades", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "8,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "53,68", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIRARD Rapha\u00eblle et M. STAHL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Rapha\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAHL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "28,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "9,47"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Roumengoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "57,89"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "42,11"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "7,81"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "38,16", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVRIER Barbara et M. PEISER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEISER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "7,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,86", "RapportInscrit": "9,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROU Henri et Mme FRANCIONI Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCIONI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "8,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Fran\u00e7ois et Mme LORCA Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,72", "RapportInscrit": "0,66"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Rouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "21,92"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "78,08"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "73,97", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "5,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "8,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "5,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "74,07", "RapportInscrit": "54,79"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Arize-L\u00e8ze", "LibSubCom": "Sabarat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "45,03"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "54,97"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "7,62", "RapportVotant": "13,86"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "7,95", "RapportVotant": "14,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "39,40", "RapportVotant": "71,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERDOU Raymond et Mme BLANDINIERES Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDINIERES", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "57,98", "RapportInscrit": "22,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSERON J\u00e9r\u00f4me et Mme SOUQUE Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSERON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQUE", "PrePsn": "Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "42,02", "RapportInscrit": "16,56"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Pamiers-2", "LibSubCom": "Saint-Amadou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "43,54"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "56,46"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,22", "RapportVotant": "11,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "49,28", "RapportVotant": "87,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDES Monique et M. MONTAN\u00c9 Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAN\u00c9", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "30,10", "RapportInscrit": "14,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PRIETO G\u00e9rard et Mme VIOLIN Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIETO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "49,51", "RapportInscrit": "24,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARTHES Carmen et M. MOURLANE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHES", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURLANE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "20,39", "RapportInscrit": "10,05"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Pamiers-1", "LibSubCom": "Saint-Amans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "40,48"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "59,52"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "12,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "84,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAFFARGUE Jacques et Mme VILAPLANA Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFARGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILAPLANA", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHUYS Jacques et Mme GARGAUD Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHUYS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGAUD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAMER Chantal et M. DEL\u00c9GLISE Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL\u00c9GLISE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERG\u00c9 Sabine et M. GUICHOU Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERG\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Pamiers-1", "LibSubCom": "Saint-Bauzeil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAFFARGUE Jacques et Mme VILAPLANA Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFARGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILAPLANA", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "28,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHUYS Jacques et Mme GARGAUD Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHUYS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGAUD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAMER Chantal et M. DEL\u00c9GLISE Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL\u00c9GLISE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERG\u00c9 Sabine et M. GUICHOU Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERG\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Sainte-Croix-Volvestre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "526"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "34,03"}, "Votants": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "65,97"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,44"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "62,93", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "48,34", "RapportInscrit": "30,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "33,84", "RapportInscrit": "21,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDRY Viviane et M. CALVET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "17,82", "RapportInscrit": "11,22"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Saint-F\u00e9lix-de-Rieutord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "49,53"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "50,47"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "6,94", "RapportVotant": "13,75"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "41,96", "RapportVotant": "83,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRE Colette et M. MU\u00d1OZ Numen", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MU\u00d1OZ", "PrePsn": "Numen", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "15,04", "RapportInscrit": "6,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "19,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "8,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE SCORBIAC Benjamin et Mme DEDIEU Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SCORBIAC", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "16,54", "RapportInscrit": "6,94"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Saint-F\u00e9lix-de-Tournegat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "46,22"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "53,78"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "51,26", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVRIER Barbara et M. PEISER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEISER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "19,67", "RapportInscrit": "10,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "19,67", "RapportInscrit": "10,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "39,34", "RapportInscrit": "20,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROU Henri et Mme FRANCIONI Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCIONI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "19,67", "RapportInscrit": "10,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Fran\u00e7ois et Mme LORCA Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,64", "RapportInscrit": "0,84"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Sainte-Foi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21"}, "Abstentions": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "14,29"}, "Votants": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "85,71"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "76,19", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVRIER Barbara et M. PEISER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEISER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROU Henri et Mme FRANCIONI Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCIONI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Fran\u00e7ois et Mme LORCA Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "4,76"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Saint-Girons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4444"}, "Abstentions": {"Nombre": "2200", "RapportInscrit": "49,50"}, "Votants": {"Nombre": "2244", "RapportInscrit": "50,50"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "2097", "RapportInscrit": "47,19", "RapportVotant": "93,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARIVE Michel et Mme SOULA Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "11,87", "RapportInscrit": "5,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASQU\u00c8RE St\u00e9phane et Mme ROCHET Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQU\u00c8RE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "375", "RapportExprime": "17,88", "RapportInscrit": "8,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "459", "RapportExprime": "21,89", "RapportInscrit": "10,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARIOULET Pascale et M. SOULA Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARIOULET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "4,91", "RapportInscrit": "2,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "911", "RapportExprime": "43,44", "RapportInscrit": "20,50"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "Saint-Jean-d'Aigues-Vives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "36,49"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "63,51"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "59,77", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "21,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIRARD Rapha\u00eblle et M. STAHL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Rapha\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAHL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "33,65", "RapportInscrit": "20,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "29,81", "RapportInscrit": "17,82"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Saint-Jean-du-Castillonnais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARIVE Michel et Mme SOULA Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "2,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASQU\u00c8RE St\u00e9phane et Mme ROCHET Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQU\u00c8RE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARIOULET Pascale et M. SOULA Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARIOULET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "28,95"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Verges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "804"}, "Abstentions": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "51,62"}, "Votants": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "48,38"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "9,25"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "41,29", "RapportVotant": "85,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRE Colette et M. MU\u00d1OZ Numen", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MU\u00d1OZ", "PrePsn": "Numen", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "12,65", "RapportInscrit": "5,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "45,48", "RapportInscrit": "18,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "20,48", "RapportInscrit": "8,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE SCORBIAC Benjamin et Mme DEDIEU Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SCORBIAC", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "21,39", "RapportInscrit": "8,83"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Pamiers-1", "LibSubCom": "Saint-Jean-du-Falga", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2040"}, "Abstentions": {"Nombre": "963", "RapportInscrit": "47,21"}, "Votants": {"Nombre": "1077", "RapportInscrit": "52,79"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "993", "RapportInscrit": "48,68", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAFFARGUE Jacques et Mme VILAPLANA Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFARGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILAPLANA", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "34,94", "RapportInscrit": "17,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHUYS Jacques et Mme GARGAUD Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHUYS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGAUD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "12,79", "RapportInscrit": "6,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAMER Chantal et M. DEL\u00c9GLISE Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL\u00c9GLISE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "32,93", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERG\u00c9 Sabine et M. GUICHOU Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERG\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "19,34", "RapportInscrit": "9,41"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Saint-Julien-de-Gras-Capou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "28,89"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "71,11"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "8,89", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "62,22", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVRIER Barbara et M. PEISER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEISER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROU Henri et Mme FRANCIONI Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCIONI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Fran\u00e7ois et Mme LORCA Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Saint-Lary", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "41,48"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "58,52"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "57,04", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARIVE Michel et Mme SOULA Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,60", "RapportInscrit": "1,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASQU\u00c8RE St\u00e9phane et Mme ROCHET Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQU\u00c8RE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "29,87", "RapportInscrit": "17,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "32,47", "RapportInscrit": "18,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARIOULET Pascale et M. SOULA Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARIOULET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,90", "RapportInscrit": "2,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "17,78"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Saint-Lizier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1082"}, "Abstentions": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "48,80"}, "Votants": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "51,20"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,96"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "45,10", "RapportVotant": "88,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "19,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "43,03", "RapportInscrit": "19,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDRY Viviane et M. CALVET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "14,55", "RapportInscrit": "6,56"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Caralp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "40,40"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "59,60"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRE Colette et M. MU\u00d1OZ Numen", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MU\u00d1OZ", "PrePsn": "Numen", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "9,88", "RapportInscrit": "5,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "30,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "22,84", "RapportInscrit": "12,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE SCORBIAC Benjamin et Mme DEDIEU Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SCORBIAC", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "11,73", "RapportInscrit": "6,40"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Pamiers-1", "LibSubCom": "Saint-Martin-d'Oydes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "47,44"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "52,56"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "48,08", "RapportVotant": "91,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAFFARGUE Jacques et Mme VILAPLANA Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFARGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILAPLANA", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "21,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHUYS Jacques et Mme GARGAUD Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHUYS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGAUD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,33", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAMER Chantal et M. DEL\u00c9GLISE Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL\u00c9GLISE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "21,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERG\u00c9 Sabine et M. GUICHOU Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERG\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,21"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Pamiers-1", "LibSubCom": "Saint-Michel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "44,23"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "55,77"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAFFARGUE Jacques et Mme VILAPLANA Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFARGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILAPLANA", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "38,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHUYS Jacques et Mme GARGAUD Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHUYS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGAUD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "1,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAMER Chantal et M. DEL\u00c9GLISE Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL\u00c9GLISE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERG\u00c9 Sabine et M. GUICHOU Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERG\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "5,77"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Saint-Paul-de-Jarrat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "995"}, "Abstentions": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "47,64"}, "Votants": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "52,36"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "7,68"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "45,63", "RapportVotant": "87,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "56,39", "RapportInscrit": "25,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "30,18", "RapportInscrit": "13,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORT\u00c8S Florence et M. SENEVAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORT\u00c8S", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENEVAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "13,44", "RapportInscrit": "6,13"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Foix", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "515"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "39,22"}, "Votants": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "60,78"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "57,67", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SAMARCQ Marie-No\u00eblle et M. SEJALON Cyril", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAMARCQ", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJALON", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "8,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CALVET Didier et Mme LOZE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DONZ\u00c9 Eric et Mme DOUMENC-CAUBERE Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONZ\u00c9", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUMENC-CAUBERE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "20,20", "RapportInscrit": "11,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FROMENTIN Thomas et Mme MASSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMENTIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "46,46", "RapportInscrit": "26,80"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Saint-Quentin-la-Tour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "42,98"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "57,02"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "7,46"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "52,77", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVRIER Barbara et M. PEISER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEISER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "14,52", "RapportInscrit": "7,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "29,84", "RapportInscrit": "15,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "34,68", "RapportInscrit": "18,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROU Henri et Mme FRANCIONI Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCIONI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "20,16", "RapportInscrit": "10,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Fran\u00e7ois et Mme LORCA Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,81", "RapportInscrit": "0,43"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Portes d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Saint-Quirc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "36,51"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "63,49"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "59,75", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PONS G\u00e9raldine et M. SOLER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVILEZ Antoine et Mme BONACINA Sylvie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVILEZ", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONACINA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "11,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CRESPY Jean et Mme ROOU Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNET Nicolas et Mme TOULIS Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "18,67"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Pamiers-1", "LibSubCom": "Saint-Victor-Rouzaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "30,32"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "69,68"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "64,52", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAFFARGUE Jacques et Mme VILAPLANA Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFARGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILAPLANA", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHUYS Jacques et Mme GARGAUD Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHUYS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGAUD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,00", "RapportInscrit": "4,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAMER Chantal et M. DEL\u00c9GLISE Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL\u00c9GLISE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "21,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERG\u00c9 Sabine et M. GUICHOU Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERG\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "28,39"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Arize-L\u00e8ze", "LibSubCom": "Saint-Ybars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "51,35"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "48,65"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "8,29", "RapportVotant": "17,04"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "8,47", "RapportVotant": "17,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "31,89", "RapportVotant": "65,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERDOU Raymond et Mme BLANDINIERES Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDINIERES", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "59,32", "RapportInscrit": "18,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSERON J\u00e9r\u00f4me et Mme SOUQUE Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSERON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQUE", "PrePsn": "Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "40,68", "RapportInscrit": "12,97"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Salsein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "29,55"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "70,45"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "68,18", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARIVE Michel et Mme SOULA Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "2,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASQU\u00c8RE St\u00e9phane et Mme ROCHET Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQU\u00c8RE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARIOULET Pascale et M. SOULA Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARIOULET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "63,33", "RapportInscrit": "43,18"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Saurat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "574"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "41,46"}, "Votants": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "58,54"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "6,45", "RapportVotant": "11,01"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "50,35", "RapportVotant": "86,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "37,02", "RapportInscrit": "18,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORT\u00c8S Florence et M. SENEVAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORT\u00c8S", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENEVAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "33,56", "RapportInscrit": "16,90"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "Sautel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "22,22"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "77,78"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "75,93", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "43,90", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIRARD Rapha\u00eblle et M. STAHL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Rapha\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAHL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,29", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "28,70"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Portes d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Saverdun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3308"}, "Abstentions": {"Nombre": "1370", "RapportInscrit": "41,41"}, "Votants": {"Nombre": "1938", "RapportInscrit": "58,59"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "1857", "RapportInscrit": "56,14", "RapportVotant": "95,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PONS G\u00e9raldine et M. SOLER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "690", "RapportExprime": "37,16", "RapportInscrit": "20,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVILEZ Antoine et Mme BONACINA Sylvie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVILEZ", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONACINA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "15,08", "RapportInscrit": "8,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CRESPY Jean et Mme ROOU Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "463", "RapportExprime": "24,93", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNET Nicolas et Mme TOULIS Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "424", "RapportExprime": "22,83", "RapportInscrit": "12,82"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Savignac-les-Ormeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "30,58"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "69,42"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "6,44"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "62,89", "RapportVotant": "90,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "24,04", "RapportInscrit": "15,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "21,31", "RapportInscrit": "13,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "21,86", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "32,79", "RapportInscrit": "20,62"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "S\u00e9gura", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "45,52"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "54,48"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "8,28", "RapportVotant": "15,19"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "44,83", "RapportVotant": "82,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRE Colette et M. MU\u00d1OZ Numen", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MU\u00d1OZ", "PrePsn": "Numen", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "2,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "12,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE SCORBIAC Benjamin et Mme DEDIEU Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SCORBIAC", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,85", "RapportInscrit": "6,21"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Couserans Est", "LibSubCom": "Seix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "696"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "46,41"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "53,59"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "6,03", "RapportVotant": "11,26"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "6,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "43,82", "RapportVotant": "81,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUCH Andr\u00e9 et Mme TEQUI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEQUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "69,18", "RapportInscrit": "30,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASS\u00c9MAT Philippe et Mme PAPA\u00cfX Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASS\u00c9MAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPA\u00cfX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "30,82", "RapportInscrit": "13,51"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Sem", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "9,52", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "8,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "75,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORT\u00c8S Florence et M. SENEVAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORT\u00c8S", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENEVAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "2,38"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Senconac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12"}, "Abstentions": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "16,67"}, "Votants": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "83,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "83,33", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "41,67"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Lorp-Sentaraille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "974"}, "Abstentions": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "45,48"}, "Votants": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "54,52"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "48,56", "RapportVotant": "89,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "45,67", "RapportInscrit": "22,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "42,28", "RapportInscrit": "20,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDRY Viviane et M. CALVET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "12,05", "RapportInscrit": "5,85"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Sentein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "42,58"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "57,42"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "9,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "50,72", "RapportVotant": "88,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARIVE Michel et Mme SOULA Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,55", "RapportInscrit": "3,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASQU\u00c8RE St\u00e9phane et Mme ROCHET Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQU\u00c8RE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,43", "RapportInscrit": "4,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "19,81", "RapportInscrit": "10,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARIOULET Pascale et M. SOULA Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARIOULET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,98", "RapportInscrit": "8,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "46,23", "RapportInscrit": "23,44"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Couserans Est", "LibSubCom": "Sentenac-d'Oust", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUCH Andr\u00e9 et Mme TEQUI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEQUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "76,39", "RapportInscrit": "41,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASS\u00c9MAT Philippe et Mme PAPA\u00cfX Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASS\u00c9MAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPA\u00cfX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "23,61", "RapportInscrit": "12,88"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Couserans Est", "LibSubCom": "Sentenac-de-S\u00e9rou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "62,12"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "37,88"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "12,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "16,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "27,27", "RapportVotant": "72,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUCH Andr\u00e9 et Mme TEQUI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEQUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "7,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASS\u00c9MAT Philippe et Mme PAPA\u00cfX Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASS\u00c9MAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPA\u00cfX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "72,22", "RapportInscrit": "19,70"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Serres-sur-Arget", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "667"}, "Abstentions": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "47,08"}, "Votants": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "52,92"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "5,40", "RapportVotant": "10,20"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "44,98", "RapportVotant": "84,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRE Colette et M. MU\u00d1OZ Numen", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MU\u00d1OZ", "PrePsn": "Numen", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "13,00", "RapportInscrit": "5,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "40,67", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "32,67", "RapportInscrit": "14,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE SCORBIAC Benjamin et Mme DEDIEU Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SCORBIAC", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "13,67", "RapportInscrit": "6,15"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Arize-L\u00e8ze", "LibSubCom": "Sieuras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "38,67"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "61,33"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "9,33", "RapportVotant": "15,22"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "50,67", "RapportVotant": "82,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERDOU Raymond et Mme BLANDINIERES Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDINIERES", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "55,26", "RapportInscrit": "28,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSERON J\u00e9r\u00f4me et Mme SOUQUE Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSERON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQUE", "PrePsn": "Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "22,67"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Siguer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "45,89"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "54,11"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "47,26", "RapportVotant": "87,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "42,03", "RapportInscrit": "19,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "36,23", "RapportInscrit": "17,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORT\u00c8S Florence et M. SENEVAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORT\u00c8S", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENEVAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "10,27"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Sinsat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "43,56"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "56,44"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "55,45", "RapportVotant": "98,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,07", "RapportInscrit": "8,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,93", "RapportInscrit": "4,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "29,70"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Sor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "27,59"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "72,41"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "65,52", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARIVE Michel et Mme SOULA Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASQU\u00c8RE St\u00e9phane et Mme ROCHET Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQU\u00c8RE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARIOULET Pascale et M. SOULA Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARIOULET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "89,47", "RapportInscrit": "58,62"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Sorgeat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "42,45"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "57,55"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "56,60", "RapportVotant": "98,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "10,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "31,13"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Couserans Est", "LibSubCom": "Soueix-Rogalle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "49,45"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "50,55"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "6,59", "RapportVotant": "13,04"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "10,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "38,74", "RapportVotant": "76,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUCH Andr\u00e9 et Mme TEQUI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEQUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "56,03", "RapportInscrit": "21,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASS\u00c9MAT Philippe et Mme PAPA\u00cfX Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASS\u00c9MAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPA\u00cfX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "43,97", "RapportInscrit": "17,03"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "Soula", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "40,67"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "59,33"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "7,87"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "52,67", "RapportVotant": "88,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "37,97", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIRARD Rapha\u00eblle et M. STAHL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Rapha\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAHL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "40,51", "RapportInscrit": "21,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "21,52", "RapportInscrit": "11,33"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Couserans Est", "LibSubCom": "Soulan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "357"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "56,30"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "43,70"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "41,18", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUCH Andr\u00e9 et Mme TEQUI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEQUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "76,19", "RapportInscrit": "31,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASS\u00c9MAT Philippe et Mme PAPA\u00cfX Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASS\u00c9MAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPA\u00cfX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "9,80"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Suc-et-Sentenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "27,78"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "72,22"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "68,89", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "77,42", "RapportInscrit": "53,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORT\u00c8S Florence et M. SENEVAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORT\u00c8S", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENEVAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "2,22"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Surba", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "41,84"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "58,16"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,45", "RapportVotant": "7,65"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "51,34", "RapportVotant": "88,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "45,09", "RapportInscrit": "23,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "34,68", "RapportInscrit": "17,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORT\u00c8S Florence et M. SENEVAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORT\u00c8S", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENEVAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "20,23", "RapportInscrit": "10,39"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Couserans Est", "LibSubCom": "Suzan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "42,31"}, "Votants": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "57,69"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUCH Andr\u00e9 et Mme TEQUI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEQUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "78,57", "RapportInscrit": "42,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASS\u00c9MAT Philippe et Mme PAPA\u00cfX Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASS\u00c9MAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPA\u00cfX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "11,54"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Tabre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "321"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "45,17"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "54,83"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "52,34", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVRIER Barbara et M. PEISER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEISER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "11,31", "RapportInscrit": "5,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "39,88", "RapportInscrit": "20,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "29,76", "RapportInscrit": "15,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROU Henri et Mme FRANCIONI Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCIONI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Fran\u00e7ois et Mme LORCA Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,55", "RapportInscrit": "3,43"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Tarascon-sur-Ari\u00e8ge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1963"}, "Abstentions": {"Nombre": "696", "RapportInscrit": "35,46"}, "Votants": {"Nombre": "1267", "RapportInscrit": "64,54"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "4,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "1145", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "90,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "681", "RapportExprime": "59,48", "RapportInscrit": "34,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "355", "RapportExprime": "31,00", "RapportInscrit": "18,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORT\u00c8S Florence et M. SENEVAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORT\u00c8S", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENEVAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "5,55"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Taurignan-Castet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "39,57"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "60,43"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "5,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "53,24", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "17,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "60,81", "RapportInscrit": "32,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDRY Viviane et M. CALVET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,76", "RapportInscrit": "3,60"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Taurignan-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "26,60"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "73,40"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "66,49", "RapportVotant": "90,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "69,60", "RapportInscrit": "46,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "15,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDRY Viviane et M. CALVET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,20", "RapportInscrit": "4,79"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Teilhet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "35,16"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "64,84"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVRIER Barbara et M. PEISER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEISER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "33,75", "RapportInscrit": "21,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "20,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROU Henri et Mme FRANCIONI Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCIONI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "10,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Fran\u00e7ois et Mme LORCA Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,25", "RapportInscrit": "0,78"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Arize-L\u00e8ze", "LibSubCom": "Thouars-sur-Arize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "34,21"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "65,79"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "23,68", "RapportVotant": "36,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "42,11", "RapportVotant": "64,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERDOU Raymond et Mme BLANDINIERES Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDINIERES", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "68,75", "RapportInscrit": "28,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSERON J\u00e9r\u00f4me et Mme SOUQUE Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSERON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQUE", "PrePsn": "Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "13,16"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Tignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "41,46"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "58,54"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "58,54", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "43,90"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Pamiers-2", "LibSubCom": "La Tour-du-Crieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2070"}, "Abstentions": {"Nombre": "947", "RapportInscrit": "45,75"}, "Votants": {"Nombre": "1123", "RapportInscrit": "54,25"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "1033", "RapportInscrit": "49,90", "RapportVotant": "91,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDES Monique et M. MONTAN\u00c9 Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAN\u00c9", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "497", "RapportExprime": "48,11", "RapportInscrit": "24,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PRIETO G\u00e9rard et Mme VIOLIN Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIETO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "402", "RapportExprime": "38,92", "RapportInscrit": "19,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARTHES Carmen et M. MOURLANE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHES", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURLANE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "12,97", "RapportInscrit": "6,47"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Tourtouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "25,53"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "74,47"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "68,79", "RapportVotant": "92,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "60,82", "RapportInscrit": "41,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "25,77", "RapportInscrit": "17,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDRY Viviane et M. CALVET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,40", "RapportInscrit": "9,22"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Tourtrol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "38,62"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "61,38"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "90,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVRIER Barbara et M. PEISER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEISER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROU Henri et Mme FRANCIONI Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCIONI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Fran\u00e7ois et Mme LORCA Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "12,38", "RapportInscrit": "6,88"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Portes d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Tr\u00e9moulet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "67,14", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PONS G\u00e9raldine et M. SOLER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "24,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVILEZ Antoine et Mme BONACINA Sylvie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVILEZ", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONACINA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,38", "RapportInscrit": "4,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CRESPY Jean et Mme ROOU Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNET Nicolas et Mme TOULIS Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Troye-d'Ari\u00e8ge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "34,52"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "65,48"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "60,71", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVRIER Barbara et M. PEISER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEISER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "22,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROU Henri et Mme FRANCIONI Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCIONI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,84", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Fran\u00e7ois et Mme LORCA Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,92", "RapportInscrit": "2,38"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Uchentein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARIVE Michel et Mme SOULA Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASQU\u00c8RE St\u00e9phane et Mme ROCHET Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQU\u00c8RE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARIOULET Pascale et M. SOULA Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARIOULET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "23,53"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Unac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "35,45"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "64,55"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "61,82", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "7,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "23,64"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Pamiers-1", "LibSubCom": "Unzent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "40,21"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "59,79"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "9,28", "RapportVotant": "15,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "48,45", "RapportVotant": "81,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAFFARGUE Jacques et Mme VILAPLANA Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFARGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILAPLANA", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "15,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHUYS Jacques et Mme GARGAUD Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHUYS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGAUD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "9,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAMER Chantal et M. DEL\u00c9GLISE Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL\u00c9GLISE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "10,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERG\u00c9 Sabine et M. GUICHOU Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERG\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "13,40"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Urs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "40,48"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "59,52"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "70,83", "RapportInscrit": "40,48"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Ussat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "39,11"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "60,89"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "4,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "53,87", "RapportVotant": "88,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "14,38", "RapportInscrit": "7,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "35,62", "RapportInscrit": "19,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "13,70", "RapportInscrit": "7,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "36,30", "RapportInscrit": "19,56"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Couserans Est", "LibSubCom": "Ustou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "362"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "47,51"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "52,49"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "8,84", "RapportVotant": "16,84"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,25", "RapportVotant": "10,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "38,40", "RapportVotant": "73,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUCH Andr\u00e9 et Mme TEQUI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEQUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "80,58", "RapportInscrit": "30,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASS\u00c9MAT Philippe et Mme PAPA\u00cfX Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASS\u00c9MAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPA\u00cfX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "19,42", "RapportInscrit": "7,46"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Vals", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "41,38"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "58,62"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "52,87", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVRIER Barbara et M. PEISER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEISER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "18,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROU Henri et Mme FRANCIONI Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCIONI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "11,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Fran\u00e7ois et Mme LORCA Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "2,30"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Varilhes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2420"}, "Abstentions": {"Nombre": "1205", "RapportInscrit": "49,79"}, "Votants": {"Nombre": "1215", "RapportInscrit": "50,21"}, "Blancs": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "8,07"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "6,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "1041", "RapportInscrit": "43,02", "RapportVotant": "85,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRE Colette et M. MU\u00d1OZ Numen", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MU\u00d1OZ", "PrePsn": "Numen", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "17,10", "RapportInscrit": "7,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "511", "RapportExprime": "49,09", "RapportInscrit": "21,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "15,95", "RapportInscrit": "6,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE SCORBIAC Benjamin et Mme DEDIEU Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SCORBIAC", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "17,87", "RapportInscrit": "7,69"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Vaychis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "53,49"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "46,51"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "41,86", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "11,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "23,26"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "V\u00e8bre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "35,46"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "64,54"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "60,99", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "16,28", "RapportInscrit": "9,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "18,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "16,28", "RapportInscrit": "9,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "22,70"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Ventenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "51,89"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "48,11"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "7,08", "RapportVotant": "14,71"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "39,15", "RapportVotant": "81,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRE Colette et M. MU\u00d1OZ Numen", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MU\u00d1OZ", "PrePsn": "Numen", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "14,46", "RapportInscrit": "5,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "42,17", "RapportInscrit": "16,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE SCORBIAC Benjamin et Mme DEDIEU Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SCORBIAC", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "19,28", "RapportInscrit": "7,55"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Verdun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "28,08"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "71,92"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,68"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "68,97", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "9,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "38,57", "RapportInscrit": "26,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "13,57", "RapportInscrit": "9,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "33,57", "RapportInscrit": "23,15"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Vernajoul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "514"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "37,94"}, "Votants": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "62,06"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "7,21"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "56,42", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRE Colette et M. MU\u00d1OZ Numen", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MU\u00d1OZ", "PrePsn": "Numen", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "11,03", "RapportInscrit": "6,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "63,45", "RapportInscrit": "35,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "13,45", "RapportInscrit": "7,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE SCORBIAC Benjamin et Mme DEDIEU Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SCORBIAC", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "12,07", "RapportInscrit": "6,81"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Vernaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "21,21"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "78,79"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "12,12", "RapportVotant": "15,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Portes d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Le Vernet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "502"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "38,25"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "61,75"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "58,17", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PONS G\u00e9raldine et M. SOLER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "17,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVILEZ Antoine et Mme BONACINA Sylvie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVILEZ", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONACINA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "17,12", "RapportInscrit": "9,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CRESPY Jean et Mme ROOU Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "21,58", "RapportInscrit": "12,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNET Nicolas et Mme TOULIS Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "31,51", "RapportInscrit": "18,33"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Verniolle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1762"}, "Abstentions": {"Nombre": "869", "RapportInscrit": "49,32"}, "Votants": {"Nombre": "893", "RapportInscrit": "50,68"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "7,05"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "784", "RapportInscrit": "44,49", "RapportVotant": "87,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRE Colette et M. MU\u00d1OZ Numen", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MU\u00d1OZ", "PrePsn": "Numen", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "47,07", "RapportInscrit": "20,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "23,72", "RapportInscrit": "10,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "17,22", "RapportInscrit": "7,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE SCORBIAC Benjamin et Mme DEDIEU Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SCORBIAC", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "11,99", "RapportInscrit": "5,33"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Vicdessos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "41,14"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "58,86"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "6,48"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "52,86", "RapportVotant": "89,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "62,89", "RapportInscrit": "33,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "27,32", "RapportInscrit": "14,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORT\u00c8S Florence et M. SENEVAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORT\u00c8S", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENEVAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "9,79", "RapportInscrit": "5,18"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Villeneuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "61,90", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARIVE Michel et Mme SOULA Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASQU\u00c8RE St\u00e9phane et Mme ROCHET Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQU\u00c8RE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARIOULET Pascale et M. SOULA Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARIOULET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "42,86"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "Villeneuve-d'Olmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "900"}, "Abstentions": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "42,89"}, "Votants": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "57,11"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "53,11", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "30,13", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIRARD Rapha\u00eblle et M. STAHL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Rapha\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAHL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "27,41", "RapportInscrit": "14,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "42,47", "RapportInscrit": "22,56"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Arize-L\u00e8ze", "LibSubCom": "Villeneuve-du-Latou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "42,00"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "58,00"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "20,00", "RapportVotant": "34,48"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "9,00", "RapportVotant": "15,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "29,00", "RapportVotant": "50,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERDOU Raymond et Mme BLANDINIERES Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDINIERES", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSERON J\u00e9r\u00f4me et Mme SOUQUE Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSERON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQUE", "PrePsn": "Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "16,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Portes d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Villeneuve-du-Par\u00e9age", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "566"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "47,35"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "52,65"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "49,47", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PONS G\u00e9raldine et M. SOLER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "23,93", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVILEZ Antoine et Mme BONACINA Sylvie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVILEZ", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONACINA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "5,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CRESPY Jean et Mme ROOU Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "24,29", "RapportInscrit": "12,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNET Nicolas et Mme TOULIS Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "41,07", "RapportInscrit": "20,32"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Vira", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "44,36"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "55,64"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "9,02", "RapportVotant": "16,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "42,11", "RapportVotant": "75,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRE Colette et M. MU\u00d1OZ Numen", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MU\u00d1OZ", "PrePsn": "Numen", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "9,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "15,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "11,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE SCORBIAC Benjamin et Mme DEDIEU Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SCORBIAC", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,07", "RapportInscrit": "6,77"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Vivi\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "36,46"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "63,54"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "59,38", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVRIER Barbara et M. PEISER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEISER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROU Henri et Mme FRANCIONI Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCIONI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "19,30", "RapportInscrit": "11,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Fran\u00e7ois et Mme LORCA Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,28", "RapportInscrit": "7,29"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Arize-L\u00e8ze", "LibSubCom": "Sainte-Suzanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "43,96"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "56,04"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "13,74", "RapportVotant": "24,51"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "39,01", "RapportVotant": "69,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERDOU Raymond et Mme BLANDINIERES Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDINIERES", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "71,83", "RapportInscrit": "28,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSERON J\u00e9r\u00f4me et Mme SOUQUE Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSERON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQUE", "PrePsn": "Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "28,17", "RapportInscrit": "10,99"}]}]}