{"CodDpt": "11", "CodDpt3Car": "011", "LibDpt": "AUDE", "Communes": [{"CodCan": "15", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Aigues-Vives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "390"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "42,82"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "57,18"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "6,28"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "52,82", "RapportVotant": "92,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAIGNEAUX Jo\u00eblle et M. HARDY G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAIGNEAUX", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "17,96", "RapportInscrit": "9,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "33,98", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "41,26", "RapportInscrit": "21,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARRIGUES Josette et M. GILARDI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILARDI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,80", "RapportInscrit": "3,59"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Airoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "38,18"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "61,82"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "58,18", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,31", "RapportInscrit": "11,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "17,19", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CASTILLO Huguette et M. COURTESSOLLE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTILLO", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTESSOLLE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LINOU St\u00e9phane et Mme MONTAIGNAC Ingrid", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINOU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAIGNAC", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "16,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme WENDLING Claude et M. ZULIANI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WENDLING", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZULIANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "16,36"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Ajac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "48,05"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "51,95"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "50,65", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUY Marie-Ange et M. MANZANARES Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,56", "RapportInscrit": "1,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "47,44", "RapportInscrit": "24,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABET Pierre et Mme DENEUBOURG Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENEUBOURG", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "6,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DURAND Gilles et Mme RIVERA Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVERA", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "2,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "32,05", "RapportInscrit": "16,23"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Alaigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "47,09"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "52,91"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "14,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "81,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,17", "RapportInscrit": "2,65"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Carcassonne-3", "LibSubCom": "Alairac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "877"}, "Abstentions": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "33,75"}, "Votants": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "66,25"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,16"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "61,80", "RapportVotant": "93,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRISS Jeannette et M. ROUX Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRISS", "PrePsn": "Jeannette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "12,73", "RapportInscrit": "7,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCLY Jocelyne et M. FERRIE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCLY", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "38,56", "RapportInscrit": "23,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELMAS Jean-Claude et Mme SEGUY Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELMAS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "7,75", "RapportInscrit": "4,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABDESSELEM Yamina et M. MOISSET Bruno", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABDESSELEM", "PrePsn": "Yamina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOISSET", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "2,21", "RapportInscrit": "1,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GAUTIER Slone et M. LLOZE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Slone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLOZE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "38,75", "RapportInscrit": "23,95"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Albas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "24,24"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "75,76"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "8,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "69,70", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "45,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "6,06"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Albi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "26,51"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "73,49"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "71,08", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,56", "RapportInscrit": "9,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "61,02", "RapportInscrit": "43,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,42", "RapportInscrit": "18,07"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Alet-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "45,48"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "54,52"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "52,19", "RapportVotant": "95,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUY Marie-Ange et M. MANZANARES Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,38", "RapportInscrit": "4,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "34,08", "RapportInscrit": "17,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABET Pierre et Mme DENEUBOURG Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENEUBOURG", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "18,99", "RapportInscrit": "9,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DURAND Gilles et Mme RIVERA Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVERA", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "15,64", "RapportInscrit": "8,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "22,91", "RapportInscrit": "11,95"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Alzonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1048"}, "Abstentions": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "31,49"}, "Votants": {"Nombre": "718", "RapportInscrit": "68,51"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "65,46", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEDIES Daniel et Mme VEYRET Fabienne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRET", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "10,50", "RapportInscrit": "6,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "26,68", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "431", "RapportExprime": "62,83", "RapportInscrit": "41,13"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Antugnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "53,94"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "46,06"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "43,70", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "26,13", "RapportInscrit": "11,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "18,02", "RapportInscrit": "7,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "19,82", "RapportInscrit": "8,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "36,04", "RapportInscrit": "15,75"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Aragon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "41,42"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "58,58"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "57,49", "RapportVotant": "98,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "45,02", "RapportInscrit": "25,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERI Daniel et Mme VESENTINI Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERI", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESENTINI", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "13,27", "RapportInscrit": "7,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOONEN Monique et M. GUILBAUD-FORN Maximilien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOONEN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBAUD-FORN", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "15,64", "RapportInscrit": "8,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ECOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RUIZ Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,32", "RapportInscrit": "1,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "22,75", "RapportInscrit": "13,08"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Sall\u00e8les-d'Aude", "LibSubCom": "Argeliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1569"}, "Abstentions": {"Nombre": "695", "RapportInscrit": "44,30"}, "Votants": {"Nombre": "874", "RapportInscrit": "55,70"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "821", "RapportInscrit": "52,33", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GODEFROID Dominique et M. LAPALU Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEFROID", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPALU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "37,03", "RapportInscrit": "19,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTI\u00c9 Yves et Mme SCHIVARDI Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTI\u00c9", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHIVARDI", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "14,62", "RapportInscrit": "7,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARRAL Maria et M. CARLESSO William", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLESSO", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "12,79", "RapportInscrit": "6,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUTHIER Jean-Louis et Mme HERAUD Armelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHIER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERAUD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "35,57", "RapportInscrit": "18,61"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "013", "LibCan": "L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res", "LibSubCom": "Argens-Minervois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "34,44"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "65,56"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "62,59", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONNEVIE H\u00e9l\u00e8ne et M. REBOU\u00c7AS Rogerio", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEVIE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOU\u00c7AS", "PrePsn": "Rogerio", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "11,83", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIASOLI Gilbert et Mme ESCODA Charl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCODA", "PrePsn": "Charl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "34,91", "RapportInscrit": "21,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMONTET Val\u00e9rie et M. ESCAR\u00c9 Jules", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCAR\u00c9", "PrePsn": "Jules", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "31,95", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MUNOZ Catherine et M. PENAVAIRE R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUNOZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENAVAIRE", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "21,30", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Coursan", "LibSubCom": "Armissan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1134"}, "Abstentions": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "39,42"}, "Votants": {"Nombre": "687", "RapportInscrit": "60,58"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "661", "RapportInscrit": "58,29", "RapportVotant": "96,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAU Francis et Mme IZARD Solange", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IZARD", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "9,83", "RapportInscrit": "5,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CADENA Martine et M. POCIELLO Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POCIELLO", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "13,31", "RapportInscrit": "7,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FABRE Rudy et Mme MENGUAL Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENGUAL", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "27,38", "RapportInscrit": "15,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALDEBERT Didier et Mme MATEILLE S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDEBERT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATEILLE", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "49,47", "RapportInscrit": "28,84"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Arques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "50,63"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "49,37"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "47,47", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "12,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "11,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "12,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "11,39"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Arquettes-en-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "29,41"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "70,59"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "67,06", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENSON Claude Marie et M. TARBOURIECH Thierry", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENSON", "PrePsn": "Claude Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,77", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALDANA Lydie et M. MAHAUT Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDANA", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHAUT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "43,86", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Artigues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "29,89"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "70,11"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,75", "RapportVotant": "8,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "64,37", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "18,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,36", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "12,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "29,89"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Arzens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "891"}, "Abstentions": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "38,95"}, "Votants": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "61,05"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "54,10", "RapportVotant": "88,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEDIES Daniel et Mme VEYRET Fabienne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRET", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "12,45", "RapportInscrit": "6,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "43,36", "RapportInscrit": "23,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "44,19", "RapportInscrit": "23,91"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Aunat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "21,21"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "78,79"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "69,70", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "15,22", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "12,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "45,65", "RapportInscrit": "31,82"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Auriac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "36,00"}, "Votants": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "64,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "28,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "16,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Axat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "405"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "42,22"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "57,78"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "54,81", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "18,47", "RapportInscrit": "10,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "13,96", "RapportInscrit": "7,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "13,96", "RapportInscrit": "7,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "53,60", "RapportInscrit": "29,38"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Azille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "886"}, "Abstentions": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "42,89"}, "Votants": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "57,11"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "54,85", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAIGNEAUX Jo\u00eblle et M. HARDY G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAIGNEAUX", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "22,63", "RapportInscrit": "12,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "16,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "36,42", "RapportInscrit": "19,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARRIGUES Josette et M. GILARDI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILARDI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "10,08", "RapportInscrit": "5,53"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Badens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "570"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "36,49"}, "Votants": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "63,51"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "60,18", "RapportVotant": "94,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENSON Claude Marie et M. TARBOURIECH Thierry", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENSON", "PrePsn": "Claude Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "13,70", "RapportInscrit": "8,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALDANA Lydie et M. MAHAUT Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDANA", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHAUT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "12,24", "RapportInscrit": "7,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "39,07", "RapportInscrit": "23,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "34,99", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Narbonne-2", "LibSubCom": "Bages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "643"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "38,72"}, "Votants": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "61,28"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "56,61", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISSET Mich\u00e8le et M. ROUQUETTE Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "11,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINEZ Cl\u00e9ment et Mme MOKHLISSE Mina", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOKHLISSE", "PrePsn": "Mina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "22,80", "RapportInscrit": "12,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COUDERT Agn\u00e8s et M. MOULY Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDERT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "23,90", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOSSIS Catherine et M. DURAND Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "18,20"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Bagnoles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "26,13"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "73,87"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "70,35", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAIGNEAUX Jo\u00eblle et M. HARDY G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAIGNEAUX", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "12,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "25,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "41,43", "RapportInscrit": "29,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARRIGUES Josette et M. GILARDI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILARDI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "3,52"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Baraigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "34,58"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "65,42"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,48", "RapportVotant": "11,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "57,94", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "19,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "53,23", "RapportInscrit": "30,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "7,48"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Barbaira", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "539"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "31,17"}, "Votants": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "68,83"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "64,75", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENSON Claude Marie et M. TARBOURIECH Thierry", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENSON", "PrePsn": "Claude Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "8,60", "RapportInscrit": "5,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALDANA Lydie et M. MAHAUT Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDANA", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHAUT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "13,18", "RapportInscrit": "8,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "42,12", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "36,10", "RapportInscrit": "23,38"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Belcaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "353"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "33,99"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "66,01"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "63,46", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "29,46", "RapportInscrit": "18,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "9,82", "RapportInscrit": "6,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "27,68", "RapportInscrit": "17,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "33,04", "RapportInscrit": "20,96"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Belcastel-et-Buc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "37,25"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "62,75"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "58,82", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUY Marie-Ange et M. MANZANARES Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "25,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABET Pierre et Mme DENEUBOURG Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENEUBOURG", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DURAND Gilles et Mme RIVERA Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVERA", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "21,57"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Belflou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "31,96"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "68,04"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "9,28", "RapportVotant": "13,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "57,73", "RapportVotant": "84,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "30,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "12,37"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Belfort-sur-Rebenty", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "25,71"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "74,29"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "8,57", "RapportVotant": "11,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "65,71", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "28,57"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Bellegarde-du-Raz\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "36,24"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "63,76"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "57,72", "RapportVotant": "90,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "18,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "43,02", "RapportInscrit": "24,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "24,42", "RapportInscrit": "14,09"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Belpech", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "986"}, "Abstentions": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "37,53"}, "Votants": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "62,47"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "57,10", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "60,39", "RapportInscrit": "34,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "32,15", "RapportInscrit": "18,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "7,46", "RapportInscrit": "4,26"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Belv\u00e8ze-du-Raz\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "612"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "33,50"}, "Votants": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "66,50"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "5,72", "RapportVotant": "8,60"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "59,15", "RapportVotant": "88,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "51,66", "RapportInscrit": "30,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "33,70", "RapportInscrit": "19,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "14,64", "RapportInscrit": "8,66"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Belvianes-et-Cavirac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "38,79"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "61,21"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "6,87"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "56,54", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "38,84", "RapportInscrit": "21,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "14,05", "RapportInscrit": "7,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "22,31", "RapportInscrit": "12,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "24,79", "RapportInscrit": "14,02"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Belvis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "35,76"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "64,24"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "63,03", "RapportVotant": "98,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "18,27", "RapportInscrit": "11,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "18,27", "RapportInscrit": "11,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "20,19", "RapportInscrit": "12,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "43,27", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Berriac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "591"}, "Abstentions": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "60,74"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "39,26"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "37,39", "RapportVotant": "95,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENSON Claude Marie et M. TARBOURIECH Thierry", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENSON", "PrePsn": "Claude Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,07", "RapportInscrit": "1,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALDANA Lydie et M. MAHAUT Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDANA", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHAUT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "13,57", "RapportInscrit": "5,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "13,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "17,60"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Bess\u00e8de-de-Sault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "54,90"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "45,10"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "43,14", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "3,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "1,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "3,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "77,27", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "La Bezole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "72,22", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUY Marie-Ange et M. MANZANARES Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABET Pierre et Mme DENEUBOURG Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENEUBOURG", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DURAND Gilles et Mme RIVERA Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVERA", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Narbonne-1", "LibSubCom": "Bizanet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1075"}, "Abstentions": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "38,05"}, "Votants": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "61,95"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "6,01"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "57,30", "RapportVotant": "92,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AROLES Emilie et M. CLOUTIER Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AROLES", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUTIER", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "41,88", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KAYA Fatih et Mme SANCHEZ Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAYA", "PrePsn": "Fatih", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "15,26", "RapportInscrit": "8,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ABED Yamina et M. ALVAREZ Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABED", "PrePsn": "Yamina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "8,60", "RapportInscrit": "4,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SAINTE-CLUQUE Nicolas et Mme VERGNES Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAINTE-CLUQUE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "19,63"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Sall\u00e8les-d'Aude", "LibSubCom": "Bize-Minervois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "897"}, "Abstentions": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "39,46"}, "Votants": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "60,54"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "57,08", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GODEFROID Dominique et M. LAPALU Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEFROID", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPALU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "46,09", "RapportInscrit": "26,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTI\u00c9 Yves et Mme SCHIVARDI Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTI\u00c9", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHIVARDI", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "18,36", "RapportInscrit": "10,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARRAL Maria et M. CARLESSO William", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLESSO", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "9,18", "RapportInscrit": "5,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUTHIER Jean-Louis et Mme HERAUD Armelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHIER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERAUD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "15,05"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Blomac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "36,77"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "63,23"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "61,29", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENSON Claude Marie et M. TARBOURIECH Thierry", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENSON", "PrePsn": "Claude Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,68", "RapportInscrit": "8,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALDANA Lydie et M. MAHAUT Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDANA", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHAUT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,63", "RapportInscrit": "7,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "51,58", "RapportInscrit": "31,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "22,11", "RapportInscrit": "13,55"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Bouilhonnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "29,41"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "70,59"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "65,24", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENSON Claude Marie et M. TARBOURIECH Thierry", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENSON", "PrePsn": "Claude Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "22,13", "RapportInscrit": "14,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALDANA Lydie et M. MAHAUT Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDANA", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHAUT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,38", "RapportInscrit": "4,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "22,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "36,07", "RapportInscrit": "23,53"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Bouisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "19,57"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "80,43"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "71,74", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "52,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "9,78"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Bouri\u00e8ge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "37,00"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "63,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "59,00", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUY Marie-Ange et M. MANZANARES Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,78", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "33,90", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABET Pierre et Mme DENEUBOURG Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENEUBOURG", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,56", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DURAND Gilles et Mme RIVERA Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVERA", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "23,73", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,03", "RapportInscrit": "13,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Bourigeole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUY Marie-Ange et M. MANZANARES Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "38,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABET Pierre et Mme DENEUBOURG Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENEUBOURG", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DURAND Gilles et Mme RIVERA Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVERA", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,78"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Le Bousquet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "28,07"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "71,93"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "68,42", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "19,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,56", "RapportInscrit": "1,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "43,59", "RapportInscrit": "29,82"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Boutenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "542"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "43,36"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "56,64"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "7,82"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "50,74", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "8,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "43,27", "RapportInscrit": "21,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "40,36", "RapportInscrit": "20,48"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Bram", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2443"}, "Abstentions": {"Nombre": "940", "RapportInscrit": "38,48"}, "Votants": {"Nombre": "1503", "RapportInscrit": "61,52"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "4,34", "RapportVotant": "7,05"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "1377", "RapportInscrit": "56,37", "RapportVotant": "91,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "794", "RapportExprime": "57,66", "RapportInscrit": "32,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "503", "RapportExprime": "36,53", "RapportInscrit": "20,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "5,81", "RapportInscrit": "3,27"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Brenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "18,05"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "81,95"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,19"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "19,51", "RapportVotant": "23,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "61,46", "RapportVotant": "75,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "16,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "49,21", "RapportInscrit": "30,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,32", "RapportInscrit": "6,34"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Br\u00e9zilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "52,27", "RapportVotant": "90,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "63,77", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "31,88", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "2,27"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Brousses-et-Villaret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "36,94"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "63,06"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "57,46", "RapportVotant": "91,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEDIES Daniel et Mme VEYRET Fabienne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRET", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "20,13", "RapportInscrit": "11,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "41,56", "RapportInscrit": "23,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "38,31", "RapportInscrit": "22,01"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Brugairolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "39,42"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "60,58"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,33", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "54,81", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "22,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "25,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,28", "RapportInscrit": "6,73"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Les Brunels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "45,21"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "54,79"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "49,77", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEDIES Daniel et Mme VEYRET Fabienne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRET", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,84", "RapportInscrit": "6,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "57,80", "RapportInscrit": "28,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "29,36", "RapportInscrit": "14,61"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Bugarach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "45,81"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "54,19"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "52,22", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "19,81", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "36,79", "RapportInscrit": "19,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "17,92", "RapportInscrit": "9,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "25,47", "RapportInscrit": "13,30"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Cabrespine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "32,09"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "67,91"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "64,93", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAIGNEAUX Jo\u00eblle et M. HARDY G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAIGNEAUX", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "11,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "39,08", "RapportInscrit": "25,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "16,09", "RapportInscrit": "10,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARRIGUES Josette et M. GILARDI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILARDI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "17,91"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Cahuzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "11,54", "RapportVotant": "21,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "34,62", "RapportVotant": "64,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "3,85"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Cailhau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "33,50"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "66,50"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "7,11", "RapportVotant": "10,69"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "4,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "56,35", "RapportVotant": "84,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "39,64", "RapportInscrit": "22,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "28,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,01", "RapportInscrit": "5,08"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Cailhavel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "35,35"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "64,65"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "10,10", "RapportVotant": "15,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "84,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "57,41", "RapportInscrit": "31,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "2,02"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Cailla", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "58,82", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "32,35"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Cambieure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "44,75"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "55,25"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,48", "RapportVotant": "9,92"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "47,95", "RapportVotant": "86,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "25,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,20"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Campagna-de-Sault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "46,00"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "54,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "54,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "2,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "70,37", "RapportInscrit": "38,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Campagne-sur-Aude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "456"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "44,52"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "55,48"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "51,32", "RapportVotant": "92,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "39,74", "RapportInscrit": "20,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "21,37", "RapportInscrit": "10,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "20,94", "RapportInscrit": "10,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "9,21"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Camplong-d'Aude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "22,32"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "77,68"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "73,66", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "65,45", "RapportInscrit": "48,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "10,30", "RapportInscrit": "7,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "17,86"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Camps-sur-l'Agly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "45,16"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "54,84"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "54,84", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "8,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "22,58"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Camurac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "43,90"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "56,10"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "53,66", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,52", "RapportInscrit": "0,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "25,76", "RapportInscrit": "13,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "59,09", "RapportInscrit": "31,71"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Sall\u00e8les-d'Aude", "LibSubCom": "Canet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1127"}, "Abstentions": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "44,37"}, "Votants": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "55,63"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "589", "RapportInscrit": "52,26", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GODEFROID Dominique et M. LAPALU Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEFROID", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPALU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "25,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTI\u00c9 Yves et Mme SCHIVARDI Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTI\u00c9", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHIVARDI", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "6,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARRAL Maria et M. CARLESSO William", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLESSO", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "5,60", "RapportInscrit": "2,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUTHIER Jean-Louis et Mme HERAUD Armelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHIER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERAUD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "34,47", "RapportInscrit": "18,01"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Capendu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1110"}, "Abstentions": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "41,98"}, "Votants": {"Nombre": "644", "RapportInscrit": "58,02"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "55,86", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENSON Claude Marie et M. TARBOURIECH Thierry", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENSON", "PrePsn": "Claude Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "8,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALDANA Lydie et M. MAHAUT Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDANA", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHAUT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "11,29", "RapportInscrit": "6,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "39,84", "RapportInscrit": "22,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "18,92"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Carcassonne-1", "LibSubCom": "Carcassonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10015"}, "Abstentions": {"Nombre": "4476", "RapportInscrit": "44,69"}, "Votants": {"Nombre": "5539", "RapportInscrit": "55,31"}, "Blancs": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "5265", "RapportInscrit": "52,57", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARRAZONI Amandine et M. SARTORE Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRAZONI", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTORE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "614", "RapportExprime": "11,66", "RapportInscrit": "6,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DANILLON Chlo\u00e9 et M. MOLHERAT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANILLON", "PrePsn": "Chlo\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLHERAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1375", "RapportExprime": "26,12", "RapportInscrit": "13,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALBAREL Arnaud et Mme CHESA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBAREL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHESA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1604", "RapportExprime": "30,47", "RapportInscrit": "16,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ESCRIVA Dominique et Mme POSOCCO Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCRIVA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POSOCCO", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1672", "RapportExprime": "31,76", "RapportInscrit": "16,69"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Carcassonne-2", "LibSubCom": "Carcassonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8913"}, "Abstentions": {"Nombre": "3987", "RapportInscrit": "44,73"}, "Votants": {"Nombre": "4926", "RapportInscrit": "55,27"}, "Blancs": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "4651", "RapportInscrit": "52,18", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CORRE Ang\u00e9lique et M. MORIO Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIO", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1627", "RapportExprime": "34,98", "RapportInscrit": "18,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAZANAVE Philippe et Mme RIVEL Tamara", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZANAVE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVEL", "PrePsn": "Tamara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1384", "RapportExprime": "29,76", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDOU Magali et M. BUSTOS David", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSTOS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1205", "RapportExprime": "25,91", "RapportInscrit": "13,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GODET Mich\u00e8le et M. IMAMOUINE Rachid", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMAMOUINE", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "435", "RapportExprime": "9,35", "RapportInscrit": "4,88"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Carcassonne-3", "LibSubCom": "Carcassonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10855"}, "Abstentions": {"Nombre": "4850", "RapportInscrit": "44,68"}, "Votants": {"Nombre": "6005", "RapportInscrit": "55,32"}, "Blancs": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "5630", "RapportInscrit": "51,87", "RapportVotant": "93,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRISS Jeannette et M. ROUX Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRISS", "PrePsn": "Jeannette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1363", "RapportExprime": "24,21", "RapportInscrit": "12,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCLY Jocelyne et M. FERRIE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCLY", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2037", "RapportExprime": "36,18", "RapportInscrit": "18,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELMAS Jean-Claude et Mme SEGUY Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELMAS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "620", "RapportExprime": "11,01", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABDESSELEM Yamina et M. MOISSET Bruno", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABDESSELEM", "PrePsn": "Yamina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOISSET", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "3,14", "RapportInscrit": "1,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GAUTIER Slone et M. LLOZE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Slone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLOZE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1433", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "13,20"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Carlipa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "30,32"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "69,68"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "7,79"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "5,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "60,18", "RapportVotant": "86,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEDIES Daniel et Mme VEYRET Fabienne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRET", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,02", "RapportInscrit": "3,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "40,60", "RapportInscrit": "24,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "53,38", "RapportInscrit": "32,13"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Cascastel-des-Corbi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "43,41"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "56,59"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "52,75", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "1,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "55,21", "RapportInscrit": "29,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "21,98"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "La Cassaigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "24,66"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "75,34"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "69,86", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "51,96", "RapportInscrit": "36,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "23,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "10,27"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Cassaignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "28,85"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "71,15"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "69,23", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "13,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "28,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "26,92"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Les Cass\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "32,97"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "67,03"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "64,32", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "26,05", "RapportInscrit": "16,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "26,05", "RapportInscrit": "16,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CASTILLO Huguette et M. COURTESSOLLE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTILLO", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTESSOLLE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,36", "RapportInscrit": "2,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LINOU St\u00e9phane et Mme MONTAIGNAC Ingrid", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINOU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAIGNAC", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "26,89", "RapportInscrit": "17,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme WENDLING Claude et M. ZULIANI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WENDLING", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZULIANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "11,35"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Castans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "34,09"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "65,91"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,15"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "65,15", "RapportVotant": "98,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAIGNEAUX Jo\u00eblle et M. HARDY G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAIGNEAUX", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,14", "RapportInscrit": "5,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "30,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "17,44", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARRIGUES Josette et M. GILARDI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILARDI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Castelnaudary", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7130"}, "Abstentions": {"Nombre": "3231", "RapportInscrit": "45,32"}, "Votants": {"Nombre": "3899", "RapportInscrit": "54,68"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "3759", "RapportInscrit": "52,72", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1584", "RapportExprime": "42,14", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "863", "RapportExprime": "22,96", "RapportInscrit": "12,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CASTILLO Huguette et M. COURTESSOLLE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTILLO", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTESSOLLE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "1,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LINOU St\u00e9phane et Mme MONTAIGNAC Ingrid", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINOU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAIGNAC", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "803", "RapportExprime": "21,36", "RapportInscrit": "11,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme WENDLING Claude et M. ZULIANI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WENDLING", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZULIANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "9,84", "RapportInscrit": "5,19"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "077", "LibCan": "L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res", "LibSubCom": "Castelnau-d'Aude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "381"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "39,90"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "60,10"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "57,48", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONNEVIE H\u00e9l\u00e8ne et M. REBOU\u00c7AS Rogerio", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEVIE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOU\u00c7AS", "PrePsn": "Rogerio", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "13,70", "RapportInscrit": "7,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIASOLI Gilbert et Mme ESCODA Charl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCODA", "PrePsn": "Charl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "41,10", "RapportInscrit": "23,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMONTET Val\u00e9rie et M. ESCAR\u00c9 Jules", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCAR\u00c9", "PrePsn": "Jules", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "32,88", "RapportInscrit": "18,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MUNOZ Catherine et M. PENAVAIRE R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUNOZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENAVAIRE", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "12,33", "RapportInscrit": "7,09"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Castelreng", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "56,73", "RapportVotant": "97,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUY Marie-Ange et M. MANZANARES Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,15", "RapportInscrit": "2,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "28,87", "RapportInscrit": "16,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABET Pierre et Mme DENEUBOURG Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENEUBOURG", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,37", "RapportInscrit": "7,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DURAND Gilles et Mme RIVERA Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVERA", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "18,56", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "35,05", "RapportInscrit": "19,88"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Caudebronde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "37,68"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "62,32"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "57,97", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "41,25", "RapportInscrit": "23,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERI Daniel et Mme VESENTINI Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERI", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESENTINI", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,75", "RapportInscrit": "7,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOONEN Monique et M. GUILBAUD-FORN Maximilien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOONEN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBAUD-FORN", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,75", "RapportInscrit": "7,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ECOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RUIZ Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "23,75", "RapportInscrit": "13,77"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Caudeval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "51,24", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "17,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,97", "RapportInscrit": "10,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "8,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "14,88"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Caunes-Minervois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1162"}, "Abstentions": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "35,63"}, "Votants": {"Nombre": "748", "RapportInscrit": "64,37"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "705", "RapportInscrit": "60,67", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAIGNEAUX Jo\u00eblle et M. HARDY G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAIGNEAUX", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "13,05", "RapportInscrit": "7,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "50,07", "RapportInscrit": "30,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "26,52", "RapportInscrit": "16,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARRIGUES Josette et M. GILARDI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILARDI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "10,35", "RapportInscrit": "6,28"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Caunette-sur-Lauquet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11"}, "Abstentions": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "18,18", "RapportVotant": "28,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "71,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUY Marie-Ange et M. MANZANARES Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "36,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABET Pierre et Mme DENEUBOURG Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENEUBOURG", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DURAND Gilles et Mme RIVERA Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVERA", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Caunettes-en-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENSON Claude Marie et M. TARBOURIECH Thierry", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENSON", "PrePsn": "Claude Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "15,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALDANA Lydie et M. MAHAUT Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDANA", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHAUT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "13,64"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Caux-et-Sauzens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "661"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "39,49"}, "Votants": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "60,51"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "5,14", "RapportVotant": "8,50"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "54,01", "RapportVotant": "89,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEDIES Daniel et Mme VEYRET Fabienne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRET", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "10,92", "RapportInscrit": "5,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "25,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "42,02", "RapportInscrit": "22,69"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Carcassonne-2", "LibSubCom": "Cavanac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "704"}, "Abstentions": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "42,61"}, "Votants": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "57,39"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "53,27", "RapportVotant": "92,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CORRE Ang\u00e9lique et M. MORIO Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIO", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "40,27", "RapportInscrit": "21,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAZANAVE Philippe et Mme RIVEL Tamara", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZANAVE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVEL", "PrePsn": "Tamara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "30,93", "RapportInscrit": "16,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDOU Magali et M. BUSTOS David", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSTOS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "18,13", "RapportInscrit": "9,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GODET Mich\u00e8le et M. IMAMOUINE Rachid", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMAMOUINE", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "10,67", "RapportInscrit": "5,68"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Sigean", "LibSubCom": "Caves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "597"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "41,21"}, "Votants": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "58,79"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,56"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "54,94", "RapportVotant": "93,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BASTOUL Genevi\u00e8ve et M. CORMARY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTOUL", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMARY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "10,67", "RapportInscrit": "5,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PASSEMAR Lydie et M. VIDAL Jean Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSEMAR", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "21,65", "RapportInscrit": "11,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Henri et Mme THERON-CHET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THERON-CHET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "12,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAESE Philippe et Mme PHILIPPE Laure-Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAESE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Laure-Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "45,73", "RapportInscrit": "25,13"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Cazalrenoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "43,24"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "56,76"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "51,35", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "12,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "13,51"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Carcassonne-2", "LibSubCom": "Cazilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1261"}, "Abstentions": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "36,88"}, "Votants": {"Nombre": "796", "RapportInscrit": "63,12"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "740", "RapportInscrit": "58,68", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CORRE Ang\u00e9lique et M. MORIO Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIO", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "33,51", "RapportInscrit": "19,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAZANAVE Philippe et Mme RIVEL Tamara", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZANAVE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVEL", "PrePsn": "Tamara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "32,57", "RapportInscrit": "19,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDOU Magali et M. BUSTOS David", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSTOS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "14,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GODET Mich\u00e8le et M. IMAMOUINE Rachid", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMAMOUINE", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "9,59", "RapportInscrit": "5,63"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Cenne-Monesti\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "31,78"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "68,22"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "63,18", "RapportVotant": "92,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEDIES Daniel et Mme VEYRET Fabienne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRET", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "26,99", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "34,36", "RapportInscrit": "21,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "38,65", "RapportInscrit": "24,42"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "C\u00e9pie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "466"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "31,12"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "68,88"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "63,09", "RapportVotant": "91,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUY Marie-Ange et M. MANZANARES Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "3,74", "RapportInscrit": "2,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "40,14", "RapportInscrit": "25,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABET Pierre et Mme DENEUBOURG Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENEUBOURG", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "13,61", "RapportInscrit": "8,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DURAND Gilles et Mme RIVERA Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVERA", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "7,82", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "21,89"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Chalabre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "794"}, "Abstentions": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "40,30"}, "Votants": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "59,70"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,27"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "54,53", "RapportVotant": "91,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "23,79", "RapportInscrit": "12,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "13,16", "RapportInscrit": "7,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "29,33", "RapportInscrit": "15,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "33,72", "RapportInscrit": "18,39"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Citou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "30,53"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "69,47"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,37", "RapportVotant": "10,61"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "7,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "56,84", "RapportVotant": "81,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAIGNEAUX Jo\u00eblle et M. HARDY G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAIGNEAUX", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "4,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "74,07", "RapportInscrit": "42,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "8,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARRIGUES Josette et M. GILARDI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILARDI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "2,11"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Le Clat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "23,33"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "76,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "73,33", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "86,36", "RapportInscrit": "63,33"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Clermont-sur-Lauquet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "43,33"}, "Votants": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "56,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUY Marie-Ange et M. MANZANARES Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABET Pierre et Mme DENEUBOURG Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENEUBOURG", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DURAND Gilles et Mme RIVERA Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVERA", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Comigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "33,47"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "66,53"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "7,36"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "59,18", "RapportVotant": "88,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENSON Claude Marie et M. TARBOURIECH Thierry", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENSON", "PrePsn": "Claude Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,83", "RapportInscrit": "2,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALDANA Lydie et M. MAHAUT Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDANA", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHAUT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "21,38", "RapportInscrit": "12,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "26,21", "RapportInscrit": "15,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "47,59", "RapportInscrit": "28,16"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Comus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "20,31"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "79,69"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "79,69", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,92", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,84", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "4,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "82,35", "RapportInscrit": "65,63"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Conilhac-de-la-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "38,18"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "61,82"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "61,82", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "21,82"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "098", "LibCan": "L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res", "LibSubCom": "Conilhac-Corbi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "623"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "35,79"}, "Votants": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "64,21"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "62,76", "RapportVotant": "97,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONNEVIE H\u00e9l\u00e8ne et M. REBOU\u00c7AS Rogerio", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEVIE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOU\u00c7AS", "PrePsn": "Rogerio", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "11,51", "RapportInscrit": "7,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIASOLI Gilbert et Mme ESCODA Charl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCODA", "PrePsn": "Charl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "38,11", "RapportInscrit": "23,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMONTET Val\u00e9rie et M. ESCAR\u00c9 Jules", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCAR\u00c9", "PrePsn": "Jules", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "43,22", "RapportInscrit": "27,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MUNOZ Catherine et M. PENAVAIRE R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUNOZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENAVAIRE", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "7,16", "RapportInscrit": "4,49"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Conques-sur-Orbiel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1703"}, "Abstentions": {"Nombre": "727", "RapportInscrit": "42,69"}, "Votants": {"Nombre": "976", "RapportInscrit": "57,31"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "921", "RapportInscrit": "54,08", "RapportVotant": "94,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "29,32", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERI Daniel et Mme VESENTINI Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERI", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESENTINI", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "14,88", "RapportInscrit": "8,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOONEN Monique et M. GUILBAUD-FORN Maximilien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOONEN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBAUD-FORN", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "16,94", "RapportInscrit": "9,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ECOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RUIZ Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "3,58", "RapportInscrit": "1,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "19,08"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Corbi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "13,33", "RapportVotant": "20,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Coudons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "40,68"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "59,32"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "57,63", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "25,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,81"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Carcassonne-2", "LibSubCom": "Couffoulens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "469"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "40,51"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "59,49"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "55,65", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CORRE Ang\u00e9lique et M. MORIO Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIO", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "27,97", "RapportInscrit": "15,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAZANAVE Philippe et Mme RIVEL Tamara", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZANAVE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVEL", "PrePsn": "Tamara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "42,91", "RapportInscrit": "23,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDOU Magali et M. BUSTOS David", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSTOS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "14,94", "RapportInscrit": "8,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GODET Mich\u00e8le et M. IMAMOUINE Rachid", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMAMOUINE", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "14,18", "RapportInscrit": "7,89"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Couiza", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "912"}, "Abstentions": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "41,23"}, "Votants": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "58,77"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "54,28", "RapportVotant": "92,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "28,69", "RapportInscrit": "15,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "11,72", "RapportInscrit": "6,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "27,88", "RapportInscrit": "15,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "31,72", "RapportInscrit": "17,21"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Counozouls", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "37,10"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "62,90"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "61,29", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,63", "RapportInscrit": "1,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "32,26"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Cournanel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "460"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "34,35"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "65,65"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "61,09", "RapportVotant": "93,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUY Marie-Ange et M. MANZANARES Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "6,41", "RapportInscrit": "3,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "38,79", "RapportInscrit": "23,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABET Pierre et Mme DENEUBOURG Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENEUBOURG", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "17,44", "RapportInscrit": "10,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DURAND Gilles et Mme RIVERA Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVERA", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "7,12", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "30,25", "RapportInscrit": "18,48"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Coursan", "LibSubCom": "Coursan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4576"}, "Abstentions": {"Nombre": "2025", "RapportInscrit": "44,25"}, "Votants": {"Nombre": "2551", "RapportInscrit": "55,75"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "2444", "RapportInscrit": "53,41", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAU Francis et Mme IZARD Solange", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IZARD", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "769", "RapportExprime": "31,46", "RapportInscrit": "16,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CADENA Martine et M. POCIELLO Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POCIELLO", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "7,04", "RapportInscrit": "3,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FABRE Rudy et Mme MENGUAL Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENGUAL", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "726", "RapportExprime": "29,71", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALDEBERT Didier et Mme MATEILLE S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDEBERT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATEILLE", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "777", "RapportExprime": "31,79", "RapportInscrit": "16,98"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Courtauly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "20,51"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "La Court\u00e8te", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "31,43"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "68,57"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "17,14", "RapportVotant": "25,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "48,57", "RapportVotant": "70,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "11,43"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Coustaussa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "26,67"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "73,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "71,67", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,63", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,63", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "53,49", "RapportInscrit": "38,33"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Coustouge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "47,87"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "52,13"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "47,87", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "4,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "21,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "22,34"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "111", "LibCan": "L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res", "LibSubCom": "Cruscades", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "440"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "34,09"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "65,91"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "63,18", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONNEVIE H\u00e9l\u00e8ne et M. REBOU\u00c7AS Rogerio", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEVIE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOU\u00c7AS", "PrePsn": "Rogerio", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "17,27", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIASOLI Gilbert et Mme ESCODA Charl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCODA", "PrePsn": "Charl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "42,45", "RapportInscrit": "26,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMONTET Val\u00e9rie et M. ESCAR\u00c9 Jules", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCAR\u00c9", "PrePsn": "Jules", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "28,42", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MUNOZ Catherine et M. PENAVAIRE R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUNOZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENAVAIRE", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "11,87", "RapportInscrit": "7,50"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Cubi\u00e8res-sur-Cinoble", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "51,67"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "48,33"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "18,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,67"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Cucugnan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "8,04", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "52,68", "RapportVotant": "81,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,17", "RapportInscrit": "5,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "59,32", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "30,51", "RapportInscrit": "16,07"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Cumi\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "17,65"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "82,35"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "14,71", "RapportVotant": "17,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "67,65", "RapportVotant": "82,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "41,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Cuxac-Cabard\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "543"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "43,65"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "56,35"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "6,86"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "51,01", "RapportVotant": "90,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEDIES Daniel et Mme VEYRET Fabienne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRET", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "17,33", "RapportInscrit": "8,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "36,10", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "46,57", "RapportInscrit": "23,76"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Coursan", "LibSubCom": "Cuxac-d'Aude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3428"}, "Abstentions": {"Nombre": "1654", "RapportInscrit": "48,25"}, "Votants": {"Nombre": "1774", "RapportInscrit": "51,75"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "1673", "RapportInscrit": "48,80", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAU Francis et Mme IZARD Solange", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IZARD", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "12,37", "RapportInscrit": "6,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CADENA Martine et M. POCIELLO Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POCIELLO", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "500", "RapportExprime": "29,89", "RapportInscrit": "14,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FABRE Rudy et Mme MENGUAL Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENGUAL", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "595", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "17,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALDEBERT Didier et Mme MATEILLE S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDEBERT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATEILLE", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "22,18", "RapportInscrit": "10,82"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Davejean", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "50,48"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "49,52"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "11,54"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "40,95", "RapportVotant": "82,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "16,28", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "16,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "44,19", "RapportInscrit": "18,10"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Dernacueillette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "44,23"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "55,77"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "48,08", "RapportVotant": "86,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "21,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,62"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "La Digne-d'Amont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "35,65"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "64,35"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "62,04", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUY Marie-Ange et M. MANZANARES Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,99", "RapportInscrit": "1,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABET Pierre et Mme DENEUBOURG Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENEUBOURG", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "17,91", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DURAND Gilles et Mme RIVERA Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVERA", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,70", "RapportInscrit": "6,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "38,06", "RapportInscrit": "23,61"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "La Digne-d'Aval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "409"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "40,10"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "59,90"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "55,99", "RapportVotant": "93,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUY Marie-Ange et M. MANZANARES Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,80", "RapportInscrit": "2,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "41,48", "RapportInscrit": "23,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABET Pierre et Mme DENEUBOURG Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENEUBOURG", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "17,03", "RapportInscrit": "9,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DURAND Gilles et Mme RIVERA Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVERA", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "10,92", "RapportInscrit": "6,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "25,76", "RapportInscrit": "14,43"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Donazac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "32,88"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "67,12"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "64,38", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "59,57", "RapportInscrit": "38,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "21,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,38", "RapportInscrit": "4,11"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Douzens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "517"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "38,68"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "61,32"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "56,48", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENSON Claude Marie et M. TARBOURIECH Thierry", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENSON", "PrePsn": "Claude Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "10,96", "RapportInscrit": "6,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALDANA Lydie et M. MAHAUT Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDANA", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHAUT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "13,36", "RapportInscrit": "7,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "44,52", "RapportInscrit": "25,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "31,16", "RapportInscrit": "17,60"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Duilhac-sous-Peyrepertuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "21,54"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "78,46"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "71,54", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "4,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "77,42", "RapportInscrit": "55,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "11,54"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Durban-Corbi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "523"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "46,85"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "53,15"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "8,27"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "7,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "44,93", "RapportVotant": "84,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "18,30", "RapportInscrit": "8,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "46,38", "RapportInscrit": "20,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "35,32", "RapportInscrit": "15,87"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Embres-et-Castelmaure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "36,00"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "64,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "8,67", "RapportVotant": "13,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,25", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "57,50", "RapportInscrit": "30,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "126", "LibCan": "L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res", "LibSubCom": "Escales", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "60,53", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONNEVIE H\u00e9l\u00e8ne et M. REBOU\u00c7AS Rogerio", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEVIE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOU\u00c7AS", "PrePsn": "Rogerio", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIASOLI Gilbert et Mme ESCODA Charl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCODA", "PrePsn": "Charl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "48,37", "RapportInscrit": "29,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMONTET Val\u00e9rie et M. ESCAR\u00c9 Jules", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCAR\u00c9", "PrePsn": "Jules", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "27,17", "RapportInscrit": "16,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MUNOZ Catherine et M. PENAVAIRE R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUNOZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENAVAIRE", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "11,96", "RapportInscrit": "7,24"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Escouloubre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "34,38"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "65,63"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "61,67", "RapportInscrit": "38,54"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Escueillens-et-Saint-Just-de-B\u00e9lengard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "43,86"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "56,14"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "9,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "45,61", "RapportVotant": "81,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "44,23", "RapportInscrit": "20,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "17,31", "RapportInscrit": "7,89"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Esp\u00e9raza", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1417"}, "Abstentions": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "47,00"}, "Votants": {"Nombre": "751", "RapportInscrit": "53,00"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "704", "RapportInscrit": "49,68", "RapportVotant": "93,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "35,51", "RapportInscrit": "17,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "10,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "23,86", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "20,17", "RapportInscrit": "10,02"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Espezel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "28,99"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "71,01"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "69,08", "RapportVotant": "97,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "25,17", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,19", "RapportInscrit": "7,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "17,48", "RapportInscrit": "12,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "31,88"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Fa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "44,33"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "55,67"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "52,13", "RapportVotant": "93,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "27,89", "RapportInscrit": "14,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "31,29", "RapportInscrit": "16,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "18,37", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "11,70"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Fabrezan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1001"}, "Abstentions": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "32,97"}, "Votants": {"Nombre": "671", "RapportInscrit": "67,03"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "610", "RapportInscrit": "60,94", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "21,31", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "46,23", "RapportInscrit": "28,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "32,46", "RapportInscrit": "19,78"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Fajac-en-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "42,50"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "57,50"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "57,50", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENSON Claude Marie et M. TARBOURIECH Thierry", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENSON", "PrePsn": "Claude Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALDANA Lydie et M. MAHAUT Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDANA", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHAUT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Fajac-la-Relenque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "21,05"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "78,95"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "7,89", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "68,42", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "39,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "15,79"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "La Fajolle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "46,15"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Fanjeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "585"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "32,65"}, "Votants": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "67,35"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "6,60"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "60,68", "RapportVotant": "90,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "53,52", "RapportInscrit": "32,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "39,15", "RapportInscrit": "23,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "7,32", "RapportInscrit": "4,44"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "F\u00e9lines-Termen\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "29,63"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "70,37"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "67,59", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,48", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "50,68", "RapportInscrit": "34,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "43,84", "RapportInscrit": "29,63"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Fendeille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "419"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "39,62"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "60,38"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "54,89", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "40,87", "RapportInscrit": "22,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "17,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CASTILLO Huguette et M. COURTESSOLLE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTILLO", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTESSOLLE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "2,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LINOU St\u00e9phane et Mme MONTAIGNAC Ingrid", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINOU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAIGNAC", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "11,74", "RapportInscrit": "6,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme WENDLING Claude et M. ZULIANI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WENDLING", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZULIANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "10,43", "RapportInscrit": "5,73"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Fenouillet-du-Raz\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "31,08"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "68,92"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "64,86", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "39,58", "RapportInscrit": "25,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "28,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,81"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Ferrals-les-Corbi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "946"}, "Abstentions": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "42,92"}, "Votants": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "57,08"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "52,22", "RapportVotant": "91,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "17,81", "RapportInscrit": "9,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "43,32", "RapportInscrit": "22,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "38,87", "RapportInscrit": "20,30"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Ferran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "18,75"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "81,25"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "41,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "22,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "11,25"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Festes-et-Saint-Andr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "50,38"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "49,62"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "48,12", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUY Marie-Ange et M. MANZANARES Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "1,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "26,56", "RapportInscrit": "12,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABET Pierre et Mme DENEUBOURG Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENEUBOURG", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,31", "RapportInscrit": "9,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DURAND Gilles et Mme RIVERA Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVERA", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "42,19", "RapportInscrit": "20,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,81", "RapportInscrit": "3,76"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Sigean", "LibSubCom": "Feuilla", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BASTOUL Genevi\u00e8ve et M. CORMARY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTOUL", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMARY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PASSEMAR Lydie et M. VIDAL Jean Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSEMAR", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Henri et Mme THERON-CHET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THERON-CHET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "8,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAESE Philippe et Mme PHILIPPE Laure-Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAESE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Laure-Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "14,86"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Sigean", "LibSubCom": "Fitou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "699"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "38,05"}, "Votants": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "61,95"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "59,66", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BASTOUL Genevi\u00e8ve et M. CORMARY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTOUL", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMARY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "7,91", "RapportInscrit": "4,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PASSEMAR Lydie et M. VIDAL Jean Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSEMAR", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "19,42", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Henri et Mme THERON-CHET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THERON-CHET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "51,80", "RapportInscrit": "30,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAESE Philippe et Mme PHILIPPE Laure-Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAESE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Laure-Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "20,86", "RapportInscrit": "12,45"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Coursan", "LibSubCom": "Fleury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3325"}, "Abstentions": {"Nombre": "1408", "RapportInscrit": "42,35"}, "Votants": {"Nombre": "1917", "RapportInscrit": "57,65"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "1843", "RapportInscrit": "55,43", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAU Francis et Mme IZARD Solange", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IZARD", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "10,26", "RapportInscrit": "5,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CADENA Martine et M. POCIELLO Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POCIELLO", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "564", "RapportExprime": "30,60", "RapportInscrit": "16,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FABRE Rudy et Mme MENGUAL Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENGUAL", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "698", "RapportExprime": "37,87", "RapportInscrit": "20,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALDEBERT Didier et Mme MATEILLE S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDEBERT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATEILLE", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "21,27", "RapportInscrit": "11,79"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Floure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "41,28"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "58,72"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "57,34", "RapportVotant": "97,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENSON Claude Marie et M. TARBOURIECH Thierry", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENSON", "PrePsn": "Claude Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,60", "RapportInscrit": "0,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALDANA Lydie et M. MAHAUT Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDANA", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHAUT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "6,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "52,80", "RapportInscrit": "30,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "33,60", "RapportInscrit": "19,27"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Fontan\u00e8s-de-Sault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "66,67"}, "Votants": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "33,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "33,33", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Fontcouverte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "365"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "33,97"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "66,03"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "6,22"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "60,27", "RapportVotant": "91,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "12,27", "RapportInscrit": "7,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "27,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "42,27", "RapportInscrit": "25,48"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Fonters-du-Raz\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "30,67"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "69,33"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "8,00", "RapportVotant": "11,54"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "5,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "57,33", "RapportVotant": "82,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "55,81", "RapportInscrit": "32,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "22,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,65", "RapportInscrit": "2,67"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Fontiers-Cabard\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "323"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "6,81", "RapportVotant": "11,58"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "49,54", "RapportVotant": "84,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEDIES Daniel et Mme VEYRET Fabienne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRET", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "23,13", "RapportInscrit": "11,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "41,25", "RapportInscrit": "20,43"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Fonti\u00e8s-d'Aude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "39,31"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "60,69"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "6,74"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "56,29", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENSON Claude Marie et M. TARBOURIECH Thierry", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENSON", "PrePsn": "Claude Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "15,64", "RapportInscrit": "8,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALDANA Lydie et M. MAHAUT Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDANA", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHAUT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,59", "RapportInscrit": "3,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "22,35", "RapportInscrit": "12,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "56,42", "RapportInscrit": "31,76"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Fontjoncouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "45,79"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "54,21"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "8,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "46,73", "RapportVotant": "86,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "14,00", "RapportInscrit": "6,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "22,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "38,00", "RapportInscrit": "17,76"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "La Force", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "44,77"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "55,23"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "8,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "50,58", "RapportVotant": "91,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "36,78", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "52,87", "RapportInscrit": "26,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "5,23"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Fournes-Cabard\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "12,12"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "53,70", "RapportVotant": "87,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "31,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERI Daniel et Mme VESENTINI Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERI", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESENTINI", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOONEN Monique et M. GUILBAUD-FORN Maximilien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOONEN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBAUD-FORN", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "1,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ECOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RUIZ Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "12,96"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Fourtou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "34,00"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "66,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "8,00", "RapportVotant": "12,12"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "58,00", "RapportVotant": "87,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "26,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Fraisse-Cabard\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "41,10"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "58,90"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "8,22", "RapportVotant": "13,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "50,68", "RapportVotant": "86,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEDIES Daniel et Mme VEYRET Fabienne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRET", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "62,16", "RapportInscrit": "31,51"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Fraiss\u00e9-des-Corbi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "41,62"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "58,38"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "7,57", "RapportVotant": "12,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "49,73", "RapportVotant": "85,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "36,96", "RapportInscrit": "18,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "38,04", "RapportInscrit": "18,92"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Gaja-et-Villedieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "41,58"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "58,42"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "57,43", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUY Marie-Ange et M. MANZANARES Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,31", "RapportInscrit": "2,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "15,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABET Pierre et Mme DENEUBOURG Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENEUBOURG", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "30,17", "RapportInscrit": "17,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DURAND Gilles et Mme RIVERA Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVERA", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "1,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "19,80"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Gaja-la-Selve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "32,35"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "67,65"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "64,71", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "55,68", "RapportInscrit": "36,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "35,23", "RapportInscrit": "22,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,88"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Galinagues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "36,67"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "63,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "10,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "84,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "68,75", "RapportInscrit": "36,67"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Gardie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "29,41"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "70,59"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "65,88", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUY Marie-Ange et M. MANZANARES Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,79", "RapportInscrit": "1,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "28,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABET Pierre et Mme DENEUBOURG Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENEUBOURG", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "16,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DURAND Gilles et Mme RIVERA Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVERA", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "2,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Generville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "38,00"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "62,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "8,00", "RapportVotant": "12,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "80,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "84,00", "RapportInscrit": "42,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Gincla", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "38,00"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "62,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "73,33", "RapportInscrit": "44,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "6,00"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Sall\u00e8les-d'Aude", "LibSubCom": "Ginestas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "982"}, "Abstentions": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "36,66"}, "Votants": {"Nombre": "622", "RapportInscrit": "63,34"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "7,23"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "58,25", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GODEFROID Dominique et M. LAPALU Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEFROID", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPALU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "46,85", "RapportInscrit": "27,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTI\u00c9 Yves et Mme SCHIVARDI Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTI\u00c9", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHIVARDI", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "13,99", "RapportInscrit": "8,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARRAL Maria et M. CARLESSO William", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLESSO", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "5,77", "RapportInscrit": "3,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUTHIER Jean-Louis et Mme HERAUD Armelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHIER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERAUD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "33,39", "RapportInscrit": "19,45"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Ginoles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "49,61"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "50,39"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "47,64", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "28,93", "RapportInscrit": "13,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,96", "RapportInscrit": "2,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "28,10", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "38,02", "RapportInscrit": "18,11"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Gourvieille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "29,82"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "70,18"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "14,04", "RapportVotant": "20,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "56,14", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "19,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,51"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Gramazie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "37,68"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "62,32"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,80", "RapportVotant": "9,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "55,07", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "28,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,16", "RapportInscrit": "7,25"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Gran\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "35,92"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "64,08"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "61,17", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "18,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "18,45"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Greffeil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "36,90"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "63,10"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "11,32"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "55,95", "RapportVotant": "88,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUY Marie-Ange et M. MANZANARES Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "63,83", "RapportInscrit": "35,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABET Pierre et Mme DENEUBOURG Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENEUBOURG", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DURAND Gilles et Mme RIVERA Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVERA", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,38", "RapportInscrit": "3,57"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Narbonne-2", "LibSubCom": "Gruissan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4645"}, "Abstentions": {"Nombre": "1941", "RapportInscrit": "41,79"}, "Votants": {"Nombre": "2704", "RapportInscrit": "58,21"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "2557", "RapportInscrit": "55,05", "RapportVotant": "94,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISSET Mich\u00e8le et M. ROUQUETTE Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "959", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "20,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINEZ Cl\u00e9ment et Mme MOKHLISSE Mina", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOKHLISSE", "PrePsn": "Mina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COUDERT Agn\u00e8s et M. MOULY Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDERT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "434", "RapportExprime": "16,97", "RapportInscrit": "9,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOSSIS Catherine et M. DURAND Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "951", "RapportExprime": "37,19", "RapportInscrit": "20,47"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Gueytes-et-Labastide", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "67,50", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "30,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "172", "LibCan": "L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res", "LibSubCom": "Homps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "421"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "36,82"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "63,18"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,50"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "61,28", "RapportVotant": "96,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONNEVIE H\u00e9l\u00e8ne et M. REBOU\u00c7AS Rogerio", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEVIE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOU\u00c7AS", "PrePsn": "Rogerio", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "15,89", "RapportInscrit": "9,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIASOLI Gilbert et Mme ESCODA Charl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCODA", "PrePsn": "Charl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "19,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMONTET Val\u00e9rie et M. ESCAR\u00c9 Jules", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCAR\u00c9", "PrePsn": "Jules", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "44,96", "RapportInscrit": "27,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MUNOZ Catherine et M. PENAVAIRE R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUNOZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENAVAIRE", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "6,59", "RapportInscrit": "4,04"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Hounoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "52,69"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "47,31"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,45", "RapportVotant": "13,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "39,78", "RapportVotant": "84,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "8,60"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Les Ilhes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "35,19"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "64,81"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "48,48", "RapportInscrit": "29,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERI Daniel et Mme VESENTINI Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERI", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESENTINI", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOONEN Monique et M. GUILBAUD-FORN Maximilien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOONEN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBAUD-FORN", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ECOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RUIZ Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "14,81"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Issel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "33,71"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "66,29"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "62,64", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "33,63", "RapportInscrit": "21,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "30,94", "RapportInscrit": "19,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CASTILLO Huguette et M. COURTESSOLLE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTILLO", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTESSOLLE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "6,73", "RapportInscrit": "4,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LINOU St\u00e9phane et Mme MONTAIGNAC Ingrid", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINOU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAIGNAC", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "13,00", "RapportInscrit": "8,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme WENDLING Claude et M. ZULIANI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WENDLING", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZULIANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "15,70", "RapportInscrit": "9,83"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Jonqui\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "26,92"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "73,08"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "73,08", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,16", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "55,26", "RapportInscrit": "40,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Joucou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "68,18", "RapportInscrit": "41,67"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Labastide-d'Anjou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "808"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "39,73"}, "Votants": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "60,27"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "56,31", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "23,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "31,65", "RapportInscrit": "17,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CASTILLO Huguette et M. COURTESSOLLE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTILLO", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTESSOLLE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "4,18", "RapportInscrit": "2,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LINOU St\u00e9phane et Mme MONTAIGNAC Ingrid", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINOU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAIGNAC", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "11,65", "RapportInscrit": "6,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme WENDLING Claude et M. ZULIANI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WENDLING", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZULIANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "10,55", "RapportInscrit": "5,94"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Labastide-en-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "38,16"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "61,84"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "6,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "55,26", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENSON Claude Marie et M. TARBOURIECH Thierry", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENSON", "PrePsn": "Claude Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,90", "RapportInscrit": "6,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALDANA Lydie et M. MAHAUT Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDANA", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHAUT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "54,76", "RapportInscrit": "30,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "14,47"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Labastide-Esparbairenque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "19,23"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "80,77"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "78,21", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "67,21", "RapportInscrit": "52,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERI Daniel et Mme VESENTINI Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERI", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESENTINI", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,75", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOONEN Monique et M. GUILBAUD-FORN Maximilien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOONEN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBAUD-FORN", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,28", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ECOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RUIZ Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,28", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,48", "RapportInscrit": "8,97"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Lab\u00e9c\u00e8de-Lauragais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "42,16"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "57,84"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "6,86", "RapportVotant": "11,86"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "49,02", "RapportVotant": "84,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEDIES Daniel et Mme VEYRET Fabienne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRET", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "55,33", "RapportInscrit": "27,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "22,67", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Lacombe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "29,23"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "70,77"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "65,38", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEDIES Daniel et Mme VEYRET Fabienne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRET", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "15,29", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "44,71", "RapportInscrit": "29,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "26,15"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Ladern-sur-Lauquet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "34,20"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "65,80"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "5,92"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "60,61", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUY Marie-Ange et M. MANZANARES Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "6,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "22,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABET Pierre et Mme DENEUBOURG Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENEUBOURG", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DURAND Gilles et Mme RIVERA Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVERA", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "6,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,15"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Lafage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "40,26"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "59,74"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "55,84", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "25,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "20,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "16,28", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Lagrasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "422"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "44,79"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "55,21"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "6,44"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "50,95", "RapportVotant": "92,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "15,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "44,65", "RapportInscrit": "22,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "25,12", "RapportInscrit": "12,80"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Lairi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "38,64"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "61,36"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "56,82", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "68,00", "RapportInscrit": "38,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Lanet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "51,67", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Sigean", "LibSubCom": "La Palme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1302"}, "Abstentions": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "45,01"}, "Votants": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "54,99"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "679", "RapportInscrit": "52,15", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BASTOUL Genevi\u00e8ve et M. CORMARY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTOUL", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMARY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "7,81", "RapportInscrit": "4,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PASSEMAR Lydie et M. VIDAL Jean Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSEMAR", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "16,35", "RapportInscrit": "8,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Henri et Mme THERON-CHET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THERON-CHET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "39,18", "RapportInscrit": "20,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAESE Philippe et Mme PHILIPPE Laure-Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAESE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Laure-Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "19,12"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Laprade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "40,38"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "59,62"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,73", "RapportVotant": "11,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "52,88", "RapportVotant": "88,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEDIES Daniel et Mme VEYRET Fabienne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRET", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,45", "RapportInscrit": "2,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "58,18", "RapportInscrit": "30,77"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "La Redorte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "807"}, "Abstentions": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "39,16"}, "Votants": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "60,84"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "57,50", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAIGNEAUX Jo\u00eblle et M. HARDY G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAIGNEAUX", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "14,44", "RapportInscrit": "8,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "53,02", "RapportInscrit": "30,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "26,29", "RapportInscrit": "15,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARRIGUES Josette et M. GILARDI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILARDI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,59"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Laroque-de-Fa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "32,14"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "67,86"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "61,90", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "26,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "23,81"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Lasbordes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "501"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "40,52"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "59,48"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "57,29", "RapportVotant": "96,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "26,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "24,74", "RapportInscrit": "14,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CASTILLO Huguette et M. COURTESSOLLE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTILLO", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTESSOLLE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "3,83", "RapportInscrit": "2,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LINOU St\u00e9phane et Mme MONTAIGNAC Ingrid", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINOU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAIGNAC", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "13,24", "RapportInscrit": "7,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme WENDLING Claude et M. ZULIANI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WENDLING", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZULIANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "11,85", "RapportInscrit": "6,79"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Lasserre-de-Prouille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "33,52"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "66,48"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "92,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "47,32", "RapportInscrit": "29,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,18", "RapportInscrit": "9,34"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Lastours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "39,36"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "60,64"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "54,26", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "15,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERI Daniel et Mme VESENTINI Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERI", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESENTINI", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "20,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOONEN Monique et M. GUILBAUD-FORN Maximilien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOONEN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBAUD-FORN", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ECOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RUIZ Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,96", "RapportInscrit": "1,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "13,83"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Laurabuc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "6,94", "RapportVotant": "11,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "51,04", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "34,01", "RapportInscrit": "17,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "26,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "13,61", "RapportInscrit": "6,94"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Laurac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "35,17"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "64,83"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,52", "RapportVotant": "8,51"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "6,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "85,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "58,75", "RapportInscrit": "32,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "15,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,75", "RapportInscrit": "7,59"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Lauraguel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "486"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "45,47"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "54,53"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "9,06"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "47,53", "RapportVotant": "87,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "39,83", "RapportInscrit": "18,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "44,59", "RapportInscrit": "21,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "15,58", "RapportInscrit": "7,41"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Laure-Minervois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "811"}, "Abstentions": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "55,24", "RapportVotant": "93,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAIGNEAUX Jo\u00eblle et M. HARDY G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAIGNEAUX", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "15,18", "RapportInscrit": "8,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "43,08", "RapportInscrit": "23,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "29,91", "RapportInscrit": "16,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARRIGUES Josette et M. GILARDI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILARDI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "11,83", "RapportInscrit": "6,54"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Carcassonne-3", "LibSubCom": "Lavalette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1091"}, "Abstentions": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "46,01"}, "Votants": {"Nombre": "589", "RapportInscrit": "53,99"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "51,79", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRISS Jeannette et M. ROUX Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRISS", "PrePsn": "Jeannette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "18,94", "RapportInscrit": "9,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCLY Jocelyne et M. FERRIE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCLY", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "45,49", "RapportInscrit": "23,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELMAS Jean-Claude et Mme SEGUY Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELMAS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "10,62", "RapportInscrit": "5,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABDESSELEM Yamina et M. MOISSET Bruno", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABDESSELEM", "PrePsn": "Yamina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOISSET", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "3,36", "RapportInscrit": "1,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GAUTIER Slone et M. LLOZE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Slone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLOZE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "21,59", "RapportInscrit": "11,18"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Lespinassi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "42,22"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "57,78"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "54,07", "RapportVotant": "93,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAIGNEAUX Jo\u00eblle et M. HARDY G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAIGNEAUX", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "28,77", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "17,81", "RapportInscrit": "9,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "23,29", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARRIGUES Josette et M. GILARDI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILARDI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,14", "RapportInscrit": "16,30"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Carcassonne-2", "LibSubCom": "Leuc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "570"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "33,68"}, "Votants": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "66,32"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "61,75", "RapportVotant": "93,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CORRE Ang\u00e9lique et M. MORIO Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIO", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "34,66", "RapportInscrit": "21,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAZANAVE Philippe et Mme RIVEL Tamara", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZANAVE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVEL", "PrePsn": "Tamara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "23,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDOU Magali et M. BUSTOS David", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSTOS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "9,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GODET Mich\u00e8le et M. IMAMOUINE Rachid", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMAMOUINE", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "12,22", "RapportInscrit": "7,54"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Sigean", "LibSubCom": "Leucate", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4343"}, "Abstentions": {"Nombre": "1796", "RapportInscrit": "41,35"}, "Votants": {"Nombre": "2547", "RapportInscrit": "58,65"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "2450", "RapportInscrit": "56,41", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BASTOUL Genevi\u00e8ve et M. CORMARY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTOUL", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMARY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "8,53", "RapportInscrit": "4,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PASSEMAR Lydie et M. VIDAL Jean Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSEMAR", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "399", "RapportExprime": "16,29", "RapportInscrit": "9,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Henri et Mme THERON-CHET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THERON-CHET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "906", "RapportExprime": "36,98", "RapportInscrit": "20,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAESE Philippe et Mme PHILIPPE Laure-Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAESE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Laure-Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "936", "RapportExprime": "38,20", "RapportInscrit": "21,55"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "203", "LibCan": "L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res", "LibSubCom": "L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7203"}, "Abstentions": {"Nombre": "3112", "RapportInscrit": "43,20"}, "Votants": {"Nombre": "4091", "RapportInscrit": "56,80"}, "Blancs": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "3864", "RapportInscrit": "53,64", "RapportVotant": "94,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONNEVIE H\u00e9l\u00e8ne et M. REBOU\u00c7AS Rogerio", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEVIE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOU\u00c7AS", "PrePsn": "Rogerio", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "596", "RapportExprime": "15,42", "RapportInscrit": "8,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIASOLI Gilbert et Mme ESCODA Charl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCODA", "PrePsn": "Charl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1414", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "19,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMONTET Val\u00e9rie et M. ESCAR\u00c9 Jules", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCAR\u00c9", "PrePsn": "Jules", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1375", "RapportExprime": "35,58", "RapportInscrit": "19,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MUNOZ Catherine et M. PENAVAIRE R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUNOZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENAVAIRE", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "479", "RapportExprime": "12,40", "RapportInscrit": "6,65"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Lignairolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "44,19"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "55,81"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "11,63", "RapportVotant": "20,83"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "44,19", "RapportVotant": "79,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "27,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "9,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "6,98"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Limousis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "26,72"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "73,28"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "70,69", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAIGNEAUX Jo\u00eblle et M. HARDY G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAIGNEAUX", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,54", "RapportInscrit": "6,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "26,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "43,90", "RapportInscrit": "31,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARRIGUES Josette et M. GILARDI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILARDI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,76", "RapportInscrit": "6,90"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Limoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6565"}, "Abstentions": {"Nombre": "2802", "RapportInscrit": "42,68"}, "Votants": {"Nombre": "3763", "RapportInscrit": "57,32"}, "Blancs": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "3587", "RapportInscrit": "54,64", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUY Marie-Ange et M. MANZANARES Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "4,63", "RapportInscrit": "2,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1262", "RapportExprime": "35,18", "RapportInscrit": "19,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABET Pierre et Mme DENEUBOURG Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENEUBOURG", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "840", "RapportExprime": "23,42", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DURAND Gilles et Mme RIVERA Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVERA", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "8,42", "RapportInscrit": "4,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1017", "RapportExprime": "28,35", "RapportInscrit": "15,49"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Loupia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "33,16"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "66,84"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "8,02", "RapportVotant": "12,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "58,29", "RapportVotant": "87,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUY Marie-Ange et M. MANZANARES Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,83", "RapportInscrit": "1,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "43,12", "RapportInscrit": "25,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABET Pierre et Mme DENEUBOURG Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENEUBOURG", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "21,10", "RapportInscrit": "12,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DURAND Gilles et Mme RIVERA Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVERA", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,59", "RapportInscrit": "2,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "29,36", "RapportInscrit": "17,11"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "La Louvi\u00e8re-Lauragais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "28,21"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "71,79"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "65,38", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "68,63", "RapportInscrit": "44,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,84", "RapportInscrit": "5,13"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Luc-sur-Aude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "35,14"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "64,86"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "8,65", "RapportVotant": "13,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "54,59", "RapportVotant": "84,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "19,80", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "37,62", "RapportInscrit": "20,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "14,85", "RapportInscrit": "8,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "27,72", "RapportInscrit": "15,14"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Luc-sur-Orbieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "826"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "42,25"}, "Votants": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "57,75"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "8,60"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "51,69", "RapportVotant": "89,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "11,48", "RapportInscrit": "5,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "23,19", "RapportInscrit": "11,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "65,34", "RapportInscrit": "33,78"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Magrie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "417"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "38,85"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "61,15"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "56,59", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUY Marie-Ange et M. MANZANARES Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,54", "RapportInscrit": "1,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "27,97", "RapportInscrit": "15,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABET Pierre et Mme DENEUBOURG Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENEUBOURG", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "20,76", "RapportInscrit": "11,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DURAND Gilles et Mme RIVERA Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVERA", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "21,19", "RapportInscrit": "11,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "27,54", "RapportInscrit": "15,59"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Sall\u00e8les-d'Aude", "LibSubCom": "Mailhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "374"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "25,40"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "74,60"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "5,02"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "70,05", "RapportVotant": "93,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GODEFROID Dominique et M. LAPALU Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEFROID", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPALU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "27,10", "RapportInscrit": "18,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTI\u00c9 Yves et Mme SCHIVARDI Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTI\u00c9", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHIVARDI", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "34,73", "RapportInscrit": "24,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARRAL Maria et M. CARLESSO William", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLESSO", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "7,25", "RapportInscrit": "5,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUTHIER Jean-Louis et Mme HERAUD Armelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHIER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERAUD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "30,92", "RapportInscrit": "21,66"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Maisons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "25,58"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "74,42"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "9,30", "RapportVotant": "12,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "62,79", "RapportVotant": "84,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "74,07", "RapportInscrit": "46,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "9,30"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Malras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "39,87"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "60,13"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "57,52", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUY Marie-Ange et M. MANZANARES Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,68", "RapportInscrit": "3,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "13,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABET Pierre et Mme DENEUBOURG Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENEUBOURG", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "23,30", "RapportInscrit": "13,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DURAND Gilles et Mme RIVERA Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVERA", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "25,16"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Malves-en-Minervois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "665"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "38,05"}, "Votants": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "61,95"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "58,95", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "35,20", "RapportInscrit": "20,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERI Daniel et Mme VESENTINI Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERI", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESENTINI", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "11,99", "RapportInscrit": "7,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOONEN Monique et M. GUILBAUD-FORN Maximilien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOONEN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBAUD-FORN", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ECOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RUIZ Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "2,04", "RapportInscrit": "1,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "38,27", "RapportInscrit": "22,56"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Malvi\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "44,88"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "55,12"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "48,06", "RapportVotant": "87,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "53,68", "RapportInscrit": "25,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "36,03", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,29", "RapportInscrit": "4,95"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Sall\u00e8les-d'Aude", "LibSubCom": "Marcorignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "935"}, "Abstentions": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "42,99"}, "Votants": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "57,01"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "5,82"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "52,62", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GODEFROID Dominique et M. LAPALU Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEFROID", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPALU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "30,49", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTI\u00c9 Yves et Mme SCHIVARDI Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTI\u00c9", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHIVARDI", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "22,15", "RapportInscrit": "11,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARRAL Maria et M. CARLESSO William", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLESSO", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "14,02", "RapportInscrit": "7,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUTHIER Jean-Louis et Mme HERAUD Armelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHIER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERAUD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,54"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Marquein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "36,21"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "63,79"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "8,62", "RapportVotant": "13,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "68,75", "RapportInscrit": "37,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "10,34"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Marsa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "34,88"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "65,12"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "65,12", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "11,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "20,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "9,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "23,26"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Marseillette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "494"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "41,70"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "58,30"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "55,06", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENSON Claude Marie et M. TARBOURIECH Thierry", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENSON", "PrePsn": "Claude Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "16,91", "RapportInscrit": "9,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALDANA Lydie et M. MAHAUT Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDANA", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHAUT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "11,03", "RapportInscrit": "6,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "33,46", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "38,60", "RapportInscrit": "21,26"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Les Martys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "35,78"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "64,22"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "6,87"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "59,31", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "21,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERI Daniel et Mme VESENTINI Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERI", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESENTINI", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,22", "RapportInscrit": "7,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOONEN Monique et M. GUILBAUD-FORN Maximilien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOONEN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBAUD-FORN", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,40", "RapportInscrit": "7,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ECOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RUIZ Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,13", "RapportInscrit": "2,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "33,88", "RapportInscrit": "20,10"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Mas-Cabard\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "24,84"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "75,16"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "5,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "70,81", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "56,14", "RapportInscrit": "39,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERI Daniel et Mme VESENTINI Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERI", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESENTINI", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "11,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOONEN Monique et M. GUILBAUD-FORN Maximilien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOONEN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBAUD-FORN", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,63", "RapportInscrit": "1,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ECOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RUIZ Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,14", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "13,04"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Carcassonne-2", "LibSubCom": "Mas-des-Cours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "8,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CORRE Ang\u00e9lique et M. MORIO Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIO", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAZANAVE Philippe et Mme RIVEL Tamara", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZANAVE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVEL", "PrePsn": "Tamara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDOU Magali et M. BUSTOS David", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSTOS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "27,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GODET Mich\u00e8le et M. IMAMOUINE Rachid", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMAMOUINE", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Massac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "59,09", "RapportInscrit": "36,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "19,44"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Mas-Saintes-Puelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "657"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "37,75"}, "Votants": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "62,25"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "60,43", "RapportVotant": "97,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "48,36", "RapportInscrit": "29,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "25,44", "RapportInscrit": "15,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CASTILLO Huguette et M. COURTESSOLLE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTILLO", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTESSOLLE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,02", "RapportInscrit": "1,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LINOU St\u00e9phane et Mme MONTAIGNAC Ingrid", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINOU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAIGNAC", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "13,60", "RapportInscrit": "8,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme WENDLING Claude et M. ZULIANI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WENDLING", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZULIANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "9,57", "RapportInscrit": "5,78"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Mayreville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "50,79", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "30,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Mayronnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "36,67"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "63,33"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENSON Claude Marie et M. TARBOURIECH Thierry", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENSON", "PrePsn": "Claude Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALDANA Lydie et M. MAHAUT Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDANA", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHAUT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "3,33"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Mazerolles-du-Raz\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "32,14"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "67,86"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "9,29", "RapportVotant": "13,68"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "58,57", "RapportVotant": "86,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "51,22", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "8,57"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Mazuby", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "33,85"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "66,15"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "64,62", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "3,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "80,95", "RapportInscrit": "52,31"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "M\u00e9rial", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "43,33"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "56,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "51,52", "RapportInscrit": "28,33"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "M\u00e9zerville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "29,85"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "70,15"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "8,96", "RapportVotant": "12,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "58,21", "RapportVotant": "82,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "48,72", "RapportInscrit": "28,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "8,96"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Miraval-Cabardes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "39,66"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "60,34"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "56,90", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "36,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERI Daniel et Mme VESENTINI Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERI", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESENTINI", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOONEN Monique et M. GUILBAUD-FORN Maximilien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOONEN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBAUD-FORN", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "8,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ECOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RUIZ Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,03", "RapportInscrit": "1,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "3,45"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Sall\u00e8les-d'Aude", "LibSubCom": "Mirepeisset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "564"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "33,51"}, "Votants": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "66,49"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "4,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "63,12", "RapportVotant": "94,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GODEFROID Dominique et M. LAPALU Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEFROID", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPALU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "42,70", "RapportInscrit": "26,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTI\u00c9 Yves et Mme SCHIVARDI Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTI\u00c9", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHIVARDI", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARRAL Maria et M. CARLESSO William", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLESSO", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "9,55", "RapportInscrit": "6,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUTHIER Jean-Louis et Mme HERAUD Armelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHIER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERAUD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "27,25", "RapportInscrit": "17,20"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Mireval-Lauragais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "52,50", "RapportInscrit": "29,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "22,50", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Miss\u00e8gre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "16,90"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "83,10"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "78,87", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "14,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,07", "RapportInscrit": "12,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,93", "RapportInscrit": "7,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "45,07"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Molandier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "41,58"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "58,42"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,74", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "50,53", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "44,79", "RapportInscrit": "22,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,54", "RapportInscrit": "6,84"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Molleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "23,86"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "76,14"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "72,73", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "51,56", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "39,06", "RapportInscrit": "28,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "6,82"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Montauriol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "56,94", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "26,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Montazels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "49,88"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "50,12"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "46,51", "RapportVotant": "92,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "28,50", "RapportInscrit": "13,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "17,62", "RapportInscrit": "8,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "15,54", "RapportInscrit": "7,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "38,34", "RapportInscrit": "17,83"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "241", "LibCan": "L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res", "LibSubCom": "Montbrun-des-Corbi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "37,91"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "62,09"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "61,14", "RapportVotant": "98,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONNEVIE H\u00e9l\u00e8ne et M. REBOU\u00c7AS Rogerio", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEVIE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOU\u00c7AS", "PrePsn": "Rogerio", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "12,40", "RapportInscrit": "7,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIASOLI Gilbert et Mme ESCODA Charl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCODA", "PrePsn": "Charl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "48,84", "RapportInscrit": "29,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMONTET Val\u00e9rie et M. ESCAR\u00c9 Jules", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCAR\u00c9", "PrePsn": "Jules", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "31,01", "RapportInscrit": "18,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MUNOZ Catherine et M. PENAVAIRE R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUNOZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENAVAIRE", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,75", "RapportInscrit": "4,74"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Carcassonne-3", "LibSubCom": "Montclar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "51,49"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "48,51"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "44,78", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRISS Jeannette et M. ROUX Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRISS", "PrePsn": "Jeannette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCLY Jocelyne et M. FERRIE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCLY", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "18,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELMAS Jean-Claude et Mme SEGUY Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELMAS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "7,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABDESSELEM Yamina et M. MOISSET Bruno", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABDESSELEM", "PrePsn": "Yamina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOISSET", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,67", "RapportInscrit": "0,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GAUTIER Slone et M. LLOZE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Slone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLOZE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "14,18"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Montferrand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "34,92"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "65,08"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "61,45", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "37,27", "RapportInscrit": "22,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "26,36", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CASTILLO Huguette et M. COURTESSOLLE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTILLO", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTESSOLLE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,36", "RapportInscrit": "0,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LINOU St\u00e9phane et Mme MONTAIGNAC Ingrid", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINOU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAIGNAC", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "15,91", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme WENDLING Claude et M. ZULIANI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WENDLING", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZULIANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "19,09", "RapportInscrit": "11,73"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Montfort-sur-Boulzane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "43,27"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "56,73"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "52,88", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "49,09", "RapportInscrit": "25,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "9,62"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Montgaillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "7,89", "RapportVotant": "15,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "44,74", "RapportVotant": "85,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "7,89"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Montgradail", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Monthaut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "31,03"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "68,97"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "13,79", "RapportVotant": "20,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,45"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Montirat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "36,07"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "63,93"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "60,66", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENSON Claude Marie et M. TARBOURIECH Thierry", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENSON", "PrePsn": "Claude Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,70", "RapportInscrit": "1,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALDANA Lydie et M. MAHAUT Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDANA", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHAUT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "13,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "16,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "29,51"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Montjardin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "32,88"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "67,12"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "63,01", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "15,22", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "15,22", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "45,65", "RapportInscrit": "28,77"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Montjoi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "7,50", "RapportVotant": "12,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "81,82", "RapportInscrit": "45,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Montlaur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "482"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "39,21"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "60,79"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "6,48"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "55,39", "RapportVotant": "91,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENSON Claude Marie et M. TARBOURIECH Thierry", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENSON", "PrePsn": "Claude Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "22,85", "RapportInscrit": "12,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALDANA Lydie et M. MAHAUT Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDANA", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHAUT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "13,86", "RapportInscrit": "7,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "41,95", "RapportInscrit": "23,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "21,35", "RapportInscrit": "11,83"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Montmaur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "43,57"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "56,43"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "52,70", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "19,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "18,90", "RapportInscrit": "9,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CASTILLO Huguette et M. COURTESSOLLE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTILLO", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTESSOLLE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,72", "RapportInscrit": "2,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LINOU St\u00e9phane et Mme MONTAIGNAC Ingrid", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINOU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAIGNAC", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "25,98", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme WENDLING Claude et M. ZULIANI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WENDLING", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZULIANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "12,60", "RapportInscrit": "6,64"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Montolieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "688"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "36,63"}, "Votants": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "63,37"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "6,10", "RapportVotant": "9,63"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "55,52", "RapportVotant": "87,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEDIES Daniel et Mme VEYRET Fabienne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRET", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "11,78", "RapportInscrit": "6,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "36,13", "RapportInscrit": "20,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "52,09", "RapportInscrit": "28,92"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Montr\u00e9al", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1340"}, "Abstentions": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "44,10"}, "Votants": {"Nombre": "749", "RapportInscrit": "55,90"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "8,41"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "661", "RapportInscrit": "49,33", "RapportVotant": "88,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEDIES Daniel et Mme VEYRET Fabienne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRET", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "11,50", "RapportInscrit": "5,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "53,40", "RapportInscrit": "26,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "35,10", "RapportInscrit": "17,31"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Narbonne-1", "LibSubCom": "Montredon-des-Corbi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1095"}, "Abstentions": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "43,65"}, "Votants": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "56,35"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "5,02", "RapportVotant": "8,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "51,32", "RapportVotant": "91,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AROLES Emilie et M. CLOUTIER Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AROLES", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUTIER", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "33,27", "RapportInscrit": "17,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KAYA Fatih et Mme SANCHEZ Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAYA", "PrePsn": "Fatih", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "16,01", "RapportInscrit": "8,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ABED Yamina et M. ALVAREZ Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABED", "PrePsn": "Yamina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "15,48", "RapportInscrit": "7,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SAINTE-CLUQUE Nicolas et Mme VERGNES Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAINTE-CLUQUE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "35,23", "RapportInscrit": "18,08"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Monts\u00e9ret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "373"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "39,68"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "60,32"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "55,76", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "25,96", "RapportInscrit": "14,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "45,19", "RapportInscrit": "25,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "16,09"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Monze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "35,34"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "64,66"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENSON Claude Marie et M. TARBOURIECH Thierry", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENSON", "PrePsn": "Claude Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "6,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALDANA Lydie et M. MAHAUT Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDANA", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHAUT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "6,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "22,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "22,56"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Sall\u00e8les-d'Aude", "LibSubCom": "Moussan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1390"}, "Abstentions": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "43,45"}, "Votants": {"Nombre": "786", "RapportInscrit": "56,55"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "736", "RapportInscrit": "52,95", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GODEFROID Dominique et M. LAPALU Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEFROID", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPALU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "28,80", "RapportInscrit": "15,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTI\u00c9 Yves et Mme SCHIVARDI Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTI\u00c9", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHIVARDI", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "12,36", "RapportInscrit": "6,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARRAL Maria et M. CARLESSO William", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLESSO", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "17,53", "RapportInscrit": "9,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUTHIER Jean-Louis et Mme HERAUD Armelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHIER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERAUD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "21,87"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Moussoulens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "716"}, "Abstentions": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "40,64"}, "Votants": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "59,36"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "5,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "52,79", "RapportVotant": "88,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEDIES Daniel et Mme VEYRET Fabienne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRET", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "10,32", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "42,06", "RapportInscrit": "22,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "25,14"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Mouthoumet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "35,48"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "64,52"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,53", "RapportVotant": "11,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "53,76", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "18,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "11,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "23,66"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Moux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "537"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "46,18"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "53,82"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "50,28", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENSON Claude Marie et M. TARBOURIECH Thierry", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENSON", "PrePsn": "Claude Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "20,37", "RapportInscrit": "10,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALDANA Lydie et M. MAHAUT Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDANA", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHAUT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "5,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "31,11", "RapportInscrit": "15,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "37,41", "RapportInscrit": "18,81"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Narbonne-1", "LibSubCom": "Narbonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12715"}, "Abstentions": {"Nombre": "6482", "RapportInscrit": "50,98"}, "Votants": {"Nombre": "6233", "RapportInscrit": "49,02"}, "Blancs": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "5859", "RapportInscrit": "46,08", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AROLES Emilie et M. CLOUTIER Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AROLES", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUTIER", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2037", "RapportExprime": "34,77", "RapportInscrit": "16,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KAYA Fatih et Mme SANCHEZ Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAYA", "PrePsn": "Fatih", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "751", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "5,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ABED Yamina et M. ALVAREZ Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABED", "PrePsn": "Yamina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1589", "RapportExprime": "27,12", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SAINTE-CLUQUE Nicolas et Mme VERGNES Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAINTE-CLUQUE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1482", "RapportExprime": "25,29", "RapportInscrit": "11,66"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Narbonne-2", "LibSubCom": "Narbonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10652"}, "Abstentions": {"Nombre": "5921", "RapportInscrit": "55,59"}, "Votants": {"Nombre": "4731", "RapportInscrit": "44,41"}, "Blancs": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "4517", "RapportInscrit": "42,41", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISSET Mich\u00e8le et M. ROUQUETTE Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1265", "RapportExprime": "28,01", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINEZ Cl\u00e9ment et Mme MOKHLISSE Mina", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOKHLISSE", "PrePsn": "Mina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "571", "RapportExprime": "12,64", "RapportInscrit": "5,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COUDERT Agn\u00e8s et M. MOULY Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDERT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1667", "RapportExprime": "36,91", "RapportInscrit": "15,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOSSIS Catherine et M. DURAND Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1014", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "9,52"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Narbonne-3", "LibSubCom": "Narbonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14523"}, "Abstentions": {"Nombre": "7176", "RapportInscrit": "49,41"}, "Votants": {"Nombre": "7347", "RapportInscrit": "50,59"}, "Blancs": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "6987", "RapportInscrit": "48,11", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMAHU Marie Fran\u00e7oise et M. TOURNISSA Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAHU", "PrePsn": "Marie Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNISSA", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "713", "RapportExprime": "10,20", "RapportInscrit": "4,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS Patrick et Mme SANDRAGN\u00c9 H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANDRAGN\u00c9", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2095", "RapportExprime": "29,98", "RapportInscrit": "14,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE ROECK Sylvie et M. QUISEFIT Elie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROECK", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUISEFIT", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2091", "RapportExprime": "29,93", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CESAR Jean-Paul et Mme TEGGOUR Zohra", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CESAR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEGGOUR", "PrePsn": "Zohra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1911", "RapportExprime": "27,35", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme NAVISSEAU Renelle et M. PERELLO Jordan Geoffrey", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVISSEAU", "PrePsn": "Renelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERELLO", "PrePsn": "Jordan Geoffrey", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "2,53", "RapportInscrit": "1,22"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "N\u00e9bias", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "36,27"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "63,73"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "6,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "58,03", "RapportVotant": "91,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "25,89", "RapportInscrit": "15,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "25,89", "RapportInscrit": "15,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "13,47"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Narbonne-1", "LibSubCom": "N\u00e9vian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "996"}, "Abstentions": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "36,85"}, "Votants": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "63,15"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "58,53", "RapportVotant": "92,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AROLES Emilie et M. CLOUTIER Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AROLES", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUTIER", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "31,22", "RapportInscrit": "18,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KAYA Fatih et Mme SANCHEZ Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAYA", "PrePsn": "Fatih", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "12,01", "RapportInscrit": "7,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ABED Yamina et M. ALVAREZ Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABED", "PrePsn": "Yamina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "10,29", "RapportInscrit": "6,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SAINTE-CLUQUE Nicolas et Mme VERGNES Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAINTE-CLUQUE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "46,48", "RapportInscrit": "27,21"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Niort-de-Sault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "39,76"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "60,24"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "60,24", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "18,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,00", "RapportInscrit": "3,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "33,73"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Sigean", "LibSubCom": "Port-la-Nouvelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4655"}, "Abstentions": {"Nombre": "1898", "RapportInscrit": "40,77"}, "Votants": {"Nombre": "2757", "RapportInscrit": "59,23"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "2684", "RapportInscrit": "57,66", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BASTOUL Genevi\u00e8ve et M. CORMARY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTOUL", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMARY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "4,36", "RapportInscrit": "2,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PASSEMAR Lydie et M. VIDAL Jean Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSEMAR", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "12,26", "RapportInscrit": "7,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Henri et Mme THERON-CHET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THERON-CHET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1241", "RapportExprime": "46,24", "RapportInscrit": "26,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAESE Philippe et Mme PHILIPPE Laure-Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAESE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Laure-Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "997", "RapportExprime": "37,15", "RapportInscrit": "21,42"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "267", "LibCan": "L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res", "LibSubCom": "Ornaisons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "971"}, "Abstentions": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "44,28"}, "Votants": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "55,72"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,10"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "51,29", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONNEVIE H\u00e9l\u00e8ne et M. REBOU\u00c7AS Rogerio", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEVIE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOU\u00c7AS", "PrePsn": "Rogerio", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "12,05", "RapportInscrit": "6,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIASOLI Gilbert et Mme ESCODA Charl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCODA", "PrePsn": "Charl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "36,55", "RapportInscrit": "18,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMONTET Val\u00e9rie et M. ESCAR\u00c9 Jules", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCAR\u00c9", "PrePsn": "Jules", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "33,73", "RapportInscrit": "17,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MUNOZ Catherine et M. PENAVAIRE R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUNOZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENAVAIRE", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "17,67", "RapportInscrit": "9,06"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Orsans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "24,69"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "75,31"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "70,37", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "49,12", "RapportInscrit": "34,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "43,86", "RapportInscrit": "30,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,02", "RapportInscrit": "4,94"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Sall\u00e8les-d'Aude", "LibSubCom": "Ouveillan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1613"}, "Abstentions": {"Nombre": "735", "RapportInscrit": "45,57"}, "Votants": {"Nombre": "878", "RapportInscrit": "54,43"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "813", "RapportInscrit": "50,40", "RapportVotant": "92,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GODEFROID Dominique et M. LAPALU Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEFROID", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPALU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "30,38", "RapportInscrit": "15,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTI\u00c9 Yves et Mme SCHIVARDI Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTI\u00c9", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHIVARDI", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "16,97", "RapportInscrit": "8,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARRAL Maria et M. CARLESSO William", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLESSO", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "12,42", "RapportInscrit": "6,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUTHIER Jean-Louis et Mme HERAUD Armelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHIER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERAUD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "40,22", "RapportInscrit": "20,27"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Padern", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "41,18", "RapportVotant": "82,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,07", "RapportInscrit": "6,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "20,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "13,97"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Palairac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "48,28"}, "Votants": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "51,72"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,90", "RapportVotant": "13,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "44,83", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "76,92", "RapportInscrit": "34,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "6,90"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Carcassonne-2", "LibSubCom": "Palaja", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1717"}, "Abstentions": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "33,08"}, "Votants": {"Nombre": "1149", "RapportInscrit": "66,92"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "1082", "RapportInscrit": "63,02", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CORRE Ang\u00e9lique et M. MORIO Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIO", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "385", "RapportExprime": "35,58", "RapportInscrit": "22,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAZANAVE Philippe et Mme RIVEL Tamara", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZANAVE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVEL", "PrePsn": "Tamara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "35,77", "RapportInscrit": "22,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDOU Magali et M. BUSTOS David", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSTOS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "21,07", "RapportInscrit": "13,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GODET Mich\u00e8le et M. IMAMOUINE Rachid", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMAMOUINE", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "7,58", "RapportInscrit": "4,78"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Sall\u00e8les-d'Aude", "LibSubCom": "Paraza", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "497"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "43,46"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "56,54"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "53,32", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GODEFROID Dominique et M. LAPALU Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEFROID", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPALU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTI\u00c9 Yves et Mme SCHIVARDI Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTI\u00c9", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHIVARDI", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "9,06", "RapportInscrit": "4,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARRAL Maria et M. CARLESSO William", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLESSO", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "9,43", "RapportInscrit": "5,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUTHIER Jean-Louis et Mme HERAUD Armelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHIER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERAUD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "36,23", "RapportInscrit": "19,32"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Pauligne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "32,84"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "67,16"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "63,43", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUY Marie-Ange et M. MANZANARES Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,53", "RapportInscrit": "2,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "19,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABET Pierre et Mme DENEUBOURG Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENEUBOURG", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "34,12", "RapportInscrit": "21,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DURAND Gilles et Mme RIVERA Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVERA", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,94", "RapportInscrit": "1,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "18,66"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Payra-sur-l'Hers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "40,26"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "59,74"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "56,49", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "50,57", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "20,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "7,79"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Paziols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "39,18"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "60,82"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "55,26", "RapportVotant": "90,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "32,80", "RapportInscrit": "18,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "20,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "30,69", "RapportInscrit": "16,96"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "P\u00e9charic-et-le-Py", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "12,50", "RapportVotant": "18,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "81,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "76,92", "RapportInscrit": "41,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "8,33"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Pech-Luna", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "37,25"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "62,75"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "60,78", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "77,42", "RapportInscrit": "47,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "7,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "9,68", "RapportInscrit": "5,88"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Pennautier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1742"}, "Abstentions": {"Nombre": "702", "RapportInscrit": "40,30"}, "Votants": {"Nombre": "1040", "RapportInscrit": "59,70"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "994", "RapportInscrit": "57,06", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "29,48", "RapportInscrit": "16,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERI Daniel et Mme VESENTINI Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERI", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESENTINI", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "7,75", "RapportInscrit": "4,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOONEN Monique et M. GUILBAUD-FORN Maximilien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOONEN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBAUD-FORN", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "18,51", "RapportInscrit": "10,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ECOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RUIZ Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "5,33", "RapportInscrit": "3,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "38,93", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "P\u00e9pieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "718"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "38,16"}, "Votants": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "61,84"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "59,05", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAIGNEAUX Jo\u00eblle et M. HARDY G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAIGNEAUX", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "15,09", "RapportInscrit": "8,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "50,24", "RapportInscrit": "29,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARRIGUES Josette et M. GILARDI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILARDI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "7,08", "RapportInscrit": "4,18"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Pexiora", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "839"}, "Abstentions": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "47,32"}, "Votants": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "52,68"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "8,14"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "45,41", "RapportVotant": "86,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "38,32", "RapportInscrit": "17,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "53,54", "RapportInscrit": "24,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "8,14", "RapportInscrit": "3,69"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Peyrefitte-du-Raz\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "13,16"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Peyrefitte-sur-l'Hers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "38,00"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "62,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "10,00", "RapportVotant": "16,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "83,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "28,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "6,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Peyrens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "35,58"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "64,42"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "60,12", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "36,22", "RapportInscrit": "21,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "26,02", "RapportInscrit": "15,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CASTILLO Huguette et M. COURTESSOLLE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTILLO", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTESSOLLE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "2,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LINOU St\u00e9phane et Mme MONTAIGNAC Ingrid", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINOU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAIGNAC", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "23,98", "RapportInscrit": "14,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme WENDLING Claude et M. ZULIANI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WENDLING", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZULIANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "10,20", "RapportInscrit": "6,13"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Sigean", "LibSubCom": "Peyriac-de-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "895"}, "Abstentions": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "39,33"}, "Votants": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "60,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,55"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "57,77", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BASTOUL Genevi\u00e8ve et M. CORMARY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTOUL", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMARY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "21,47", "RapportInscrit": "12,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PASSEMAR Lydie et M. VIDAL Jean Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSEMAR", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "21,08", "RapportInscrit": "12,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Henri et Mme THERON-CHET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THERON-CHET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "26,50", "RapportInscrit": "15,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAESE Philippe et Mme PHILIPPE Laure-Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAESE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Laure-Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "17,88"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Peyriac-Minervois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "863"}, "Abstentions": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "47,05"}, "Votants": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "52,95"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "49,13", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAIGNEAUX Jo\u00eblle et M. HARDY G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAIGNEAUX", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "13,44", "RapportInscrit": "6,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "40,57", "RapportInscrit": "19,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "35,61", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARRIGUES Josette et M. GILARDI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILARDI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "10,38", "RapportInscrit": "5,10"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Peyrolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "30,88"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "69,12"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "11,76", "RapportVotant": "17,02"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "57,35", "RapportVotant": "82,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "10,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,12"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Pezens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1082"}, "Abstentions": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "42,51"}, "Votants": {"Nombre": "622", "RapportInscrit": "57,49"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "53,23", "RapportVotant": "92,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEDIES Daniel et Mme VEYRET Fabienne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRET", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "9,90", "RapportInscrit": "5,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "52,26", "RapportInscrit": "27,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "37,85", "RapportInscrit": "20,15"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Pieusse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "762"}, "Abstentions": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "36,22"}, "Votants": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "63,78"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "58,92", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUY Marie-Ange et M. MANZANARES Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "4,68", "RapportInscrit": "2,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "20,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABET Pierre et Mme DENEUBOURG Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENEUBOURG", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "11,36", "RapportInscrit": "6,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DURAND Gilles et Mme RIVERA Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVERA", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "9,80", "RapportInscrit": "5,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "22,97"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Plaigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "6,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "57,47", "RapportVotant": "86,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "27,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "18,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,49"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Plavilla", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "44,23"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "55,77"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "16,35", "RapportVotant": "29,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "39,42", "RapportVotant": "70,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "68,29", "RapportInscrit": "26,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,07", "RapportInscrit": "6,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "5,77"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "La Pomar\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "31,78"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "68,22"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "64,34", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "22,89", "RapportInscrit": "14,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CASTILLO Huguette et M. COURTESSOLLE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTILLO", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTESSOLLE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,02", "RapportInscrit": "3,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LINOU St\u00e9phane et Mme MONTAIGNAC Ingrid", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINOU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAIGNAC", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,48", "RapportInscrit": "13,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme WENDLING Claude et M. ZULIANI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WENDLING", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZULIANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "21,69", "RapportInscrit": "13,95"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Pomas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "621"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "36,07"}, "Votants": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "63,93"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "60,71", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUY Marie-Ange et M. MANZANARES Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "1,59", "RapportInscrit": "0,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "34,75", "RapportInscrit": "21,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABET Pierre et Mme DENEUBOURG Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENEUBOURG", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "31,30", "RapportInscrit": "19,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DURAND Gilles et Mme RIVERA Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVERA", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "2,12", "RapportInscrit": "1,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "30,24", "RapportInscrit": "18,36"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Pomy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "42,55"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "57,45"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "57,45", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "29,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "25,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "2,13"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Sigean", "LibSubCom": "Portel-des-Corbi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "938"}, "Abstentions": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "49,57"}, "Votants": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "50,43"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "48,29", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BASTOUL Genevi\u00e8ve et M. CORMARY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTOUL", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMARY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "11,04", "RapportInscrit": "5,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PASSEMAR Lydie et M. VIDAL Jean Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSEMAR", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "24,28", "RapportInscrit": "11,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Henri et Mme THERON-CHET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THERON-CHET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "27,15", "RapportInscrit": "13,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAESE Philippe et Mme PHILIPPE Laure-Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAESE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Laure-Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "37,53", "RapportInscrit": "18,12"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Sall\u00e8les-d'Aude", "LibSubCom": "Pouzols-Minervois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "375"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "35,20"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "64,80"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "62,67", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GODEFROID Dominique et M. LAPALU Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEFROID", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPALU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "54,89", "RapportInscrit": "34,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTI\u00c9 Yves et Mme SCHIVARDI Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTI\u00c9", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHIVARDI", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "11,06", "RapportInscrit": "6,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARRAL Maria et M. CARLESSO William", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLESSO", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,26", "RapportInscrit": "2,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUTHIER Jean-Louis et Mme HERAUD Armelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHIER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERAUD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "18,67"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Pradelles-Cabard\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "32,21"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "67,79"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,37", "RapportVotant": "7,92"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "59,73", "RapportVotant": "88,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "38,20", "RapportInscrit": "22,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERI Daniel et Mme VESENTINI Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERI", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESENTINI", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "20,22", "RapportInscrit": "12,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOONEN Monique et M. GUILBAUD-FORN Maximilien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOONEN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBAUD-FORN", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,11", "RapportInscrit": "6,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ECOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RUIZ Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,49", "RapportInscrit": "2,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "26,97", "RapportInscrit": "16,11"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Pradelles-en-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "30,41"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "69,59"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "65,54", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENSON Claude Marie et M. TARBOURIECH Thierry", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENSON", "PrePsn": "Claude Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,37", "RapportInscrit": "8,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALDANA Lydie et M. MAHAUT Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDANA", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHAUT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,25", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "50,52", "RapportInscrit": "33,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "28,87", "RapportInscrit": "18,92"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Carcassonne-3", "LibSubCom": "Preixan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "438"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "36,76"}, "Votants": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "63,24"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "58,68", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRISS Jeannette et M. ROUX Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRISS", "PrePsn": "Jeannette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "17,51", "RapportInscrit": "10,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCLY Jocelyne et M. FERRIE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCLY", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "46,69", "RapportInscrit": "27,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELMAS Jean-Claude et Mme SEGUY Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELMAS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "6,61", "RapportInscrit": "3,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABDESSELEM Yamina et M. MOISSET Bruno", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABDESSELEM", "PrePsn": "Yamina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOISSET", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,28", "RapportInscrit": "2,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GAUTIER Slone et M. LLOZE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Slone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLOZE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "24,90", "RapportInscrit": "14,61"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Puginier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "24,19"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "75,81"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "98,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "40,86", "RapportInscrit": "30,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "26,88", "RapportInscrit": "20,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CASTILLO Huguette et M. COURTESSOLLE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTILLO", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTESSOLLE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LINOU St\u00e9phane et Mme MONTAIGNAC Ingrid", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINOU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAIGNAC", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "26,88", "RapportInscrit": "20,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme WENDLING Claude et M. ZULIANI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WENDLING", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZULIANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,38", "RapportInscrit": "4,03"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Puich\u00e9ric", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "781"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "43,92"}, "Votants": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "56,08"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "53,52", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAIGNEAUX Jo\u00eblle et M. HARDY G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAIGNEAUX", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "15,31", "RapportInscrit": "8,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "28,71", "RapportInscrit": "15,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "19,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARRIGUES Josette et M. GILARDI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILARDI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "19,14", "RapportInscrit": "10,24"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Puilaurens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "30,18"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "69,82"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "5,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "64,41", "RapportVotant": "92,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "26,57", "RapportInscrit": "17,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "16,08", "RapportInscrit": "10,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "11,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "39,16", "RapportInscrit": "25,23"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Puivert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "384"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "41,41"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "58,59"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "21,57", "RapportInscrit": "11,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "26,96", "RapportInscrit": "14,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "39,71", "RapportInscrit": "21,09"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Quillan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2476"}, "Abstentions": {"Nombre": "1055", "RapportInscrit": "42,61"}, "Votants": {"Nombre": "1421", "RapportInscrit": "57,39"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "1323", "RapportInscrit": "53,43", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "22,68", "RapportInscrit": "12,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "10,51", "RapportInscrit": "5,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "518", "RapportExprime": "39,15", "RapportInscrit": "20,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "14,78"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Quintillan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "54,10"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "45,90"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "44,26", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "4,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "74,07", "RapportInscrit": "32,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "6,56"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Quirbajou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "31,71"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "68,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "68,29", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "39,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "21,95"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Sall\u00e8les-d'Aude", "LibSubCom": "Raissac-d'Aude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "44,81"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "55,19"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "7,08", "RapportVotant": "12,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "47,17", "RapportVotant": "85,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GODEFROID Dominique et M. LAPALU Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEFROID", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPALU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "33,00", "RapportInscrit": "15,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTI\u00c9 Yves et Mme SCHIVARDI Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTI\u00c9", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHIVARDI", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,00", "RapportInscrit": "2,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARRAL Maria et M. CARLESSO William", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLESSO", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "7,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUTHIER Jean-Louis et Mme HERAUD Armelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHIER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERAUD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "21,23"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Raissac-sur-Lampy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "277"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "35,74"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "64,26"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "59,93", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEDIES Daniel et Mme VEYRET Fabienne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRET", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "12,65", "RapportInscrit": "7,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "30,72", "RapportInscrit": "18,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "56,63", "RapportInscrit": "33,94"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Rennes-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "35,06"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "64,94"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "64,94", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "10,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "22,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Rennes-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "41,98"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "58,02"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "54,96", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,28", "RapportInscrit": "8,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "30,53"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Ribaute", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "41,86"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "58,14"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,05", "RapportVotant": "10,40"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "50,23", "RapportVotant": "86,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "22,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "23,15", "RapportInscrit": "11,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "32,41", "RapportInscrit": "16,28"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Ribouisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "20,00"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "80,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "76,25", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "67,21", "RapportInscrit": "51,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,20", "RapportInscrit": "6,25"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Ricaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "36,64"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "63,36"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,74", "RapportVotant": "7,48"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "57,33", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "24,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "29,32", "RapportInscrit": "16,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CASTILLO Huguette et M. COURTESSOLLE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTILLO", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTESSOLLE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,76", "RapportInscrit": "2,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LINOU St\u00e9phane et Mme MONTAIGNAC Ingrid", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINOU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAIGNAC", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "6,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme WENDLING Claude et M. ZULIANI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WENDLING", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZULIANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "13,53", "RapportInscrit": "7,76"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Rieux-en-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "32,89"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "67,11"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "61,84", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENSON Claude Marie et M. TARBOURIECH Thierry", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENSON", "PrePsn": "Claude Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALDANA Lydie et M. MAHAUT Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDANA", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHAUT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,64", "RapportInscrit": "6,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "22,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "19,74"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Rieux-Minervois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1432"}, "Abstentions": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "44,55"}, "Votants": {"Nombre": "794", "RapportInscrit": "55,45"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "760", "RapportInscrit": "53,07", "RapportVotant": "95,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAIGNEAUX Jo\u00eblle et M. HARDY G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAIGNEAUX", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "26,71", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "30,79", "RapportInscrit": "16,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "35,26", "RapportInscrit": "18,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARRIGUES Josette et M. GILARDI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILARDI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "7,24", "RapportInscrit": "3,84"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Rivel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "50,89"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "49,11"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "7,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "42,60", "RapportVotant": "86,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,06", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,06", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "43,06", "RapportInscrit": "18,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "8,88"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Rodome", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "42,24"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "57,76"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "89,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,67", "RapportInscrit": "6,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "1,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,86"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Roquecourbe-Minervois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "34,65"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "65,35"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "64,36", "RapportVotant": "98,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENSON Claude Marie et M. TARBOURIECH Thierry", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENSON", "PrePsn": "Claude Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,31", "RapportInscrit": "7,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALDANA Lydie et M. MAHAUT Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDANA", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHAUT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,77", "RapportInscrit": "6,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "14,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "34,65"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Roquef\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "27,78"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "72,22"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "65,28", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "63,83", "RapportInscrit": "41,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERI Daniel et Mme VESENTINI Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERI", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESENTINI", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "14,89", "RapportInscrit": "9,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOONEN Monique et M. GUILBAUD-FORN Maximilien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOONEN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBAUD-FORN", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,26", "RapportInscrit": "2,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ECOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RUIZ Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,02", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Roquefeuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "31,40"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "68,60"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "15,70", "RapportInscrit": "10,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "12,21", "RapportInscrit": "8,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "13,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "51,74", "RapportInscrit": "34,50"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Roquefort-de-Sault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "51,52"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "48,48"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "47,73", "RapportVotant": "98,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "14,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "6,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "15,87", "RapportInscrit": "7,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "39,68", "RapportInscrit": "18,94"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Sigean", "LibSubCom": "Roquefort-des-Corbi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "832"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "34,13"}, "Votants": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "65,87"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,09"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "3,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "62,62", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BASTOUL Genevi\u00e8ve et M. CORMARY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTOUL", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMARY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "10,36", "RapportInscrit": "6,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PASSEMAR Lydie et M. VIDAL Jean Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSEMAR", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "15,36", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Henri et Mme THERON-CHET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THERON-CHET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "45,68", "RapportInscrit": "28,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAESE Philippe et Mme PHILIPPE Laure-Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAESE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Laure-Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "28,60", "RapportInscrit": "17,91"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Roquetaillade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "40,74"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "59,26"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "53,70", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "18,39", "RapportInscrit": "9,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "19,54", "RapportInscrit": "10,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,64", "RapportInscrit": "6,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "49,43", "RapportInscrit": "26,54"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Sall\u00e8les-d'Aude", "LibSubCom": "Roubia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "366"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "40,98"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "59,02"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,46"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "55,74", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GODEFROID Dominique et M. LAPALU Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEFROID", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPALU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "34,80", "RapportInscrit": "19,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTI\u00c9 Yves et Mme SCHIVARDI Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTI\u00c9", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHIVARDI", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "10,78", "RapportInscrit": "6,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARRAL Maria et M. CARLESSO William", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLESSO", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "12,75", "RapportInscrit": "7,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUTHIER Jean-Louis et Mme HERAUD Armelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHIER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERAUD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "23,22"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Carcassonne-3", "LibSubCom": "Rouffiac-d'Aude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "43,37"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "56,63"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "8,57"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "50,81", "RapportVotant": "89,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRISS Jeannette et M. ROUX Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRISS", "PrePsn": "Jeannette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "14,65", "RapportInscrit": "7,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCLY Jocelyne et M. FERRIE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCLY", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "36,94", "RapportInscrit": "18,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELMAS Jean-Claude et Mme SEGUY Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELMAS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "16,56", "RapportInscrit": "8,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABDESSELEM Yamina et M. MOISSET Bruno", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABDESSELEM", "PrePsn": "Yamina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOISSET", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,55", "RapportInscrit": "1,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GAUTIER Slone et M. LLOZE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Slone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLOZE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "29,30", "RapportInscrit": "14,89"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Rouffiac-des-Corbi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "44,87", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "24,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "17,95"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Carcassonne-3", "LibSubCom": "Roullens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "39,24"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "60,76"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,72", "RapportVotant": "9,42"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "54,22", "RapportVotant": "89,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRISS Jeannette et M. ROUX Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRISS", "PrePsn": "Jeannette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "19,10", "RapportInscrit": "10,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCLY Jocelyne et M. FERRIE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCLY", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "34,17", "RapportInscrit": "18,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELMAS Jean-Claude et Mme SEGUY Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELMAS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "20,10", "RapportInscrit": "10,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABDESSELEM Yamina et M. MOISSET Bruno", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABDESSELEM", "PrePsn": "Yamina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOISSET", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,51", "RapportInscrit": "1,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GAUTIER Slone et M. LLOZE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Slone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLOZE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "24,12", "RapportInscrit": "13,08"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Routier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "33,70"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "66,30"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,63", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "59,12", "RapportVotant": "89,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "51,40", "RapportInscrit": "30,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "34,58", "RapportInscrit": "20,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "14,02", "RapportInscrit": "8,29"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Rouvenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "45,86"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "54,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "53,59", "RapportVotant": "98,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "17,53", "RapportInscrit": "9,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "49,48", "RapportInscrit": "26,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "18,56", "RapportInscrit": "9,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,43", "RapportInscrit": "7,73"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Rustiques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "34,43"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "65,57"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "61,64", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAIGNEAUX Jo\u00eblle et M. HARDY G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAIGNEAUX", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "17,02", "RapportInscrit": "10,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "31,38", "RapportInscrit": "19,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "24,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARRIGUES Josette et M. GILARDI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILARDI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "11,17", "RapportInscrit": "6,89"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Saint-Amans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "40,58"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "59,42"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "8,70", "RapportVotant": "14,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "7,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "46,38", "RapportVotant": "78,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "14,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "23,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "8,70"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-de-Roquelongue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1025"}, "Abstentions": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "45,17"}, "Votants": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "54,83"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "50,73", "RapportVotant": "92,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "9,62", "RapportInscrit": "4,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "41,92", "RapportInscrit": "21,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "48,46", "RapportInscrit": "24,59"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Saint-Beno\u00eet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "42,47"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "57,53"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,48", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "50,68", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "16,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "16,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "8,22"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Sainte-Camelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "29,90"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "70,10"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "68,04", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "43,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "24,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Sainte-Colombe-sur-Guette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "20,37"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "79,63"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "72,22", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,56", "RapportInscrit": "1,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "12,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "56,41", "RapportInscrit": "40,74"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Sainte-Colombe-sur-l'Hers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "40,77"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "59,23"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,50"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "56,55", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "14,74", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "16,96"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Saint-Couat-d'Aude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "34,26"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "65,74"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "7,37"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "60,21", "RapportVotant": "91,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENSON Claude Marie et M. TARBOURIECH Thierry", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENSON", "PrePsn": "Claude Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "21,26", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALDANA Lydie et M. MAHAUT Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDANA", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHAUT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "11,49", "RapportInscrit": "6,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "13,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "26,99"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Saint-Couat-du-Raz\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "38,24"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "61,76"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "55,88", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUY Marie-Ange et M. MANZANARES Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABET Pierre et Mme DENEUBOURG Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENEUBOURG", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DURAND Gilles et Mme RIVERA Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVERA", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "5,88"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Saint-Denis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "399"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,43"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "6,27", "RapportVotant": "10,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "51,38", "RapportVotant": "88,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEDIES Daniel et Mme VEYRET Fabienne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRET", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "16,59", "RapportInscrit": "8,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "43,90", "RapportInscrit": "22,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "39,51", "RapportInscrit": "20,30"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Sainte-Eulalie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "359"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "34,26"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "65,74"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,29", "RapportVotant": "8,05"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "58,50", "RapportVotant": "88,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEDIES Daniel et Mme VEYRET Fabienne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRET", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "13,81", "RapportInscrit": "8,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "46,19", "RapportInscrit": "27,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,40"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Saint-Ferriol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "60,58", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "17,46", "RapportInscrit": "10,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "22,12"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Saint-Frichoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "40,98"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "59,02"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "54,10", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAIGNEAUX Jo\u00eblle et M. HARDY G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAIGNEAUX", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "35,35", "RapportInscrit": "19,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "43,43", "RapportInscrit": "23,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARRIGUES Josette et M. GILARDI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILARDI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "6,56"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Saint-Gaud\u00e9ric", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "45,07"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "54,93"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,63", "RapportVotant": "10,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "47,89", "RapportVotant": "87,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "67,65", "RapportInscrit": "32,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "7,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "8,45"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Saint-Hilaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "570"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "41,75"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "58,25"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "55,26", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUY Marie-Ange et M. MANZANARES Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,17", "RapportInscrit": "1,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABET Pierre et Mme DENEUBOURG Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENEUBOURG", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "18,10", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DURAND Gilles et Mme RIVERA Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVERA", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "9,21", "RapportInscrit": "5,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "17,37"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Barrou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "37,29"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "62,71"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "7,63", "RapportVotant": "12,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "55,08", "RapportVotant": "87,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "20,77", "RapportInscrit": "11,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "18,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "45,38", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Paracol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "46,99"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "53,01"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "50,60", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "12,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "28,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,23"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Saint-Julia-de-Bec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "36,61"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "63,39"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "58,93", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "34,85", "RapportInscrit": "20,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "16,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "8,93"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Saint-Julien-de-Briola", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "28,33"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "71,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "6,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "61,67", "RapportVotant": "86,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "70,27", "RapportInscrit": "43,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "6,67"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Saint-Just-et-le-B\u00e9zu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "40,82"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "59,18"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "55,10", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "4,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "20,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "24,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,12"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Saint-Laurent-de-la-Cabrerisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "573"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "44,50"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "55,50"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "5,76", "RapportVotant": "10,38"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "47,64", "RapportVotant": "85,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "15,02", "RapportInscrit": "7,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "40,29", "RapportInscrit": "19,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "44,69", "RapportInscrit": "21,29"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Saint-Louis-et-Parahou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "46,55", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "29,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "10,34"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Sall\u00e8les-d'Aude", "LibSubCom": "Saint-Marcel-sur-Aude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1259"}, "Abstentions": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "42,34"}, "Votants": {"Nombre": "726", "RapportInscrit": "57,66"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "677", "RapportInscrit": "53,77", "RapportVotant": "93,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GODEFROID Dominique et M. LAPALU Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEFROID", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPALU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "21,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTI\u00c9 Yves et Mme SCHIVARDI Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTI\u00c9", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHIVARDI", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "15,07", "RapportInscrit": "8,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARRAL Maria et M. CARLESSO William", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLESSO", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "11,08", "RapportInscrit": "5,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUTHIER Jean-Louis et Mme HERAUD Armelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHIER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERAUD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "34,56", "RapportInscrit": "18,59"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Saint-Martin-des-Puits", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25"}, "Abstentions": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "12,00"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "88,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "12,00", "RapportVotant": "13,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "76,00", "RapportVotant": "86,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "84,21", "RapportInscrit": "64,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "8,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Villereglan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "29,52"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "70,48"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "68,63", "RapportVotant": "97,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUY Marie-Ange et M. MANZANARES Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,30", "RapportInscrit": "2,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "55,38", "RapportInscrit": "38,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABET Pierre et Mme DENEUBOURG Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENEUBOURG", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "15,05", "RapportInscrit": "10,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DURAND Gilles et Mme RIVERA Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVERA", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,69", "RapportInscrit": "1,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "15,50"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Saint-Martin-Lalande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "781"}, "Abstentions": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "39,95"}, "Votants": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "60,05"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "57,49", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "37,64", "RapportInscrit": "21,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "34,74", "RapportInscrit": "19,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CASTILLO Huguette et M. COURTESSOLLE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTILLO", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTESSOLLE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "3,79", "RapportInscrit": "2,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LINOU St\u00e9phane et Mme MONTAIGNAC Ingrid", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINOU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAIGNAC", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "13,36", "RapportInscrit": "7,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme WENDLING Claude et M. ZULIANI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WENDLING", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZULIANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "10,47", "RapportInscrit": "6,02"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Saint-Martin-le-Vieil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "32,22"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "67,78"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "7,38"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "4,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "59,44", "RapportVotant": "87,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEDIES Daniel et Mme VEYRET Fabienne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRET", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "21,50", "RapportInscrit": "12,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "33,64", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "44,86", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Saint-Martin-Lys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "53,13"}, "Votants": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "46,88"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "9,38", "RapportVotant": "20,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "37,50", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Saint-Michel-de-Lan\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "39,01"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "60,99"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,31"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "56,04", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "20,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "43,63", "RapportInscrit": "24,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "19,12", "RapportInscrit": "10,71"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Sall\u00e8les-d'Aude", "LibSubCom": "Saint-Nazaire-d'Aude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1337"}, "Abstentions": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "39,79"}, "Votants": {"Nombre": "805", "RapportInscrit": "60,21"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "751", "RapportInscrit": "56,17", "RapportVotant": "93,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GODEFROID Dominique et M. LAPALU Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEFROID", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPALU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "41,68", "RapportInscrit": "23,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTI\u00c9 Yves et Mme SCHIVARDI Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTI\u00c9", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHIVARDI", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "15,71", "RapportInscrit": "8,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARRAL Maria et M. CARLESSO William", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLESSO", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "9,45", "RapportInscrit": "5,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUTHIER Jean-Louis et Mme HERAUD Armelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHIER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERAUD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "33,16", "RapportInscrit": "18,62"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Saint-Papoul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "638"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "37,62"}, "Votants": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "62,38"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "60,50", "RapportVotant": "96,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "39,12", "RapportInscrit": "23,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "24,61", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CASTILLO Huguette et M. COURTESSOLLE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTILLO", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTESSOLLE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,11", "RapportInscrit": "1,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LINOU St\u00e9phane et Mme MONTAIGNAC Ingrid", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINOU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAIGNAC", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "25,39", "RapportInscrit": "15,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme WENDLING Claude et M. ZULIANI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WENDLING", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZULIANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "7,77", "RapportInscrit": "4,70"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Saint-Paulet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "41,14"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "58,86"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "55,70", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "19,32", "RapportInscrit": "10,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CASTILLO Huguette et M. COURTESSOLLE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTILLO", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTESSOLLE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,68", "RapportInscrit": "3,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LINOU St\u00e9phane et Mme MONTAIGNAC Ingrid", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINOU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAIGNAC", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "44,32", "RapportInscrit": "24,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme WENDLING Claude et M. ZULIANI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WENDLING", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZULIANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,68", "RapportInscrit": "3,16"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Saint-Pierre-des-Champs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "28,40"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "71,60"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "68,05", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "26,96", "RapportInscrit": "18,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "51,30", "RapportInscrit": "34,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "14,79"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Saint-Polycarpe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "42,76"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "57,24"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUY Marie-Ange et M. MANZANARES Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,50", "RapportInscrit": "1,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "17,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABET Pierre et Mme DENEUBOURG Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENEUBOURG", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DURAND Gilles et Mme RIVERA Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVERA", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "22,50", "RapportInscrit": "12,41"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Saint-Sernin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "21,62"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "78,38"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "8,11", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "70,27", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "43,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "24,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "2,70"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Sall\u00e8les-d'Aude", "LibSubCom": "Sainte-Vali\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "440"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "38,64"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "61,36"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "57,73", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GODEFROID Dominique et M. LAPALU Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEFROID", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPALU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "48,82", "RapportInscrit": "28,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTI\u00c9 Yves et Mme SCHIVARDI Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTI\u00c9", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHIVARDI", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "19,69", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARRAL Maria et M. CARLESSO William", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLESSO", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "7,09", "RapportInscrit": "4,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUTHIER Jean-Louis et Mme HERAUD Armelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHIER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERAUD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "24,41", "RapportInscrit": "14,09"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Saissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "647"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "41,27"}, "Votants": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "58,73"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "51,62", "RapportVotant": "87,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEDIES Daniel et Mme VEYRET Fabienne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRET", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "17,66", "RapportInscrit": "9,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "44,31", "RapportInscrit": "22,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "38,02", "RapportInscrit": "19,63"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Sall\u00e8les-Cabard\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "24,24"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "75,76"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "73,74", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAIGNEAUX Jo\u00eblle et M. HARDY G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAIGNEAUX", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,48", "RapportInscrit": "4,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "64,38", "RapportInscrit": "47,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,03", "RapportInscrit": "19,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARRIGUES Josette et M. GILARDI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILARDI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,11", "RapportInscrit": "3,03"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Sall\u00e8les-d'Aude", "LibSubCom": "Sall\u00e8les-d'Aude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1923"}, "Abstentions": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "30,84"}, "Votants": {"Nombre": "1330", "RapportInscrit": "69,16"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "1276", "RapportInscrit": "66,35", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GODEFROID Dominique et M. LAPALU Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEFROID", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPALU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "17,71", "RapportInscrit": "11,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTI\u00c9 Yves et Mme SCHIVARDI Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTI\u00c9", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHIVARDI", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "659", "RapportExprime": "51,65", "RapportInscrit": "34,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARRAL Maria et M. CARLESSO William", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLESSO", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "5,49", "RapportInscrit": "3,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUTHIER Jean-Louis et Mme HERAUD Armelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHIER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERAUD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "25,16", "RapportInscrit": "16,69"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Coursan", "LibSubCom": "Salles-d'Aude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2381"}, "Abstentions": {"Nombre": "1098", "RapportInscrit": "46,12"}, "Votants": {"Nombre": "1283", "RapportInscrit": "53,88"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "1219", "RapportInscrit": "51,20", "RapportVotant": "95,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAU Francis et Mme IZARD Solange", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IZARD", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "11,40", "RapportInscrit": "5,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CADENA Martine et M. POCIELLO Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POCIELLO", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "15,67", "RapportInscrit": "8,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FABRE Rudy et Mme MENGUAL Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENGUAL", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "498", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "20,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALDEBERT Didier et Mme MATEILLE S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDEBERT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATEILLE", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "16,42"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Salles-sur-l'Hers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "31,02"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "68,98"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "7,76", "RapportVotant": "11,24"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "4,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "57,96", "RapportVotant": "84,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "52,46", "RapportInscrit": "30,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "18,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "16,20", "RapportInscrit": "9,39"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Salsigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "36,71"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "63,29"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "61,08", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "34,72", "RapportInscrit": "21,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERI Daniel et Mme VESENTINI Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERI", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESENTINI", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "13,99", "RapportInscrit": "8,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOONEN Monique et M. GUILBAUD-FORN Maximilien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOONEN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBAUD-FORN", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "11,40", "RapportInscrit": "6,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ECOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RUIZ Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,63", "RapportInscrit": "2,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "36,27", "RapportInscrit": "22,15"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Salvezines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "54,41", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,51", "RapportInscrit": "7,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "20,59"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Salza", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "47,22"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "52,78"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "15,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "84,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Seignalens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "24,14"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "75,86"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "13,79", "RapportVotant": "18,18"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "62,07", "RapportVotant": "81,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "72,22", "RapportInscrit": "44,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "3,45"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "La Serpent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "37,70"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "62,30"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "62,30", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "24,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "16,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,16", "RapportInscrit": "8,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "13,11"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Serres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "21,43"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "78,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "6,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "73,81", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "30,95"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Servi\u00e8s-en-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "39,81"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "60,19"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "55,45", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENSON Claude Marie et M. TARBOURIECH Thierry", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENSON", "PrePsn": "Claude Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALDANA Lydie et M. MAHAUT Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDANA", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHAUT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "56,41", "RapportInscrit": "31,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "24,79", "RapportInscrit": "13,74"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Sigean", "LibSubCom": "Sigean", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4399"}, "Abstentions": {"Nombre": "2103", "RapportInscrit": "47,81"}, "Votants": {"Nombre": "2296", "RapportInscrit": "52,19"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "2196", "RapportInscrit": "49,92", "RapportVotant": "95,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BASTOUL Genevi\u00e8ve et M. CORMARY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTOUL", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMARY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "8,65", "RapportInscrit": "4,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PASSEMAR Lydie et M. VIDAL Jean Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSEMAR", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "409", "RapportExprime": "18,62", "RapportInscrit": "9,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Henri et Mme THERON-CHET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THERON-CHET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "720", "RapportExprime": "32,79", "RapportInscrit": "16,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAESE Philippe et Mme PHILIPPE Laure-Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAESE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Laure-Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "877", "RapportExprime": "39,94", "RapportInscrit": "19,94"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Sonnac-sur-l'Hers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "29,75"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "70,25"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "65,29", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "34,18", "RapportInscrit": "22,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,13", "RapportInscrit": "6,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "31,65", "RapportInscrit": "20,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "24,05", "RapportInscrit": "15,70"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "381", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Sougraigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "40,32"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "59,68"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "58,06", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "8,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "35,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,52"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Souilhanels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "40,23"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "59,77"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "29,86", "RapportInscrit": "16,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "29,86", "RapportInscrit": "16,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CASTILLO Huguette et M. COURTESSOLLE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTILLO", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTESSOLLE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,69", "RapportInscrit": "0,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LINOU St\u00e9phane et Mme MONTAIGNAC Ingrid", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINOU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAIGNAC", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "24,31", "RapportInscrit": "13,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme WENDLING Claude et M. ZULIANI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WENDLING", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZULIANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,28", "RapportInscrit": "8,59"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Souilhe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "38,81"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "61,19"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "57,46", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "25,97", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "27,92", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CASTILLO Huguette et M. COURTESSOLLE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTILLO", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTESSOLLE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,90", "RapportInscrit": "2,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LINOU St\u00e9phane et Mme MONTAIGNAC Ingrid", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINOU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAIGNAC", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "38,31", "RapportInscrit": "22,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme WENDLING Claude et M. ZULIANI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WENDLING", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZULIANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,90", "RapportInscrit": "2,24"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "384", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Soulatg\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "28,28"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "71,72"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "8,08", "RapportVotant": "11,27"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "60,61", "RapportVotant": "84,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Soupex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "24,31"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "75,69"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "70,72", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "26,56", "RapportInscrit": "18,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "17,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CASTILLO Huguette et M. COURTESSOLLE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTILLO", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTESSOLLE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,78", "RapportInscrit": "0,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LINOU St\u00e9phane et Mme MONTAIGNAC Ingrid", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINOU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAIGNAC", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "44,53", "RapportInscrit": "31,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme WENDLING Claude et M. ZULIANI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WENDLING", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZULIANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "2,21"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Talairan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "325"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "24,31"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "75,69"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "7,08", "RapportVotant": "9,35"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "66,77", "RapportVotant": "88,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "17,05", "RapportInscrit": "11,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "47,47", "RapportInscrit": "31,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "23,69"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Taurize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "34,85"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "65,15"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "60,61", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENSON Claude Marie et M. TARBOURIECH Thierry", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENSON", "PrePsn": "Claude Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALDANA Lydie et M. MAHAUT Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDANA", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHAUT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,50", "RapportInscrit": "1,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Termes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "41,27"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "58,73"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "11,11", "RapportVotant": "18,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "46,03", "RapportVotant": "78,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "72,41", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "1,59"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "389", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Terroles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "71,43", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "39,29"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Th\u00e9zan-des-Corbi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "426"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "44,37"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "55,63"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "52,58", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "12,05", "RapportInscrit": "6,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "41,96", "RapportInscrit": "22,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "45,98", "RapportInscrit": "24,18"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "391", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "La Tourette-Cabard\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "38,71"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "61,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "61,29", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "89,47", "RapportInscrit": "54,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERI Daniel et Mme VESENTINI Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERI", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESENTINI", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOONEN Monique et M. GUILBAUD-FORN Maximilien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOONEN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBAUD-FORN", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ECOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RUIZ Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "3,23"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "392", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Tournissan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "38,97"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "61,03"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "56,81", "RapportVotant": "93,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "26,45", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "38,84", "RapportInscrit": "22,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "34,71", "RapportInscrit": "19,72"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "393", "LibCan": "L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res", "LibSubCom": "Tourouzelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "40,67"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "59,33"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "57,19", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONNEVIE H\u00e9l\u00e8ne et M. REBOU\u00c7AS Rogerio", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEVIE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOU\u00c7AS", "PrePsn": "Rogerio", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "15,51", "RapportInscrit": "8,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIASOLI Gilbert et Mme ESCODA Charl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCODA", "PrePsn": "Charl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "42,78", "RapportInscrit": "24,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMONTET Val\u00e9rie et M. ESCAR\u00c9 Jules", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCAR\u00c9", "PrePsn": "Jules", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MUNOZ Catherine et M. PENAVAIRE R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUNOZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENAVAIRE", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "14,97", "RapportInscrit": "8,56"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "394", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Tourreilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "45,28"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "54,72"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "51,89", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUY Marie-Ange et M. MANZANARES Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,64", "RapportInscrit": "1,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "41,82", "RapportInscrit": "21,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABET Pierre et Mme DENEUBOURG Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENEUBOURG", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,73", "RapportInscrit": "6,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DURAND Gilles et Mme RIVERA Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVERA", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,27", "RapportInscrit": "3,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "17,92"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "395", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Trassanel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "22,22"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "77,78"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAIGNEAUX Jo\u00eblle et M. HARDY G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAIGNEAUX", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "85,19", "RapportInscrit": "63,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARRIGUES Josette et M. GILARDI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILARDI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "5,56"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "396", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Trausse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "442"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "40,05"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "59,95"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "57,47", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAIGNEAUX Jo\u00eblle et M. HARDY G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAIGNEAUX", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "18,50", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "29,13", "RapportInscrit": "16,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "40,55", "RapportInscrit": "23,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARRIGUES Josette et M. GILARDI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILARDI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "11,81", "RapportInscrit": "6,79"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "397", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Tr\u00e8bes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4147"}, "Abstentions": {"Nombre": "1848", "RapportInscrit": "44,56"}, "Votants": {"Nombre": "2299", "RapportInscrit": "55,44"}, "Blancs": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "2133", "RapportInscrit": "51,43", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENSON Claude Marie et M. TARBOURIECH Thierry", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENSON", "PrePsn": "Claude Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "10,22", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALDANA Lydie et M. MAHAUT Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDANA", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHAUT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "11,91", "RapportInscrit": "6,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "682", "RapportExprime": "31,97", "RapportInscrit": "16,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "979", "RapportExprime": "45,90", "RapportInscrit": "23,61"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "398", "LibCan": "Sigean", "LibSubCom": "Treilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "40,66"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "59,34"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "57,26", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BASTOUL Genevi\u00e8ve et M. CORMARY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTOUL", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMARY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,42", "RapportInscrit": "5,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PASSEMAR Lydie et M. VIDAL Jean Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSEMAR", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "22,46", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Henri et Mme THERON-CHET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THERON-CHET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "19,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAESE Philippe et Mme PHILIPPE Laure-Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAESE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Laure-Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,09"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "399", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Tr\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "35,00"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "65,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "59,00", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,34", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "33,90", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CASTILLO Huguette et M. COURTESSOLLE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTILLO", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTESSOLLE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,78", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LINOU St\u00e9phane et Mme MONTAIGNAC Ingrid", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINOU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAIGNAC", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "30,51", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme WENDLING Claude et M. ZULIANI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WENDLING", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZULIANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,47", "RapportInscrit": "5,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "400", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Tr\u00e9ziers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "42,50"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "57,50"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "10,87"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "51,25", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,07", "RapportInscrit": "8,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "401", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Tuchan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "697"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "39,45"}, "Votants": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "60,55"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "7,17", "RapportVotant": "11,85"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "50,93", "RapportVotant": "84,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "21,41", "RapportInscrit": "10,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "52,11", "RapportInscrit": "26,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "26,48", "RapportInscrit": "13,49"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "402", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Valmig\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "32,14"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "67,86"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "10,71", "RapportVotant": "15,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "84,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "42,86"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "404", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Ventenac-Cabard\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "768"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "42,06"}, "Votants": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "57,94"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "54,56", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "41,29", "RapportInscrit": "22,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERI Daniel et Mme VESENTINI Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERI", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESENTINI", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "11,69", "RapportInscrit": "6,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOONEN Monique et M. GUILBAUD-FORN Maximilien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOONEN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBAUD-FORN", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "14,56", "RapportInscrit": "7,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ECOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RUIZ Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "3,10", "RapportInscrit": "1,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "29,36", "RapportInscrit": "16,02"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "405", "LibCan": "Sall\u00e8les-d'Aude", "LibSubCom": "Ventenac-en-Minervois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "432"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "25,46"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "74,54"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,55"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "71,30", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GODEFROID Dominique et M. LAPALU Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEFROID", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPALU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "79,22", "RapportInscrit": "56,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTI\u00c9 Yves et Mme SCHIVARDI Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTI\u00c9", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHIVARDI", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,90", "RapportInscrit": "2,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARRAL Maria et M. CARLESSO William", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLESSO", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,27", "RapportInscrit": "1,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUTHIER Jean-Louis et Mme HERAUD Armelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHIER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERAUD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "14,61", "RapportInscrit": "10,42"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "V\u00e9raza", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "64,10"}, "Votants": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "35,90"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "35,90", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUY Marie-Ange et M. MANZANARES Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABET Pierre et Mme DENEUBOURG Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENEUBOURG", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "5,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DURAND Gilles et Mme RIVERA Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVERA", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "10,26"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "407", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Verdun-en-Lauragais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "32,90"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "67,10"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "11,26", "RapportVotant": "16,77"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "53,68", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEDIES Daniel et Mme VEYRET Fabienne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRET", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "8,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "47,58", "RapportInscrit": "25,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "36,29", "RapportInscrit": "19,48"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "408", "LibCan": "Carcassonne-2", "LibSubCom": "Verzeille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "40,60"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "59,40"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "56,12", "RapportVotant": "94,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CORRE Ang\u00e9lique et M. MORIO Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIO", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "29,26", "RapportInscrit": "16,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAZANAVE Philippe et Mme RIVEL Tamara", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZANAVE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVEL", "PrePsn": "Tamara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "17,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDOU Magali et M. BUSTOS David", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSTOS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "14,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GODET Mich\u00e8le et M. IMAMOUINE Rachid", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMAMOUINE", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "13,30", "RapportInscrit": "7,46"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Vignevieille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "23,40"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "76,60"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,45", "RapportVotant": "9,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "68,09", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "25,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "45,31", "RapportInscrit": "30,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "17,19", "RapportInscrit": "11,70"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "410", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Villalier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "708"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "40,82"}, "Votants": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "59,18"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,58"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "56,21", "RapportVotant": "94,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "33,17", "RapportInscrit": "18,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERI Daniel et Mme VESENTINI Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERI", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESENTINI", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "9,80", "RapportInscrit": "5,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOONEN Monique et M. GUILBAUD-FORN Maximilien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOONEN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBAUD-FORN", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "13,07", "RapportInscrit": "7,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ECOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RUIZ Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "3,52", "RapportInscrit": "1,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "40,45", "RapportInscrit": "22,74"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "411", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Villani\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "27,93"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "72,07"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "71,17", "RapportVotant": "98,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "49,37", "RapportInscrit": "35,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERI Daniel et Mme VESENTINI Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERI", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESENTINI", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,06", "RapportInscrit": "3,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOONEN Monique et M. GUILBAUD-FORN Maximilien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOONEN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBAUD-FORN", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,59", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ECOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RUIZ Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,27", "RapportInscrit": "0,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "36,71", "RapportInscrit": "26,13"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "412", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Villardebelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "35,48"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "64,52"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "59,68", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUY Marie-Ange et M. MANZANARES Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "27,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABET Pierre et Mme DENEUBOURG Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENEUBOURG", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DURAND Gilles et Mme RIVERA Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVERA", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,51", "RapportInscrit": "8,06"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "413", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Villardonnel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "353"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "36,54"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "63,46"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "61,47", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "14,75", "RapportInscrit": "9,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERI Daniel et Mme VESENTINI Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERI", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESENTINI", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "46,08", "RapportInscrit": "28,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOONEN Monique et M. GUILBAUD-FORN Maximilien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOONEN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBAUD-FORN", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "13,36", "RapportInscrit": "8,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ECOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RUIZ Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,38", "RapportInscrit": "0,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "24,42", "RapportInscrit": "15,01"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "414", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Villar-en-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "18,52", "RapportVotant": "27,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "48,15", "RapportVotant": "72,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENSON Claude Marie et M. TARBOURIECH Thierry", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENSON", "PrePsn": "Claude Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALDANA Lydie et M. MAHAUT Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDANA", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHAUT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "84,62", "RapportInscrit": "40,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,70"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Villar-Saint-Anselme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "34,48"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "65,52"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "62,07", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUY Marie-Ange et M. MANZANARES Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "2,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "21,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABET Pierre et Mme DENEUBOURG Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENEUBOURG", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DURAND Gilles et Mme RIVERA Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVERA", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,69"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "416", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Villarzel-Cabard\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "34,27"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "65,73"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "6,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "60,67", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAIGNEAUX Jo\u00eblle et M. HARDY G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAIGNEAUX", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "8,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "39,81", "RapportInscrit": "24,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "18,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARRIGUES Josette et M. GILARDI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILARDI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,74", "RapportInscrit": "9,55"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "417", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Villarzel-du-Raz\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "37,21"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "62,79"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,98", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "55,81", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "19,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "23,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "22,92", "RapportInscrit": "12,79"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "418", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Villasavary", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "813"}, "Abstentions": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "40,84"}, "Votants": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "59,16"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "5,29", "RapportVotant": "8,94"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "52,28", "RapportVotant": "88,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "46,12", "RapportInscrit": "24,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "45,88", "RapportInscrit": "23,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,18"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "419", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Villautou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "64,44", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "86,21", "RapportInscrit": "55,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "8,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "420", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Villebazy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "30,63"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "69,37"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "64,86", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUY Marie-Ange et M. MANZANARES Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "1,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "59,72", "RapportInscrit": "38,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABET Pierre et Mme DENEUBOURG Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENEUBOURG", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,72", "RapportInscrit": "6,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DURAND Gilles et Mme RIVERA Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVERA", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "3,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "14,41"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Narbonne-1", "LibSubCom": "Villedaigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "371"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "36,39"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "63,61"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "3,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "60,11", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AROLES Emilie et M. CLOUTIER Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AROLES", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUTIER", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "48,43", "RapportInscrit": "29,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KAYA Fatih et Mme SANCHEZ Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAYA", "PrePsn": "Fatih", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,31", "RapportInscrit": "6,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ABED Yamina et M. ALVAREZ Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABED", "PrePsn": "Yamina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,28", "RapportInscrit": "3,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SAINTE-CLUQUE Nicolas et Mme VERGNES Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAINTE-CLUQUE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "34,98", "RapportInscrit": "21,02"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "422", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Villedubert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "27,62"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "72,38"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "6,28"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "66,08", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENSON Claude Marie et M. TARBOURIECH Thierry", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENSON", "PrePsn": "Claude Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "2,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALDANA Lydie et M. MAHAUT Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDANA", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHAUT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "19,58", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "19,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "46,56", "RapportInscrit": "30,77"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "423", "LibCan": "Carcassonne-2", "LibSubCom": "Villefloure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "28,68"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "71,32"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "70,54", "RapportVotant": "98,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CORRE Ang\u00e9lique et M. MORIO Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIO", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAZANAVE Philippe et Mme RIVEL Tamara", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZANAVE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVEL", "PrePsn": "Tamara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "47,25", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDOU Magali et M. BUSTOS David", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSTOS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "10,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GODET Mich\u00e8le et M. IMAMOUINE Rachid", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMAMOUINE", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "10,85"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "424", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Villefort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "47,83"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "52,17"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "20,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,87", "RapportInscrit": "5,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "15,22", "RapportInscrit": "7,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "16,30"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "425", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Villegailhenc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1176"}, "Abstentions": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "38,01"}, "Votants": {"Nombre": "729", "RapportInscrit": "61,99"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "676", "RapportInscrit": "57,48", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "35,80", "RapportInscrit": "20,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERI Daniel et Mme VESENTINI Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERI", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESENTINI", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "12,28", "RapportInscrit": "7,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOONEN Monique et M. GUILBAUD-FORN Maximilien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOONEN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBAUD-FORN", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "15,68", "RapportInscrit": "9,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ECOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RUIZ Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "3,11", "RapportInscrit": "1,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "33,14", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "426", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Villegly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "789"}, "Abstentions": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "40,81"}, "Votants": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "59,19"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "56,02", "RapportVotant": "94,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAIGNEAUX Jo\u00eblle et M. HARDY G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAIGNEAUX", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "14,48", "RapportInscrit": "8,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "28,05", "RapportInscrit": "15,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "46,83", "RapportInscrit": "26,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARRIGUES Josette et M. GILARDI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILARDI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "10,63", "RapportInscrit": "5,96"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "427", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Villelongue-d'Aude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "38,17"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "61,83"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,34"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "60,17", "RapportVotant": "97,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUY Marie-Ange et M. MANZANARES Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,83", "RapportInscrit": "2,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "33,79", "RapportInscrit": "20,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABET Pierre et Mme DENEUBOURG Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENEUBOURG", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "16,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DURAND Gilles et Mme RIVERA Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVERA", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "13,10", "RapportInscrit": "7,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "12,45"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "428", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Villemagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "37,75"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "62,25"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "6,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "57,84", "RapportVotant": "92,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEDIES Daniel et Mme VEYRET Fabienne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRET", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,64", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "44,92", "RapportInscrit": "25,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "36,44", "RapportInscrit": "21,08"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "429", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Villemoustaussou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2966"}, "Abstentions": {"Nombre": "1084", "RapportInscrit": "36,55"}, "Votants": {"Nombre": "1882", "RapportInscrit": "63,45"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "1804", "RapportInscrit": "60,82", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "727", "RapportExprime": "40,30", "RapportInscrit": "24,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERI Daniel et Mme VESENTINI Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERI", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESENTINI", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "7,71", "RapportInscrit": "4,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOONEN Monique et M. GUILBAUD-FORN Maximilien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOONEN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBAUD-FORN", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "16,85", "RapportInscrit": "10,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ECOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RUIZ Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "2,66", "RapportInscrit": "1,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "586", "RapportExprime": "32,48", "RapportInscrit": "19,76"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "430", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Villeneuve-la-Comptal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "871"}, "Abstentions": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "37,66"}, "Votants": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "62,34"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "58,78", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "41,99", "RapportInscrit": "24,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "24,80", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CASTILLO Huguette et M. COURTESSOLLE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTILLO", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTESSOLLE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "4,10", "RapportInscrit": "2,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LINOU St\u00e9phane et Mme MONTAIGNAC Ingrid", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINOU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAIGNAC", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "12,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme WENDLING Claude et M. ZULIANI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WENDLING", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZULIANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "8,59", "RapportInscrit": "5,05"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "431", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Villeneuve-les-Corbi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "39,91"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "60,09"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,10", "RapportVotant": "10,16"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "52,11", "RapportVotant": "86,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,32", "RapportInscrit": "7,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "46,85", "RapportInscrit": "24,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "19,72"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "432", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Villeneuve-l\u00e8s-Montr\u00e9al", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "34,34"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "65,66"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,82", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "60,84", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEDIES Daniel et Mme VEYRET Fabienne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRET", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,83", "RapportInscrit": "10,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "42,57", "RapportInscrit": "25,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "40,59", "RapportInscrit": "24,70"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "433", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Villeneuve-Minervois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "715"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "28,95"}, "Votants": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "71,05"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "68,25", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAIGNEAUX Jo\u00eblle et M. HARDY G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAIGNEAUX", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "8,61", "RapportInscrit": "5,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "55,74", "RapportInscrit": "38,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "22,13", "RapportInscrit": "15,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARRIGUES Josette et M. GILARDI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILARDI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "13,52", "RapportInscrit": "9,23"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "434", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Villepinte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "772"}, "Abstentions": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "42,62"}, "Votants": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "57,38"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,87"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "52,59", "RapportVotant": "91,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "47,29", "RapportInscrit": "24,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "43,84", "RapportInscrit": "23,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "8,87", "RapportInscrit": "4,66"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "435", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Villerouge-Termen\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "31,18"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "68,82"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "8,24", "RapportVotant": "11,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "87,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "73,53", "RapportInscrit": "44,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,80", "RapportInscrit": "5,88"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "436", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Villes\u00e8que-des-Corbi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "320"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "50,94", "RapportVotant": "92,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "11,66", "RapportInscrit": "5,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "46,01", "RapportInscrit": "23,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "42,33", "RapportInscrit": "21,56"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "437", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Villes\u00e8quelande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "609"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "31,03"}, "Votants": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "68,97"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "64,04", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEDIES Daniel et Mme VEYRET Fabienne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRET", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "13,85", "RapportInscrit": "8,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "48,97", "RapportInscrit": "31,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "37,18", "RapportInscrit": "23,81"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "438", "LibCan": "Bram", "LibSubCom": "Villesiscle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "32,67"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "67,33"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "7,17", "RapportVotant": "10,65"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "58,96", "RapportVotant": "87,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "43,92", "RapportInscrit": "25,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "52,03", "RapportInscrit": "30,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,05", "RapportInscrit": "2,39"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "439", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Villespy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "38,64"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "61,36"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "7,18"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "55,93", "RapportVotant": "91,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEDIES Daniel et Mme VEYRET Fabienne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRET", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "21,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "37,58", "RapportInscrit": "21,02"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "440", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Villetritouls", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENSON Claude Marie et M. TARBOURIECH Thierry", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENSON", "PrePsn": "Claude Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "15,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALDANA Lydie et M. MAHAUT Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDANA", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHAUT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "40,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "2,27"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "441", "LibCan": "Coursan", "LibSubCom": "Vinassan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1968"}, "Abstentions": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "38,67"}, "Votants": {"Nombre": "1207", "RapportInscrit": "61,33"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "1173", "RapportInscrit": "59,60", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAU Francis et Mme IZARD Solange", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IZARD", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "5,97", "RapportInscrit": "3,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CADENA Martine et M. POCIELLO Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POCIELLO", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "4,69", "RapportInscrit": "2,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FABRE Rudy et Mme MENGUAL Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENGUAL", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "23,70", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALDEBERT Didier et Mme MATEILLE S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDEBERT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATEILLE", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "770", "RapportExprime": "65,64", "RapportInscrit": "39,13"}]}]}