{"CodDpt": "13", "CodDpt3Car": "013", "LibDpt": "BOUCHES DU RHONE", "Communes": [{"CodCan": "01", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Aix-en-Provence-1", "LibSubCom": "Aix-en-Provence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49089"}, "Abstentions": {"Nombre": "25143", "RapportInscrit": "51,22"}, "Votants": {"Nombre": "23946", "RapportInscrit": "48,78"}, "Blancs": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "23175", "RapportInscrit": "47,21", "RapportVotant": "96,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BULTEAU-RAMBAUD Florence et M. PRAT Patrick", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEAU-RAMBAUD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1925", "RapportExprime": "8,31", "RapportInscrit": "3,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUVET Jean-Pierre et Mme DEVESA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVESA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8797", "RapportExprime": "37,96", "RapportInscrit": "17,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELALANDE R\u00e9gis et Mme EDINO Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELALANDE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EDINO", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4535", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "9,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUBERT Claudie et M. SERAPHINI Franck", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERAPHINI", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2871", "RapportExprime": "12,39", "RapportInscrit": "5,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAURENT Pascale et M. PIANO J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5047", "RapportExprime": "21,78", "RapportInscrit": "10,28"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Aix-en-Provence-2", "LibSubCom": "Aix-en-Provence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40794"}, "Abstentions": {"Nombre": "22392", "RapportInscrit": "54,89"}, "Votants": {"Nombre": "18402", "RapportInscrit": "45,11"}, "Blancs": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "17782", "RapportInscrit": "43,59", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAVENNE Chantal et M. GUINDE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVENNE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINDE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3175", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "7,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAFFARD DE BRIENNE Olivier et Mme ROUVIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAFFARD DE BRIENNE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUVIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4583", "RapportExprime": "25,77", "RapportInscrit": "11,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNET Dani\u00e8le et M. PERRIN Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5636", "RapportExprime": "31,69", "RapportInscrit": "13,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. POGUT Pierrick et Mme TERTZAGUIAN Christel", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POGUT", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERTZAGUIAN", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1046", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HISPA Dorian et Mme MESLIAND Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HISPA", "PrePsn": "Dorian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLIAND", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2840", "RapportExprime": "15,97", "RapportInscrit": "6,96"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. REYNIER S\u00e9bastien et Mme VARLET Marine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARLET", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "502", "RapportExprime": "2,82", "RapportInscrit": "1,23"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Allauch", "LibSubCom": "Allauch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17065"}, "Abstentions": {"Nombre": "7782", "RapportInscrit": "45,60"}, "Votants": {"Nombre": "9283", "RapportInscrit": "54,40"}, "Blancs": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "8926", "RapportInscrit": "52,31", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EOUZAN Richard et Mme GARCIA Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EOUZAN", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1252", "RapportExprime": "14,03", "RapportInscrit": "7,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUTENET Nathalie et M. ROBERT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTENET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1245", "RapportExprime": "13,95", "RapportInscrit": "7,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUDOIN Bastien et Mme TEBBOUCHE Hacina", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEBBOUCHE", "PrePsn": "Hacina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "1,37", "RapportInscrit": "0,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIDART Fr\u00e9d\u00e9rique et M. LAURENT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDART", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "607", "RapportExprime": "6,80", "RapportInscrit": "3,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GENZANA Bruno et Mme MIQUELLY V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENZANA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIQUELLY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1661", "RapportExprime": "18,61", "RapportInscrit": "9,73"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DESBLANCS Lucie et M. PEROTTINO Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESBLANCS", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEROTTINO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "676", "RapportExprime": "7,57", "RapportInscrit": "3,96"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme SEGUIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3363", "RapportExprime": "37,68", "RapportInscrit": "19,71"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "003", "LibCan": "P\u00e9lissanne", "LibSubCom": "Alleins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1925"}, "Abstentions": {"Nombre": "859", "RapportInscrit": "44,62"}, "Votants": {"Nombre": "1066", "RapportInscrit": "55,38"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "1023", "RapportInscrit": "53,14", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALLIONE Alexis et Mme CAIRE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIONE", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "18,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Claire et M. MONT\u00c9COT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONT\u00c9COT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "24,05", "RapportInscrit": "12,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN-JAUBERT Lo\u00efc et Mme NO\u00cbL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-JAUBERT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "10,17", "RapportInscrit": "5,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENTE-CEAGLIO H\u00e9l\u00e8ne et M. GERARD Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTE-CEAGLIO", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "28,35", "RapportInscrit": "15,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FARGIER EPOUSE FERRAND Nathalie et M. GAULON Didier", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIER EPOUSE FERRAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAULON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "2,25", "RapportInscrit": "1,19"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Arles", "LibSubCom": "Arles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37139"}, "Abstentions": {"Nombre": "19189", "RapportInscrit": "51,67"}, "Votants": {"Nombre": "17950", "RapportInscrit": "48,33"}, "Blancs": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "17077", "RapportInscrit": "45,98", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAYARD Sophie et M. CHASSAIN Roland", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASSAIN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3197", "RapportExprime": "18,72", "RapportInscrit": "8,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AYME Gilles et Mme CARLIER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYME", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1142", "RapportExprime": "6,69", "RapportInscrit": "3,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KOUKAS Nicolas et Mme RAOUX Aurore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOUKAS", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOUX", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6489", "RapportExprime": "38,00", "RapportInscrit": "17,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAGINI Jean-Pierre et Mme VILLANOVE Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGINI", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLANOVE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6249", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "16,83"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Aubagne", "LibSubCom": "Aubagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33047"}, "Abstentions": {"Nombre": "17122", "RapportInscrit": "51,81"}, "Votants": {"Nombre": "15925", "RapportInscrit": "48,19"}, "Blancs": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "15361", "RapportInscrit": "46,48", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANIGLIO Gilles et Mme M\u00c9LIN Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANIGLIO", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9LIN", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4483", "RapportExprime": "29,18", "RapportInscrit": "13,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HARKANE St\u00e9phanie et M. RAYS Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARKANE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4717", "RapportExprime": "30,71", "RapportInscrit": "14,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARTH\u00c9L\u00c9MY Sylvia et M. GAZAY G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c9L\u00c9MY", "PrePsn": "Sylvia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZAY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6161", "RapportExprime": "40,11", "RapportInscrit": "18,64"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Salon-de-Provence-1", "LibSubCom": "Aureille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1238"}, "Abstentions": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "36,75"}, "Votants": {"Nombre": "783", "RapportInscrit": "63,25"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "750", "RapportInscrit": "60,58", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTANET Florence et M. LOPEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTANET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "6,93", "RapportInscrit": "4,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUSLAH Laetitia et M. GARCIA-MATEO Lucas", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSLAH", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA-MATEO", "PrePsn": "Lucas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "0,80", "RapportInscrit": "0,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANDREANI Magali et M. CH\u00c9RUBINI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREANI", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CH\u00c9RUBINI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "39,20", "RapportInscrit": "23,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALLET Marie-Pierre et M. PONS Henri", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "15,73", "RapportInscrit": "9,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme URBAN Isabelle et M. VELLA Patrick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "URBAN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "4,67", "RapportInscrit": "2,83"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BUISSON Gis\u00e8le et M. DELCROIX Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCROIX", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "32,67", "RapportInscrit": "19,79"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Allauch", "LibSubCom": "Auriol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8796"}, "Abstentions": {"Nombre": "4246", "RapportInscrit": "48,27"}, "Votants": {"Nombre": "4550", "RapportInscrit": "51,73"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "4446", "RapportInscrit": "50,55", "RapportVotant": "97,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EOUZAN Richard et Mme GARCIA Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EOUZAN", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1435", "RapportExprime": "32,28", "RapportInscrit": "16,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUTENET Nathalie et M. ROBERT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTENET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "8,10", "RapportInscrit": "4,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUDOIN Bastien et Mme TEBBOUCHE Hacina", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEBBOUCHE", "PrePsn": "Hacina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "0,97", "RapportInscrit": "0,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIDART Fr\u00e9d\u00e9rique et M. LAURENT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDART", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "5,51", "RapportInscrit": "2,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GENZANA Bruno et Mme MIQUELLY V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENZANA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIQUELLY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "660", "RapportExprime": "14,84", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DESBLANCS Lucie et M. PEROTTINO Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESBLANCS", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEROTTINO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "3,96", "RapportInscrit": "2,00"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme SEGUIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1527", "RapportExprime": "34,35", "RapportInscrit": "17,36"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "008", "LibCan": "P\u00e9lissanne", "LibSubCom": "Aurons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "443"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "35,67"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "64,33"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "59,14", "RapportVotant": "91,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALLIONE Alexis et Mme CAIRE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIONE", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "27,10", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Claire et M. MONT\u00c9COT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONT\u00c9COT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "31,68", "RapportInscrit": "18,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN-JAUBERT Lo\u00efc et Mme NO\u00cbL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-JAUBERT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "9,54", "RapportInscrit": "5,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENTE-CEAGLIO H\u00e9l\u00e8ne et M. GERARD Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTE-CEAGLIO", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "26,72", "RapportInscrit": "15,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FARGIER EPOUSE FERRAND Nathalie et M. GAULON Didier", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIER EPOUSE FERRAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAULON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "4,96", "RapportInscrit": "2,93"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "009", "LibCan": "P\u00e9lissanne", "LibSubCom": "La Barben", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "715"}, "Abstentions": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "41,68"}, "Votants": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "58,32"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "56,36", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALLIONE Alexis et Mme CAIRE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIONE", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "30,02", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Claire et M. MONT\u00c9COT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONT\u00c9COT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "41,19", "RapportInscrit": "23,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN-JAUBERT Lo\u00efc et Mme NO\u00cbL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-JAUBERT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "8,93", "RapportInscrit": "5,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENTE-CEAGLIO H\u00e9l\u00e8ne et M. GERARD Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTE-CEAGLIO", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "8,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FARGIER EPOUSE FERRAND Nathalie et M. GAULON Didier", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIER EPOUSE FERRAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAULON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "4,22", "RapportInscrit": "2,38"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Ch\u00e2teaurenard", "LibSubCom": "Barbentane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3130"}, "Abstentions": {"Nombre": "1422", "RapportInscrit": "45,43"}, "Votants": {"Nombre": "1708", "RapportInscrit": "54,57"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "1640", "RapportInscrit": "52,40", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERARDI Emilie et M. PON\u00c7ON Guillaume", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PON\u00c7ON", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "7,07", "RapportInscrit": "3,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABAUD Corinne et M. LIMOUSIN Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMOUSIN", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "479", "RapportExprime": "29,21", "RapportInscrit": "15,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUFOUR Jean et Mme NEVEU Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "13,72", "RapportInscrit": "7,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUIS Yvette et M. ROUSSET Jacques", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "5,43", "RapportInscrit": "2,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAUPIES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TERMINET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUPIES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "731", "RapportExprime": "44,57", "RapportInscrit": "23,35"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Salon-de-Provence-1", "LibSubCom": "Les Baux-de-Provence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "46,37"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "53,63"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "52,85", "RapportVotant": "98,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTANET Florence et M. LOPEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTANET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,96", "RapportInscrit": "1,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUSLAH Laetitia et M. GARCIA-MATEO Lucas", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSLAH", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA-MATEO", "PrePsn": "Lucas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "0,98", "RapportInscrit": "0,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANDREANI Magali et M. CH\u00c9RUBINI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREANI", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CH\u00c9RUBINI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "13,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALLET Marie-Pierre et M. PONS Henri", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "36,76", "RapportInscrit": "19,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme URBAN Isabelle et M. VELLA Patrick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "URBAN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,39", "RapportInscrit": "2,85"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BUISSON Gis\u00e8le et M. DELCROIX Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCROIX", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "28,43", "RapportInscrit": "15,03"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Trets", "LibSubCom": "Beaurecueil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "41,72"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "58,28"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "55,41", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERAUD Jean-Claude et Mme SAEZ Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "41,83", "RapportInscrit": "23,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAYOL Pierre et Mme DI STEFANO Astrid", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYOL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI STEFANO", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "7,17", "RapportInscrit": "3,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRECH Emilie et M. MOUSSET Jean Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "Jean Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "17,53", "RapportInscrit": "9,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAPELL Pierre et Mme PAYET Marie-Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Marie-Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "10,76", "RapportInscrit": "5,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CANAL Jean-Louis et Mme COURSOL Evelyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURSOL", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "22,71", "RapportInscrit": "12,58"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Allauch", "LibSubCom": "Belcod\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1359"}, "Abstentions": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "42,24"}, "Votants": {"Nombre": "785", "RapportInscrit": "57,76"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "757", "RapportInscrit": "55,70", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EOUZAN Richard et Mme GARCIA Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EOUZAN", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "17,97", "RapportInscrit": "10,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUTENET Nathalie et M. ROBERT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTENET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "12,55", "RapportInscrit": "6,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUDOIN Bastien et Mme TEBBOUCHE Hacina", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEBBOUCHE", "PrePsn": "Hacina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "2,25", "RapportInscrit": "1,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIDART Fr\u00e9d\u00e9rique et M. LAURENT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDART", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "6,74", "RapportInscrit": "3,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GENZANA Bruno et Mme MIQUELLY V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENZANA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIQUELLY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "20,61", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DESBLANCS Lucie et M. PEROTTINO Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESBLANCS", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEROTTINO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "12,29", "RapportInscrit": "6,84"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme SEGUIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "27,61", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Berre-l'Etang", "LibSubCom": "Berre-l'Etang", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9177"}, "Abstentions": {"Nombre": "4245", "RapportInscrit": "46,26"}, "Votants": {"Nombre": "4932", "RapportInscrit": "53,74"}, "Blancs": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "4706", "RapportInscrit": "51,28", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTINET Mario et Mme OLANDA Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLANDA", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2371", "RapportExprime": "50,38", "RapportInscrit": "25,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. VIAUD G\u00e9rard et Mme VILLEJOUBERT M\u00e9lissa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEJOUBERT", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "5,86", "RapportInscrit": "3,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEGELDER V\u00e9ronique et M. GATEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGELDER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "2,04", "RapportInscrit": "1,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PUJOL Christiane et M. VERANI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERANI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1605", "RapportExprime": "34,11", "RapportInscrit": "17,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARIAS Julie et M. FILIPPI Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIAS", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "7,61", "RapportInscrit": "3,90"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Vitrolles", "LibSubCom": "Bouc-Bel-Air", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11788"}, "Abstentions": {"Nombre": "5783", "RapportInscrit": "49,06"}, "Votants": {"Nombre": "6005", "RapportInscrit": "50,94"}, "Blancs": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "5760", "RapportInscrit": "48,86", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EVESQUE Lionel et Mme MAGOTTE Pamela", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EVESQUE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGOTTE", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "3,68", "RapportInscrit": "1,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABDALLAH Nourdine et Mme SEBDA Chahrazed", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABDALLAH", "PrePsn": "Nourdine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEBDA", "PrePsn": "Chahrazed", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "8,09", "RapportInscrit": "3,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURCET GINER V\u00e9ronique et M. GACHON Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURCET GINER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GACHON", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "656", "RapportExprime": "11,39", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAFFENNE Danielle et M. SANCHEZ Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAFFENNE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1476", "RapportExprime": "25,63", "RapportInscrit": "12,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DALBIN Sandra et M. MALLIE Richard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALBIN", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLIE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2950", "RapportExprime": "51,22", "RapportInscrit": "25,03"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Allauch", "LibSubCom": "La Bouilladisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4381"}, "Abstentions": {"Nombre": "2004", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "2377", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "2302", "RapportInscrit": "52,55", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EOUZAN Richard et Mme GARCIA Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EOUZAN", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "6,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUTENET Nathalie et M. ROBERT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTENET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "12,38", "RapportInscrit": "6,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUDOIN Bastien et Mme TEBBOUCHE Hacina", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEBBOUCHE", "PrePsn": "Hacina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "1,30", "RapportInscrit": "0,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIDART Fr\u00e9d\u00e9rique et M. LAURENT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDART", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "9,30", "RapportInscrit": "4,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GENZANA Bruno et Mme MIQUELLY V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENZANA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIQUELLY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "14,90", "RapportInscrit": "7,83"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DESBLANCS Lucie et M. PEROTTINO Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESBLANCS", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEROTTINO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "16,42", "RapportInscrit": "8,63"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme SEGUIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "773", "RapportExprime": "33,58", "RapportInscrit": "17,64"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Ch\u00e2teaurenard", "LibSubCom": "Boulbon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1292"}, "Abstentions": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "40,56"}, "Votants": {"Nombre": "768", "RapportInscrit": "59,44"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "747", "RapportInscrit": "57,82", "RapportVotant": "97,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERARDI Emilie et M. PON\u00c7ON Guillaume", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PON\u00c7ON", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "4,28", "RapportInscrit": "2,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABAUD Corinne et M. LIMOUSIN Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMOUSIN", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "38,42", "RapportInscrit": "22,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUFOUR Jean et Mme NEVEU Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "4,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUIS Yvette et M. ROUSSET Jacques", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "5,09", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAUPIES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TERMINET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUPIES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "43,64", "RapportInscrit": "25,23"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Ch\u00e2teaurenard", "LibSubCom": "Cabannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3183"}, "Abstentions": {"Nombre": "1654", "RapportInscrit": "51,96"}, "Votants": {"Nombre": "1529", "RapportInscrit": "48,04"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,09"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "1491", "RapportInscrit": "46,84", "RapportVotant": "97,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERARDI Emilie et M. PON\u00c7ON Guillaume", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PON\u00c7ON", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "4,63", "RapportInscrit": "2,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABAUD Corinne et M. LIMOUSIN Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMOUSIN", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "26,02", "RapportInscrit": "12,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUFOUR Jean et Mme NEVEU Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "3,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUIS Yvette et M. ROUSSET Jacques", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "16,83", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAUPIES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TERMINET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUPIES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "679", "RapportExprime": "45,54", "RapportInscrit": "21,33"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Vitrolles", "LibSubCom": "Cabri\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7951"}, "Abstentions": {"Nombre": "3939", "RapportInscrit": "49,54"}, "Votants": {"Nombre": "4012", "RapportInscrit": "50,46"}, "Blancs": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,56"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "3820", "RapportInscrit": "48,04", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EVESQUE Lionel et Mme MAGOTTE Pamela", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EVESQUE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGOTTE", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "3,32", "RapportInscrit": "1,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABDALLAH Nourdine et Mme SEBDA Chahrazed", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABDALLAH", "PrePsn": "Nourdine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEBDA", "PrePsn": "Chahrazed", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURCET GINER V\u00e9ronique et M. GACHON Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURCET GINER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GACHON", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "834", "RapportExprime": "21,83", "RapportInscrit": "10,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAFFENNE Danielle et M. SANCHEZ Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAFFENNE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1003", "RapportExprime": "26,26", "RapportInscrit": "12,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DALBIN Sandra et M. MALLIE Richard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALBIN", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLIE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1607", "RapportExprime": "42,07", "RapportInscrit": "20,21"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Allauch", "LibSubCom": "Cadolive", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1891"}, "Abstentions": {"Nombre": "701", "RapportInscrit": "37,07"}, "Votants": {"Nombre": "1190", "RapportInscrit": "62,93"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,09"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "1172", "RapportInscrit": "61,98", "RapportVotant": "98,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EOUZAN Richard et Mme GARCIA Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EOUZAN", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "2,73", "RapportInscrit": "1,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUTENET Nathalie et M. ROBERT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTENET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "6,57", "RapportInscrit": "4,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUDOIN Bastien et Mme TEBBOUCHE Hacina", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEBBOUCHE", "PrePsn": "Hacina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "0,34", "RapportInscrit": "0,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIDART Fr\u00e9d\u00e9rique et M. LAURENT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDART", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "4,78", "RapportInscrit": "2,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GENZANA Bruno et Mme MIQUELLY V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENZANA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIQUELLY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "6,23", "RapportInscrit": "3,86"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DESBLANCS Lucie et M. PEROTTINO Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESBLANCS", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEROTTINO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "755", "RapportExprime": "64,42", "RapportInscrit": "39,93"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme SEGUIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "14,93", "RapportInscrit": "9,25"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Marignane", "LibSubCom": "Carry-le-Rouet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5618"}, "Abstentions": {"Nombre": "2736", "RapportInscrit": "48,70"}, "Votants": {"Nombre": "2882", "RapportInscrit": "51,30"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "2773", "RapportInscrit": "49,36", "RapportVotant": "96,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUANAUD Laurence et M. MACONE Hubert", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANAUD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACONE", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAZ Brigitte et M. KERVAJAN Gwena\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERVAJAN", "PrePsn": "Gwena\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "10,24", "RapportInscrit": "5,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMATE Patrick et Mme LENCI Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMATE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENCI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "2,92", "RapportInscrit": "1,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUARINO Val\u00e9rie et M. LE DISSES Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUARINO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DISSES", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1074", "RapportExprime": "38,73", "RapportInscrit": "19,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHEVALIER Laure et M. CROS Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1032", "RapportExprime": "37,22", "RapportInscrit": "18,37"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FAISSAL G\u00e9rard et Mme QUESSON Maryse", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAISSAL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "4,22", "RapportInscrit": "2,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "022", "LibCan": "La Ciotat", "LibSubCom": "Cassis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6756"}, "Abstentions": {"Nombre": "3343", "RapportInscrit": "49,48"}, "Votants": {"Nombre": "3413", "RapportInscrit": "50,52"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "3292", "RapportInscrit": "48,73", "RapportVotant": "96,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANSELMO Denis et Mme GEREUX Colette", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSELMO", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEREUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "3,19", "RapportInscrit": "1,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRATKOV Vesselin et Mme LEGUEM Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRATKOV", "PrePsn": "Vesselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGUEM", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "827", "RapportExprime": "25,12", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOR\u00c9 Patrick et Mme MILON Danielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1900", "RapportExprime": "57,72", "RapportInscrit": "28,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABATTU Christine et M. MONFERRINI Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABATTU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONFERRINI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "9,60", "RapportInscrit": "4,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURGLAN Ninon et M. GHENDOUF Karim", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGLAN", "PrePsn": "Ninon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GHENDOUF", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "4,37", "RapportInscrit": "2,13"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "023", "LibCan": "La Ciotat", "LibSubCom": "Ceyreste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3650"}, "Abstentions": {"Nombre": "1764", "RapportInscrit": "48,33"}, "Votants": {"Nombre": "1886", "RapportInscrit": "51,67"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "1801", "RapportInscrit": "49,34", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANSELMO Denis et Mme GEREUX Colette", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSELMO", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEREUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "2,61", "RapportInscrit": "1,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRATKOV Vesselin et Mme LEGUEM Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRATKOV", "PrePsn": "Vesselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGUEM", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "616", "RapportExprime": "34,20", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOR\u00c9 Patrick et Mme MILON Danielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "708", "RapportExprime": "39,31", "RapportInscrit": "19,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABATTU Christine et M. MONFERRINI Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABATTU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONFERRINI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "15,27", "RapportInscrit": "7,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURGLAN Ninon et M. GHENDOUF Karim", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGLAN", "PrePsn": "Ninon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GHENDOUF", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "8,61", "RapportInscrit": "4,25"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "024", "LibCan": "P\u00e9lissanne", "LibSubCom": "Charleval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1834"}, "Abstentions": {"Nombre": "845", "RapportInscrit": "46,07"}, "Votants": {"Nombre": "989", "RapportInscrit": "53,93"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "959", "RapportInscrit": "52,29", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALLIONE Alexis et Mme CAIRE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIONE", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "30,76", "RapportInscrit": "16,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Claire et M. MONT\u00c9COT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONT\u00c9COT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "20,33", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN-JAUBERT Lo\u00efc et Mme NO\u00cbL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-JAUBERT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "6,26", "RapportInscrit": "3,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENTE-CEAGLIO H\u00e9l\u00e8ne et M. GERARD Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTE-CEAGLIO", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "395", "RapportExprime": "41,19", "RapportInscrit": "21,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FARGIER EPOUSE FERRAND Nathalie et M. GAULON Didier", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIER EPOUSE FERRAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAULON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "1,46", "RapportInscrit": "0,76"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Trets", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-le-Rouge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1812"}, "Abstentions": {"Nombre": "862", "RapportInscrit": "47,57"}, "Votants": {"Nombre": "950", "RapportInscrit": "52,43"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "899", "RapportInscrit": "49,61", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERAUD Jean-Claude et Mme SAEZ Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "16,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAYOL Pierre et Mme DI STEFANO Astrid", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYOL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI STEFANO", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "5,23", "RapportInscrit": "2,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRECH Emilie et M. MOUSSET Jean Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "Jean Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "25,14", "RapportInscrit": "12,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAPELL Pierre et Mme PAYET Marie-Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Marie-Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "12,57", "RapportInscrit": "6,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CANAL Jean-Louis et Mme COURSOL Evelyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURSOL", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "23,14", "RapportInscrit": "11,48"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Marignane", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-les-Martigues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10122"}, "Abstentions": {"Nombre": "4749", "RapportInscrit": "46,92"}, "Votants": {"Nombre": "5373", "RapportInscrit": "53,08"}, "Blancs": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "5094", "RapportInscrit": "50,33", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUANAUD Laurence et M. MACONE Hubert", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANAUD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACONE", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "807", "RapportExprime": "15,84", "RapportInscrit": "7,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAZ Brigitte et M. KERVAJAN Gwena\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERVAJAN", "PrePsn": "Gwena\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "410", "RapportExprime": "8,05", "RapportInscrit": "4,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMATE Patrick et Mme LENCI Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMATE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENCI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "1,90", "RapportInscrit": "0,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUARINO Val\u00e9rie et M. LE DISSES Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUARINO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DISSES", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1695", "RapportExprime": "33,27", "RapportInscrit": "16,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHEVALIER Laure et M. CROS Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1981", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FAISSAL G\u00e9rard et Mme QUESSON Maryse", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAISSAL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "2,04", "RapportInscrit": "1,03"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Ch\u00e2teaurenard", "LibSubCom": "Ch\u00e2teaurenard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10223"}, "Abstentions": {"Nombre": "4616", "RapportInscrit": "45,15"}, "Votants": {"Nombre": "5607", "RapportInscrit": "54,85"}, "Blancs": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "5389", "RapportInscrit": "52,71", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERARDI Emilie et M. PON\u00c7ON Guillaume", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PON\u00c7ON", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "6,16", "RapportInscrit": "3,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABAUD Corinne et M. LIMOUSIN Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMOUSIN", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1823", "RapportExprime": "33,83", "RapportInscrit": "17,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUFOUR Jean et Mme NEVEU Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "693", "RapportExprime": "12,86", "RapportInscrit": "6,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUIS Yvette et M. ROUSSET Jacques", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "6,16", "RapportInscrit": "3,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAUPIES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TERMINET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUPIES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2209", "RapportExprime": "40,99", "RapportInscrit": "21,61"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "028", "LibCan": "La Ciotat", "LibSubCom": "La Ciotat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27916"}, "Abstentions": {"Nombre": "14352", "RapportInscrit": "51,41"}, "Votants": {"Nombre": "13564", "RapportInscrit": "48,59"}, "Blancs": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "13132", "RapportInscrit": "47,04", "RapportVotant": "96,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANSELMO Denis et Mme GEREUX Colette", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSELMO", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEREUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "2,60", "RapportInscrit": "1,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRATKOV Vesselin et Mme LEGUEM Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRATKOV", "PrePsn": "Vesselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGUEM", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4178", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "14,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOR\u00c9 Patrick et Mme MILON Danielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5319", "RapportExprime": "40,50", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABATTU Christine et M. MONFERRINI Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABATTU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONFERRINI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1627", "RapportExprime": "12,39", "RapportInscrit": "5,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURGLAN Ninon et M. GHENDOUF Karim", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGLAN", "PrePsn": "Ninon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GHENDOUF", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1666", "RapportExprime": "12,69", "RapportInscrit": "5,97"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Berre-l'Etang", "LibSubCom": "Cornillon-Confoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1146"}, "Abstentions": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "43,63"}, "Votants": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "56,37"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "54,71", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTINET Mario et Mme OLANDA Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLANDA", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "14,51", "RapportInscrit": "7,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. VIAUD G\u00e9rard et Mme VILLEJOUBERT M\u00e9lissa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEJOUBERT", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "11,64", "RapportInscrit": "6,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEGELDER V\u00e9ronique et M. GATEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGELDER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "3,67", "RapportInscrit": "2,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PUJOL Christiane et M. VERANI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERANI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "34,93", "RapportInscrit": "19,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARIAS Julie et M. FILIPPI Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIAS", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "35,25", "RapportInscrit": "19,28"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "030", "LibCan": "La Ciotat", "LibSubCom": "Cuges-les-Pins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3671"}, "Abstentions": {"Nombre": "1707", "RapportInscrit": "46,50"}, "Votants": {"Nombre": "1964", "RapportInscrit": "53,50"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "1881", "RapportInscrit": "51,24", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANSELMO Denis et Mme GEREUX Colette", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSELMO", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEREUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "2,45", "RapportInscrit": "1,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRATKOV Vesselin et Mme LEGUEM Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRATKOV", "PrePsn": "Vesselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGUEM", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "825", "RapportExprime": "43,86", "RapportInscrit": "22,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOR\u00c9 Patrick et Mme MILON Danielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "486", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABATTU Christine et M. MONFERRINI Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABATTU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONFERRINI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "16,64", "RapportInscrit": "8,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURGLAN Ninon et M. GHENDOUF Karim", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGLAN", "PrePsn": "Ninon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GHENDOUF", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "11,22", "RapportInscrit": "5,75"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Allauch", "LibSubCom": "La Destrousse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2534"}, "Abstentions": {"Nombre": "1101", "RapportInscrit": "43,45"}, "Votants": {"Nombre": "1433", "RapportInscrit": "56,55"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "1386", "RapportInscrit": "54,70", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EOUZAN Richard et Mme GARCIA Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EOUZAN", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUTENET Nathalie et M. ROBERT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTENET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "10,75", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUDOIN Bastien et Mme TEBBOUCHE Hacina", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEBBOUCHE", "PrePsn": "Hacina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "1,01", "RapportInscrit": "0,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIDART Fr\u00e9d\u00e9rique et M. LAURENT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDART", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "4,47", "RapportInscrit": "2,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GENZANA Bruno et Mme MIQUELLY V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENZANA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIQUELLY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "17,53", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DESBLANCS Lucie et M. PEROTTINO Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESBLANCS", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEROTTINO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "12,70", "RapportInscrit": "6,95"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme SEGUIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "511", "RapportExprime": "36,87", "RapportInscrit": "20,17"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "032", "LibCan": "P\u00e9lissanne", "LibSubCom": "Eguilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6676"}, "Abstentions": {"Nombre": "3461", "RapportInscrit": "51,84"}, "Votants": {"Nombre": "3215", "RapportInscrit": "48,16"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "3092", "RapportInscrit": "46,32", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALLIONE Alexis et Mme CAIRE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIONE", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "782", "RapportExprime": "25,29", "RapportInscrit": "11,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Claire et M. MONT\u00c9COT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONT\u00c9COT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1149", "RapportExprime": "37,16", "RapportInscrit": "17,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN-JAUBERT Lo\u00efc et Mme NO\u00cbL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-JAUBERT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "10,54", "RapportInscrit": "4,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENTE-CEAGLIO H\u00e9l\u00e8ne et M. GERARD Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTE-CEAGLIO", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "751", "RapportExprime": "24,29", "RapportInscrit": "11,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FARGIER EPOUSE FERRAND Nathalie et M. GAULON Didier", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIER EPOUSE FERRAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAULON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "2,72", "RapportInscrit": "1,26"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Marignane", "LibSubCom": "Ensu\u00e8s-la-Redonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4392"}, "Abstentions": {"Nombre": "2259", "RapportInscrit": "51,43"}, "Votants": {"Nombre": "2133", "RapportInscrit": "48,57"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "2048", "RapportInscrit": "46,63", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUANAUD Laurence et M. MACONE Hubert", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANAUD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACONE", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "416", "RapportExprime": "20,31", "RapportInscrit": "9,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAZ Brigitte et M. KERVAJAN Gwena\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERVAJAN", "PrePsn": "Gwena\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "11,04", "RapportInscrit": "5,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMATE Patrick et Mme LENCI Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMATE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENCI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "7,08", "RapportInscrit": "3,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUARINO Val\u00e9rie et M. LE DISSES Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUARINO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DISSES", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "394", "RapportExprime": "19,24", "RapportInscrit": "8,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHEVALIER Laure et M. CROS Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "815", "RapportExprime": "39,79", "RapportInscrit": "18,56"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FAISSAL G\u00e9rard et Mme QUESSON Maryse", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAISSAL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "2,54", "RapportInscrit": "1,18"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Salon-de-Provence-1", "LibSubCom": "Eygali\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1557"}, "Abstentions": {"Nombre": "681", "RapportInscrit": "43,74"}, "Votants": {"Nombre": "876", "RapportInscrit": "56,26"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "852", "RapportInscrit": "54,72", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTANET Florence et M. LOPEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTANET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "3,40", "RapportInscrit": "1,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUSLAH Laetitia et M. GARCIA-MATEO Lucas", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSLAH", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA-MATEO", "PrePsn": "Lucas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "0,35", "RapportInscrit": "0,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANDREANI Magali et M. CH\u00c9RUBINI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREANI", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CH\u00c9RUBINI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "36,27", "RapportInscrit": "19,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALLET Marie-Pierre et M. PONS Henri", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "24,53", "RapportInscrit": "13,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme URBAN Isabelle et M. VELLA Patrick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "URBAN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "5,16", "RapportInscrit": "2,83"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BUISSON Gis\u00e8le et M. DELCROIX Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCROIX", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "30,28", "RapportInscrit": "16,57"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Salon-de-Provence-1", "LibSubCom": "Eygui\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5846"}, "Abstentions": {"Nombre": "2560", "RapportInscrit": "43,79"}, "Votants": {"Nombre": "3286", "RapportInscrit": "56,21"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,55"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "3204", "RapportInscrit": "54,81", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTANET Florence et M. LOPEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTANET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "3,65", "RapportInscrit": "2,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUSLAH Laetitia et M. GARCIA-MATEO Lucas", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSLAH", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA-MATEO", "PrePsn": "Lucas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "0,59", "RapportInscrit": "0,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANDREANI Magali et M. CH\u00c9RUBINI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREANI", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CH\u00c9RUBINI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "10,24", "RapportInscrit": "5,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALLET Marie-Pierre et M. PONS Henri", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1647", "RapportExprime": "51,40", "RapportInscrit": "28,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme URBAN Isabelle et M. VELLA Patrick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "URBAN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "6,65", "RapportInscrit": "3,64"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BUISSON Gis\u00e8le et M. DELCROIX Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCROIX", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "880", "RapportExprime": "27,47", "RapportInscrit": "15,05"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Ch\u00e2teaurenard", "LibSubCom": "Eyragues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3394"}, "Abstentions": {"Nombre": "1641", "RapportInscrit": "48,35"}, "Votants": {"Nombre": "1753", "RapportInscrit": "51,65"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "1680", "RapportInscrit": "49,50", "RapportVotant": "95,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERARDI Emilie et M. PON\u00c7ON Guillaume", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PON\u00c7ON", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "8,15", "RapportInscrit": "4,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABAUD Corinne et M. LIMOUSIN Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMOUSIN", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "26,73", "RapportInscrit": "13,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUFOUR Jean et Mme NEVEU Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "13,93", "RapportInscrit": "6,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUIS Yvette et M. ROUSSET Jacques", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "5,60", "RapportInscrit": "2,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAUPIES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TERMINET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUPIES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "766", "RapportExprime": "45,60", "RapportInscrit": "22,57"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Berre-l'Etang", "LibSubCom": "La Fare-les-Oliviers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6097"}, "Abstentions": {"Nombre": "3063", "RapportInscrit": "50,24"}, "Votants": {"Nombre": "3034", "RapportInscrit": "49,76"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "2898", "RapportInscrit": "47,53", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTINET Mario et Mme OLANDA Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLANDA", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "853", "RapportExprime": "29,43", "RapportInscrit": "13,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. VIAUD G\u00e9rard et Mme VILLEJOUBERT M\u00e9lissa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEJOUBERT", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "8,21", "RapportInscrit": "3,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEGELDER V\u00e9ronique et M. GATEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGELDER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "3,11", "RapportInscrit": "1,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PUJOL Christiane et M. VERANI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERANI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1077", "RapportExprime": "37,16", "RapportInscrit": "17,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARIAS Julie et M. FILIPPI Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIAS", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "640", "RapportExprime": "22,08", "RapportInscrit": "10,50"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Salon-de-Provence-1", "LibSubCom": "Fontvieille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3171"}, "Abstentions": {"Nombre": "1305", "RapportInscrit": "41,15"}, "Votants": {"Nombre": "1866", "RapportInscrit": "58,85"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "1756", "RapportInscrit": "55,38", "RapportVotant": "94,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTANET Florence et M. LOPEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTANET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "9,23", "RapportInscrit": "5,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUSLAH Laetitia et M. GARCIA-MATEO Lucas", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSLAH", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA-MATEO", "PrePsn": "Lucas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "0,57", "RapportInscrit": "0,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANDREANI Magali et M. CH\u00c9RUBINI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREANI", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CH\u00c9RUBINI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "428", "RapportExprime": "24,37", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALLET Marie-Pierre et M. PONS Henri", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "25,57", "RapportInscrit": "14,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme URBAN Isabelle et M. VELLA Patrick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "URBAN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "7,12", "RapportInscrit": "3,94"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BUISSON Gis\u00e8le et M. DELCROIX Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCROIX", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "582", "RapportExprime": "33,14", "RapportInscrit": "18,35"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Istres", "LibSubCom": "Fos-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12742"}, "Abstentions": {"Nombre": "6566", "RapportInscrit": "51,53"}, "Votants": {"Nombre": "6176", "RapportInscrit": "48,47"}, "Blancs": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "5986", "RapportInscrit": "46,98", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IORIO V\u00e9ronique et M. MEXIS Adrien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IORIO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEXIS", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2257", "RapportExprime": "37,70", "RapportInscrit": "17,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEBAN Michel et Mme STEKELOROM Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEKELOROM", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "518", "RapportExprime": "8,65", "RapportInscrit": "4,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOULIA Nicole et M. RAIMONDI Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMONDI", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2811", "RapportExprime": "46,96", "RapportInscrit": "22,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BACHMAN Anne et M. LEMASSU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHMAN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMASSU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "6,68", "RapportInscrit": "3,14"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Trets", "LibSubCom": "Fuveau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7185"}, "Abstentions": {"Nombre": "3640", "RapportInscrit": "50,66"}, "Votants": {"Nombre": "3545", "RapportInscrit": "49,34"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "3418", "RapportInscrit": "47,57", "RapportVotant": "96,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERAUD Jean-Claude et Mme SAEZ Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1158", "RapportExprime": "33,88", "RapportInscrit": "16,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAYOL Pierre et Mme DI STEFANO Astrid", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYOL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI STEFANO", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "2,75", "RapportInscrit": "1,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRECH Emilie et M. MOUSSET Jean Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "Jean Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1040", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAPELL Pierre et Mme PAYET Marie-Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Marie-Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "692", "RapportExprime": "20,25", "RapportInscrit": "9,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CANAL Jean-Louis et Mme COURSOL Evelyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURSOL", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "434", "RapportExprime": "12,70", "RapportInscrit": "6,04"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Gardanne", "LibSubCom": "Gardanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16241"}, "Abstentions": {"Nombre": "9303", "RapportInscrit": "57,28"}, "Votants": {"Nombre": "6938", "RapportInscrit": "42,72"}, "Blancs": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "6723", "RapportInscrit": "41,40", "RapportVotant": "96,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORNERONE Martine et M. FUSONE Maximilien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORNERONE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSONE", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2343", "RapportExprime": "34,85", "RapportInscrit": "14,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARDHUIN Philippe et Mme PORSIN-RAIDIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDHUIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORSIN-RAIDIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "941", "RapportExprime": "14,00", "RapportInscrit": "5,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALAFAT Roxane et M. CRISTIANI Georges", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAFAT", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRISTIANI", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "756", "RapportExprime": "11,24", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme INAUDI Rosy et M. JORDA Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "INAUDI", "PrePsn": "Rosy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORDA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2683", "RapportExprime": "39,91", "RapportInscrit": "16,52"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "042", "LibCan": "La Ciotat", "LibSubCom": "G\u00e9menos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5589"}, "Abstentions": {"Nombre": "2519", "RapportInscrit": "45,07"}, "Votants": {"Nombre": "3070", "RapportInscrit": "54,93"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "2972", "RapportInscrit": "53,18", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANSELMO Denis et Mme GEREUX Colette", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSELMO", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEREUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "2,32", "RapportInscrit": "1,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRATKOV Vesselin et Mme LEGUEM Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRATKOV", "PrePsn": "Vesselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGUEM", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "778", "RapportExprime": "26,18", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOR\u00c9 Patrick et Mme MILON Danielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1541", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "27,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABATTU Christine et M. MONFERRINI Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABATTU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONFERRINI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "432", "RapportExprime": "14,54", "RapportInscrit": "7,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURGLAN Ninon et M. GHENDOUF Karim", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGLAN", "PrePsn": "Ninon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GHENDOUF", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "5,11", "RapportInscrit": "2,72"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Marignane", "LibSubCom": "Gignac-la-Nerthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7728"}, "Abstentions": {"Nombre": "4412", "RapportInscrit": "57,09"}, "Votants": {"Nombre": "3316", "RapportInscrit": "42,91"}, "Blancs": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "3166", "RapportInscrit": "40,97", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUANAUD Laurence et M. MACONE Hubert", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANAUD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACONE", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "440", "RapportExprime": "13,90", "RapportInscrit": "5,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAZ Brigitte et M. KERVAJAN Gwena\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERVAJAN", "PrePsn": "Gwena\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "8,46", "RapportInscrit": "3,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMATE Patrick et Mme LENCI Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMATE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENCI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "5,21", "RapportInscrit": "2,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUARINO Val\u00e9rie et M. LE DISSES Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUARINO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DISSES", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "632", "RapportExprime": "19,96", "RapportInscrit": "8,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHEVALIER Laure et M. CROS Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1577", "RapportExprime": "49,81", "RapportInscrit": "20,41"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FAISSAL G\u00e9rard et Mme QUESSON Maryse", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAISSAL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "2,65", "RapportInscrit": "1,09"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Salon-de-Provence-2", "LibSubCom": "Grans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3883"}, "Abstentions": {"Nombre": "1688", "RapportInscrit": "43,47"}, "Votants": {"Nombre": "2195", "RapportInscrit": "56,53"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,09"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "2124", "RapportInscrit": "54,70", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADAM Philippe et Mme ESPALLARDO B\u00e9atrix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPALLARDO", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "671", "RapportExprime": "31,59", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALPE Margaux et M. CABIAC Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPE", "PrePsn": "Margaux", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABIAC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "4,10", "RapportInscrit": "2,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMSELEM Martine et M. VIGOUROUX Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMSELEM", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGOUROUX", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "854", "RapportExprime": "40,21", "RapportInscrit": "21,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ROUX Michel et Mme SOURD Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "393", "RapportExprime": "18,50", "RapportInscrit": "10,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BENDJEDDOU Asdin et Mme TAGLIONI H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENDJEDDOU", "PrePsn": "Asdin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAGLIONI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "5,60", "RapportInscrit": "3,06"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Ch\u00e2teaurenard", "LibSubCom": "Graveson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3685"}, "Abstentions": {"Nombre": "1929", "RapportInscrit": "52,35"}, "Votants": {"Nombre": "1756", "RapportInscrit": "47,65"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "1701", "RapportInscrit": "46,16", "RapportVotant": "96,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERARDI Emilie et M. PON\u00c7ON Guillaume", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PON\u00c7ON", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "11,64", "RapportInscrit": "5,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABAUD Corinne et M. LIMOUSIN Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMOUSIN", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "407", "RapportExprime": "23,93", "RapportInscrit": "11,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUFOUR Jean et Mme NEVEU Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "10,99", "RapportInscrit": "5,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUIS Yvette et M. ROUSSET Jacques", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "5,11", "RapportInscrit": "2,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAUPIES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TERMINET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUPIES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "822", "RapportExprime": "48,32", "RapportInscrit": "22,31"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Allauch", "LibSubCom": "Gr\u00e9asque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3172"}, "Abstentions": {"Nombre": "1472", "RapportInscrit": "46,41"}, "Votants": {"Nombre": "1700", "RapportInscrit": "53,59"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "1631", "RapportInscrit": "51,42", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EOUZAN Richard et Mme GARCIA Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EOUZAN", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "4,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUTENET Nathalie et M. ROBERT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTENET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "15,14", "RapportInscrit": "7,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUDOIN Bastien et Mme TEBBOUCHE Hacina", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEBBOUCHE", "PrePsn": "Hacina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "1,59", "RapportInscrit": "0,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIDART Fr\u00e9d\u00e9rique et M. LAURENT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDART", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "10,61", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GENZANA Bruno et Mme MIQUELLY V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENZANA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIQUELLY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "14,16", "RapportInscrit": "7,28"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DESBLANCS Lucie et M. PEROTTINO Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESBLANCS", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEROTTINO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "17,60", "RapportInscrit": "9,05"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme SEGUIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "522", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "16,46"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Istres", "LibSubCom": "Istres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29643"}, "Abstentions": {"Nombre": "13086", "RapportInscrit": "44,15"}, "Votants": {"Nombre": "16557", "RapportInscrit": "55,85"}, "Blancs": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "15796", "RapportInscrit": "53,29", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IORIO V\u00e9ronique et M. MEXIS Adrien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IORIO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEXIS", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6113", "RapportExprime": "38,70", "RapportInscrit": "20,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEBAN Michel et Mme STEKELOROM Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEKELOROM", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1973", "RapportExprime": "12,49", "RapportInscrit": "6,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOULIA Nicole et M. RAIMONDI Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMONDI", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6107", "RapportExprime": "38,66", "RapportInscrit": "20,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BACHMAN Anne et M. LEMASSU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHMAN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMASSU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1603", "RapportExprime": "10,15", "RapportInscrit": "5,41"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Trets", "LibSubCom": "Jouques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3742"}, "Abstentions": {"Nombre": "1889", "RapportInscrit": "50,48"}, "Votants": {"Nombre": "1853", "RapportInscrit": "49,52"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,27"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "1780", "RapportInscrit": "47,57", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERAUD Jean-Claude et Mme SAEZ Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "419", "RapportExprime": "23,54", "RapportInscrit": "11,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAYOL Pierre et Mme DI STEFANO Astrid", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYOL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI STEFANO", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "4,89", "RapportInscrit": "2,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRECH Emilie et M. MOUSSET Jean Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "Jean Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "668", "RapportExprime": "37,53", "RapportInscrit": "17,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAPELL Pierre et Mme PAYET Marie-Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Marie-Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "16,24", "RapportInscrit": "7,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CANAL Jean-Louis et Mme COURSOL Evelyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURSOL", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "17,81", "RapportInscrit": "8,47"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Salon-de-Provence-1", "LibSubCom": "Lamanon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1543"}, "Abstentions": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "44,46"}, "Votants": {"Nombre": "857", "RapportInscrit": "55,54"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "833", "RapportInscrit": "53,99", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTANET Florence et M. LOPEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTANET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "4,56", "RapportInscrit": "2,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUSLAH Laetitia et M. GARCIA-MATEO Lucas", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSLAH", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA-MATEO", "PrePsn": "Lucas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "1,80", "RapportInscrit": "0,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANDREANI Magali et M. CH\u00c9RUBINI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREANI", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CH\u00c9RUBINI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "23,65", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALLET Marie-Pierre et M. PONS Henri", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "29,65", "RapportInscrit": "16,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme URBAN Isabelle et M. VELLA Patrick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "URBAN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "5,16", "RapportInscrit": "2,79"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BUISSON Gis\u00e8le et M. DELCROIX Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCROIX", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "35,17", "RapportInscrit": "18,99"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "050", "LibCan": "P\u00e9lissanne", "LibSubCom": "Lambesc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7489"}, "Abstentions": {"Nombre": "3374", "RapportInscrit": "45,05"}, "Votants": {"Nombre": "4115", "RapportInscrit": "54,95"}, "Blancs": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "3982", "RapportInscrit": "53,17", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALLIONE Alexis et Mme CAIRE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIONE", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1074", "RapportExprime": "26,97", "RapportInscrit": "14,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Claire et M. MONT\u00c9COT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONT\u00c9COT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1022", "RapportExprime": "25,67", "RapportInscrit": "13,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN-JAUBERT Lo\u00efc et Mme NO\u00cbL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-JAUBERT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "376", "RapportExprime": "9,44", "RapportInscrit": "5,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENTE-CEAGLIO H\u00e9l\u00e8ne et M. GERARD Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTE-CEAGLIO", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1429", "RapportExprime": "35,89", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FARGIER EPOUSE FERRAND Nathalie et M. GAULON Didier", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIER EPOUSE FERRAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAULON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "2,03", "RapportInscrit": "1,08"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Berre-l'Etang", "LibSubCom": "Lan\u00e7on-Provence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6945"}, "Abstentions": {"Nombre": "3404", "RapportInscrit": "49,01"}, "Votants": {"Nombre": "3541", "RapportInscrit": "50,99"}, "Blancs": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "3400", "RapportInscrit": "48,96", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTINET Mario et Mme OLANDA Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLANDA", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "442", "RapportExprime": "13,00", "RapportInscrit": "6,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. VIAUD G\u00e9rard et Mme VILLEJOUBERT M\u00e9lissa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEJOUBERT", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "8,09", "RapportInscrit": "3,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEGELDER V\u00e9ronique et M. GATEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGELDER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "3,32", "RapportInscrit": "1,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PUJOL Christiane et M. VERANI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERANI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1257", "RapportExprime": "36,97", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARIAS Julie et M. FILIPPI Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIAS", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1313", "RapportExprime": "38,62", "RapportInscrit": "18,91"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Ch\u00e2teaurenard", "LibSubCom": "Maillane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1818"}, "Abstentions": {"Nombre": "880", "RapportInscrit": "48,40"}, "Votants": {"Nombre": "938", "RapportInscrit": "51,60"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "908", "RapportInscrit": "49,94", "RapportVotant": "96,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERARDI Emilie et M. PON\u00c7ON Guillaume", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PON\u00c7ON", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "7,93", "RapportInscrit": "3,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABAUD Corinne et M. LIMOUSIN Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMOUSIN", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "30,62", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUFOUR Jean et Mme NEVEU Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "10,46", "RapportInscrit": "5,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUIS Yvette et M. ROUSSET Jacques", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "5,29", "RapportInscrit": "2,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAUPIES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TERMINET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUPIES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "415", "RapportExprime": "45,70", "RapportInscrit": "22,83"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "053", "LibCan": "P\u00e9lissanne", "LibSubCom": "Mallemort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4957"}, "Abstentions": {"Nombre": "2464", "RapportInscrit": "49,71"}, "Votants": {"Nombre": "2493", "RapportInscrit": "50,29"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "2406", "RapportInscrit": "48,54", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALLIONE Alexis et Mme CAIRE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIONE", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "810", "RapportExprime": "33,67", "RapportInscrit": "16,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Claire et M. MONT\u00c9COT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONT\u00c9COT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "496", "RapportExprime": "20,62", "RapportInscrit": "10,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN-JAUBERT Lo\u00efc et Mme NO\u00cbL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-JAUBERT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "6,77", "RapportInscrit": "3,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENTE-CEAGLIO H\u00e9l\u00e8ne et M. GERARD Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTE-CEAGLIO", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "892", "RapportExprime": "37,07", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FARGIER EPOUSE FERRAND Nathalie et M. GAULON Didier", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIER EPOUSE FERRAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAULON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "1,87", "RapportInscrit": "0,91"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Marignane", "LibSubCom": "Marignane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22092"}, "Abstentions": {"Nombre": "12437", "RapportInscrit": "56,30"}, "Votants": {"Nombre": "9655", "RapportInscrit": "43,70"}, "Blancs": {"Nombre": "829", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "8,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "8826", "RapportInscrit": "39,95", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUANAUD Laurence et M. MACONE Hubert", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANAUD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACONE", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "582", "RapportExprime": "6,59", "RapportInscrit": "2,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAZ Brigitte et M. KERVAJAN Gwena\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERVAJAN", "PrePsn": "Gwena\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "470", "RapportExprime": "5,33", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMATE Patrick et Mme LENCI Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMATE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENCI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "1,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUARINO Val\u00e9rie et M. LE DISSES Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUARINO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DISSES", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4520", "RapportExprime": "51,21", "RapportInscrit": "20,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHEVALIER Laure et M. CROS Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2725", "RapportExprime": "30,87", "RapportInscrit": "12,33"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FAISSAL G\u00e9rard et Mme QUESSON Maryse", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAISSAL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "2,66", "RapportInscrit": "1,06"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Marseille-1", "LibSubCom": "Marseille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38606"}, "Abstentions": {"Nombre": "21157", "RapportInscrit": "54,80"}, "Votants": {"Nombre": "17449", "RapportInscrit": "45,20"}, "Blancs": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "16887", "RapportInscrit": "43,74", "RapportVotant": "96,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORAY Sylvie et M. GOUIN Alain", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "1,29", "RapportInscrit": "0,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PAYAN Beno\u00eet et Mme RUBIROLA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIROLA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4547", "RapportExprime": "26,93", "RapportInscrit": "11,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEDJBAR Houria et M. PEREZ Bruno", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEDJBAR", "PrePsn": "Houria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUALEM Miloud et Mme GILLY H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUALEM", "PrePsn": "Miloud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "759", "RapportExprime": "4,49", "RapportInscrit": "1,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUHOUALI Ali et Mme CARBONNEL Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUHOUALI", "PrePsn": "Ali", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBONNEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "1,94", "RapportInscrit": "0,85"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DELAYE Laurence et M. LUC Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3722", "RapportExprime": "22,04", "RapportInscrit": "9,64"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KLEPPER V\u00e9ronique et M. LITTERA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEPPER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LITTERA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "494", "RapportExprime": "2,93", "RapportInscrit": "1,28"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme DAUBET Monique et M. PINATEL Thibault", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBET", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINATEL", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3537", "RapportExprime": "20,95", "RapportInscrit": "9,16"}, {"NumPanneauCand": "9", "LibBin": "M. ASPINAS Gilles et Mme ELDIN Carole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASPINAS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELDIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2099", "RapportExprime": "12,43", "RapportInscrit": "5,44"}, {"NumPanneauCand": "10", "LibBin": "M. CHABRAN Guillaume et Mme LOPEZ Marine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABRAN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "560", "RapportExprime": "3,32", "RapportInscrit": "1,45"}, {"NumPanneauCand": "11", "LibBin": "M. RODI Michel et Mme ZOUBIR Linda", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RODI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOUBIR", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "623", "RapportExprime": "3,69", "RapportInscrit": "1,61"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Marseille-2", "LibSubCom": "Marseille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28991"}, "Abstentions": {"Nombre": "17399", "RapportInscrit": "60,02"}, "Votants": {"Nombre": "11592", "RapportInscrit": "39,98"}, "Blancs": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "11144", "RapportInscrit": "38,44", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AKHAZZANE Nora et M. GUAZA Gabriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKHAZZANE", "PrePsn": "Nora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUAZA", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1405", "RapportExprime": "12,61", "RapportInscrit": "4,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPUIS Jo\u00ebl et Mme MARTI Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTI", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2631", "RapportExprime": "23,61", "RapportInscrit": "9,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPLAIX Gabriel et Mme FOREST Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPLAIX", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "1,20", "RapportInscrit": "0,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEKHIL Hacene et Mme PERRIN TOININ Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEKHIL", "PrePsn": "Hacene", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN TOININ", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "926", "RapportExprime": "8,31", "RapportInscrit": "3,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GUERINI Jean-No\u00ebl et Mme NARDUCCI Lisette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERINI", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARDUCCI", "PrePsn": "Lisette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3808", "RapportExprime": "34,17", "RapportInscrit": "13,14"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COPPEY St\u00e9phane et Mme VICHNIEVSKY Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPEY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VICHNIEVSKY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "822", "RapportExprime": "7,38", "RapportInscrit": "2,84"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Marie-Claude et M. MAZET Thomas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZET", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1418", "RapportExprime": "12,72", "RapportInscrit": "4,89"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Marseille-3", "LibSubCom": "Marseille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29921"}, "Abstentions": {"Nombre": "17962", "RapportInscrit": "60,03"}, "Votants": {"Nombre": "11959", "RapportInscrit": "39,97"}, "Blancs": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "11463", "RapportInscrit": "38,31", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIAMANTI Val\u00e9rie et M. SICARD Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAMANTI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1824", "RapportExprime": "15,91", "RapportInscrit": "6,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PANAGIOTOU Georges et Mme RIVET-JOLIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANAGIOTOU", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVET-JOLIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1222", "RapportExprime": "10,66", "RapportInscrit": "4,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIBRAYEL Henri et Mme SPORTIELLO Josette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIBRAYEL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPORTIELLO", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2798", "RapportExprime": "24,41", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARLE FRENTZEL Lydia et M. MARTY Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLE FRENTZEL", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1294", "RapportExprime": "11,29", "RapportInscrit": "4,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTRAND Denis et Mme OUDALI Ghania", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDALI", "PrePsn": "Ghania", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "2,64", "RapportInscrit": "1,01"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GRECH Sophie et M. MARANDAT Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARANDAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4022", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "13,44"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Marseille-4", "LibSubCom": "Marseille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32150"}, "Abstentions": {"Nombre": "20141", "RapportInscrit": "62,65"}, "Votants": {"Nombre": "12009", "RapportInscrit": "37,35"}, "Blancs": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "11405", "RapportInscrit": "35,47", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAMELIO Marie et M. SUSINI Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMELIO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUSINI", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1970", "RapportExprime": "17,27", "RapportInscrit": "6,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CUPOLATI Paul et Mme FARKAS Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUPOLATI", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARKAS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4578", "RapportExprime": "40,14", "RapportInscrit": "14,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENARIOUA R\u00e9bia et Mme DI MARINO Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENARIOUA", "PrePsn": "R\u00e9bia", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI MARINO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3542", "RapportExprime": "31,06", "RapportInscrit": "11,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AYADI Samir et Mme CHARIN Simone", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYADI", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARIN", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "2,82", "RapportInscrit": "1,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BEN AHMED Sam et Mme M'MADI Rabiata", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEN AHMED", "PrePsn": "Sam", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M'MADI", "PrePsn": "Rabiata", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "993", "RapportExprime": "8,71", "RapportInscrit": "3,09"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Marseille-5", "LibSubCom": "Marseille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35555"}, "Abstentions": {"Nombre": "20435", "RapportInscrit": "57,47"}, "Votants": {"Nombre": "15120", "RapportInscrit": "42,53"}, "Blancs": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "14383", "RapportInscrit": "40,45", "RapportVotant": "95,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ANGIO Sandrine et M. MAGGIO Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ANGIO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGGIO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5280", "RapportExprime": "36,71", "RapportInscrit": "14,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOUCOURE Samba et Mme MANNI Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCOURE", "PrePsn": "Samba", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANNI", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "492", "RapportExprime": "3,42", "RapportInscrit": "1,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FUCHS Robert et Mme MACALUSO Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACALUSO", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3215", "RapportExprime": "22,35", "RapportInscrit": "9,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HADJ-CHIKH Haouaria et M. ROSSI Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADJ-CHIKH", "PrePsn": "Haouaria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3691", "RapportExprime": "25,66", "RapportInscrit": "10,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERRICHE Karima et M. ITRISSO Mohamed", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERRICHE", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ITRISSO", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1705", "RapportExprime": "11,85", "RapportInscrit": "4,80"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Marseille-6", "LibSubCom": "Marseille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41049"}, "Abstentions": {"Nombre": "21554", "RapportInscrit": "52,51"}, "Votants": {"Nombre": "19495", "RapportInscrit": "47,49"}, "Blancs": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "18830", "RapportInscrit": "45,87", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORDIER Monique et M. MIRON Richard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRON", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3636", "RapportExprime": "19,31", "RapportInscrit": "8,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSE Christophe et Mme TRANCHIDA Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHIDA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5126", "RapportExprime": "27,22", "RapportInscrit": "12,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HOFFMANN Anita et M. MHAMADI Sa\u00efd", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOFFMANN", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MHAMADI", "PrePsn": "Sa\u00efd", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "672", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "1,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZORLA Marie-Jos\u00e9 et M. PEYRAUD Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZORLA", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRAUD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "870", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "2,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUDIEUZ\u00c8RE C\u00e9dric et Mme MUSTACHIA Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUDIEUZ\u00c8RE", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUSTACHIA", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7562", "RapportExprime": "40,16", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MEZEGHICHE Samir et Mme SOILIHI Sarah", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEZEGHICHE", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOILIHI", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "668", "RapportExprime": "3,55", "RapportInscrit": "1,63"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. MONTES Henri et Mme MOURIES Odile", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIES", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "1,57", "RapportInscrit": "0,72"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Marseille-7", "LibSubCom": "Marseille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53811"}, "Abstentions": {"Nombre": "27746", "RapportInscrit": "51,56"}, "Votants": {"Nombre": "26065", "RapportInscrit": "48,44"}, "Blancs": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "25129", "RapportInscrit": "46,70", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENAMAR Rosa et M. MENNILLO Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAMAR", "PrePsn": "Rosa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENNILLO", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "937", "RapportExprime": "3,73", "RapportInscrit": "1,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAMERRE France et M. OHANESSIAN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMERRE", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OHANESSIAN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4529", "RapportExprime": "18,02", "RapportInscrit": "8,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBE Christian et Mme WALGENWITZ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALGENWITZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1677", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PUSTORINO Marine et M. REY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSTORINO", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7941", "RapportExprime": "31,60", "RapportInscrit": "14,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALDILA Mich\u00e8le et M. ROUDIER Paul", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDILA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUDIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "662", "RapportExprime": "2,63", "RapportInscrit": "1,23"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARAT Lo\u00efc et Mme PHILIPPE \u00c9lisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9383", "RapportExprime": "37,34", "RapportInscrit": "17,44"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Marseille-8", "LibSubCom": "Marseille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45534"}, "Abstentions": {"Nombre": "25631", "RapportInscrit": "56,29"}, "Votants": {"Nombre": "19903", "RapportInscrit": "43,71"}, "Blancs": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "19134", "RapportInscrit": "42,02", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUVAL Jocelyne et M. MAURICE Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURICE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1622", "RapportExprime": "8,48", "RapportInscrit": "3,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENGUERROUD Myriam et M. BERRAHMA Abdelkader", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENGUERROUD", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERRAHMA", "PrePsn": "Abdelkader", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "553", "RapportExprime": "2,89", "RapportInscrit": "1,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RADY Souaad et M. ZEMMOUCHI Sofiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RADY", "PrePsn": "Souaad", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEMMOUCHI", "PrePsn": "Sofiane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "648", "RapportExprime": "3,39", "RapportInscrit": "1,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARREGA Sylvie et M. SANTELLI Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARREGA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTELLI", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4444", "RapportExprime": "23,23", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DESLOT Laura et M. ESPOSITO Anthony", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOT", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "2,13", "RapportInscrit": "0,90"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARTHELEMY Denis et Mme HERMANT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERMANT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3458", "RapportExprime": "18,07", "RapportInscrit": "7,59"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. COMAS Laurent et Mme ORTEGA Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8001", "RapportExprime": "41,82", "RapportInscrit": "17,57"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Marseille-9", "LibSubCom": "Marseille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48806"}, "Abstentions": {"Nombre": "25182", "RapportInscrit": "51,60"}, "Votants": {"Nombre": "23624", "RapportInscrit": "48,40"}, "Blancs": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "22733", "RapportInscrit": "46,58", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUSTE Christine et M. MENCHON Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSTE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENCHON", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3536", "RapportExprime": "15,55", "RapportInscrit": "7,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CATANEO Michel et Mme SICARD Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATANEO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7416", "RapportExprime": "32,62", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALVET Alain et Mme CASSAGNAU Florence", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSAGNAU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "655", "RapportExprime": "2,88", "RapportInscrit": "1,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARADEC Laure-Agn\u00e8s et M. REAULT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Laure-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REAULT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8000", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "16,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALGRIN Guillaume et Mme RUMEAU Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGRIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3126", "RapportExprime": "13,75", "RapportInscrit": "6,40"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Marseille-10", "LibSubCom": "Marseille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48045"}, "Abstentions": {"Nombre": "25769", "RapportInscrit": "53,64"}, "Votants": {"Nombre": "22276", "RapportInscrit": "46,36"}, "Blancs": {"Nombre": "702", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "21294", "RapportInscrit": "44,32", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUN-POTHIN St\u00e9phanie et M. LLEDO Fr\u00e9d\u00e9ric-Sauveur", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN-POTHIN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLEDO", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric-Sauveur", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "1,00", "RapportInscrit": "0,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAVAGNARA Jean-Marc et Mme HOCINI Sophia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAGNARA", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOCINI", "PrePsn": "Sophia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3014", "RapportExprime": "14,15", "RapportInscrit": "6,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAUNIER Marcel et Mme TRANI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNIER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6872", "RapportExprime": "32,27", "RapportInscrit": "14,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HAMONET Chantal et M. THEVENIN Patrick", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMONET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1477", "RapportExprime": "6,94", "RapportInscrit": "3,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHARTON Jacques et Mme FERNANDEZ Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTON", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1164", "RapportExprime": "5,47", "RapportInscrit": "2,42"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ROYER-PERREAUT Lionel et Mme VASSAL Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYER-PERREAUT", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSAL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8553", "RapportExprime": "40,17", "RapportInscrit": "17,80"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Marseille-11", "LibSubCom": "Marseille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39270"}, "Abstentions": {"Nombre": "21106", "RapportInscrit": "53,75"}, "Votants": {"Nombre": "18164", "RapportInscrit": "46,25"}, "Blancs": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "17435", "RapportInscrit": "44,40", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABOZ GUEDJ Martine et M. REBAUDENGO Frank", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABOZ GUEDJ", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBAUDENGO", "PrePsn": "Frank", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "544", "RapportExprime": "3,12", "RapportInscrit": "1,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUMANN Jean Pierre et Mme KERBRAT Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMANN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERBRAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5034", "RapportExprime": "28,87", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COCAIGN Bruno et Mme PASQUET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCAIGN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2252", "RapportExprime": "12,92", "RapportInscrit": "5,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROUARD Nicolas et Mme MEMAJ Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEMAJ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "1,42", "RapportInscrit": "0,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIAGGI Solange et M. DI NOCERA Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIAGGI", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI NOCERA", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4852", "RapportExprime": "27,83", "RapportInscrit": "12,36"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARLES S\u00e9bastien et Mme PIGAMO Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLES", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGAMO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4505", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "11,47"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Marseille-12", "LibSubCom": "Marseille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49116"}, "Abstentions": {"Nombre": "25795", "RapportInscrit": "52,52"}, "Votants": {"Nombre": "23321", "RapportInscrit": "47,48"}, "Blancs": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "22630", "RapportInscrit": "46,07", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNASCONI Sabine et M. MORAINE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNASCONI", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8501", "RapportExprime": "37,57", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARINO Audrey et M. PELLICANI Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLICANI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2044", "RapportExprime": "9,03", "RapportInscrit": "4,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN DE CHAMPAGNAC Franck-Michel et Mme PUGGELLI Henriette", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN DE CHAMPAGNAC", "PrePsn": "Franck-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGGELLI", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "923", "RapportExprime": "4,08", "RapportInscrit": "1,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERONIMO \u00c9ric et Mme PARODI Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMO", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARODI", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5774", "RapportExprime": "25,51", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAO Michel et Mme LEVY-MOZZICONACCI Annie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVY-MOZZICONACCI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4552", "RapportExprime": "20,11", "RapportInscrit": "9,27"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AOUNI-OUEDERNI Fethi et Mme DENIA-SALONE Conception", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUNI-OUEDERNI", "PrePsn": "Fethi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIA-SALONE", "PrePsn": "Conception", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "420", "RapportExprime": "1,86", "RapportInscrit": "0,86"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Jean-Christophe et Mme MONETTO Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONETTO", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "416", "RapportExprime": "1,84", "RapportInscrit": "0,85"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "055AR01", "LibCan": "Marseille-1", "LibSubCom": "Marseille 1er arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18414"}, "Abstentions": {"Nombre": "10693", "RapportInscrit": "58,07"}, "Votants": {"Nombre": "7721", "RapportInscrit": "41,93"}, "Blancs": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "7487", "RapportInscrit": "40,66", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORAY Sylvie et M. GOUIN Alain", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "1,14", "RapportInscrit": "0,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PAYAN Beno\u00eet et Mme RUBIROLA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIROLA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2322", "RapportExprime": "31,01", "RapportInscrit": "12,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEDJBAR Houria et M. PEREZ Bruno", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEDJBAR", "PrePsn": "Houria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUALEM Miloud et Mme GILLY H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUALEM", "PrePsn": "Miloud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "488", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "2,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUHOUALI Ali et Mme CARBONNEL Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUHOUALI", "PrePsn": "Ali", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBONNEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "2,84", "RapportInscrit": "1,16"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DELAYE Laurence et M. LUC Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1182", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "6,42"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KLEPPER V\u00e9ronique et M. LITTERA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEPPER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LITTERA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "3,62", "RapportInscrit": "1,47"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme DAUBET Monique et M. PINATEL Thibault", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBET", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINATEL", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1226", "RapportExprime": "16,38", "RapportInscrit": "6,66"}, {"NumPanneauCand": "9", "LibBin": "M. ASPINAS Gilles et Mme ELDIN Carole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASPINAS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELDIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1128", "RapportExprime": "15,07", "RapportInscrit": "6,13"}, {"NumPanneauCand": "10", "LibBin": "M. CHABRAN Guillaume et Mme LOPEZ Marine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABRAN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "3,49", "RapportInscrit": "1,42"}, {"NumPanneauCand": "11", "LibBin": "M. RODI Michel et Mme ZOUBIR Linda", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RODI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOUBIR", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "4,15", "RapportInscrit": "1,69"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "055AR02", "LibCan": "Marseille-2", "LibSubCom": "Marseille 2eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11632"}, "Abstentions": {"Nombre": "6401", "RapportInscrit": "55,03"}, "Votants": {"Nombre": "5231", "RapportInscrit": "44,97"}, "Blancs": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "5061", "RapportInscrit": "43,51", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AKHAZZANE Nora et M. GUAZA Gabriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKHAZZANE", "PrePsn": "Nora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUAZA", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "660", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "5,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPUIS Jo\u00ebl et Mme MARTI Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTI", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1017", "RapportExprime": "20,09", "RapportInscrit": "8,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPLAIX Gabriel et Mme FOREST Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPLAIX", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "1,28", "RapportInscrit": "0,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEKHIL Hacene et Mme PERRIN TOININ Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEKHIL", "PrePsn": "Hacene", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN TOININ", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "7,23", "RapportInscrit": "3,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GUERINI Jean-No\u00ebl et Mme NARDUCCI Lisette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERINI", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARDUCCI", "PrePsn": "Lisette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1734", "RapportExprime": "34,26", "RapportInscrit": "14,91"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COPPEY St\u00e9phane et Mme VICHNIEVSKY Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPEY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VICHNIEVSKY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "534", "RapportExprime": "10,55", "RapportInscrit": "4,59"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Marie-Claude et M. MAZET Thomas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZET", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "685", "RapportExprime": "13,53", "RapportInscrit": "5,89"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "055AR03", "LibCan": "Marseille-1", "LibSubCom": "Marseille 3eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2373"}, "Abstentions": {"Nombre": "1451", "RapportInscrit": "61,15"}, "Votants": {"Nombre": "922", "RapportInscrit": "38,85"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "871", "RapportInscrit": "36,70", "RapportVotant": "94,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORAY Sylvie et M. GOUIN Alain", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "0,92", "RapportInscrit": "0,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PAYAN Beno\u00eet et Mme RUBIROLA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIROLA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "20,21", "RapportInscrit": "7,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEDJBAR Houria et M. PEREZ Bruno", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEDJBAR", "PrePsn": "Houria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUALEM Miloud et Mme GILLY H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUALEM", "PrePsn": "Miloud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "2,53", "RapportInscrit": "0,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUHOUALI Ali et Mme CARBONNEL Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUHOUALI", "PrePsn": "Ali", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBONNEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "1,72", "RapportInscrit": "0,63"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DELAYE Laurence et M. LUC Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "33,30", "RapportInscrit": "12,22"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KLEPPER V\u00e9ronique et M. LITTERA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEPPER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LITTERA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "2,53", "RapportInscrit": "0,93"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme DAUBET Monique et M. PINATEL Thibault", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBET", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINATEL", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "11,94", "RapportInscrit": "4,38"}, {"NumPanneauCand": "9", "LibBin": "M. ASPINAS Gilles et Mme ELDIN Carole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASPINAS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELDIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "13,43", "RapportInscrit": "4,93"}, {"NumPanneauCand": "10", "LibBin": "M. CHABRAN Guillaume et Mme LOPEZ Marine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABRAN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "3,56", "RapportInscrit": "1,31"}, {"NumPanneauCand": "11", "LibBin": "M. RODI Michel et Mme ZOUBIR Linda", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RODI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOUBIR", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "9,87", "RapportInscrit": "3,62"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "055AR03", "LibCan": "Marseille-2", "LibSubCom": "Marseille 3eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17359"}, "Abstentions": {"Nombre": "10998", "RapportInscrit": "63,36"}, "Votants": {"Nombre": "6361", "RapportInscrit": "36,64"}, "Blancs": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "6083", "RapportInscrit": "35,04", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AKHAZZANE Nora et M. GUAZA Gabriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKHAZZANE", "PrePsn": "Nora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUAZA", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "745", "RapportExprime": "12,25", "RapportInscrit": "4,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPUIS Jo\u00ebl et Mme MARTI Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTI", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1614", "RapportExprime": "26,53", "RapportInscrit": "9,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPLAIX Gabriel et Mme FOREST Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPLAIX", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "1,13", "RapportInscrit": "0,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEKHIL Hacene et Mme PERRIN TOININ Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEKHIL", "PrePsn": "Hacene", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN TOININ", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "560", "RapportExprime": "9,21", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GUERINI Jean-No\u00ebl et Mme NARDUCCI Lisette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERINI", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARDUCCI", "PrePsn": "Lisette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2074", "RapportExprime": "34,10", "RapportInscrit": "11,95"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COPPEY St\u00e9phane et Mme VICHNIEVSKY Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPEY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VICHNIEVSKY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "4,73", "RapportInscrit": "1,66"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Marie-Claude et M. MAZET Thomas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZET", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "733", "RapportExprime": "12,05", "RapportInscrit": "4,22"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "055AR04", "LibCan": "Marseille-1", "LibSubCom": "Marseille 4eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13943"}, "Abstentions": {"Nombre": "7124", "RapportInscrit": "51,09"}, "Votants": {"Nombre": "6819", "RapportInscrit": "48,91"}, "Blancs": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,98"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "6614", "RapportInscrit": "47,44", "RapportVotant": "96,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORAY Sylvie et M. GOUIN Alain", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "1,56", "RapportInscrit": "0,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PAYAN Beno\u00eet et Mme RUBIROLA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIROLA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1506", "RapportExprime": "22,77", "RapportInscrit": "10,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEDJBAR Houria et M. PEREZ Bruno", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEDJBAR", "PrePsn": "Houria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUALEM Miloud et Mme GILLY H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUALEM", "PrePsn": "Miloud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "2,99", "RapportInscrit": "1,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUHOUALI Ali et Mme CARBONNEL Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUHOUALI", "PrePsn": "Ali", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBONNEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "1,21", "RapportInscrit": "0,57"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DELAYE Laurence et M. LUC Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1841", "RapportExprime": "27,83", "RapportInscrit": "13,20"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KLEPPER V\u00e9ronique et M. LITTERA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEPPER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LITTERA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "2,22", "RapportInscrit": "1,05"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme DAUBET Monique et M. PINATEL Thibault", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBET", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINATEL", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1737", "RapportExprime": "26,26", "RapportInscrit": "12,46"}, {"NumPanneauCand": "9", "LibBin": "M. ASPINAS Gilles et Mme ELDIN Carole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASPINAS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELDIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "616", "RapportExprime": "9,31", "RapportInscrit": "4,42"}, {"NumPanneauCand": "10", "LibBin": "M. CHABRAN Guillaume et Mme LOPEZ Marine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABRAN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "3,24", "RapportInscrit": "1,53"}, {"NumPanneauCand": "11", "LibBin": "M. RODI Michel et Mme ZOUBIR Linda", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RODI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOUBIR", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "2,60", "RapportInscrit": "1,23"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "055AR04", "LibCan": "Marseille-5", "LibSubCom": "Marseille 4eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9668"}, "Abstentions": {"Nombre": "5070", "RapportInscrit": "52,44"}, "Votants": {"Nombre": "4598", "RapportInscrit": "47,56"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,78"}, "Nuls": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "4371", "RapportInscrit": "45,21", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ANGIO Sandrine et M. MAGGIO Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ANGIO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGGIO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1622", "RapportExprime": "37,11", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOUCOURE Samba et Mme MANNI Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCOURE", "PrePsn": "Samba", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANNI", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "2,84", "RapportInscrit": "1,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FUCHS Robert et Mme MACALUSO Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACALUSO", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1365", "RapportExprime": "31,23", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HADJ-CHIKH Haouaria et M. ROSSI Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADJ-CHIKH", "PrePsn": "Haouaria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "782", "RapportExprime": "17,89", "RapportInscrit": "8,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERRICHE Karima et M. ITRISSO Mohamed", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERRICHE", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ITRISSO", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "478", "RapportExprime": "10,94", "RapportInscrit": "4,94"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "055AR04", "LibCan": "Marseille-7", "LibSubCom": "Marseille 4eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4658"}, "Abstentions": {"Nombre": "2426", "RapportInscrit": "52,08"}, "Votants": {"Nombre": "2232", "RapportInscrit": "47,92"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "2138", "RapportInscrit": "45,90", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENAMAR Rosa et M. MENNILLO Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAMAR", "PrePsn": "Rosa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENNILLO", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "4,82", "RapportInscrit": "2,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAMERRE France et M. OHANESSIAN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMERRE", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OHANESSIAN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "414", "RapportExprime": "19,36", "RapportInscrit": "8,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBE Christian et Mme WALGENWITZ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALGENWITZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "9,87", "RapportInscrit": "4,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PUSTORINO Marine et M. REY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSTORINO", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "595", "RapportExprime": "27,83", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALDILA Mich\u00e8le et M. ROUDIER Paul", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDILA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUDIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "2,95", "RapportInscrit": "1,35"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARAT Lo\u00efc et Mme PHILIPPE \u00c9lisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "752", "RapportExprime": "35,17", "RapportInscrit": "16,14"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "055AR05", "LibCan": "Marseille-1", "LibSubCom": "Marseille 5eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3876"}, "Abstentions": {"Nombre": "1889", "RapportInscrit": "48,74"}, "Votants": {"Nombre": "1987", "RapportInscrit": "51,26"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "1915", "RapportInscrit": "49,41", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORAY Sylvie et M. GOUIN Alain", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "1,15", "RapportInscrit": "0,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PAYAN Beno\u00eet et Mme RUBIROLA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIROLA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "543", "RapportExprime": "28,36", "RapportInscrit": "14,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEDJBAR Houria et M. PEREZ Bruno", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEDJBAR", "PrePsn": "Houria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUALEM Miloud et Mme GILLY H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUALEM", "PrePsn": "Miloud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "2,66", "RapportInscrit": "1,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUHOUALI Ali et Mme CARBONNEL Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUHOUALI", "PrePsn": "Ali", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBONNEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "1,04", "RapportInscrit": "0,52"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DELAYE Laurence et M. LUC Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "409", "RapportExprime": "21,36", "RapportInscrit": "10,55"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KLEPPER V\u00e9ronique et M. LITTERA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEPPER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LITTERA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "2,82", "RapportInscrit": "1,39"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme DAUBET Monique et M. PINATEL Thibault", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBET", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINATEL", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "470", "RapportExprime": "24,54", "RapportInscrit": "12,13"}, {"NumPanneauCand": "9", "LibBin": "M. ASPINAS Gilles et Mme ELDIN Carole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASPINAS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELDIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "12,43", "RapportInscrit": "6,14"}, {"NumPanneauCand": "10", "LibBin": "M. CHABRAN Guillaume et Mme LOPEZ Marine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABRAN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "2,82", "RapportInscrit": "1,39"}, {"NumPanneauCand": "11", "LibBin": "M. RODI Michel et Mme ZOUBIR Linda", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RODI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOUBIR", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "2,82", "RapportInscrit": "1,39"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "055AR05", "LibCan": "Marseille-11", "LibSubCom": "Marseille 5eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20122"}, "Abstentions": {"Nombre": "10630", "RapportInscrit": "52,83"}, "Votants": {"Nombre": "9492", "RapportInscrit": "47,17"}, "Blancs": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "9091", "RapportInscrit": "45,18", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABOZ GUEDJ Martine et M. REBAUDENGO Frank", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABOZ GUEDJ", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBAUDENGO", "PrePsn": "Frank", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "2,76", "RapportInscrit": "1,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUMANN Jean Pierre et Mme KERBRAT Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMANN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERBRAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2713", "RapportExprime": "29,84", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COCAIGN Bruno et Mme PASQUET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCAIGN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1251", "RapportExprime": "13,76", "RapportInscrit": "6,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROUARD Nicolas et Mme MEMAJ Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEMAJ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "1,46", "RapportInscrit": "0,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIAGGI Solange et M. DI NOCERA Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIAGGI", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI NOCERA", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2437", "RapportExprime": "26,81", "RapportInscrit": "12,11"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARLES S\u00e9bastien et Mme PIGAMO Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLES", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGAMO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2306", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "11,46"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "055AR06", "LibCan": "Marseille-11", "LibSubCom": "Marseille 6eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13070"}, "Abstentions": {"Nombre": "7111", "RapportInscrit": "54,41"}, "Votants": {"Nombre": "5959", "RapportInscrit": "45,59"}, "Blancs": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "5730", "RapportInscrit": "43,84", "RapportVotant": "96,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABOZ GUEDJ Martine et M. REBAUDENGO Frank", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABOZ GUEDJ", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBAUDENGO", "PrePsn": "Frank", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "3,73", "RapportInscrit": "1,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUMANN Jean Pierre et Mme KERBRAT Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMANN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERBRAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1239", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "9,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COCAIGN Bruno et Mme PASQUET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCAIGN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "764", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "5,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROUARD Nicolas et Mme MEMAJ Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEMAJ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "1,24", "RapportInscrit": "0,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIAGGI Solange et M. DI NOCERA Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIAGGI", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI NOCERA", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1710", "RapportExprime": "29,84", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARLES S\u00e9bastien et Mme PIGAMO Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLES", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGAMO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1732", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "13,25"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "055AR06", "LibCan": "Marseille-12", "LibSubCom": "Marseille 6eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11156"}, "Abstentions": {"Nombre": "6034", "RapportInscrit": "54,09"}, "Votants": {"Nombre": "5122", "RapportInscrit": "45,91"}, "Blancs": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "4982", "RapportInscrit": "44,66", "RapportVotant": "97,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNASCONI Sabine et M. MORAINE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNASCONI", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1715", "RapportExprime": "34,42", "RapportInscrit": "15,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARINO Audrey et M. PELLICANI Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLICANI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "538", "RapportExprime": "10,80", "RapportInscrit": "4,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN DE CHAMPAGNAC Franck-Michel et Mme PUGGELLI Henriette", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN DE CHAMPAGNAC", "PrePsn": "Franck-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGGELLI", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERONIMO \u00c9ric et Mme PARODI Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMO", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARODI", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1115", "RapportExprime": "22,38", "RapportInscrit": "9,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAO Michel et Mme LEVY-MOZZICONACCI Annie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVY-MOZZICONACCI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1197", "RapportExprime": "24,03", "RapportInscrit": "10,73"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AOUNI-OUEDERNI Fethi et Mme DENIA-SALONE Conception", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUNI-OUEDERNI", "PrePsn": "Fethi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIA-SALONE", "PrePsn": "Conception", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "2,05", "RapportInscrit": "0,91"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Jean-Christophe et Mme MONETTO Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONETTO", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "1,57", "RapportInscrit": "0,70"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "055AR07", "LibCan": "Marseille-12", "LibSubCom": "Marseille 7eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24422"}, "Abstentions": {"Nombre": "12360", "RapportInscrit": "50,61"}, "Votants": {"Nombre": "12062", "RapportInscrit": "49,39"}, "Blancs": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "11686", "RapportInscrit": "47,85", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNASCONI Sabine et M. MORAINE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNASCONI", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4229", "RapportExprime": "36,19", "RapportInscrit": "17,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARINO Audrey et M. PELLICANI Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLICANI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1170", "RapportExprime": "10,01", "RapportInscrit": "4,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN DE CHAMPAGNAC Franck-Michel et Mme PUGGELLI Henriette", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN DE CHAMPAGNAC", "PrePsn": "Franck-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGGELLI", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "3,47", "RapportInscrit": "1,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERONIMO \u00c9ric et Mme PARODI Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMO", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARODI", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3113", "RapportExprime": "26,64", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAO Michel et Mme LEVY-MOZZICONACCI Annie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVY-MOZZICONACCI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2361", "RapportExprime": "20,20", "RapportInscrit": "9,67"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AOUNI-OUEDERNI Fethi et Mme DENIA-SALONE Conception", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUNI-OUEDERNI", "PrePsn": "Fethi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIA-SALONE", "PrePsn": "Conception", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "1,75", "RapportInscrit": "0,84"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Jean-Christophe et Mme MONETTO Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONETTO", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "1,74", "RapportInscrit": "0,83"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "055AR08", "LibCan": "Marseille-9", "LibSubCom": "Marseille 8eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19822"}, "Abstentions": {"Nombre": "10024", "RapportInscrit": "50,57"}, "Votants": {"Nombre": "9798", "RapportInscrit": "49,43"}, "Blancs": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "9381", "RapportInscrit": "47,33", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUSTE Christine et M. MENCHON Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSTE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENCHON", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1572", "RapportExprime": "16,76", "RapportInscrit": "7,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CATANEO Michel et Mme SICARD Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATANEO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3065", "RapportExprime": "32,67", "RapportInscrit": "15,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALVET Alain et Mme CASSAGNAU Florence", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSAGNAU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "3,21", "RapportInscrit": "1,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARADEC Laure-Agn\u00e8s et M. REAULT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Laure-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REAULT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3108", "RapportExprime": "33,13", "RapportInscrit": "15,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALGRIN Guillaume et Mme RUMEAU Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGRIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1335", "RapportExprime": "14,23", "RapportInscrit": "6,73"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "055AR08", "LibCan": "Marseille-10", "LibSubCom": "Marseille 8eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19914"}, "Abstentions": {"Nombre": "10253", "RapportInscrit": "51,49"}, "Votants": {"Nombre": "9661", "RapportInscrit": "48,51"}, "Blancs": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "9247", "RapportInscrit": "46,43", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUN-POTHIN St\u00e9phanie et M. LLEDO Fr\u00e9d\u00e9ric-Sauveur", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN-POTHIN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLEDO", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric-Sauveur", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "0,78", "RapportInscrit": "0,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAVAGNARA Jean-Marc et Mme HOCINI Sophia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAGNARA", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOCINI", "PrePsn": "Sophia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1145", "RapportExprime": "12,38", "RapportInscrit": "5,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAUNIER Marcel et Mme TRANI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNIER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2354", "RapportExprime": "25,46", "RapportInscrit": "11,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HAMONET Chantal et M. THEVENIN Patrick", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMONET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "757", "RapportExprime": "8,19", "RapportInscrit": "3,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHARTON Jacques et Mme FERNANDEZ Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTON", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "574", "RapportExprime": "6,21", "RapportInscrit": "2,88"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ROYER-PERREAUT Lionel et Mme VASSAL Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYER-PERREAUT", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSAL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4345", "RapportExprime": "46,99", "RapportInscrit": "21,82"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "055AR08", "LibCan": "Marseille-12", "LibSubCom": "Marseille 8eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13538"}, "Abstentions": {"Nombre": "7401", "RapportInscrit": "54,67"}, "Votants": {"Nombre": "6137", "RapportInscrit": "45,33"}, "Blancs": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,81"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "5962", "RapportInscrit": "44,04", "RapportVotant": "97,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNASCONI Sabine et M. MORAINE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNASCONI", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2557", "RapportExprime": "42,89", "RapportInscrit": "18,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARINO Audrey et M. PELLICANI Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLICANI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "5,64", "RapportInscrit": "2,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN DE CHAMPAGNAC Franck-Michel et Mme PUGGELLI Henriette", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN DE CHAMPAGNAC", "PrePsn": "Franck-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGGELLI", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "4,70", "RapportInscrit": "2,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERONIMO \u00c9ric et Mme PARODI Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMO", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARODI", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1546", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "11,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAO Michel et Mme LEVY-MOZZICONACCI Annie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVY-MOZZICONACCI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "994", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "7,34"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AOUNI-OUEDERNI Fethi et Mme DENIA-SALONE Conception", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUNI-OUEDERNI", "PrePsn": "Fethi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIA-SALONE", "PrePsn": "Conception", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "1,91", "RapportInscrit": "0,84"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Jean-Christophe et Mme MONETTO Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONETTO", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "2,26", "RapportInscrit": "1,00"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "055AR09", "LibCan": "Marseille-9", "LibSubCom": "Marseille 9eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28984"}, "Abstentions": {"Nombre": "15158", "RapportInscrit": "52,30"}, "Votants": {"Nombre": "13826", "RapportInscrit": "47,70"}, "Blancs": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "13352", "RapportInscrit": "46,07", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUSTE Christine et M. MENCHON Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSTE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENCHON", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1964", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "6,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CATANEO Michel et Mme SICARD Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATANEO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4351", "RapportExprime": "32,59", "RapportInscrit": "15,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALVET Alain et Mme CASSAGNAU Florence", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSAGNAU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "2,65", "RapportInscrit": "1,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARADEC Laure-Agn\u00e8s et M. REAULT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Laure-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REAULT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4892", "RapportExprime": "36,64", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALGRIN Guillaume et Mme RUMEAU Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGRIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1791", "RapportExprime": "13,41", "RapportInscrit": "6,18"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "055AR09", "LibCan": "Marseille-10", "LibSubCom": "Marseille 9eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18304"}, "Abstentions": {"Nombre": "9815", "RapportInscrit": "53,62"}, "Votants": {"Nombre": "8489", "RapportInscrit": "46,38"}, "Blancs": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "8091", "RapportInscrit": "44,20", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUN-POTHIN St\u00e9phanie et M. LLEDO Fr\u00e9d\u00e9ric-Sauveur", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN-POTHIN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLEDO", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric-Sauveur", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "1,04", "RapportInscrit": "0,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAVAGNARA Jean-Marc et Mme HOCINI Sophia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAGNARA", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOCINI", "PrePsn": "Sophia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1190", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "6,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAUNIER Marcel et Mme TRANI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNIER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2875", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "15,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HAMONET Chantal et M. THEVENIN Patrick", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMONET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "528", "RapportExprime": "6,53", "RapportInscrit": "2,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHARTON Jacques et Mme FERNANDEZ Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTON", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "5,23", "RapportInscrit": "2,31"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ROYER-PERREAUT Lionel et Mme VASSAL Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYER-PERREAUT", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSAL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2991", "RapportExprime": "36,97", "RapportInscrit": "16,34"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "055AR10", "LibCan": "Marseille-8", "LibSubCom": "Marseille 10eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16635"}, "Abstentions": {"Nombre": "9260", "RapportInscrit": "55,67"}, "Votants": {"Nombre": "7375", "RapportInscrit": "44,33"}, "Blancs": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,88"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "7124", "RapportInscrit": "42,83", "RapportVotant": "96,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUVAL Jocelyne et M. MAURICE Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURICE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "598", "RapportExprime": "8,39", "RapportInscrit": "3,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENGUERROUD Myriam et M. BERRAHMA Abdelkader", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENGUERROUD", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERRAHMA", "PrePsn": "Abdelkader", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "1,31", "RapportInscrit": "0,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RADY Souaad et M. ZEMMOUCHI Sofiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RADY", "PrePsn": "Souaad", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEMMOUCHI", "PrePsn": "Sofiane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "2,05", "RapportInscrit": "0,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARREGA Sylvie et M. SANTELLI Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARREGA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTELLI", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2058", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "12,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DESLOT Laura et M. ESPOSITO Anthony", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOT", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "2,11", "RapportInscrit": "0,90"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARTHELEMY Denis et Mme HERMANT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERMANT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1124", "RapportExprime": "15,78", "RapportInscrit": "6,76"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. COMAS Laurent et Mme ORTEGA Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2955", "RapportExprime": "41,48", "RapportInscrit": "17,76"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "055AR10", "LibCan": "Marseille-10", "LibSubCom": "Marseille 10eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9827"}, "Abstentions": {"Nombre": "5701", "RapportInscrit": "58,01"}, "Votants": {"Nombre": "4126", "RapportInscrit": "41,99"}, "Blancs": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "3956", "RapportInscrit": "40,26", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUN-POTHIN St\u00e9phanie et M. LLEDO Fr\u00e9d\u00e9ric-Sauveur", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN-POTHIN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLEDO", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric-Sauveur", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "1,47", "RapportInscrit": "0,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAVAGNARA Jean-Marc et Mme HOCINI Sophia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAGNARA", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOCINI", "PrePsn": "Sophia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "679", "RapportExprime": "17,16", "RapportInscrit": "6,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAUNIER Marcel et Mme TRANI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNIER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1643", "RapportExprime": "41,53", "RapportInscrit": "16,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HAMONET Chantal et M. THEVENIN Patrick", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMONET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "4,85", "RapportInscrit": "1,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHARTON Jacques et Mme FERNANDEZ Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTON", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "4,22", "RapportInscrit": "1,70"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ROYER-PERREAUT Lionel et Mme VASSAL Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYER-PERREAUT", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSAL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1217", "RapportExprime": "30,76", "RapportInscrit": "12,38"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "055AR10", "LibCan": "Marseille-11", "LibSubCom": "Marseille 10eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6078"}, "Abstentions": {"Nombre": "3365", "RapportInscrit": "55,36"}, "Votants": {"Nombre": "2713", "RapportInscrit": "44,64"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "2614", "RapportInscrit": "43,01", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABOZ GUEDJ Martine et M. REBAUDENGO Frank", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABOZ GUEDJ", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBAUDENGO", "PrePsn": "Frank", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "3,02", "RapportInscrit": "1,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUMANN Jean Pierre et Mme KERBRAT Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMANN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERBRAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1082", "RapportExprime": "41,39", "RapportInscrit": "17,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COCAIGN Bruno et Mme PASQUET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCAIGN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "9,07", "RapportInscrit": "3,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROUARD Nicolas et Mme MEMAJ Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEMAJ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "1,68", "RapportInscrit": "0,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIAGGI Solange et M. DI NOCERA Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIAGGI", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI NOCERA", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "705", "RapportExprime": "26,97", "RapportInscrit": "11,60"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARLES S\u00e9bastien et Mme PIGAMO Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLES", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGAMO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "467", "RapportExprime": "17,87", "RapportInscrit": "7,68"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "055AR11", "LibCan": "Marseille-7", "LibSubCom": "Marseille 11eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9297"}, "Abstentions": {"Nombre": "4692", "RapportInscrit": "50,47"}, "Votants": {"Nombre": "4605", "RapportInscrit": "49,53"}, "Blancs": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "4436", "RapportInscrit": "47,71", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENAMAR Rosa et M. MENNILLO Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAMAR", "PrePsn": "Rosa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENNILLO", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "3,83", "RapportInscrit": "1,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAMERRE France et M. OHANESSIAN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMERRE", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OHANESSIAN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "783", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "8,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBE Christian et Mme WALGENWITZ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALGENWITZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "2,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PUSTORINO Marine et M. REY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSTORINO", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1348", "RapportExprime": "30,39", "RapportInscrit": "14,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALDILA Mich\u00e8le et M. ROUDIER Paul", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDILA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUDIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "2,52", "RapportInscrit": "1,20"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARAT Lo\u00efc et Mme PHILIPPE \u00c9lisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1762", "RapportExprime": "39,72", "RapportInscrit": "18,95"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "055AR11", "LibCan": "Marseille-8", "LibSubCom": "Marseille 11eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27416"}, "Abstentions": {"Nombre": "15591", "RapportInscrit": "56,87"}, "Votants": {"Nombre": "11825", "RapportInscrit": "43,13"}, "Blancs": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "11360", "RapportInscrit": "41,44", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUVAL Jocelyne et M. MAURICE Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURICE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "941", "RapportExprime": "8,28", "RapportInscrit": "3,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENGUERROUD Myriam et M. BERRAHMA Abdelkader", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENGUERROUD", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERRAHMA", "PrePsn": "Abdelkader", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "445", "RapportExprime": "3,92", "RapportInscrit": "1,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RADY Souaad et M. ZEMMOUCHI Sofiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RADY", "PrePsn": "Souaad", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEMMOUCHI", "PrePsn": "Sofiane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "484", "RapportExprime": "4,26", "RapportInscrit": "1,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARREGA Sylvie et M. SANTELLI Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARREGA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTELLI", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2273", "RapportExprime": "20,01", "RapportInscrit": "8,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DESLOT Laura et M. ESPOSITO Anthony", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOT", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "2,09", "RapportInscrit": "0,86"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARTHELEMY Denis et Mme HERMANT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERMANT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2229", "RapportExprime": "19,62", "RapportInscrit": "8,13"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. COMAS Laurent et Mme ORTEGA Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4751", "RapportExprime": "41,82", "RapportInscrit": "17,33"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "055AR12", "LibCan": "Marseille-7", "LibSubCom": "Marseille 12eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39856"}, "Abstentions": {"Nombre": "20628", "RapportInscrit": "51,76"}, "Votants": {"Nombre": "19228", "RapportInscrit": "48,24"}, "Blancs": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "18555", "RapportInscrit": "46,56", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENAMAR Rosa et M. MENNILLO Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAMAR", "PrePsn": "Rosa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENNILLO", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "664", "RapportExprime": "3,58", "RapportInscrit": "1,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAMERRE France et M. OHANESSIAN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMERRE", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OHANESSIAN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3332", "RapportExprime": "17,96", "RapportInscrit": "8,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBE Christian et Mme WALGENWITZ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALGENWITZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1205", "RapportExprime": "6,49", "RapportInscrit": "3,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PUSTORINO Marine et M. REY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSTORINO", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5998", "RapportExprime": "32,33", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALDILA Mich\u00e8le et M. ROUDIER Paul", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDILA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUDIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "487", "RapportExprime": "2,62", "RapportInscrit": "1,22"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARAT Lo\u00efc et Mme PHILIPPE \u00c9lisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6869", "RapportExprime": "37,02", "RapportInscrit": "17,23"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "055AR12", "LibCan": "Marseille-8", "LibSubCom": "Marseille 12eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1483"}, "Abstentions": {"Nombre": "780", "RapportInscrit": "52,60"}, "Votants": {"Nombre": "703", "RapportInscrit": "47,40"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "43,83", "RapportVotant": "92,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUVAL Jocelyne et M. MAURICE Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURICE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "12,77", "RapportInscrit": "5,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENGUERROUD Myriam et M. BERRAHMA Abdelkader", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENGUERROUD", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERRAHMA", "PrePsn": "Abdelkader", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "2,31", "RapportInscrit": "1,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RADY Souaad et M. ZEMMOUCHI Sofiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RADY", "PrePsn": "Souaad", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEMMOUCHI", "PrePsn": "Sofiane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "2,77", "RapportInscrit": "1,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARREGA Sylvie et M. SANTELLI Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARREGA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTELLI", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "17,38", "RapportInscrit": "7,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DESLOT Laura et M. ESPOSITO Anthony", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOT", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "1,42"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARTHELEMY Denis et Mme HERMANT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERMANT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "16,15", "RapportInscrit": "7,08"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. COMAS Laurent et Mme ORTEGA Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "45,38", "RapportInscrit": "19,89"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "055AR13", "LibCan": "Marseille-5", "LibSubCom": "Marseille 13eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10292"}, "Abstentions": {"Nombre": "6179", "RapportInscrit": "60,04"}, "Votants": {"Nombre": "4113", "RapportInscrit": "39,96"}, "Blancs": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "3934", "RapportInscrit": "38,22", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ANGIO Sandrine et M. MAGGIO Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ANGIO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGGIO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1363", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOUCOURE Samba et Mme MANNI Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCOURE", "PrePsn": "Samba", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANNI", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "3,25", "RapportInscrit": "1,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FUCHS Robert et Mme MACALUSO Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACALUSO", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "838", "RapportExprime": "21,30", "RapportInscrit": "8,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HADJ-CHIKH Haouaria et M. ROSSI Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADJ-CHIKH", "PrePsn": "Haouaria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1204", "RapportExprime": "30,60", "RapportInscrit": "11,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERRICHE Karima et M. ITRISSO Mohamed", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERRICHE", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ITRISSO", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "10,19", "RapportInscrit": "3,90"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "055AR13", "LibCan": "Marseille-6", "LibSubCom": "Marseille 13eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41049"}, "Abstentions": {"Nombre": "21554", "RapportInscrit": "52,51"}, "Votants": {"Nombre": "19495", "RapportInscrit": "47,49"}, "Blancs": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "18830", "RapportInscrit": "45,87", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORDIER Monique et M. MIRON Richard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRON", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3636", "RapportExprime": "19,31", "RapportInscrit": "8,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSE Christophe et Mme TRANCHIDA Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHIDA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5126", "RapportExprime": "27,22", "RapportInscrit": "12,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HOFFMANN Anita et M. MHAMADI Sa\u00efd", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOFFMANN", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MHAMADI", "PrePsn": "Sa\u00efd", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "672", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "1,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZORLA Marie-Jos\u00e9 et M. PEYRAUD Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZORLA", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRAUD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "870", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "2,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUDIEUZ\u00c8RE C\u00e9dric et Mme MUSTACHIA Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUDIEUZ\u00c8RE", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUSTACHIA", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7562", "RapportExprime": "40,16", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MEZEGHICHE Samir et Mme SOILIHI Sarah", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEZEGHICHE", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOILIHI", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "668", "RapportExprime": "3,55", "RapportInscrit": "1,63"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. MONTES Henri et Mme MOURIES Odile", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIES", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "1,57", "RapportInscrit": "0,72"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "055AR14", "LibCan": "Marseille-4", "LibSubCom": "Marseille 14eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15378"}, "Abstentions": {"Nombre": "9759", "RapportInscrit": "63,46"}, "Votants": {"Nombre": "5619", "RapportInscrit": "36,54"}, "Blancs": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "5332", "RapportInscrit": "34,67", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAMELIO Marie et M. SUSINI Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMELIO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUSINI", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "863", "RapportExprime": "16,19", "RapportInscrit": "5,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CUPOLATI Paul et Mme FARKAS Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUPOLATI", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARKAS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2196", "RapportExprime": "41,19", "RapportInscrit": "14,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENARIOUA R\u00e9bia et Mme DI MARINO Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENARIOUA", "PrePsn": "R\u00e9bia", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI MARINO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1561", "RapportExprime": "29,28", "RapportInscrit": "10,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AYADI Samir et Mme CHARIN Simone", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYADI", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARIN", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "2,64", "RapportInscrit": "0,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BEN AHMED Sam et Mme M'MADI Rabiata", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEN AHMED", "PrePsn": "Sam", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M'MADI", "PrePsn": "Rabiata", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "571", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "3,71"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "055AR14", "LibCan": "Marseille-5", "LibSubCom": "Marseille 14eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15595"}, "Abstentions": {"Nombre": "9186", "RapportInscrit": "58,90"}, "Votants": {"Nombre": "6409", "RapportInscrit": "41,10"}, "Blancs": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "6078", "RapportInscrit": "38,97", "RapportVotant": "94,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ANGIO Sandrine et M. MAGGIO Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ANGIO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGGIO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2295", "RapportExprime": "37,76", "RapportInscrit": "14,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOUCOURE Samba et Mme MANNI Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCOURE", "PrePsn": "Samba", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANNI", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "3,95", "RapportInscrit": "1,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FUCHS Robert et Mme MACALUSO Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACALUSO", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1012", "RapportExprime": "16,65", "RapportInscrit": "6,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HADJ-CHIKH Haouaria et M. ROSSI Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADJ-CHIKH", "PrePsn": "Haouaria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1705", "RapportExprime": "28,05", "RapportInscrit": "10,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERRICHE Karima et M. ITRISSO Mohamed", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERRICHE", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ITRISSO", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "826", "RapportExprime": "13,59", "RapportInscrit": "5,30"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "055AR15", "LibCan": "Marseille-3", "LibSubCom": "Marseille 15eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20130"}, "Abstentions": {"Nombre": "12824", "RapportInscrit": "63,71"}, "Votants": {"Nombre": "7306", "RapportInscrit": "36,29"}, "Blancs": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "6989", "RapportInscrit": "34,72", "RapportVotant": "95,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIAMANTI Val\u00e9rie et M. SICARD Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAMANTI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "959", "RapportExprime": "13,72", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PANAGIOTOU Georges et Mme RIVET-JOLIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANAGIOTOU", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVET-JOLIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "802", "RapportExprime": "11,48", "RapportInscrit": "3,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIBRAYEL Henri et Mme SPORTIELLO Josette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIBRAYEL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPORTIELLO", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1773", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "8,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARLE FRENTZEL Lydia et M. MARTY Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLE FRENTZEL", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "747", "RapportExprime": "10,69", "RapportInscrit": "3,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTRAND Denis et Mme OUDALI Ghania", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDALI", "PrePsn": "Ghania", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "1,09"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GRECH Sophie et M. MARANDAT Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARANDAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2489", "RapportExprime": "35,61", "RapportInscrit": "12,36"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "055AR15", "LibCan": "Marseille-4", "LibSubCom": "Marseille 15eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16772"}, "Abstentions": {"Nombre": "10382", "RapportInscrit": "61,90"}, "Votants": {"Nombre": "6390", "RapportInscrit": "38,10"}, "Blancs": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "6073", "RapportInscrit": "36,21", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAMELIO Marie et M. SUSINI Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMELIO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUSINI", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1107", "RapportExprime": "18,23", "RapportInscrit": "6,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CUPOLATI Paul et Mme FARKAS Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUPOLATI", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARKAS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2382", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "14,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENARIOUA R\u00e9bia et Mme DI MARINO Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENARIOUA", "PrePsn": "R\u00e9bia", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI MARINO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1981", "RapportExprime": "32,62", "RapportInscrit": "11,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AYADI Samir et Mme CHARIN Simone", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYADI", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARIN", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "2,98", "RapportInscrit": "1,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BEN AHMED Sam et Mme M'MADI Rabiata", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEN AHMED", "PrePsn": "Sam", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M'MADI", "PrePsn": "Rabiata", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "422", "RapportExprime": "6,95", "RapportInscrit": "2,52"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "055AR16", "LibCan": "Marseille-3", "LibSubCom": "Marseille 16eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9791"}, "Abstentions": {"Nombre": "5138", "RapportInscrit": "52,48"}, "Votants": {"Nombre": "4653", "RapportInscrit": "47,52"}, "Blancs": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "4474", "RapportInscrit": "45,70", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIAMANTI Val\u00e9rie et M. SICARD Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAMANTI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "865", "RapportExprime": "19,33", "RapportInscrit": "8,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PANAGIOTOU Georges et Mme RIVET-JOLIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANAGIOTOU", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVET-JOLIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "420", "RapportExprime": "9,39", "RapportInscrit": "4,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIBRAYEL Henri et Mme SPORTIELLO Josette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIBRAYEL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPORTIELLO", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1025", "RapportExprime": "22,91", "RapportInscrit": "10,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARLE FRENTZEL Lydia et M. MARTY Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLE FRENTZEL", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "547", "RapportExprime": "12,23", "RapportInscrit": "5,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTRAND Denis et Mme OUDALI Ghania", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDALI", "PrePsn": "Ghania", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "1,88", "RapportInscrit": "0,86"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GRECH Sophie et M. MARANDAT Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARANDAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1533", "RapportExprime": "34,26", "RapportInscrit": "15,66"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "055SR01", "LibCan": "Marseille-1", "LibSubCom": "Marseille Secteur 1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18414"}, "Abstentions": {"Nombre": "10693", "RapportInscrit": "58,07"}, "Votants": {"Nombre": "7721", "RapportInscrit": "41,93"}, "Blancs": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "7487", "RapportInscrit": "40,66", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORAY Sylvie et M. GOUIN Alain", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "1,14", "RapportInscrit": "0,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PAYAN Beno\u00eet et Mme RUBIROLA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIROLA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2322", "RapportExprime": "31,01", "RapportInscrit": "12,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEDJBAR Houria et M. PEREZ Bruno", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEDJBAR", "PrePsn": "Houria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUALEM Miloud et Mme GILLY H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUALEM", "PrePsn": "Miloud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "488", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "2,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUHOUALI Ali et Mme CARBONNEL Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUHOUALI", "PrePsn": "Ali", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBONNEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "2,84", "RapportInscrit": "1,16"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DELAYE Laurence et M. LUC Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1182", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "6,42"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KLEPPER V\u00e9ronique et M. LITTERA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEPPER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LITTERA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "3,62", "RapportInscrit": "1,47"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme DAUBET Monique et M. PINATEL Thibault", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBET", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINATEL", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1226", "RapportExprime": "16,38", "RapportInscrit": "6,66"}, {"NumPanneauCand": "9", "LibBin": "M. ASPINAS Gilles et Mme ELDIN Carole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASPINAS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELDIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1128", "RapportExprime": "15,07", "RapportInscrit": "6,13"}, {"NumPanneauCand": "10", "LibBin": "M. CHABRAN Guillaume et Mme LOPEZ Marine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABRAN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "3,49", "RapportInscrit": "1,42"}, {"NumPanneauCand": "11", "LibBin": "M. RODI Michel et Mme ZOUBIR Linda", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RODI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOUBIR", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "4,15", "RapportInscrit": "1,69"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "055SR01", "LibCan": "Marseille-12", "LibSubCom": "Marseille Secteur 1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24422"}, "Abstentions": {"Nombre": "12360", "RapportInscrit": "50,61"}, "Votants": {"Nombre": "12062", "RapportInscrit": "49,39"}, "Blancs": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "11686", "RapportInscrit": "47,85", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNASCONI Sabine et M. MORAINE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNASCONI", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4229", "RapportExprime": "36,19", "RapportInscrit": "17,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARINO Audrey et M. PELLICANI Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLICANI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1170", "RapportExprime": "10,01", "RapportInscrit": "4,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN DE CHAMPAGNAC Franck-Michel et Mme PUGGELLI Henriette", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN DE CHAMPAGNAC", "PrePsn": "Franck-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGGELLI", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "3,47", "RapportInscrit": "1,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERONIMO \u00c9ric et Mme PARODI Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMO", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARODI", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3113", "RapportExprime": "26,64", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAO Michel et Mme LEVY-MOZZICONACCI Annie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVY-MOZZICONACCI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2361", "RapportExprime": "20,20", "RapportInscrit": "9,67"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AOUNI-OUEDERNI Fethi et Mme DENIA-SALONE Conception", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUNI-OUEDERNI", "PrePsn": "Fethi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIA-SALONE", "PrePsn": "Conception", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "1,75", "RapportInscrit": "0,84"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Jean-Christophe et Mme MONETTO Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONETTO", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "1,74", "RapportInscrit": "0,83"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "055SR02", "LibCan": "Marseille-1", "LibSubCom": "Marseille Secteur 2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2373"}, "Abstentions": {"Nombre": "1451", "RapportInscrit": "61,15"}, "Votants": {"Nombre": "922", "RapportInscrit": "38,85"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "871", "RapportInscrit": "36,70", "RapportVotant": "94,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORAY Sylvie et M. GOUIN Alain", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "0,92", "RapportInscrit": "0,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PAYAN Beno\u00eet et Mme RUBIROLA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIROLA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "20,21", "RapportInscrit": "7,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEDJBAR Houria et M. PEREZ Bruno", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEDJBAR", "PrePsn": "Houria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUALEM Miloud et Mme GILLY H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUALEM", "PrePsn": "Miloud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "2,53", "RapportInscrit": "0,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUHOUALI Ali et Mme CARBONNEL Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUHOUALI", "PrePsn": "Ali", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBONNEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "1,72", "RapportInscrit": "0,63"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DELAYE Laurence et M. LUC Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "33,30", "RapportInscrit": "12,22"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KLEPPER V\u00e9ronique et M. LITTERA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEPPER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LITTERA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "2,53", "RapportInscrit": "0,93"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme DAUBET Monique et M. PINATEL Thibault", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBET", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINATEL", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "11,94", "RapportInscrit": "4,38"}, {"NumPanneauCand": "9", "LibBin": "M. ASPINAS Gilles et Mme ELDIN Carole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASPINAS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELDIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "13,43", "RapportInscrit": "4,93"}, {"NumPanneauCand": "10", "LibBin": "M. CHABRAN Guillaume et Mme LOPEZ Marine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABRAN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "3,56", "RapportInscrit": "1,31"}, {"NumPanneauCand": "11", "LibBin": "M. RODI Michel et Mme ZOUBIR Linda", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RODI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOUBIR", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "9,87", "RapportInscrit": "3,62"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "055SR02", "LibCan": "Marseille-2", "LibSubCom": "Marseille Secteur 2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28991"}, "Abstentions": {"Nombre": "17399", "RapportInscrit": "60,02"}, "Votants": {"Nombre": "11592", "RapportInscrit": "39,98"}, "Blancs": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "11144", "RapportInscrit": "38,44", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AKHAZZANE Nora et M. GUAZA Gabriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKHAZZANE", "PrePsn": "Nora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUAZA", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1405", "RapportExprime": "12,61", "RapportInscrit": "4,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPUIS Jo\u00ebl et Mme MARTI Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTI", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2631", "RapportExprime": "23,61", "RapportInscrit": "9,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPLAIX Gabriel et Mme FOREST Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPLAIX", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "1,20", "RapportInscrit": "0,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEKHIL Hacene et Mme PERRIN TOININ Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEKHIL", "PrePsn": "Hacene", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN TOININ", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "926", "RapportExprime": "8,31", "RapportInscrit": "3,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GUERINI Jean-No\u00ebl et Mme NARDUCCI Lisette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERINI", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARDUCCI", "PrePsn": "Lisette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3808", "RapportExprime": "34,17", "RapportInscrit": "13,14"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COPPEY St\u00e9phane et Mme VICHNIEVSKY Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPEY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VICHNIEVSKY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "822", "RapportExprime": "7,38", "RapportInscrit": "2,84"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Marie-Claude et M. MAZET Thomas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZET", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1418", "RapportExprime": "12,72", "RapportInscrit": "4,89"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "055SR03", "LibCan": "Marseille-1", "LibSubCom": "Marseille Secteur 3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17819"}, "Abstentions": {"Nombre": "9013", "RapportInscrit": "50,58"}, "Votants": {"Nombre": "8806", "RapportInscrit": "49,42"}, "Blancs": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "8529", "RapportInscrit": "47,86", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORAY Sylvie et M. GOUIN Alain", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "1,47", "RapportInscrit": "0,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PAYAN Beno\u00eet et Mme RUBIROLA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIROLA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2049", "RapportExprime": "24,02", "RapportInscrit": "11,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEDJBAR Houria et M. PEREZ Bruno", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEDJBAR", "PrePsn": "Houria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUALEM Miloud et Mme GILLY H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUALEM", "PrePsn": "Miloud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "2,92", "RapportInscrit": "1,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUHOUALI Ali et Mme CARBONNEL Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUHOUALI", "PrePsn": "Ali", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBONNEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "1,17", "RapportInscrit": "0,56"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DELAYE Laurence et M. LUC Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2250", "RapportExprime": "26,38", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KLEPPER V\u00e9ronique et M. LITTERA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEPPER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LITTERA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "2,36", "RapportInscrit": "1,13"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme DAUBET Monique et M. PINATEL Thibault", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBET", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINATEL", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2207", "RapportExprime": "25,88", "RapportInscrit": "12,39"}, {"NumPanneauCand": "9", "LibBin": "M. ASPINAS Gilles et Mme ELDIN Carole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASPINAS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELDIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "854", "RapportExprime": "10,01", "RapportInscrit": "4,79"}, {"NumPanneauCand": "10", "LibBin": "M. CHABRAN Guillaume et Mme LOPEZ Marine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABRAN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "3,14", "RapportInscrit": "1,50"}, {"NumPanneauCand": "11", "LibBin": "M. RODI Michel et Mme ZOUBIR Linda", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RODI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOUBIR", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "2,65", "RapportInscrit": "1,27"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "055SR03", "LibCan": "Marseille-5", "LibSubCom": "Marseille Secteur 3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9668"}, "Abstentions": {"Nombre": "5070", "RapportInscrit": "52,44"}, "Votants": {"Nombre": "4598", "RapportInscrit": "47,56"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,78"}, "Nuls": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "4371", "RapportInscrit": "45,21", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ANGIO Sandrine et M. MAGGIO Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ANGIO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGGIO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1622", "RapportExprime": "37,11", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOUCOURE Samba et Mme MANNI Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCOURE", "PrePsn": "Samba", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANNI", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "2,84", "RapportInscrit": "1,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FUCHS Robert et Mme MACALUSO Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACALUSO", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1365", "RapportExprime": "31,23", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HADJ-CHIKH Haouaria et M. ROSSI Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADJ-CHIKH", "PrePsn": "Haouaria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "782", "RapportExprime": "17,89", "RapportInscrit": "8,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERRICHE Karima et M. ITRISSO Mohamed", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERRICHE", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ITRISSO", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "478", "RapportExprime": "10,94", "RapportInscrit": "4,94"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "055SR03", "LibCan": "Marseille-7", "LibSubCom": "Marseille Secteur 3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4658"}, "Abstentions": {"Nombre": "2426", "RapportInscrit": "52,08"}, "Votants": {"Nombre": "2232", "RapportInscrit": "47,92"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "2138", "RapportInscrit": "45,90", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENAMAR Rosa et M. MENNILLO Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAMAR", "PrePsn": "Rosa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENNILLO", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "4,82", "RapportInscrit": "2,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAMERRE France et M. OHANESSIAN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMERRE", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OHANESSIAN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "414", "RapportExprime": "19,36", "RapportInscrit": "8,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBE Christian et Mme WALGENWITZ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALGENWITZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "9,87", "RapportInscrit": "4,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PUSTORINO Marine et M. REY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSTORINO", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "595", "RapportExprime": "27,83", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALDILA Mich\u00e8le et M. ROUDIER Paul", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDILA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUDIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "2,95", "RapportInscrit": "1,35"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARAT Lo\u00efc et Mme PHILIPPE \u00c9lisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "752", "RapportExprime": "35,17", "RapportInscrit": "16,14"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "055SR03", "LibCan": "Marseille-11", "LibSubCom": "Marseille Secteur 3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20122"}, "Abstentions": {"Nombre": "10630", "RapportInscrit": "52,83"}, "Votants": {"Nombre": "9492", "RapportInscrit": "47,17"}, "Blancs": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "9091", "RapportInscrit": "45,18", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABOZ GUEDJ Martine et M. REBAUDENGO Frank", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABOZ GUEDJ", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBAUDENGO", "PrePsn": "Frank", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "2,76", "RapportInscrit": "1,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUMANN Jean Pierre et Mme KERBRAT Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMANN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERBRAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2713", "RapportExprime": "29,84", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COCAIGN Bruno et Mme PASQUET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCAIGN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1251", "RapportExprime": "13,76", "RapportInscrit": "6,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROUARD Nicolas et Mme MEMAJ Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEMAJ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "1,46", "RapportInscrit": "0,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIAGGI Solange et M. DI NOCERA Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIAGGI", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI NOCERA", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2437", "RapportExprime": "26,81", "RapportInscrit": "12,11"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARLES S\u00e9bastien et Mme PIGAMO Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLES", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGAMO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2306", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "11,46"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "055SR04", "LibCan": "Marseille-9", "LibSubCom": "Marseille Secteur 4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19822"}, "Abstentions": {"Nombre": "10024", "RapportInscrit": "50,57"}, "Votants": {"Nombre": "9798", "RapportInscrit": "49,43"}, "Blancs": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "9381", "RapportInscrit": "47,33", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUSTE Christine et M. MENCHON Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSTE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENCHON", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1572", "RapportExprime": "16,76", "RapportInscrit": "7,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CATANEO Michel et Mme SICARD Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATANEO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3065", "RapportExprime": "32,67", "RapportInscrit": "15,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALVET Alain et Mme CASSAGNAU Florence", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSAGNAU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "3,21", "RapportInscrit": "1,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARADEC Laure-Agn\u00e8s et M. REAULT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Laure-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REAULT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3108", "RapportExprime": "33,13", "RapportInscrit": "15,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALGRIN Guillaume et Mme RUMEAU Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGRIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1335", "RapportExprime": "14,23", "RapportInscrit": "6,73"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "055SR04", "LibCan": "Marseille-10", "LibSubCom": "Marseille Secteur 4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19914"}, "Abstentions": {"Nombre": "10253", "RapportInscrit": "51,49"}, "Votants": {"Nombre": "9661", "RapportInscrit": "48,51"}, "Blancs": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "9247", "RapportInscrit": "46,43", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUN-POTHIN St\u00e9phanie et M. LLEDO Fr\u00e9d\u00e9ric-Sauveur", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN-POTHIN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLEDO", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric-Sauveur", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "0,78", "RapportInscrit": "0,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAVAGNARA Jean-Marc et Mme HOCINI Sophia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAGNARA", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOCINI", "PrePsn": "Sophia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1145", "RapportExprime": "12,38", "RapportInscrit": "5,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAUNIER Marcel et Mme TRANI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNIER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2354", "RapportExprime": "25,46", "RapportInscrit": "11,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HAMONET Chantal et M. THEVENIN Patrick", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMONET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "757", "RapportExprime": "8,19", "RapportInscrit": "3,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHARTON Jacques et Mme FERNANDEZ Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTON", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "574", "RapportExprime": "6,21", "RapportInscrit": "2,88"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ROYER-PERREAUT Lionel et Mme VASSAL Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYER-PERREAUT", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSAL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4345", "RapportExprime": "46,99", "RapportInscrit": "21,82"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "055SR04", "LibCan": "Marseille-11", "LibSubCom": "Marseille Secteur 4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13070"}, "Abstentions": {"Nombre": "7111", "RapportInscrit": "54,41"}, "Votants": {"Nombre": "5959", "RapportInscrit": "45,59"}, "Blancs": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "5730", "RapportInscrit": "43,84", "RapportVotant": "96,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABOZ GUEDJ Martine et M. REBAUDENGO Frank", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABOZ GUEDJ", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBAUDENGO", "PrePsn": "Frank", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "3,73", "RapportInscrit": "1,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUMANN Jean Pierre et Mme KERBRAT Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMANN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERBRAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1239", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "9,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COCAIGN Bruno et Mme PASQUET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCAIGN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "764", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "5,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROUARD Nicolas et Mme MEMAJ Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEMAJ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "1,24", "RapportInscrit": "0,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIAGGI Solange et M. DI NOCERA Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIAGGI", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI NOCERA", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1710", "RapportExprime": "29,84", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARLES S\u00e9bastien et Mme PIGAMO Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLES", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGAMO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1732", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "13,25"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "055SR04", "LibCan": "Marseille-12", "LibSubCom": "Marseille Secteur 4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24694"}, "Abstentions": {"Nombre": "13435", "RapportInscrit": "54,41"}, "Votants": {"Nombre": "11259", "RapportInscrit": "45,59"}, "Blancs": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "10944", "RapportInscrit": "44,32", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNASCONI Sabine et M. MORAINE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNASCONI", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4272", "RapportExprime": "39,04", "RapportInscrit": "17,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARINO Audrey et M. PELLICANI Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLICANI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "874", "RapportExprime": "7,99", "RapportInscrit": "3,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN DE CHAMPAGNAC Franck-Michel et Mme PUGGELLI Henriette", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN DE CHAMPAGNAC", "PrePsn": "Franck-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGGELLI", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "517", "RapportExprime": "4,72", "RapportInscrit": "2,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERONIMO \u00c9ric et Mme PARODI Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMO", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARODI", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2661", "RapportExprime": "24,31", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAO Michel et Mme LEVY-MOZZICONACCI Annie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVY-MOZZICONACCI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2191", "RapportExprime": "20,02", "RapportInscrit": "8,87"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AOUNI-OUEDERNI Fethi et Mme DENIA-SALONE Conception", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUNI-OUEDERNI", "PrePsn": "Fethi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIA-SALONE", "PrePsn": "Conception", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "1,97", "RapportInscrit": "0,87"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Jean-Christophe et Mme MONETTO Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONETTO", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "1,95", "RapportInscrit": "0,86"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "055SR05", "LibCan": "Marseille-8", "LibSubCom": "Marseille Secteur 5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16635"}, "Abstentions": {"Nombre": "9260", "RapportInscrit": "55,67"}, "Votants": {"Nombre": "7375", "RapportInscrit": "44,33"}, "Blancs": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,88"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "7124", "RapportInscrit": "42,83", "RapportVotant": "96,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUVAL Jocelyne et M. MAURICE Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURICE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "598", "RapportExprime": "8,39", "RapportInscrit": "3,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENGUERROUD Myriam et M. BERRAHMA Abdelkader", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENGUERROUD", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERRAHMA", "PrePsn": "Abdelkader", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "1,31", "RapportInscrit": "0,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RADY Souaad et M. ZEMMOUCHI Sofiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RADY", "PrePsn": "Souaad", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEMMOUCHI", "PrePsn": "Sofiane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "2,05", "RapportInscrit": "0,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARREGA Sylvie et M. SANTELLI Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARREGA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTELLI", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2058", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "12,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DESLOT Laura et M. ESPOSITO Anthony", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOT", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "2,11", "RapportInscrit": "0,90"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARTHELEMY Denis et Mme HERMANT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERMANT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1124", "RapportExprime": "15,78", "RapportInscrit": "6,76"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. COMAS Laurent et Mme ORTEGA Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2955", "RapportExprime": "41,48", "RapportInscrit": "17,76"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "055SR05", "LibCan": "Marseille-9", "LibSubCom": "Marseille Secteur 5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28984"}, "Abstentions": {"Nombre": "15158", "RapportInscrit": "52,30"}, "Votants": {"Nombre": "13826", "RapportInscrit": "47,70"}, "Blancs": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "13352", "RapportInscrit": "46,07", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUSTE Christine et M. MENCHON Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSTE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENCHON", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1964", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "6,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CATANEO Michel et Mme SICARD Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATANEO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4351", "RapportExprime": "32,59", "RapportInscrit": "15,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALVET Alain et Mme CASSAGNAU Florence", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSAGNAU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "2,65", "RapportInscrit": "1,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARADEC Laure-Agn\u00e8s et M. REAULT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Laure-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REAULT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4892", "RapportExprime": "36,64", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALGRIN Guillaume et Mme RUMEAU Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGRIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1791", "RapportExprime": "13,41", "RapportInscrit": "6,18"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "055SR05", "LibCan": "Marseille-10", "LibSubCom": "Marseille Secteur 5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28131"}, "Abstentions": {"Nombre": "15516", "RapportInscrit": "55,16"}, "Votants": {"Nombre": "12615", "RapportInscrit": "44,84"}, "Blancs": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "12047", "RapportInscrit": "42,82", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUN-POTHIN St\u00e9phanie et M. LLEDO Fr\u00e9d\u00e9ric-Sauveur", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN-POTHIN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLEDO", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric-Sauveur", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "1,18", "RapportInscrit": "0,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAVAGNARA Jean-Marc et Mme HOCINI Sophia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAGNARA", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOCINI", "PrePsn": "Sophia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1869", "RapportExprime": "15,51", "RapportInscrit": "6,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAUNIER Marcel et Mme TRANI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNIER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4518", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "16,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HAMONET Chantal et M. THEVENIN Patrick", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMONET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "720", "RapportExprime": "5,98", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHARTON Jacques et Mme FERNANDEZ Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTON", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "590", "RapportExprime": "4,90", "RapportInscrit": "2,10"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ROYER-PERREAUT Lionel et Mme VASSAL Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYER-PERREAUT", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSAL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4208", "RapportExprime": "34,93", "RapportInscrit": "14,96"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "055SR05", "LibCan": "Marseille-11", "LibSubCom": "Marseille Secteur 5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6078"}, "Abstentions": {"Nombre": "3365", "RapportInscrit": "55,36"}, "Votants": {"Nombre": "2713", "RapportInscrit": "44,64"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "2614", "RapportInscrit": "43,01", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABOZ GUEDJ Martine et M. REBAUDENGO Frank", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABOZ GUEDJ", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBAUDENGO", "PrePsn": "Frank", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "3,02", "RapportInscrit": "1,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUMANN Jean Pierre et Mme KERBRAT Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMANN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERBRAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1082", "RapportExprime": "41,39", "RapportInscrit": "17,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COCAIGN Bruno et Mme PASQUET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCAIGN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "9,07", "RapportInscrit": "3,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROUARD Nicolas et Mme MEMAJ Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEMAJ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "1,68", "RapportInscrit": "0,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIAGGI Solange et M. DI NOCERA Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIAGGI", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI NOCERA", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "705", "RapportExprime": "26,97", "RapportInscrit": "11,60"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARLES S\u00e9bastien et Mme PIGAMO Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLES", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGAMO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "467", "RapportExprime": "17,87", "RapportInscrit": "7,68"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "055SR06", "LibCan": "Marseille-7", "LibSubCom": "Marseille Secteur 6", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49153"}, "Abstentions": {"Nombre": "25320", "RapportInscrit": "51,51"}, "Votants": {"Nombre": "23833", "RapportInscrit": "48,49"}, "Blancs": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "22991", "RapportInscrit": "46,77", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENAMAR Rosa et M. MENNILLO Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAMAR", "PrePsn": "Rosa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENNILLO", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "834", "RapportExprime": "3,63", "RapportInscrit": "1,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAMERRE France et M. OHANESSIAN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMERRE", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OHANESSIAN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4115", "RapportExprime": "17,90", "RapportInscrit": "8,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBE Christian et Mme WALGENWITZ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALGENWITZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1466", "RapportExprime": "6,38", "RapportInscrit": "2,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PUSTORINO Marine et M. REY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSTORINO", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7346", "RapportExprime": "31,95", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALDILA Mich\u00e8le et M. ROUDIER Paul", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDILA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUDIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "599", "RapportExprime": "2,61", "RapportInscrit": "1,22"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARAT Lo\u00efc et Mme PHILIPPE \u00c9lisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8631", "RapportExprime": "37,54", "RapportInscrit": "17,56"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "055SR06", "LibCan": "Marseille-8", "LibSubCom": "Marseille Secteur 6", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28899"}, "Abstentions": {"Nombre": "16371", "RapportInscrit": "56,65"}, "Votants": {"Nombre": "12528", "RapportInscrit": "43,35"}, "Blancs": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "12010", "RapportInscrit": "41,56", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUVAL Jocelyne et M. MAURICE Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURICE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1024", "RapportExprime": "8,53", "RapportInscrit": "3,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENGUERROUD Myriam et M. BERRAHMA Abdelkader", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENGUERROUD", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERRAHMA", "PrePsn": "Abdelkader", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "460", "RapportExprime": "3,83", "RapportInscrit": "1,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RADY Souaad et M. ZEMMOUCHI Sofiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RADY", "PrePsn": "Souaad", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEMMOUCHI", "PrePsn": "Sofiane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "502", "RapportExprime": "4,18", "RapportInscrit": "1,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARREGA Sylvie et M. SANTELLI Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARREGA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTELLI", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2386", "RapportExprime": "19,87", "RapportInscrit": "8,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DESLOT Laura et M. ESPOSITO Anthony", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOT", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "2,15", "RapportInscrit": "0,89"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARTHELEMY Denis et Mme HERMANT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERMANT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2334", "RapportExprime": "19,43", "RapportInscrit": "8,08"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. COMAS Laurent et Mme ORTEGA Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5046", "RapportExprime": "42,01", "RapportInscrit": "17,46"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "055SR07", "LibCan": "Marseille-4", "LibSubCom": "Marseille Secteur 7", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15378"}, "Abstentions": {"Nombre": "9759", "RapportInscrit": "63,46"}, "Votants": {"Nombre": "5619", "RapportInscrit": "36,54"}, "Blancs": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "5332", "RapportInscrit": "34,67", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAMELIO Marie et M. SUSINI Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMELIO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUSINI", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "863", "RapportExprime": "16,19", "RapportInscrit": "5,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CUPOLATI Paul et Mme FARKAS Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUPOLATI", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARKAS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2196", "RapportExprime": "41,19", "RapportInscrit": "14,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENARIOUA R\u00e9bia et Mme DI MARINO Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENARIOUA", "PrePsn": "R\u00e9bia", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI MARINO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1561", "RapportExprime": "29,28", "RapportInscrit": "10,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AYADI Samir et Mme CHARIN Simone", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYADI", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARIN", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "2,64", "RapportInscrit": "0,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BEN AHMED Sam et Mme M'MADI Rabiata", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEN AHMED", "PrePsn": "Sam", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M'MADI", "PrePsn": "Rabiata", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "571", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "3,71"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "055SR07", "LibCan": "Marseille-5", "LibSubCom": "Marseille Secteur 7", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25887"}, "Abstentions": {"Nombre": "15365", "RapportInscrit": "59,35"}, "Votants": {"Nombre": "10522", "RapportInscrit": "40,65"}, "Blancs": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "10012", "RapportInscrit": "38,68", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ANGIO Sandrine et M. MAGGIO Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ANGIO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGGIO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3658", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOUCOURE Samba et Mme MANNI Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCOURE", "PrePsn": "Samba", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANNI", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "368", "RapportExprime": "3,68", "RapportInscrit": "1,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FUCHS Robert et Mme MACALUSO Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACALUSO", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1850", "RapportExprime": "18,48", "RapportInscrit": "7,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HADJ-CHIKH Haouaria et M. ROSSI Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADJ-CHIKH", "PrePsn": "Haouaria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2909", "RapportExprime": "29,06", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERRICHE Karima et M. ITRISSO Mohamed", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERRICHE", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ITRISSO", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1227", "RapportExprime": "12,26", "RapportInscrit": "4,74"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "055SR07", "LibCan": "Marseille-6", "LibSubCom": "Marseille Secteur 7", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41049"}, "Abstentions": {"Nombre": "21554", "RapportInscrit": "52,51"}, "Votants": {"Nombre": "19495", "RapportInscrit": "47,49"}, "Blancs": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "18830", "RapportInscrit": "45,87", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORDIER Monique et M. MIRON Richard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRON", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3636", "RapportExprime": "19,31", "RapportInscrit": "8,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSE Christophe et Mme TRANCHIDA Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHIDA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5126", "RapportExprime": "27,22", "RapportInscrit": "12,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HOFFMANN Anita et M. MHAMADI Sa\u00efd", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOFFMANN", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MHAMADI", "PrePsn": "Sa\u00efd", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "672", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "1,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZORLA Marie-Jos\u00e9 et M. PEYRAUD Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZORLA", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRAUD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "870", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "2,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUDIEUZ\u00c8RE C\u00e9dric et Mme MUSTACHIA Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUDIEUZ\u00c8RE", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUSTACHIA", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7562", "RapportExprime": "40,16", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MEZEGHICHE Samir et Mme SOILIHI Sarah", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEZEGHICHE", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOILIHI", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "668", "RapportExprime": "3,55", "RapportInscrit": "1,63"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. MONTES Henri et Mme MOURIES Odile", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIES", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "1,57", "RapportInscrit": "0,72"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "055SR08", "LibCan": "Marseille-3", "LibSubCom": "Marseille Secteur 8", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29921"}, "Abstentions": {"Nombre": "17962", "RapportInscrit": "60,03"}, "Votants": {"Nombre": "11959", "RapportInscrit": "39,97"}, "Blancs": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "11463", "RapportInscrit": "38,31", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIAMANTI Val\u00e9rie et M. SICARD Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAMANTI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1824", "RapportExprime": "15,91", "RapportInscrit": "6,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PANAGIOTOU Georges et Mme RIVET-JOLIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANAGIOTOU", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVET-JOLIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1222", "RapportExprime": "10,66", "RapportInscrit": "4,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIBRAYEL Henri et Mme SPORTIELLO Josette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIBRAYEL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPORTIELLO", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2798", "RapportExprime": "24,41", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARLE FRENTZEL Lydia et M. MARTY Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLE FRENTZEL", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1294", "RapportExprime": "11,29", "RapportInscrit": "4,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTRAND Denis et Mme OUDALI Ghania", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDALI", "PrePsn": "Ghania", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "2,64", "RapportInscrit": "1,01"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GRECH Sophie et M. MARANDAT Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARANDAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4022", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "13,44"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "055SR08", "LibCan": "Marseille-4", "LibSubCom": "Marseille Secteur 8", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16772"}, "Abstentions": {"Nombre": "10382", "RapportInscrit": "61,90"}, "Votants": {"Nombre": "6390", "RapportInscrit": "38,10"}, "Blancs": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "6073", "RapportInscrit": "36,21", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAMELIO Marie et M. SUSINI Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMELIO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUSINI", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1107", "RapportExprime": "18,23", "RapportInscrit": "6,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CUPOLATI Paul et Mme FARKAS Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUPOLATI", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARKAS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2382", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "14,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENARIOUA R\u00e9bia et Mme DI MARINO Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENARIOUA", "PrePsn": "R\u00e9bia", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI MARINO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1981", "RapportExprime": "32,62", "RapportInscrit": "11,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AYADI Samir et Mme CHARIN Simone", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYADI", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARIN", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "2,98", "RapportInscrit": "1,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BEN AHMED Sam et Mme M'MADI Rabiata", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEN AHMED", "PrePsn": "Sam", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M'MADI", "PrePsn": "Rabiata", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "422", "RapportExprime": "6,95", "RapportInscrit": "2,52"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Martigues", "LibSubCom": "Martigues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34256"}, "Abstentions": {"Nombre": "15238", "RapportInscrit": "44,48"}, "Votants": {"Nombre": "19018", "RapportInscrit": "55,52"}, "Blancs": {"Nombre": "750", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "17980", "RapportInscrit": "52,49", "RapportVotant": "94,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOPEZ Francis et Mme POLYDOROS H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLYDOROS", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "906", "RapportExprime": "5,04", "RapportInscrit": "2,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DI MARIA Jean-Luc et Mme WOJTOWICZ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOJTOWICZ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3543", "RapportExprime": "19,71", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRAU G\u00e9rard et Mme SANTORU-JOLY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTORU-JOLY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7339", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "21,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUQUART Emmanuel et Mme LAURENT Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUQUART", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6192", "RapportExprime": "34,44", "RapportInscrit": "18,08"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Salon-de-Provence-1", "LibSubCom": "Mas-Blanc-des-Alpilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "404"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "42,33"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "57,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "56,19", "RapportVotant": "97,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTANET Florence et M. LOPEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTANET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,52", "RapportInscrit": "1,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUSLAH Laetitia et M. GARCIA-MATEO Lucas", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSLAH", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA-MATEO", "PrePsn": "Lucas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANDREANI Magali et M. CH\u00c9RUBINI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREANI", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CH\u00c9RUBINI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "43,61", "RapportInscrit": "24,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALLET Marie-Pierre et M. PONS Henri", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "14,10", "RapportInscrit": "7,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme URBAN Isabelle et M. VELLA Patrick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "URBAN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,08", "RapportInscrit": "1,73"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BUISSON Gis\u00e8le et M. DELCROIX Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCROIX", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "35,68", "RapportInscrit": "20,05"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Salon-de-Provence-1", "LibSubCom": "Maussane-les-Alpilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1780"}, "Abstentions": {"Nombre": "749", "RapportInscrit": "42,08"}, "Votants": {"Nombre": "1031", "RapportInscrit": "57,92"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "1012", "RapportInscrit": "56,85", "RapportVotant": "98,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTANET Florence et M. LOPEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTANET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "2,77", "RapportInscrit": "1,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUSLAH Laetitia et M. GARCIA-MATEO Lucas", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSLAH", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA-MATEO", "PrePsn": "Lucas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "0,30", "RapportInscrit": "0,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANDREANI Magali et M. CH\u00c9RUBINI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREANI", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CH\u00c9RUBINI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "21,34", "RapportInscrit": "12,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALLET Marie-Pierre et M. PONS Henri", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "495", "RapportExprime": "48,91", "RapportInscrit": "27,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme URBAN Isabelle et M. VELLA Patrick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "URBAN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "4,74", "RapportInscrit": "2,70"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BUISSON Gis\u00e8le et M. DELCROIX Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCROIX", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "21,94", "RapportInscrit": "12,47"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Trets", "LibSubCom": "Meyrargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2899"}, "Abstentions": {"Nombre": "1494", "RapportInscrit": "51,54"}, "Votants": {"Nombre": "1405", "RapportInscrit": "48,46"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "1334", "RapportInscrit": "46,02", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERAUD Jean-Claude et Mme SAEZ Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "29,69", "RapportInscrit": "13,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAYOL Pierre et Mme DI STEFANO Astrid", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYOL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI STEFANO", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "3,07", "RapportInscrit": "1,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRECH Emilie et M. MOUSSET Jean Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "Jean Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "438", "RapportExprime": "32,83", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAPELL Pierre et Mme PAYET Marie-Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Marie-Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "16,19", "RapportInscrit": "7,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CANAL Jean-Louis et Mme COURSOL Evelyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURSOL", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "18,22", "RapportInscrit": "8,38"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Trets", "LibSubCom": "Meyreuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4315"}, "Abstentions": {"Nombre": "2210", "RapportInscrit": "51,22"}, "Votants": {"Nombre": "2105", "RapportInscrit": "48,78"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "2018", "RapportInscrit": "46,77", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERAUD Jean-Claude et Mme SAEZ Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "569", "RapportExprime": "28,20", "RapportInscrit": "13,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAYOL Pierre et Mme DI STEFANO Astrid", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYOL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI STEFANO", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "2,73", "RapportInscrit": "1,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRECH Emilie et M. MOUSSET Jean Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "Jean Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "831", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "19,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAPELL Pierre et Mme PAYET Marie-Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Marie-Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "14,07", "RapportInscrit": "6,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CANAL Jean-Louis et Mme COURSOL Evelyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURSOL", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "13,83", "RapportInscrit": "6,47"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Ch\u00e2teaurenard", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-M\u00e9zoargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "32,32"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "67,68"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "66,16", "RapportVotant": "97,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERARDI Emilie et M. PON\u00c7ON Guillaume", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PON\u00c7ON", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,05", "RapportInscrit": "2,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABAUD Corinne et M. LIMOUSIN Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMOUSIN", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "47,33", "RapportInscrit": "31,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUFOUR Jean et Mme NEVEU Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,11", "RapportInscrit": "4,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUIS Yvette et M. ROUSSET Jacques", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,05", "RapportInscrit": "2,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAUPIES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TERMINET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUPIES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "40,46", "RapportInscrit": "26,77"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Gardanne", "LibSubCom": "Mimet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3969"}, "Abstentions": {"Nombre": "1676", "RapportInscrit": "42,23"}, "Votants": {"Nombre": "2293", "RapportInscrit": "57,77"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,57"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "2250", "RapportInscrit": "56,69", "RapportVotant": "98,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORNERONE Martine et M. FUSONE Maximilien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORNERONE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSONE", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "18,04", "RapportInscrit": "10,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARDHUIN Philippe et Mme PORSIN-RAIDIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDHUIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORSIN-RAIDIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "5,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALAFAT Roxane et M. CRISTIANI Georges", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAFAT", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRISTIANI", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1271", "RapportExprime": "56,49", "RapportInscrit": "32,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme INAUDI Rosy et M. JORDA Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "INAUDI", "PrePsn": "Rosy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORDA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "16,09", "RapportInscrit": "9,12"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Salon-de-Provence-2", "LibSubCom": "Miramas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16156"}, "Abstentions": {"Nombre": "7960", "RapportInscrit": "49,27"}, "Votants": {"Nombre": "8196", "RapportInscrit": "50,73"}, "Blancs": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "7977", "RapportInscrit": "49,37", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADAM Philippe et Mme ESPALLARDO B\u00e9atrix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPALLARDO", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3117", "RapportExprime": "39,07", "RapportInscrit": "19,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALPE Margaux et M. CABIAC Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPE", "PrePsn": "Margaux", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABIAC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "3,95", "RapportInscrit": "1,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMSELEM Martine et M. VIGOUROUX Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMSELEM", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGOUROUX", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3252", "RapportExprime": "40,77", "RapportInscrit": "20,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ROUX Michel et Mme SOURD Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "773", "RapportExprime": "9,69", "RapportInscrit": "4,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BENDJEDDOU Asdin et Mme TAGLIONI H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENDJEDDOU", "PrePsn": "Asdin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAGLIONI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "520", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "3,22"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Ch\u00e2teaurenard", "LibSubCom": "Moll\u00e9g\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2075"}, "Abstentions": {"Nombre": "883", "RapportInscrit": "42,55"}, "Votants": {"Nombre": "1192", "RapportInscrit": "57,45"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "1145", "RapportInscrit": "55,18", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERARDI Emilie et M. PON\u00c7ON Guillaume", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PON\u00c7ON", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "3,93", "RapportInscrit": "2,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABAUD Corinne et M. LIMOUSIN Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMOUSIN", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "520", "RapportExprime": "45,41", "RapportInscrit": "25,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUFOUR Jean et Mme NEVEU Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "8,91", "RapportInscrit": "4,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUIS Yvette et M. ROUSSET Jacques", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "6,64", "RapportInscrit": "3,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAUPIES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TERMINET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUPIES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "402", "RapportExprime": "35,11", "RapportInscrit": "19,37"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Salon-de-Provence-1", "LibSubCom": "Mouri\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2727"}, "Abstentions": {"Nombre": "1160", "RapportInscrit": "42,54"}, "Votants": {"Nombre": "1567", "RapportInscrit": "57,46"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,98"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "1526", "RapportInscrit": "55,96", "RapportVotant": "97,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTANET Florence et M. LOPEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTANET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "4,06", "RapportInscrit": "2,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUSLAH Laetitia et M. GARCIA-MATEO Lucas", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSLAH", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA-MATEO", "PrePsn": "Lucas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "0,59", "RapportInscrit": "0,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANDREANI Magali et M. CH\u00c9RUBINI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREANI", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CH\u00c9RUBINI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "548", "RapportExprime": "35,91", "RapportInscrit": "20,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALLET Marie-Pierre et M. PONS Henri", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "18,68", "RapportInscrit": "10,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme URBAN Isabelle et M. VELLA Patrick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "URBAN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "5,37", "RapportInscrit": "3,01"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BUISSON Gis\u00e8le et M. DELCROIX Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCROIX", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "540", "RapportExprime": "35,39", "RapportInscrit": "19,80"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Ch\u00e2teaurenard", "LibSubCom": "Noves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4446"}, "Abstentions": {"Nombre": "2077", "RapportInscrit": "46,72"}, "Votants": {"Nombre": "2369", "RapportInscrit": "53,28"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "2280", "RapportInscrit": "51,28", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERARDI Emilie et M. PON\u00c7ON Guillaume", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PON\u00c7ON", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "6,10", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABAUD Corinne et M. LIMOUSIN Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMOUSIN", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "531", "RapportExprime": "23,29", "RapportInscrit": "11,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUFOUR Jean et Mme NEVEU Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "10,92", "RapportInscrit": "5,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUIS Yvette et M. ROUSSET Jacques", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "477", "RapportExprime": "20,92", "RapportInscrit": "10,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAUPIES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TERMINET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUPIES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "884", "RapportExprime": "38,77", "RapportInscrit": "19,88"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Salon-de-Provence-1", "LibSubCom": "Orgon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2061"}, "Abstentions": {"Nombre": "1066", "RapportInscrit": "51,72"}, "Votants": {"Nombre": "995", "RapportInscrit": "48,28"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,51"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "965", "RapportInscrit": "46,82", "RapportVotant": "96,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTANET Florence et M. LOPEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTANET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "4,97", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUSLAH Laetitia et M. GARCIA-MATEO Lucas", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSLAH", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA-MATEO", "PrePsn": "Lucas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "1,04", "RapportInscrit": "0,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANDREANI Magali et M. CH\u00c9RUBINI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREANI", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CH\u00c9RUBINI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "30,78", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALLET Marie-Pierre et M. PONS Henri", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "17,20", "RapportInscrit": "8,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme URBAN Isabelle et M. VELLA Patrick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "URBAN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "6,63", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BUISSON Gis\u00e8le et M. DELCROIX Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCROIX", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "380", "RapportExprime": "39,38", "RapportInscrit": "18,44"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Salon-de-Provence-1", "LibSubCom": "Paradou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1397"}, "Abstentions": {"Nombre": "676", "RapportInscrit": "48,39"}, "Votants": {"Nombre": "721", "RapportInscrit": "51,61"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "687", "RapportInscrit": "49,18", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTANET Florence et M. LOPEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTANET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "5,53", "RapportInscrit": "2,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUSLAH Laetitia et M. GARCIA-MATEO Lucas", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSLAH", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA-MATEO", "PrePsn": "Lucas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "1,60", "RapportInscrit": "0,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANDREANI Magali et M. CH\u00c9RUBINI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREANI", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CH\u00c9RUBINI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "27,22", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALLET Marie-Pierre et M. PONS Henri", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme URBAN Isabelle et M. VELLA Patrick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "URBAN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "6,40", "RapportInscrit": "3,15"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BUISSON Gis\u00e8le et M. DELCROIX Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCROIX", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "26,64", "RapportInscrit": "13,10"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "069", "LibCan": "P\u00e9lissanne", "LibSubCom": "P\u00e9lissanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8553"}, "Abstentions": {"Nombre": "3778", "RapportInscrit": "44,17"}, "Votants": {"Nombre": "4775", "RapportInscrit": "55,83"}, "Blancs": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,76"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "4646", "RapportInscrit": "54,32", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALLIONE Alexis et Mme CAIRE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIONE", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1137", "RapportExprime": "24,47", "RapportInscrit": "13,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Claire et M. MONT\u00c9COT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONT\u00c9COT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2128", "RapportExprime": "45,80", "RapportInscrit": "24,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN-JAUBERT Lo\u00efc et Mme NO\u00cbL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-JAUBERT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "471", "RapportExprime": "10,14", "RapportInscrit": "5,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENTE-CEAGLIO H\u00e9l\u00e8ne et M. GERARD Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTE-CEAGLIO", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "734", "RapportExprime": "15,80", "RapportInscrit": "8,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FARGIER EPOUSE FERRAND Nathalie et M. GAULON Didier", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIER EPOUSE FERRAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAULON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "3,79", "RapportInscrit": "2,06"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Aubagne", "LibSubCom": "La Penne-sur-Huveaune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5036"}, "Abstentions": {"Nombre": "2772", "RapportInscrit": "55,04"}, "Votants": {"Nombre": "2264", "RapportInscrit": "44,96"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,58"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "2146", "RapportInscrit": "42,61", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANIGLIO Gilles et Mme M\u00c9LIN Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANIGLIO", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9LIN", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "796", "RapportExprime": "37,09", "RapportInscrit": "15,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HARKANE St\u00e9phanie et M. RAYS Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARKANE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "718", "RapportExprime": "33,46", "RapportInscrit": "14,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARTH\u00c9L\u00c9MY Sylvia et M. GAZAY G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c9L\u00c9MY", "PrePsn": "Sylvia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZAY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "632", "RapportExprime": "29,45", "RapportInscrit": "12,55"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Gardanne", "LibSubCom": "Les Pennes-Mirabeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17699"}, "Abstentions": {"Nombre": "9072", "RapportInscrit": "51,26"}, "Votants": {"Nombre": "8627", "RapportInscrit": "48,74"}, "Blancs": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "8393", "RapportInscrit": "47,42", "RapportVotant": "97,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORNERONE Martine et M. FUSONE Maximilien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORNERONE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSONE", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3319", "RapportExprime": "39,54", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARDHUIN Philippe et Mme PORSIN-RAIDIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDHUIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORSIN-RAIDIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1114", "RapportExprime": "13,27", "RapportInscrit": "6,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALAFAT Roxane et M. CRISTIANI Georges", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAFAT", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRISTIANI", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3003", "RapportExprime": "35,78", "RapportInscrit": "16,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme INAUDI Rosy et M. JORDA Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "INAUDI", "PrePsn": "Rosy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORDA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "957", "RapportExprime": "11,40", "RapportInscrit": "5,41"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Trets", "LibSubCom": "Peynier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2526"}, "Abstentions": {"Nombre": "1157", "RapportInscrit": "45,80"}, "Votants": {"Nombre": "1369", "RapportInscrit": "54,20"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "1292", "RapportInscrit": "51,15", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERAUD Jean-Claude et Mme SAEZ Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "386", "RapportExprime": "29,88", "RapportInscrit": "15,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAYOL Pierre et Mme DI STEFANO Astrid", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYOL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI STEFANO", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "4,02", "RapportInscrit": "2,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRECH Emilie et M. MOUSSET Jean Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "Jean Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "376", "RapportExprime": "29,10", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAPELL Pierre et Mme PAYET Marie-Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Marie-Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "17,11", "RapportInscrit": "8,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CANAL Jean-Louis et Mme COURSOL Evelyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURSOL", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "19,89", "RapportInscrit": "10,17"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Allauch", "LibSubCom": "Peypin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4706"}, "Abstentions": {"Nombre": "1896", "RapportInscrit": "40,29"}, "Votants": {"Nombre": "2810", "RapportInscrit": "59,71"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,60"}, "Nuls": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "12,22", "RapportVotant": "20,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "2190", "RapportInscrit": "46,54", "RapportVotant": "77,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EOUZAN Richard et Mme GARCIA Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EOUZAN", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "11,42", "RapportInscrit": "5,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUTENET Nathalie et M. ROBERT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTENET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "10,09", "RapportInscrit": "4,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUDOIN Bastien et Mme TEBBOUCHE Hacina", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEBBOUCHE", "PrePsn": "Hacina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "1,00", "RapportInscrit": "0,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIDART Fr\u00e9d\u00e9rique et M. LAURENT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDART", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "6,85", "RapportInscrit": "3,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GENZANA Bruno et Mme MIQUELLY V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENZANA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIQUELLY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "12,42", "RapportInscrit": "5,78"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DESBLANCS Lucie et M. PEROTTINO Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESBLANCS", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEROTTINO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "473", "RapportExprime": "21,60", "RapportInscrit": "10,05"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme SEGUIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "802", "RapportExprime": "36,62", "RapportInscrit": "17,04"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Trets", "LibSubCom": "Peyrolles-en-Provence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3588"}, "Abstentions": {"Nombre": "1906", "RapportInscrit": "53,12"}, "Votants": {"Nombre": "1682", "RapportInscrit": "46,88"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "1640", "RapportInscrit": "45,71", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERAUD Jean-Claude et Mme SAEZ Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "534", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "14,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAYOL Pierre et Mme DI STEFANO Astrid", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYOL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI STEFANO", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "4,02", "RapportInscrit": "1,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRECH Emilie et M. MOUSSET Jean Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "Jean Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "559", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "15,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAPELL Pierre et Mme PAYET Marie-Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Marie-Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "13,23", "RapportInscrit": "6,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CANAL Jean-Louis et Mme COURSOL Evelyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURSOL", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "16,10", "RapportInscrit": "7,36"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Allauch", "LibSubCom": "Plan-de-Cuques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9134"}, "Abstentions": {"Nombre": "4813", "RapportInscrit": "52,69"}, "Votants": {"Nombre": "4321", "RapportInscrit": "47,31"}, "Blancs": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "4181", "RapportInscrit": "45,77", "RapportVotant": "96,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EOUZAN Richard et Mme GARCIA Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EOUZAN", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "521", "RapportExprime": "12,46", "RapportInscrit": "5,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUTENET Nathalie et M. ROBERT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTENET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "465", "RapportExprime": "11,12", "RapportInscrit": "5,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUDOIN Bastien et Mme TEBBOUCHE Hacina", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEBBOUCHE", "PrePsn": "Hacina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "1,22", "RapportInscrit": "0,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIDART Fr\u00e9d\u00e9rique et M. LAURENT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDART", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "5,50", "RapportInscrit": "2,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GENZANA Bruno et Mme MIQUELLY V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENZANA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIQUELLY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "933", "RapportExprime": "22,32", "RapportInscrit": "10,21"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DESBLANCS Lucie et M. PEROTTINO Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESBLANCS", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEROTTINO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "5,98", "RapportInscrit": "2,74"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme SEGUIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1731", "RapportExprime": "41,40", "RapportInscrit": "18,95"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Ch\u00e2teaurenard", "LibSubCom": "Plan-d'Orgon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2242"}, "Abstentions": {"Nombre": "1036", "RapportInscrit": "46,21"}, "Votants": {"Nombre": "1206", "RapportInscrit": "53,79"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "1166", "RapportInscrit": "52,01", "RapportVotant": "96,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERARDI Emilie et M. PON\u00c7ON Guillaume", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PON\u00c7ON", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "4,97", "RapportInscrit": "2,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABAUD Corinne et M. LIMOUSIN Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMOUSIN", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "29,76", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUFOUR Jean et Mme NEVEU Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "12,09", "RapportInscrit": "6,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUIS Yvette et M. ROUSSET Jacques", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "6,69", "RapportInscrit": "3,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAUPIES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TERMINET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUPIES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "542", "RapportExprime": "46,48", "RapportInscrit": "24,17"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Martigues", "LibSubCom": "Port-de-Bouc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11836"}, "Abstentions": {"Nombre": "6029", "RapportInscrit": "50,94"}, "Votants": {"Nombre": "5807", "RapportInscrit": "49,06"}, "Blancs": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "5588", "RapportInscrit": "47,21", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOPEZ Francis et Mme POLYDOROS H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLYDOROS", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "456", "RapportExprime": "8,16", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DI MARIA Jean-Luc et Mme WOJTOWICZ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOJTOWICZ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "521", "RapportExprime": "9,32", "RapportInscrit": "4,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRAU G\u00e9rard et Mme SANTORU-JOLY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTORU-JOLY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2807", "RapportExprime": "50,23", "RapportInscrit": "23,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUQUART Emmanuel et Mme LAURENT Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUQUART", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1804", "RapportExprime": "32,28", "RapportInscrit": "15,24"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Arles", "LibSubCom": "Port-Saint-Louis-du-Rh\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6364"}, "Abstentions": {"Nombre": "3109", "RapportInscrit": "48,85"}, "Votants": {"Nombre": "3255", "RapportInscrit": "51,15"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "3076", "RapportInscrit": "48,33", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAYARD Sophie et M. CHASSAIN Roland", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASSAIN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "361", "RapportExprime": "11,74", "RapportInscrit": "5,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AYME Gilles et Mme CARLIER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYME", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "9,07", "RapportInscrit": "4,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KOUKAS Nicolas et Mme RAOUX Aurore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOUKAS", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOUX", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1343", "RapportExprime": "43,66", "RapportInscrit": "21,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAGINI Jean-Pierre et Mme VILLANOVE Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGINI", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLANOVE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1093", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "17,17"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Trets", "LibSubCom": "Puyloubier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1185"}, "Abstentions": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "45,32"}, "Votants": {"Nombre": "648", "RapportInscrit": "54,68"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "51,90", "RapportVotant": "94,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERAUD Jean-Claude et Mme SAEZ Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "21,79", "RapportInscrit": "11,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAYOL Pierre et Mme DI STEFANO Astrid", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYOL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI STEFANO", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRECH Emilie et M. MOUSSET Jean Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "Jean Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "17,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAPELL Pierre et Mme PAYET Marie-Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Marie-Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "14,31", "RapportInscrit": "7,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CANAL Jean-Louis et Mme COURSOL Evelyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURSOL", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "25,20", "RapportInscrit": "13,08"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Trets", "LibSubCom": "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4281"}, "Abstentions": {"Nombre": "2085", "RapportInscrit": "48,70"}, "Votants": {"Nombre": "2196", "RapportInscrit": "51,30"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "2081", "RapportInscrit": "48,61", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERAUD Jean-Claude et Mme SAEZ Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "534", "RapportExprime": "25,66", "RapportInscrit": "12,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAYOL Pierre et Mme DI STEFANO Astrid", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYOL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI STEFANO", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "3,36", "RapportInscrit": "1,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRECH Emilie et M. MOUSSET Jean Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "Jean Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "666", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAPELL Pierre et Mme PAYET Marie-Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Marie-Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "13,98", "RapportInscrit": "6,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CANAL Jean-Louis et Mme COURSOL Evelyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURSOL", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "520", "RapportExprime": "24,99", "RapportInscrit": "12,15"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Berre-l'Etang", "LibSubCom": "Rognac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9687"}, "Abstentions": {"Nombre": "5431", "RapportInscrit": "56,06"}, "Votants": {"Nombre": "4256", "RapportInscrit": "43,94"}, "Blancs": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "4064", "RapportInscrit": "41,95", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTINET Mario et Mme OLANDA Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLANDA", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "815", "RapportExprime": "20,05", "RapportInscrit": "8,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. VIAUD G\u00e9rard et Mme VILLEJOUBERT M\u00e9lissa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEJOUBERT", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "7,58", "RapportInscrit": "3,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEGELDER V\u00e9ronique et M. GATEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGELDER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "2,95", "RapportInscrit": "1,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PUJOL Christiane et M. VERANI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERANI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1829", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "18,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARIAS Julie et M. FILIPPI Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIAS", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "992", "RapportExprime": "24,41", "RapportInscrit": "10,24"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "082", "LibCan": "P\u00e9lissanne", "LibSubCom": "Rognes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3837"}, "Abstentions": {"Nombre": "1822", "RapportInscrit": "47,49"}, "Votants": {"Nombre": "2015", "RapportInscrit": "52,51"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "1947", "RapportInscrit": "50,74", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALLIONE Alexis et Mme CAIRE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIONE", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "527", "RapportExprime": "27,07", "RapportInscrit": "13,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Claire et M. MONT\u00c9COT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONT\u00c9COT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "527", "RapportExprime": "27,07", "RapportInscrit": "13,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN-JAUBERT Lo\u00efc et Mme NO\u00cbL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-JAUBERT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "7,86", "RapportInscrit": "3,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENTE-CEAGLIO H\u00e9l\u00e8ne et M. GERARD Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTE-CEAGLIO", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "699", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "18,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FARGIER EPOUSE FERRAND Nathalie et M. GAULON Didier", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIER EPOUSE FERRAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAULON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "2,11", "RapportInscrit": "1,07"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Ch\u00e2teaurenard", "LibSubCom": "Rognonas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3131"}, "Abstentions": {"Nombre": "1314", "RapportInscrit": "41,97"}, "Votants": {"Nombre": "1817", "RapportInscrit": "58,03"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "1722", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERARDI Emilie et M. PON\u00c7ON Guillaume", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PON\u00c7ON", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "9,18", "RapportInscrit": "5,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABAUD Corinne et M. LIMOUSIN Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMOUSIN", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "549", "RapportExprime": "31,88", "RapportInscrit": "17,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUFOUR Jean et Mme NEVEU Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "10,39", "RapportInscrit": "5,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUIS Yvette et M. ROUSSET Jacques", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "3,83", "RapportInscrit": "2,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAUPIES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TERMINET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUPIES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "770", "RapportExprime": "44,72", "RapportInscrit": "24,59"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "084", "LibCan": "P\u00e9lissanne", "LibSubCom": "La Roque-d'Anth\u00e9ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3442"}, "Abstentions": {"Nombre": "1680", "RapportInscrit": "48,81"}, "Votants": {"Nombre": "1762", "RapportInscrit": "51,19"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,93"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "1711", "RapportInscrit": "49,71", "RapportVotant": "97,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALLIONE Alexis et Mme CAIRE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIONE", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "457", "RapportExprime": "26,71", "RapportInscrit": "13,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Claire et M. MONT\u00c9COT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONT\u00c9COT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "452", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "13,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN-JAUBERT Lo\u00efc et Mme NO\u00cbL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-JAUBERT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "8,53", "RapportInscrit": "4,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENTE-CEAGLIO H\u00e9l\u00e8ne et M. GERARD Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTE-CEAGLIO", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "632", "RapportExprime": "36,94", "RapportInscrit": "18,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FARGIER EPOUSE FERRAND Nathalie et M. GAULON Didier", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIER EPOUSE FERRAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAULON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "1,40", "RapportInscrit": "0,70"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "085", "LibCan": "La Ciotat", "LibSubCom": "Roquefort-la-B\u00e9doule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4322"}, "Abstentions": {"Nombre": "2135", "RapportInscrit": "49,40"}, "Votants": {"Nombre": "2187", "RapportInscrit": "50,60"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "2085", "RapportInscrit": "48,24", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANSELMO Denis et Mme GEREUX Colette", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSELMO", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEREUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "3,84", "RapportInscrit": "1,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRATKOV Vesselin et Mme LEGUEM Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRATKOV", "PrePsn": "Vesselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGUEM", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "724", "RapportExprime": "34,72", "RapportInscrit": "16,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOR\u00c9 Patrick et Mme MILON Danielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "657", "RapportExprime": "31,51", "RapportInscrit": "15,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABATTU Christine et M. MONFERRINI Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABATTU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONFERRINI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "15,25", "RapportInscrit": "7,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURGLAN Ninon et M. GHENDOUF Karim", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGLAN", "PrePsn": "Ninon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GHENDOUF", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "14,68", "RapportInscrit": "7,08"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Aubagne", "LibSubCom": "Roquevaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6743"}, "Abstentions": {"Nombre": "3063", "RapportInscrit": "45,42"}, "Votants": {"Nombre": "3680", "RapportInscrit": "54,58"}, "Blancs": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "3529", "RapportInscrit": "52,34", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANIGLIO Gilles et Mme M\u00c9LIN Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANIGLIO", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9LIN", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1192", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "17,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HARKANE St\u00e9phanie et M. RAYS Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARKANE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1280", "RapportExprime": "36,27", "RapportInscrit": "18,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARTH\u00c9L\u00c9MY Sylvia et M. GAZAY G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c9L\u00c9MY", "PrePsn": "Sylvia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZAY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1057", "RapportExprime": "29,95", "RapportInscrit": "15,68"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Trets", "LibSubCom": "Rousset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3523"}, "Abstentions": {"Nombre": "1395", "RapportInscrit": "39,60"}, "Votants": {"Nombre": "2128", "RapportInscrit": "60,40"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "2029", "RapportInscrit": "57,59", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERAUD Jean-Claude et Mme SAEZ Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "17,55", "RapportInscrit": "10,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAYOL Pierre et Mme DI STEFANO Astrid", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYOL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI STEFANO", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "2,51", "RapportInscrit": "1,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRECH Emilie et M. MOUSSET Jean Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "Jean Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "482", "RapportExprime": "23,76", "RapportInscrit": "13,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAPELL Pierre et Mme PAYET Marie-Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Marie-Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "14,34", "RapportInscrit": "8,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CANAL Jean-Louis et Mme COURSOL Evelyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURSOL", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "849", "RapportExprime": "41,84", "RapportInscrit": "24,10"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Marignane", "LibSubCom": "Le Rove", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4091"}, "Abstentions": {"Nombre": "1894", "RapportInscrit": "46,30"}, "Votants": {"Nombre": "2197", "RapportInscrit": "53,70"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "2118", "RapportInscrit": "51,77", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUANAUD Laurence et M. MACONE Hubert", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANAUD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACONE", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "890", "RapportExprime": "42,02", "RapportInscrit": "21,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAZ Brigitte et M. KERVAJAN Gwena\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERVAJAN", "PrePsn": "Gwena\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "6,37", "RapportInscrit": "3,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMATE Patrick et Mme LENCI Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMATE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENCI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "2,12", "RapportInscrit": "1,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUARINO Val\u00e9rie et M. LE DISSES Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUARINO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DISSES", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "5,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHEVALIER Laure et M. CROS Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "765", "RapportExprime": "36,12", "RapportInscrit": "18,70"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FAISSAL G\u00e9rard et Mme QUESSON Maryse", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAISSAL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "1,94", "RapportInscrit": "1,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Ch\u00e2teaurenard", "LibSubCom": "Saint-Andiol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2498"}, "Abstentions": {"Nombre": "1262", "RapportInscrit": "50,52"}, "Votants": {"Nombre": "1236", "RapportInscrit": "49,48"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,70"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "1204", "RapportInscrit": "48,20", "RapportVotant": "97,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERARDI Emilie et M. PON\u00c7ON Guillaume", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PON\u00c7ON", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "4,73", "RapportInscrit": "2,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABAUD Corinne et M. LIMOUSIN Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMOUSIN", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "351", "RapportExprime": "29,15", "RapportInscrit": "14,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUFOUR Jean et Mme NEVEU Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "11,05", "RapportInscrit": "5,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUIS Yvette et M. ROUSSET Jacques", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "7,48", "RapportInscrit": "3,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAUPIES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TERMINET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUPIES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "573", "RapportExprime": "47,59", "RapportInscrit": "22,94"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Trets", "LibSubCom": "Saint-Antonin-sur-Bayon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "47,79"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "52,21"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "50,74", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERAUD Jean-Claude et Mme SAEZ Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "49,28", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAYOL Pierre et Mme DI STEFANO Astrid", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYOL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI STEFANO", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,45", "RapportInscrit": "0,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRECH Emilie et M. MOUSSET Jean Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "Jean Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,84", "RapportInscrit": "9,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAPELL Pierre et Mme PAYET Marie-Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Marie-Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,25", "RapportInscrit": "3,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CANAL Jean-Louis et Mme COURSOL Evelyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURSOL", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "23,19", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "091", "LibCan": "P\u00e9lissanne", "LibSubCom": "Saint-Cannat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4730"}, "Abstentions": {"Nombre": "2062", "RapportInscrit": "43,59"}, "Votants": {"Nombre": "2668", "RapportInscrit": "56,41"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "2582", "RapportInscrit": "54,59", "RapportVotant": "96,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALLIONE Alexis et Mme CAIRE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIONE", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "638", "RapportExprime": "24,71", "RapportInscrit": "13,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Claire et M. MONT\u00c9COT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONT\u00c9COT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "678", "RapportExprime": "26,26", "RapportInscrit": "14,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN-JAUBERT Lo\u00efc et Mme NO\u00cbL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-JAUBERT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "6,93", "RapportInscrit": "3,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENTE-CEAGLIO H\u00e9l\u00e8ne et M. GERARD Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTE-CEAGLIO", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1043", "RapportExprime": "40,40", "RapportInscrit": "22,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FARGIER EPOUSE FERRAND Nathalie et M. GAULON Didier", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIER EPOUSE FERRAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAULON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "1,70", "RapportInscrit": "0,93"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Berre-l'Etang", "LibSubCom": "Saint-Chamas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5956"}, "Abstentions": {"Nombre": "2939", "RapportInscrit": "49,35"}, "Votants": {"Nombre": "3017", "RapportInscrit": "50,65"}, "Blancs": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "2867", "RapportInscrit": "48,14", "RapportVotant": "95,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTINET Mario et Mme OLANDA Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLANDA", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "584", "RapportExprime": "20,37", "RapportInscrit": "9,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. VIAUD G\u00e9rard et Mme VILLEJOUBERT M\u00e9lissa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEJOUBERT", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "386", "RapportExprime": "13,46", "RapportInscrit": "6,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEGELDER V\u00e9ronique et M. GATEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGELDER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "1,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PUJOL Christiane et M. VERANI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERANI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1208", "RapportExprime": "42,13", "RapportInscrit": "20,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARIAS Julie et M. FILIPPI Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIAS", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "583", "RapportExprime": "20,33", "RapportInscrit": "9,79"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "093", "LibCan": "P\u00e9lissanne", "LibSubCom": "Saint-Est\u00e8ve-Janson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "42,28"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "57,72"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "55,28", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALLIONE Alexis et Mme CAIRE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIONE", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "22,79", "RapportInscrit": "12,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Claire et M. MONT\u00c9COT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONT\u00c9COT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "31,62", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN-JAUBERT Lo\u00efc et Mme NO\u00cbL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-JAUBERT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "8,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENTE-CEAGLIO H\u00e9l\u00e8ne et M. GERARD Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTE-CEAGLIO", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "28,68", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FARGIER EPOUSE FERRAND Nathalie et M. GAULON Didier", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIER EPOUSE FERRAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAULON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,21", "RapportInscrit": "1,22"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Salon-de-Provence-1", "LibSubCom": "Saint-Etienne-du-Gr\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1921"}, "Abstentions": {"Nombre": "800", "RapportInscrit": "41,64"}, "Votants": {"Nombre": "1121", "RapportInscrit": "58,36"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "1087", "RapportInscrit": "56,59", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTANET Florence et M. LOPEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTANET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "4,42", "RapportInscrit": "2,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUSLAH Laetitia et M. GARCIA-MATEO Lucas", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSLAH", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA-MATEO", "PrePsn": "Lucas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "0,83", "RapportInscrit": "0,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANDREANI Magali et M. CH\u00c9RUBINI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREANI", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CH\u00c9RUBINI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "28,98", "RapportInscrit": "16,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALLET Marie-Pierre et M. PONS Henri", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "22,72", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme URBAN Isabelle et M. VELLA Patrick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "URBAN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "7,73", "RapportInscrit": "4,37"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BUISSON Gis\u00e8le et M. DELCROIX Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCROIX", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "35,33", "RapportInscrit": "19,99"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Trets", "LibSubCom": "Saint-Marc-Jaumegarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "931"}, "Abstentions": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "49,30"}, "Votants": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "50,70"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "48,44", "RapportVotant": "95,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERAUD Jean-Claude et Mme SAEZ Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "53,22", "RapportInscrit": "25,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAYOL Pierre et Mme DI STEFANO Astrid", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYOL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI STEFANO", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "1,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRECH Emilie et M. MOUSSET Jean Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "Jean Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "18,85", "RapportInscrit": "9,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAPELL Pierre et Mme PAYET Marie-Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Marie-Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "12,42", "RapportInscrit": "6,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CANAL Jean-Louis et Mme COURSOL Evelyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURSOL", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "5,91"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Arles", "LibSubCom": "Saintes-Maries-de-la-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2697"}, "Abstentions": {"Nombre": "876", "RapportInscrit": "32,48"}, "Votants": {"Nombre": "1821", "RapportInscrit": "67,52"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,26"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "1789", "RapportInscrit": "66,33", "RapportVotant": "98,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAYARD Sophie et M. CHASSAIN Roland", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASSAIN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "785", "RapportExprime": "43,88", "RapportInscrit": "29,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AYME Gilles et Mme CARLIER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYME", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "493", "RapportExprime": "27,56", "RapportInscrit": "18,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KOUKAS Nicolas et Mme RAOUX Aurore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOUKAS", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOUX", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "5,37", "RapportInscrit": "3,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAGINI Jean-Pierre et Mme VILLANOVE Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGINI", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLANOVE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "415", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "15,39"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Salon-de-Provence-2", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Crau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9320"}, "Abstentions": {"Nombre": "4241", "RapportInscrit": "45,50"}, "Votants": {"Nombre": "5079", "RapportInscrit": "54,50"}, "Blancs": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "4902", "RapportInscrit": "52,60", "RapportVotant": "96,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADAM Philippe et Mme ESPALLARDO B\u00e9atrix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPALLARDO", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1881", "RapportExprime": "38,37", "RapportInscrit": "20,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALPE Margaux et M. CABIAC Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPE", "PrePsn": "Margaux", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABIAC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "3,88", "RapportInscrit": "2,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMSELEM Martine et M. VIGOUROUX Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMSELEM", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGOUROUX", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1740", "RapportExprime": "35,50", "RapportInscrit": "18,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ROUX Michel et Mme SOURD Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "837", "RapportExprime": "17,07", "RapportInscrit": "8,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BENDJEDDOU Asdin et Mme TAGLIONI H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENDJEDDOU", "PrePsn": "Asdin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAGLIONI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "5,18", "RapportInscrit": "2,73"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Istres", "LibSubCom": "Saint-Mitre-les-Remparts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4771"}, "Abstentions": {"Nombre": "2356", "RapportInscrit": "49,38"}, "Votants": {"Nombre": "2415", "RapportInscrit": "50,62"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "2302", "RapportInscrit": "48,25", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IORIO V\u00e9ronique et M. MEXIS Adrien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IORIO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEXIS", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "857", "RapportExprime": "37,23", "RapportInscrit": "17,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEBAN Michel et Mme STEKELOROM Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEKELOROM", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "620", "RapportExprime": "26,93", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOULIA Nicole et M. RAIMONDI Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMONDI", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "494", "RapportExprime": "21,46", "RapportInscrit": "10,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BACHMAN Anne et M. LEMASSU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHMAN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMASSU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "14,38", "RapportInscrit": "6,94"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Trets", "LibSubCom": "Saint-Paul-l\u00e8s-Durance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "688"}, "Abstentions": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "40,12"}, "Votants": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "59,88"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "57,70", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERAUD Jean-Claude et Mme SAEZ Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "9,82", "RapportInscrit": "5,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAYOL Pierre et Mme DI STEFANO Astrid", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYOL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI STEFANO", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "2,27", "RapportInscrit": "1,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRECH Emilie et M. MOUSSET Jean Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "Jean Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "40,05", "RapportInscrit": "23,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAPELL Pierre et Mme PAYET Marie-Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Marie-Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "7,05", "RapportInscrit": "4,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CANAL Jean-Louis et Mme COURSOL Evelyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURSOL", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "40,81", "RapportInscrit": "23,55"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Salon-de-Provence-1", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my-de-Provence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8524"}, "Abstentions": {"Nombre": "3774", "RapportInscrit": "44,27"}, "Votants": {"Nombre": "4750", "RapportInscrit": "55,73"}, "Blancs": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "4597", "RapportInscrit": "53,93", "RapportVotant": "96,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTANET Florence et M. LOPEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTANET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "2,28", "RapportInscrit": "1,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUSLAH Laetitia et M. GARCIA-MATEO Lucas", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSLAH", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA-MATEO", "PrePsn": "Lucas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "0,87", "RapportInscrit": "0,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANDREANI Magali et M. CH\u00c9RUBINI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREANI", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CH\u00c9RUBINI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1828", "RapportExprime": "39,77", "RapportInscrit": "21,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALLET Marie-Pierre et M. PONS Henri", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1235", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "14,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme URBAN Isabelle et M. VELLA Patrick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "URBAN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "4,50", "RapportInscrit": "2,43"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BUISSON Gis\u00e8le et M. DELCROIX Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCROIX", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1182", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "13,87"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Allauch", "LibSubCom": "Saint-Savournin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2392"}, "Abstentions": {"Nombre": "1121", "RapportInscrit": "46,86"}, "Votants": {"Nombre": "1271", "RapportInscrit": "53,14"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "1228", "RapportInscrit": "51,34", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EOUZAN Richard et Mme GARCIA Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EOUZAN", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "8,71", "RapportInscrit": "4,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUTENET Nathalie et M. ROBERT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTENET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "12,46", "RapportInscrit": "6,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUDOIN Bastien et Mme TEBBOUCHE Hacina", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEBBOUCHE", "PrePsn": "Hacina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "0,65", "RapportInscrit": "0,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIDART Fr\u00e9d\u00e9rique et M. LAURENT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDART", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "9,45", "RapportInscrit": "4,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GENZANA Bruno et Mme MIQUELLY V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENZANA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIQUELLY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "11,64", "RapportInscrit": "5,98"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DESBLANCS Lucie et M. PEROTTINO Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESBLANCS", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEROTTINO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "30,29", "RapportInscrit": "15,55"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme SEGUIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "13,75"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Vitrolles", "LibSubCom": "Saint-Victoret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5083"}, "Abstentions": {"Nombre": "2836", "RapportInscrit": "55,79"}, "Votants": {"Nombre": "2247", "RapportInscrit": "44,21"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "2146", "RapportInscrit": "42,22", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EVESQUE Lionel et Mme MAGOTTE Pamela", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EVESQUE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGOTTE", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "2,70", "RapportInscrit": "1,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABDALLAH Nourdine et Mme SEBDA Chahrazed", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABDALLAH", "PrePsn": "Nourdine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEBDA", "PrePsn": "Chahrazed", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURCET GINER V\u00e9ronique et M. GACHON Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURCET GINER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GACHON", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "11,37", "RapportInscrit": "4,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAFFENNE Danielle et M. SANCHEZ Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAFFENNE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1201", "RapportExprime": "55,96", "RapportInscrit": "23,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DALBIN Sandra et M. MALLIE Richard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALBIN", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLIE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "478", "RapportExprime": "22,27", "RapportInscrit": "9,40"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Salon-de-Provence-1", "LibSubCom": "Salon-de-Provence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13622"}, "Abstentions": {"Nombre": "6791", "RapportInscrit": "49,85"}, "Votants": {"Nombre": "6831", "RapportInscrit": "50,15"}, "Blancs": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "6508", "RapportInscrit": "47,78", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTANET Florence et M. LOPEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTANET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "395", "RapportExprime": "6,07", "RapportInscrit": "2,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUSLAH Laetitia et M. GARCIA-MATEO Lucas", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSLAH", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA-MATEO", "PrePsn": "Lucas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "1,35", "RapportInscrit": "0,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANDREANI Magali et M. CH\u00c9RUBINI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREANI", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CH\u00c9RUBINI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "919", "RapportExprime": "14,12", "RapportInscrit": "6,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALLET Marie-Pierre et M. PONS Henri", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2407", "RapportExprime": "36,99", "RapportInscrit": "17,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme URBAN Isabelle et M. VELLA Patrick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "URBAN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "524", "RapportExprime": "8,05", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BUISSON Gis\u00e8le et M. DELCROIX Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCROIX", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2175", "RapportExprime": "33,42", "RapportInscrit": "15,97"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Salon-de-Provence-2", "LibSubCom": "Salon-de-Provence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16744"}, "Abstentions": {"Nombre": "8328", "RapportInscrit": "49,74"}, "Votants": {"Nombre": "8416", "RapportInscrit": "50,26"}, "Blancs": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "8027", "RapportInscrit": "47,94", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADAM Philippe et Mme ESPALLARDO B\u00e9atrix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPALLARDO", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2841", "RapportExprime": "35,39", "RapportInscrit": "16,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALPE Margaux et M. CABIAC Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPE", "PrePsn": "Margaux", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABIAC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "3,76", "RapportInscrit": "1,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMSELEM Martine et M. VIGOUROUX Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMSELEM", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGOUROUX", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1474", "RapportExprime": "18,36", "RapportInscrit": "8,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ROUX Michel et Mme SOURD Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2815", "RapportExprime": "35,07", "RapportInscrit": "16,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BENDJEDDOU Asdin et Mme TAGLIONI H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENDJEDDOU", "PrePsn": "Asdin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAGLIONI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "595", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "3,55"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Marignane", "LibSubCom": "Sausset-les-Pins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6896"}, "Abstentions": {"Nombre": "3385", "RapportInscrit": "49,09"}, "Votants": {"Nombre": "3511", "RapportInscrit": "50,91"}, "Blancs": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "3347", "RapportInscrit": "48,54", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUANAUD Laurence et M. MACONE Hubert", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANAUD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACONE", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "9,41", "RapportInscrit": "4,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAZ Brigitte et M. KERVAJAN Gwena\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERVAJAN", "PrePsn": "Gwena\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "421", "RapportExprime": "12,58", "RapportInscrit": "6,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMATE Patrick et Mme LENCI Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMATE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENCI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "4,21", "RapportInscrit": "2,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUARINO Val\u00e9rie et M. LE DISSES Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUARINO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DISSES", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1031", "RapportExprime": "30,80", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHEVALIER Laure et M. CROS Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1315", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "19,07"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FAISSAL G\u00e9rard et Mme QUESSON Maryse", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAISSAL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "1,80"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Salon-de-Provence-1", "LibSubCom": "S\u00e9nas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4710"}, "Abstentions": {"Nombre": "2251", "RapportInscrit": "47,79"}, "Votants": {"Nombre": "2459", "RapportInscrit": "52,21"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "2374", "RapportInscrit": "50,40", "RapportVotant": "96,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTANET Florence et M. LOPEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTANET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "5,94", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUSLAH Laetitia et M. GARCIA-MATEO Lucas", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSLAH", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA-MATEO", "PrePsn": "Lucas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "1,05", "RapportInscrit": "0,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANDREANI Magali et M. CH\u00c9RUBINI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREANI", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CH\u00c9RUBINI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "405", "RapportExprime": "17,06", "RapportInscrit": "8,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALLET Marie-Pierre et M. PONS Henri", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "582", "RapportExprime": "24,52", "RapportInscrit": "12,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme URBAN Isabelle et M. VELLA Patrick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "URBAN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "7,96", "RapportInscrit": "4,01"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BUISSON Gis\u00e8le et M. DELCROIX Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCROIX", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1032", "RapportExprime": "43,47", "RapportInscrit": "21,91"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Gardanne", "LibSubCom": "Sept\u00e8mes-les-Vallons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8431"}, "Abstentions": {"Nombre": "4404", "RapportInscrit": "52,24"}, "Votants": {"Nombre": "4027", "RapportInscrit": "47,76"}, "Blancs": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "3861", "RapportInscrit": "45,80", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORNERONE Martine et M. FUSONE Maximilien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORNERONE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSONE", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1595", "RapportExprime": "41,31", "RapportInscrit": "18,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARDHUIN Philippe et Mme PORSIN-RAIDIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDHUIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORSIN-RAIDIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "613", "RapportExprime": "15,88", "RapportInscrit": "7,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALAFAT Roxane et M. CRISTIANI Georges", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAFAT", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRISTIANI", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "8,83", "RapportInscrit": "4,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme INAUDI Rosy et M. JORDA Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "INAUDI", "PrePsn": "Rosy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORDA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1312", "RapportExprime": "33,98", "RapportInscrit": "15,56"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Gardanne", "LibSubCom": "Simiane-Collongue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4465"}, "Abstentions": {"Nombre": "1945", "RapportInscrit": "43,56"}, "Votants": {"Nombre": "2520", "RapportInscrit": "56,44"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "2445", "RapportInscrit": "54,76", "RapportVotant": "97,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORNERONE Martine et M. FUSONE Maximilien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORNERONE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSONE", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "677", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "15,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARDHUIN Philippe et Mme PORSIN-RAIDIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDHUIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORSIN-RAIDIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "932", "RapportExprime": "38,12", "RapportInscrit": "20,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALAFAT Roxane et M. CRISTIANI Georges", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAFAT", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRISTIANI", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "11,57", "RapportInscrit": "6,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme INAUDI Rosy et M. JORDA Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "INAUDI", "PrePsn": "Rosy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORDA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "553", "RapportExprime": "22,62", "RapportInscrit": "12,39"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Ch\u00e2teaurenard", "LibSubCom": "Tarascon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9618"}, "Abstentions": {"Nombre": "4863", "RapportInscrit": "50,56"}, "Votants": {"Nombre": "4755", "RapportInscrit": "49,44"}, "Blancs": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "4549", "RapportInscrit": "47,30", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERARDI Emilie et M. PON\u00c7ON Guillaume", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PON\u00c7ON", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "1,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABAUD Corinne et M. LIMOUSIN Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMOUSIN", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1548", "RapportExprime": "34,03", "RapportInscrit": "16,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUFOUR Jean et Mme NEVEU Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "7,76", "RapportInscrit": "3,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUIS Yvette et M. ROUSSET Jacques", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "2,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAUPIES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TERMINET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUPIES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2256", "RapportExprime": "49,59", "RapportInscrit": "23,46"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Trets", "LibSubCom": "Le Tholonet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1965"}, "Abstentions": {"Nombre": "1074", "RapportInscrit": "54,66"}, "Votants": {"Nombre": "891", "RapportInscrit": "45,34"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "856", "RapportInscrit": "43,56", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERAUD Jean-Claude et Mme SAEZ Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "38,67", "RapportInscrit": "16,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAYOL Pierre et Mme DI STEFANO Astrid", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYOL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI STEFANO", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "4,32", "RapportInscrit": "1,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRECH Emilie et M. MOUSSET Jean Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "Jean Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "21,50", "RapportInscrit": "9,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAPELL Pierre et Mme PAYET Marie-Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Marie-Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "16,47", "RapportInscrit": "7,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CANAL Jean-Louis et Mme COURSOL Evelyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURSOL", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "19,04", "RapportInscrit": "8,30"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Trets", "LibSubCom": "Trets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8135"}, "Abstentions": {"Nombre": "3959", "RapportInscrit": "48,67"}, "Votants": {"Nombre": "4176", "RapportInscrit": "51,33"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "4036", "RapportInscrit": "49,61", "RapportVotant": "96,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERAUD Jean-Claude et Mme SAEZ Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1390", "RapportExprime": "34,44", "RapportInscrit": "17,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAYOL Pierre et Mme DI STEFANO Astrid", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYOL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI STEFANO", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "3,10", "RapportInscrit": "1,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRECH Emilie et M. MOUSSET Jean Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "Jean Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1245", "RapportExprime": "30,85", "RapportInscrit": "15,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAPELL Pierre et Mme PAYET Marie-Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Marie-Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "554", "RapportExprime": "13,73", "RapportInscrit": "6,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CANAL Jean-Louis et Mme COURSOL Evelyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURSOL", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "722", "RapportExprime": "17,89", "RapportInscrit": "8,88"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Trets", "LibSubCom": "Vauvenargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "699"}, "Abstentions": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "42,63"}, "Votants": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "57,37"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "55,79", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERAUD Jean-Claude et Mme SAEZ Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAYOL Pierre et Mme DI STEFANO Astrid", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYOL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI STEFANO", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "1,79", "RapportInscrit": "1,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRECH Emilie et M. MOUSSET Jean Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "Jean Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "14,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAPELL Pierre et Mme PAYET Marie-Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Marie-Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "15,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CANAL Jean-Louis et Mme COURSOL Evelyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURSOL", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "16,41", "RapportInscrit": "9,16"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Berre-l'Etang", "LibSubCom": "Velaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6906"}, "Abstentions": {"Nombre": "3076", "RapportInscrit": "44,54"}, "Votants": {"Nombre": "3830", "RapportInscrit": "55,46"}, "Blancs": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "3577", "RapportInscrit": "51,80", "RapportVotant": "93,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTINET Mario et Mme OLANDA Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLANDA", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "893", "RapportExprime": "24,97", "RapportInscrit": "12,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. VIAUD G\u00e9rard et Mme VILLEJOUBERT M\u00e9lissa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEJOUBERT", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "9,67", "RapportInscrit": "5,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEGELDER V\u00e9ronique et M. GATEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGELDER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "3,08", "RapportInscrit": "1,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PUJOL Christiane et M. VERANI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERANI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1250", "RapportExprime": "34,95", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARIAS Julie et M. FILIPPI Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIAS", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "978", "RapportExprime": "27,34", "RapportInscrit": "14,16"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Trets", "LibSubCom": "Venelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7076"}, "Abstentions": {"Nombre": "3373", "RapportInscrit": "47,67"}, "Votants": {"Nombre": "3703", "RapportInscrit": "52,33"}, "Blancs": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "3551", "RapportInscrit": "50,18", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERAUD Jean-Claude et Mme SAEZ Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1281", "RapportExprime": "36,07", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAYOL Pierre et Mme DI STEFANO Astrid", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYOL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI STEFANO", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "4,11", "RapportInscrit": "2,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRECH Emilie et M. MOUSSET Jean Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "Jean Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "899", "RapportExprime": "25,32", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAPELL Pierre et Mme PAYET Marie-Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Marie-Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "495", "RapportExprime": "13,94", "RapportInscrit": "7,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CANAL Jean-Louis et Mme COURSOL Evelyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURSOL", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "730", "RapportExprime": "20,56", "RapportInscrit": "10,32"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Berre-l'Etang", "LibSubCom": "Ventabren", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4437"}, "Abstentions": {"Nombre": "1998", "RapportInscrit": "45,03"}, "Votants": {"Nombre": "2439", "RapportInscrit": "54,97"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "2312", "RapportInscrit": "52,11", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTINET Mario et Mme OLANDA Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLANDA", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "15,01", "RapportInscrit": "7,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. VIAUD G\u00e9rard et Mme VILLEJOUBERT M\u00e9lissa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEJOUBERT", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "9,13", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEGELDER V\u00e9ronique et M. GATEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGELDER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "3,94", "RapportInscrit": "2,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PUJOL Christiane et M. VERANI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERANI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "464", "RapportExprime": "20,07", "RapportInscrit": "10,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARIAS Julie et M. FILIPPI Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIAS", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1199", "RapportExprime": "51,86", "RapportInscrit": "27,02"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "115", "LibCan": "P\u00e9lissanne", "LibSubCom": "Vern\u00e8gues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1283"}, "Abstentions": {"Nombre": "658", "RapportInscrit": "51,29"}, "Votants": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "48,71"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "46,84", "RapportVotant": "96,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALLIONE Alexis et Mme CAIRE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIONE", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "34,94", "RapportInscrit": "16,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Claire et M. MONT\u00c9COT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONT\u00c9COT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "23,96", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN-JAUBERT Lo\u00efc et Mme NO\u00cbL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-JAUBERT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "7,49", "RapportInscrit": "3,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENTE-CEAGLIO H\u00e9l\u00e8ne et M. GERARD Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTE-CEAGLIO", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "30,62", "RapportInscrit": "14,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FARGIER EPOUSE FERRAND Nathalie et M. GAULON Didier", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIER EPOUSE FERRAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAULON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "3,00", "RapportInscrit": "1,40"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Ch\u00e2teaurenard", "LibSubCom": "Verqui\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "608"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "38,65"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "61,35"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "58,88", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERARDI Emilie et M. PON\u00c7ON Guillaume", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PON\u00c7ON", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "6,42", "RapportInscrit": "3,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABAUD Corinne et M. LIMOUSIN Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMOUSIN", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "41,34", "RapportInscrit": "24,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUFOUR Jean et Mme NEVEU Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "6,42", "RapportInscrit": "3,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUIS Yvette et M. ROUSSET Jacques", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "7,54", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAUPIES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TERMINET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUPIES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "38,27", "RapportInscrit": "22,53"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Vitrolles", "LibSubCom": "Vitrolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23644"}, "Abstentions": {"Nombre": "13367", "RapportInscrit": "56,53"}, "Votants": {"Nombre": "10277", "RapportInscrit": "43,47"}, "Blancs": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "9814", "RapportInscrit": "41,51", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EVESQUE Lionel et Mme MAGOTTE Pamela", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EVESQUE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGOTTE", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "3,26", "RapportInscrit": "1,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABDALLAH Nourdine et Mme SEBDA Chahrazed", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABDALLAH", "PrePsn": "Nourdine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEBDA", "PrePsn": "Chahrazed", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "475", "RapportExprime": "4,84", "RapportInscrit": "2,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURCET GINER V\u00e9ronique et M. GACHON Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURCET GINER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GACHON", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3256", "RapportExprime": "33,18", "RapportInscrit": "13,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAFFENNE Danielle et M. SANCHEZ Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAFFENNE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4185", "RapportExprime": "42,64", "RapportInscrit": "17,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DALBIN Sandra et M. MALLIE Richard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALBIN", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLIE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1578", "RapportExprime": "16,08", "RapportInscrit": "6,67"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Berre-l'Etang", "LibSubCom": "Coudoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2713"}, "Abstentions": {"Nombre": "1267", "RapportInscrit": "46,70"}, "Votants": {"Nombre": "1446", "RapportInscrit": "53,30"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "1384", "RapportInscrit": "51,01", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTINET Mario et Mme OLANDA Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLANDA", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "26,81", "RapportInscrit": "13,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. VIAUD G\u00e9rard et Mme VILLEJOUBERT M\u00e9lissa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEJOUBERT", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "10,98", "RapportInscrit": "5,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEGELDER V\u00e9ronique et M. GATEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGELDER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "3,32", "RapportInscrit": "1,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PUJOL Christiane et M. VERANI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERANI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "462", "RapportExprime": "33,38", "RapportInscrit": "17,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARIAS Julie et M. FILIPPI Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIAS", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "25,51", "RapportInscrit": "13,01"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "119", "LibCan": "La Ciotat", "LibSubCom": "Carnoux-en-Provence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5575"}, "Abstentions": {"Nombre": "3135", "RapportInscrit": "56,23"}, "Votants": {"Nombre": "2440", "RapportInscrit": "43,77"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "2368", "RapportInscrit": "42,48", "RapportVotant": "97,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANSELMO Denis et Mme GEREUX Colette", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSELMO", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEREUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "4,52", "RapportInscrit": "1,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRATKOV Vesselin et Mme LEGUEM Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRATKOV", "PrePsn": "Vesselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGUEM", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1018", "RapportExprime": "42,99", "RapportInscrit": "18,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOR\u00c9 Patrick et Mme MILON Danielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "854", "RapportExprime": "36,06", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABATTU Christine et M. MONFERRINI Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABATTU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONFERRINI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "11,06", "RapportInscrit": "4,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURGLAN Ninon et M. GHENDOUF Karim", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGLAN", "PrePsn": "Ninon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GHENDOUF", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "5,36", "RapportInscrit": "2,28"}]}]}