{"CodDpt": "15", "CodDpt3Car": "015", "LibDpt": "CANTAL", "Communes": [{"CodCan": "07", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Murat", "LibSubCom": "Allanche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "782"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "37,98"}, "Votants": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "62,02"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "57,93", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUT Claudette et M. MERAL Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERAL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "26,71", "RapportInscrit": "15,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELCROS Bernard et Mme PRADEL Ghyslaine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELCROS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEL", "PrePsn": "Ghyslaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "73,29", "RapportInscrit": "42,46"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Neuv\u00e9glise", "LibSubCom": "Alleuze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "46,77"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "53,23"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "50,75", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARRIAUD C\u00e9line et M. MONLOUBOU Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIAUD", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONLOUBOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "26,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUMGARTNER Madeleine et M. MOULIADE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMGARTNER", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIADE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "23,88"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Mauriac", "LibSubCom": "Ally", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "600"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "31,00"}, "Votants": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "69,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONY Jean-Yves et Mme CHASTRE Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASTRE", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "46,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHON Gis\u00e8le et M. MAURY Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "11,50", "RapportInscrit": "7,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOURNIER Christian et Mme TESTU-VIALANEIX Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTU-VIALANEIX", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "18,50", "RapportInscrit": "12,33"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Saint-Flour-1", "LibSubCom": "Andelat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "372"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "61,56"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "38,44"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "16,67", "RapportVotant": "43,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "20,70", "RapportVotant": "53,85"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACHALME Didier et Mme HUGONNET Aline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHALME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGONNET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "20,70"}}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Neuv\u00e9glise", "LibSubCom": "Anglards-de-Saint-Flour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "39,37"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "60,63"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,53", "RapportVotant": "7,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "51,92", "RapportVotant": "85,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARRIAUD C\u00e9line et M. MONLOUBOU Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIAUD", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONLOUBOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "62,42", "RapportInscrit": "32,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUMGARTNER Madeleine et M. MOULIADE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMGARTNER", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIADE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "37,58", "RapportInscrit": "19,51"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Mauriac", "LibSubCom": "Anglards-de-Salers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "645"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "41,55"}, "Votants": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "58,45"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "6,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "53,80", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONY Jean-Yves et Mme CHASTRE Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASTRE", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "59,08", "RapportInscrit": "31,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHON Gis\u00e8le et M. MAURY Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "15,27", "RapportInscrit": "8,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOURNIER Christian et Mme TESTU-VIALANEIX Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTU-VIALANEIX", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "25,65", "RapportInscrit": "13,80"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Neuv\u00e9glise", "LibSubCom": "Anterrieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "31,53"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "68,47"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "63,96", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARRIAUD C\u00e9line et M. MONLOUBOU Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIAUD", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONLOUBOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "74,65", "RapportInscrit": "47,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUMGARTNER Madeleine et M. MOULIADE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMGARTNER", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIADE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "16,22"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Ydes", "LibSubCom": "Antignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "65,42", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIANT St\u00e9phane et Mme GATINIOL Huguette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINIOL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "64,97", "RapportInscrit": "42,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALEYRE Daniel et Mme LEYMONIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALEYRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYMONIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "19,11", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAGE Alain et Mme PIPEREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIPEREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "15,92", "RapportInscrit": "10,42"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Apchon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "50,23"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "49,77"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,53", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "43,78", "RapportVotant": "87,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "55,79", "RapportInscrit": "24,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALDEANO Karima et M. MUFFAT-JOLY Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALDEANO", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUFFAT-JOLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "4,61"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Ydes", "LibSubCom": "Arches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "36,11"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "63,89"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "6,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "56,67", "RapportVotant": "88,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIANT St\u00e9phane et Mme GATINIOL Huguette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINIOL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,69", "RapportInscrit": "8,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALEYRE Daniel et Mme LEYMONIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALEYRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYMONIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "80,39", "RapportInscrit": "45,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAGE Alain et Mme PIPEREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIPEREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,92", "RapportInscrit": "2,22"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Arnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "23,20"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "76,80"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "72,93", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVRE Beno\u00eete et M. PRAT Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Beno\u00eete", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,85", "RapportInscrit": "7,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARNAL Jean-Claude et Mme VIZET Marinette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIZET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,85", "RapportInscrit": "7,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "15,91", "RapportInscrit": "11,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "64,39", "RapportInscrit": "46,96"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Arpajon-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Arpajon-sur-C\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4899"}, "Abstentions": {"Nombre": "2131", "RapportInscrit": "43,50"}, "Votants": {"Nombre": "2768", "RapportInscrit": "56,50"}, "Blancs": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,20"}, "Nuls": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "2508", "RapportInscrit": "51,19", "RapportVotant": "90,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONNEFOY Vanessa et M. ROUSSY Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1093", "RapportExprime": "43,58", "RapportInscrit": "22,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REVOL Brigitte et M. SERVANS Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REVOL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVANS", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "6,26", "RapportInscrit": "3,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESCOEUR Vincent et Mme LANTUEJOUL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOEUR", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTUEJOUL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1258", "RapportExprime": "50,16", "RapportInscrit": "25,68"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Saint-Flour-1", "LibSubCom": "Auriac-l'Eglise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "58,03"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "41,97"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,18", "RapportVotant": "12,35"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "8,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "33,16", "RapportVotant": "79,01"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACHALME Didier et Mme HUGONNET Aline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHALME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGONNET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "33,16"}}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Aurillac-1", "LibSubCom": "Aurillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4591"}, "Abstentions": {"Nombre": "2249", "RapportInscrit": "48,99"}, "Votants": {"Nombre": "2342", "RapportInscrit": "51,01"}, "Blancs": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "6,79"}, "Nuls": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "2026", "RapportInscrit": "44,13", "RapportVotant": "86,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENAVENT Jean Louis et Mme BROUSSIER Laetitia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAVENT", "PrePsn": "Jean Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROUSSIER", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "11,25", "RapportInscrit": "4,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GALEAU Thierry et Mme MULLER Nicole", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "5,73", "RapportInscrit": "2,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNET Rolland et Mme LACHAIZE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Rolland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAIZE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "827", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "18,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUDON Alain et Mme MARTY Florence", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "855", "RapportExprime": "42,20", "RapportInscrit": "18,62"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Aurillac-2", "LibSubCom": "Aurillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6646"}, "Abstentions": {"Nombre": "3258", "RapportInscrit": "49,02"}, "Votants": {"Nombre": "3388", "RapportInscrit": "50,98"}, "Blancs": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "6,26"}, "Nuls": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "3042", "RapportInscrit": "45,77", "RapportVotant": "89,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMALRIC Catherine et M. DELAMAIDE Charly", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMALRIC", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAMAIDE", "PrePsn": "Charly", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1276", "RapportExprime": "41,95", "RapportInscrit": "19,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BESOMBES Martine et M. MOINS Jean Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESOMBES", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINS", "PrePsn": "Jean Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1378", "RapportExprime": "45,30", "RapportInscrit": "20,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme VALAT Denise et M. VEYSSIERE R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALAT", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "12,75", "RapportInscrit": "5,84"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Aurillac-3", "LibSubCom": "Aurillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6266"}, "Abstentions": {"Nombre": "2890", "RapportInscrit": "46,12"}, "Votants": {"Nombre": "3376", "RapportInscrit": "53,88"}, "Blancs": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "3000", "RapportInscrit": "47,88", "RapportVotant": "88,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANHES Henri et Mme TISSIER Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANHES", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1201", "RapportExprime": "40,03", "RapportInscrit": "19,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CALMETTE Alain et Mme COSTES Josiane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1230", "RapportExprime": "41,00", "RapportInscrit": "19,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRECHOU St\u00e9phane et Mme LABORIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRECHOU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "569", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "9,08"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Auzers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "52,79"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "47,21"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "44,67", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "64,77", "RapportInscrit": "28,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "17,05", "RapportInscrit": "7,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALDEANO Karima et M. MUFFAT-JOLY Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALDEANO", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUFFAT-JOLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "8,12"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Ayrens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "487"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "49,90"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "50,10"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "47,02", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVRE Beno\u00eete et M. PRAT Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Beno\u00eete", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "8,73", "RapportInscrit": "4,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARNAL Jean-Claude et Mme VIZET Marinette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIZET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "25,76", "RapportInscrit": "12,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "30,13", "RapportInscrit": "14,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "35,37", "RapportInscrit": "16,63"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Badailhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "40,83"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "59,17"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "56,67", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAURS G\u00e9raud et Mme ROUCHET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURS", "PrePsn": "G\u00e9raud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCHET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "22,06", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBELLE Josyane et M. COMBELLE Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,18", "RapportInscrit": "9,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARRIER Jean-Fran\u00e7ois et Mme BOREL-SQUIZZATO Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOREL-SQUIZZATO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,33"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Mauriac", "LibSubCom": "Barriac-les-Bosquets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "41,74"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "58,26"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "54,78", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONY Jean-Yves et Mme CHASTRE Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASTRE", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "31,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHON Gis\u00e8le et M. MAURY Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOURNIER Christian et Mme TESTU-VIALANEIX Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTU-VIALANEIX", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "15,65"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Ydes", "LibSubCom": "Bassignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "48,79"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "51,21"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "49,28", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIANT St\u00e9phane et Mme GATINIOL Huguette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINIOL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "28,43", "RapportInscrit": "14,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALEYRE Daniel et Mme LEYMONIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALEYRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYMONIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "45,10", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAGE Alain et Mme PIPEREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIPEREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "13,04"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Ydes", "LibSubCom": "Beaulieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "24,71"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "75,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "72,94", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIANT St\u00e9phane et Mme GATINIOL Huguette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINIOL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "40,32", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALEYRE Daniel et Mme LEYMONIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALEYRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYMONIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "31,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAGE Alain et Mme PIPEREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIPEREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Maurs", "LibSubCom": "Boisset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "563"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "28,60"}, "Votants": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "71,40"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "69,80", "RapportVotant": "97,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE FAGET Lauranne et M. PESTOUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FAGET", "PrePsn": "Lauranne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "7,63", "RapportInscrit": "5,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERCOU\u00cbT-TESTA Jeanine et M. MONTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERCOU\u00cbT-TESTA", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "9,92", "RapportInscrit": "6,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORDRONEAU Alexandra et M. POUDEROUX Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORDRONEAU", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEROUX", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "2,54", "RapportInscrit": "1,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDREY Dominique et M. LACALMONTIE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACALMONTIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "66,92", "RapportInscrit": "46,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEHOURS Catherine et M. VERMANDE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHOURS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMANDE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "12,98", "RapportInscrit": "9,06"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Saint-Flour-1", "LibSubCom": "Bonnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "43,96"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "56,04"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "11,54", "RapportVotant": "20,59"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "7,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "40,11", "RapportVotant": "71,57"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACHALME Didier et Mme HUGONNET Aline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHALME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGONNET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "40,11"}}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Mauriac", "LibSubCom": "Brageac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "61,43", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONY Jean-Yves et Mme CHASTRE Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASTRE", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "60,47", "RapportInscrit": "37,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHON Gis\u00e8le et M. MAURY Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOURNIER Christian et Mme TESTU-VIALANEIX Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTU-VIALANEIX", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "18,60", "RapportInscrit": "11,43"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Murat", "LibSubCom": "Albepierre-Bredons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "39,06"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "60,94"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,58", "RapportVotant": "9,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "51,07", "RapportVotant": "83,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUT Claudette et M. MERAL Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERAL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "9,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELCROS Bernard et Mme PRADEL Ghyslaine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELCROS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEL", "PrePsn": "Ghyslaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "82,35", "RapportInscrit": "42,06"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Saint-Flour-2", "LibSubCom": "Brezons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "34,52"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "65,48"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "7,75"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "59,39", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MEYRONEINC Christiane et M. SALAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYRONEINC", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "32,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOS Christian et Mme GUIBERT Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "26,40"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Arpajon-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Calvinet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "39,43"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "60,57"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "55,87", "RapportVotant": "92,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONNEFOY Vanessa et M. ROUSSY Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "23,83", "RapportInscrit": "13,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REVOL Brigitte et M. SERVANS Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REVOL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVANS", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "13,55", "RapportInscrit": "7,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESCOEUR Vincent et Mme LANTUEJOUL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOEUR", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTUEJOUL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "62,62", "RapportInscrit": "34,99"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Carlat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "39,43"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "60,57"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "6,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "56,15", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "20,79", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAURS G\u00e9raud et Mme ROUCHET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURS", "PrePsn": "G\u00e9raud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCHET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,43", "RapportInscrit": "4,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBELLE Josyane et M. COMBELLE Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "17,42", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARRIER Jean-Fran\u00e7ois et Mme BOREL-SQUIZZATO Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOREL-SQUIZZATO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "12,36", "RapportInscrit": "6,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "41,01", "RapportInscrit": "23,03"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Arpajon-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Cassaniouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "434"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "38,94"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "61,06"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "6,79"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "55,53", "RapportVotant": "90,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONNEFOY Vanessa et M. ROUSSY Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "13,69", "RapportInscrit": "7,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REVOL Brigitte et M. SERVANS Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REVOL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVANS", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "14,52", "RapportInscrit": "8,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESCOEUR Vincent et Mme LANTUEJOUL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOEUR", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTUEJOUL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "71,78", "RapportInscrit": "39,86"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Cayrols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "44,98"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "55,02"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,55", "RapportVotant": "11,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "46,72", "RapportVotant": "84,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVRE Beno\u00eete et M. PRAT Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Beno\u00eete", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "13,08", "RapportInscrit": "6,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARNAL Jean-Claude et Mme VIZET Marinette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIZET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "28,04", "RapportInscrit": "13,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "39,25", "RapportInscrit": "18,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "19,63", "RapportInscrit": "9,17"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Murat", "LibSubCom": "Celles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "54,93"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "45,07"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "41,78", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUT Claudette et M. MERAL Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERAL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "20,22", "RapportInscrit": "8,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELCROS Bernard et Mme PRADEL Ghyslaine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELCROS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEL", "PrePsn": "Ghyslaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "79,78", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Neuv\u00e9glise", "LibSubCom": "Celoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "48,05"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "51,95"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,49", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "44,16", "RapportVotant": "85,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARRIAUD C\u00e9line et M. MONLOUBOU Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIAUD", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONLOUBOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "67,65", "RapportInscrit": "29,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUMGARTNER Madeleine et M. MOULIADE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMGARTNER", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIADE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Saint-Flour-2", "LibSubCom": "C\u00e9zens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "40,41"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "59,59"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "55,10", "RapportVotant": "92,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MEYRONEINC Christiane et M. SALAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYRONEINC", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "23,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOS Christian et Mme GUIBERT Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "57,78", "RapportInscrit": "31,84"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Neuv\u00e9glise", "LibSubCom": "Chaliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "36,08"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "63,92"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "1,98"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "61,39", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARRIAUD C\u00e9line et M. MONLOUBOU Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIAUD", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONLOUBOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "62,89", "RapportInscrit": "38,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUMGARTNER Madeleine et M. MOULIADE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMGARTNER", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIADE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "37,11", "RapportInscrit": "22,78"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Murat", "LibSubCom": "Chalinargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "428"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "27,10"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "72,90"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "68,69", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUT Claudette et M. MERAL Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERAL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "15,65", "RapportInscrit": "10,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELCROS Bernard et Mme PRADEL Ghyslaine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELCROS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEL", "PrePsn": "Ghyslaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "84,35", "RapportInscrit": "57,94"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Mauriac", "LibSubCom": "Chalvignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "476"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "49,79"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "50,21"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,44"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "46,43", "RapportVotant": "92,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONY Jean-Yves et Mme CHASTRE Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASTRE", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "21,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHON Gis\u00e8le et M. MAURY Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "15,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOURNIER Christian et Mme TESTU-VIALANEIX Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTU-VIALANEIX", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "20,36", "RapportInscrit": "9,45"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Ydes", "LibSubCom": "Champagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "942"}, "Abstentions": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "56,26"}, "Votants": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "43,74"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "40,87", "RapportVotant": "93,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIANT St\u00e9phane et Mme GATINIOL Huguette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINIOL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "32,47", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALEYRE Daniel et Mme LEYMONIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALEYRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYMONIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "26,23", "RapportInscrit": "10,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAGE Alain et Mme PIPEREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIPEREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "16,88"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Ydes", "LibSubCom": "Champs-sur-Tarentaine-Marchal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "891"}, "Abstentions": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "35,02"}, "Votants": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "64,98"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "61,95", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIANT St\u00e9phane et Mme GATINIOL Huguette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINIOL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALEYRE Daniel et Mme LEYMONIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALEYRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYMONIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "413", "RapportExprime": "74,82", "RapportInscrit": "46,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAGE Alain et Mme PIPEREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIPEREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "5,27"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Chanterelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "53,97", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,82", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "40,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALDEANO Karima et M. MUFFAT-JOLY Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALDEANO", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUFFAT-JOLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,18", "RapportInscrit": "8,73"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Murat", "LibSubCom": "La Chapelle-d'Alagnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "37,02"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "62,98"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "58,17", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUT Claudette et M. MERAL Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERAL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "19,83", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELCROS Bernard et Mme PRADEL Ghyslaine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELCROS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEL", "PrePsn": "Ghyslaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "80,17", "RapportInscrit": "46,63"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Saint-Flour-1", "LibSubCom": "La Chapelle-Laurent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "59,86"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "40,14"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "6,57", "RapportVotant": "16,38"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "4,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "31,83", "RapportVotant": "79,31"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACHALME Didier et Mme HUGONNET Aline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHALME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGONNET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "31,83"}}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Murat", "LibSubCom": "Charmensac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "58,82"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "41,18"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "37,25", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUT Claudette et M. MERAL Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERAL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELCROS Bernard et Mme PRADEL Ghyslaine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELCROS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEL", "PrePsn": "Ghyslaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "21,57"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Murat", "LibSubCom": "Chastel-sur-Murat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "38,41"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "61,59"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,52", "RapportVotant": "10,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "55,07", "RapportVotant": "89,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUT Claudette et M. MERAL Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERAL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "30,26", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELCROS Bernard et Mme PRADEL Ghyslaine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELCROS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEL", "PrePsn": "Ghyslaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "69,74", "RapportInscrit": "38,41"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Neuv\u00e9glise", "LibSubCom": "Chaudes-Aigues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "679"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "32,84"}, "Votants": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "67,16"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "62,15", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARRIAUD C\u00e9line et M. MONLOUBOU Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIAUD", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONLOUBOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "37,91", "RapportInscrit": "23,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUMGARTNER Madeleine et M. MOULIADE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMGARTNER", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIADE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "62,09", "RapportInscrit": "38,59"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Mauriac", "LibSubCom": "Chaussenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "30,96"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "69,04"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "61,93", "RapportVotant": "89,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONY Jean-Yves et Mme CHASTRE Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASTRE", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "54,10", "RapportInscrit": "33,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHON Gis\u00e8le et M. MAURY Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,93", "RapportInscrit": "8,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOURNIER Christian et Mme TESTU-VIALANEIX Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTU-VIALANEIX", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "31,97", "RapportInscrit": "19,80"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Murat", "LibSubCom": "Chavagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "32,99"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "67,01"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,22", "RapportVotant": "10,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "59,79", "RapportVotant": "89,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUT Claudette et M. MERAL Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERAL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "14,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELCROS Bernard et Mme PRADEL Ghyslaine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELCROS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEL", "PrePsn": "Ghyslaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "75,86", "RapportInscrit": "45,36"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Neuv\u00e9glise", "LibSubCom": "Chazelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "12,50", "RapportVotant": "20,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARRIAUD C\u00e9line et M. MONLOUBOU Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIAUD", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONLOUBOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "32,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUMGARTNER Madeleine et M. MOULIADE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMGARTNER", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIADE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "17,50"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Murat", "LibSubCom": "Cheylade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "41,29"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "58,71"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "55,30", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUT Claudette et M. MERAL Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERAL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,90", "RapportInscrit": "4,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELCROS Bernard et Mme PRADEL Ghyslaine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELCROS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEL", "PrePsn": "Ghyslaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "91,10", "RapportInscrit": "50,38"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Murat", "LibSubCom": "Le Claux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "50,22"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "49,78"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "7,21"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "45,74", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUT Claudette et M. MERAL Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERAL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "18,63", "RapportInscrit": "8,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELCROS Bernard et Mme PRADEL Ghyslaine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELCROS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEL", "PrePsn": "Ghyslaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "81,37", "RapportInscrit": "37,22"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Neuv\u00e9glise", "LibSubCom": "Clavi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "46,79"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "53,21"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "8,62"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "46,33", "RapportVotant": "87,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARRIAUD C\u00e9line et M. MONLOUBOU Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIAUD", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONLOUBOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "45,54", "RapportInscrit": "21,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUMGARTNER Madeleine et M. MOULIADE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMGARTNER", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIADE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "54,46", "RapportInscrit": "25,23"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Collandres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "39,04"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "60,96"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "59,36", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "88,29", "RapportInscrit": "52,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "4,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALDEANO Karima et M. MUFFAT-JOLY Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALDEANO", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUFFAT-JOLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,60", "RapportInscrit": "2,14"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Saint-Flour-1", "LibSubCom": "Coltines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "399"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "67,92"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "32,08"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "15,79", "RapportVotant": "49,22"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "15,54", "RapportVotant": "48,44"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACHALME Didier et Mme HUGONNET Aline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHALME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGONNET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "15,54"}}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Condat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "788"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "30,46"}, "Votants": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "69,54"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "66,62", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "15,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "64,76", "RapportInscrit": "43,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALDEANO Karima et M. MUFFAT-JOLY Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALDEANO", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUFFAT-JOLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "12,38", "RapportInscrit": "8,25"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Saint-Flour-1", "LibSubCom": "Coren", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "56,34"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "43,66"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "9,86", "RapportVotant": "22,58"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "32,39", "RapportVotant": "74,19"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACHALME Didier et Mme HUGONNET Aline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHALME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGONNET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "32,39"}}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Naucelles", "LibSubCom": "Crandelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "554"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "35,02"}, "Votants": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "64,98"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "62,45", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUNION Marie-Lyse et M. MARKARIAN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNION", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKARIAN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "58,96", "RapportInscrit": "36,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTRAND Annie et M. PRAT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "7,51", "RapportInscrit": "4,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALLAIS Doroth\u00e9e et M. LACROIX Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "13,29", "RapportInscrit": "8,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAURE Bruno et Mme ROQUETTE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUETTE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "20,23", "RapportInscrit": "12,64"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Cros-de-Montvert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVRE Beno\u00eete et M. PRAT Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Beno\u00eete", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,31", "RapportInscrit": "2,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARNAL Jean-Claude et Mme VIZET Marinette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIZET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "22,31", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "56,20", "RapportInscrit": "34,34"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Cros-de-Ronesque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "43,06"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "56,94"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "56,94", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "2,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAURS G\u00e9raud et Mme ROUCHET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURS", "PrePsn": "G\u00e9raud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCHET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "2,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBELLE Josyane et M. COMBELLE Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "17,07", "RapportInscrit": "9,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARRIER Jean-Fran\u00e7ois et Mme BOREL-SQUIZZATO Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOREL-SQUIZZATO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,54", "RapportInscrit": "4,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "64,63", "RapportInscrit": "36,81"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Saint-Flour-2", "LibSubCom": "Cussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "23,33"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "76,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "73,33", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MEYRONEINC Christiane et M. SALAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYRONEINC", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "51,14", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOS Christian et Mme GUIBERT Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "48,86", "RapportInscrit": "35,83"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Neuv\u00e9glise", "LibSubCom": "Deux-Verges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "40,43"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "59,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "53,19", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARRIAUD C\u00e9line et M. MONLOUBOU Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIAUD", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONLOUBOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUMGARTNER Madeleine et M. MOULIADE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMGARTNER", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIADE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "84,00", "RapportInscrit": "44,68"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Murat", "LibSubCom": "Dienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "44,70"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "55,30"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "50,38", "RapportVotant": "91,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUT Claudette et M. MERAL Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERAL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "13,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELCROS Bernard et Mme PRADEL Ghyslaine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELCROS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEL", "PrePsn": "Ghyslaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "73,68", "RapportInscrit": "37,12"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Mauriac", "LibSubCom": "Drugeac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "339"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "25,66"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "74,34"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "4,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "66,96", "RapportVotant": "90,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONY Jean-Yves et Mme CHASTRE Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASTRE", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "68,28", "RapportInscrit": "45,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHON Gis\u00e8le et M. MAURY Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "14,10", "RapportInscrit": "9,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOURNIER Christian et Mme TESTU-VIALANEIX Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTU-VIALANEIX", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "17,62", "RapportInscrit": "11,80"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Mauriac", "LibSubCom": "Escorailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "32,88"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "67,12"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "64,38", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONY Jean-Yves et Mme CHASTRE Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASTRE", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "68,09", "RapportInscrit": "43,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHON Gis\u00e8le et M. MAURY Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,38", "RapportInscrit": "4,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOURNIER Christian et Mme TESTU-VIALANEIX Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTU-VIALANEIX", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "16,44"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Neuv\u00e9glise", "LibSubCom": "Espinasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "24,64"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "75,36"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "71,01", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARRIAUD C\u00e9line et M. MONLOUBOU Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIAUD", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONLOUBOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "24,49", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUMGARTNER Madeleine et M. MOULIADE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMGARTNER", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIADE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "75,51", "RapportInscrit": "53,62"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Le Falgoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "35,63"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "64,38"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,63", "RapportVotant": "8,74"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "58,75", "RapportVotant": "91,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "69,15", "RapportInscrit": "40,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,45", "RapportInscrit": "4,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALDEANO Karima et M. MUFFAT-JOLY Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALDEANO", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUFFAT-JOLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "23,40", "RapportInscrit": "13,75"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Mauriac", "LibSubCom": "Le Fau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "61,40", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONY Jean-Yves et Mme CHASTRE Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASTRE", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHON Gis\u00e8le et M. MAURY Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOURNIER Christian et Mme TESTU-VIALANEIX Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTU-VIALANEIX", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Neuv\u00e9glise", "LibSubCom": "Faverolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "50,76"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "49,24"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "6,75"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "44,41", "RapportVotant": "90,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARRIAUD C\u00e9line et M. MONLOUBOU Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIAUD", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONLOUBOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "15,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUMGARTNER Madeleine et M. MOULIADE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMGARTNER", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIADE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "65,31", "RapportInscrit": "29,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Saint-Flour-1", "LibSubCom": "Ferri\u00e8res-Saint-Mary", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "64,44"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "35,56"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "5,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "29,26", "RapportVotant": "82,29"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACHALME Didier et Mme HUGONNET Aline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHALME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGONNET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "29,26"}}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Mauriac", "LibSubCom": "Fontanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "44,40"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "55,60"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "51,29", "RapportVotant": "92,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONY Jean-Yves et Mme CHASTRE Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASTRE", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "38,66", "RapportInscrit": "19,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHON Gis\u00e8le et M. MAURY Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,24", "RapportInscrit": "4,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOURNIER Christian et Mme TESTU-VIALANEIX Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTU-VIALANEIX", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "52,10", "RapportInscrit": "26,72"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Maurs", "LibSubCom": "Fournoul\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE FAGET Lauranne et M. PESTOUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FAGET", "PrePsn": "Lauranne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERCOU\u00cbT-TESTA Jeanine et M. MONTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERCOU\u00cbT-TESTA", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORDRONEAU Alexandra et M. POUDEROUX Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORDRONEAU", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEROUX", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDREY Dominique et M. LACALMONTIE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACALMONTIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEHOURS Catherine et M. VERMANDE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHOURS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMANDE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Naucelles", "LibSubCom": "Freix-Anglards", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "39,04"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "60,96"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "59,89", "RapportVotant": "98,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUNION Marie-Lyse et M. MARKARIAN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNION", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKARIAN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTRAND Annie et M. PRAT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,36", "RapportInscrit": "3,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALLAIS Doroth\u00e9e et M. LACROIX Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAURE Bruno et Mme ROQUETTE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUETTE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "23,53"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Neuv\u00e9glise", "LibSubCom": "Fridefont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "61,46", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARRIAUD C\u00e9line et M. MONLOUBOU Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIAUD", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONLOUBOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "33,90", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUMGARTNER Madeleine et M. MOULIADE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMGARTNER", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIADE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "66,10", "RapportInscrit": "40,63"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Giou-de-Mamou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "603"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "41,46"}, "Votants": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "58,54"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,42"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "39,70", "RapportInscrit": "22,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAURS G\u00e9raud et Mme ROUCHET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURS", "PrePsn": "G\u00e9raud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCHET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "18,51", "RapportInscrit": "10,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBELLE Josyane et M. COMBELLE Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "8,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARRIER Jean-Fran\u00e7ois et Mme BOREL-SQUIZZATO Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOREL-SQUIZZATO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "9,85", "RapportInscrit": "5,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "17,31", "RapportInscrit": "9,62"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Naucelles", "LibSubCom": "Girgols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUNION Marie-Lyse et M. MARKARIAN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNION", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKARIAN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTRAND Annie et M. PRAT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALLAIS Doroth\u00e9e et M. LACROIX Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "7,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAURE Bruno et Mme ROQUETTE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUETTE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "19,70"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Gl\u00e9nat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "29,53"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "70,47"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "67,36", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVRE Beno\u00eete et M. PRAT Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Beno\u00eete", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "23,85", "RapportInscrit": "16,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARNAL Jean-Claude et Mme VIZET Marinette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIZET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "17,69", "RapportInscrit": "11,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "28,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "16,15", "RapportInscrit": "10,88"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Saint-Flour-2", "LibSubCom": "Gourdi\u00e8ges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,77"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "94,23"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "11,54", "RapportVotant": "12,24"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "82,69", "RapportVotant": "87,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MEYRONEINC Christiane et M. SALAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYRONEINC", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "16,28", "RapportInscrit": "13,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOS Christian et Mme GUIBERT Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "83,72", "RapportInscrit": "69,23"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Neuv\u00e9glise", "LibSubCom": "Jabrun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "37,96"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "62,04"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "60,58", "RapportVotant": "97,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARRIAUD C\u00e9line et M. MONLOUBOU Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIAUD", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONLOUBOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "37,35", "RapportInscrit": "22,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUMGARTNER Madeleine et M. MOULIADE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMGARTNER", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIADE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "62,65", "RapportInscrit": "37,96"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Ydes", "LibSubCom": "Jaleyrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "43,02"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "56,98"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "51,96", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIANT St\u00e9phane et Mme GATINIOL Huguette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINIOL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "71,51", "RapportInscrit": "37,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALEYRE Daniel et Mme LEYMONIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALEYRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYMONIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "11,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAGE Alain et Mme PIPEREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIPEREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,91", "RapportInscrit": "3,07"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Murat", "LibSubCom": "Joursac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "43,90"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "56,10"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "9,76", "RapportVotant": "17,39"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "6,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "42,68", "RapportVotant": "76,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUT Claudette et M. MERAL Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERAL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELCROS Bernard et Mme PRADEL Ghyslaine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELCROS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEL", "PrePsn": "Ghyslaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "30,49"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Jou-sous-Monjou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "47,32"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "52,68"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "51,79", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "29,31", "RapportInscrit": "15,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAURS G\u00e9raud et Mme ROUCHET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURS", "PrePsn": "G\u00e9raud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCHET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "9,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBELLE Josyane et M. COMBELLE Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "1,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARRIER Jean-Fran\u00e7ois et Mme BOREL-SQUIZZATO Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOREL-SQUIZZATO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,17", "RapportInscrit": "2,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "43,10", "RapportInscrit": "22,32"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Arpajon-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Junhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "30,92"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "69,08"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,10"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "66,41", "RapportVotant": "96,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONNEFOY Vanessa et M. ROUSSY Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "11,49", "RapportInscrit": "7,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REVOL Brigitte et M. SERVANS Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REVOL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVANS", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "9,77", "RapportInscrit": "6,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESCOEUR Vincent et Mme LANTUEJOUL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOEUR", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTUEJOUL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "78,74", "RapportInscrit": "52,29"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Naucelles", "LibSubCom": "Jussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1586"}, "Abstentions": {"Nombre": "775", "RapportInscrit": "48,87"}, "Votants": {"Nombre": "811", "RapportInscrit": "51,13"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "764", "RapportInscrit": "48,17", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUNION Marie-Lyse et M. MARKARIAN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNION", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKARIAN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "39,40", "RapportInscrit": "18,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTRAND Annie et M. PRAT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "4,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALLAIS Doroth\u00e9e et M. LACROIX Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "21,34", "RapportInscrit": "10,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAURE Bruno et Mme ROQUETTE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUETTE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "30,76", "RapportInscrit": "14,82"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Arpajon-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Labesserette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "29,44"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "70,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "4,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "65,89", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONNEFOY Vanessa et M. ROUSSY Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "5,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REVOL Brigitte et M. SERVANS Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REVOL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVANS", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "10,64", "RapportInscrit": "7,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESCOEUR Vincent et Mme LANTUEJOUL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOEUR", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTUEJOUL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "80,85", "RapportInscrit": "53,27"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Labrousse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "51,30"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "48,70"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "7,45"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "43,78", "RapportVotant": "89,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "28,99", "RapportInscrit": "12,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAURS G\u00e9raud et Mme ROUCHET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURS", "PrePsn": "G\u00e9raud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCHET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,10", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBELLE Josyane et M. COMBELLE Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "27,81", "RapportInscrit": "12,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARRIER Jean-Fran\u00e7ois et Mme BOREL-SQUIZZATO Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOREL-SQUIZZATO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "13,02", "RapportInscrit": "5,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "10,10"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Saint-Flour-2", "LibSubCom": "Lacapelle-Barr\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "46,55"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "53,45"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,90", "RapportVotant": "12,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "44,83", "RapportVotant": "83,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MEYRONEINC Christiane et M. SALAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYRONEINC", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "15,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOS Christian et Mme GUIBERT Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "29,31"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Arpajon-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Lacapelle-del-Fraisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "30,52"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "69,48"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "5,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "65,86", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONNEFOY Vanessa et M. ROUSSY Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "8,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REVOL Brigitte et M. SERVANS Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REVOL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVANS", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "26,22", "RapportInscrit": "17,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESCOEUR Vincent et Mme LANTUEJOUL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOEUR", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTUEJOUL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "61,59", "RapportInscrit": "40,56"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Lacapelle-Viescamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "402"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "43,78"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "56,22"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,87"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "52,74", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVRE Beno\u00eete et M. PRAT Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Beno\u00eete", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "19,34", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARNAL Jean-Claude et Mme VIZET Marinette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIZET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "24,53", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "25,47", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "30,66", "RapportInscrit": "16,17"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Arpajon-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Ladinhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "384"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "33,07"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "66,93"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "62,76", "RapportVotant": "93,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONNEFOY Vanessa et M. ROUSSY Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "18,26", "RapportInscrit": "11,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REVOL Brigitte et M. SERVANS Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REVOL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVANS", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "15,35", "RapportInscrit": "9,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESCOEUR Vincent et Mme LANTUEJOUL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOEUR", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTUEJOUL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "66,39", "RapportInscrit": "41,67"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Arpajon-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Lafeuillade-en-V\u00e9zie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "42,83"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "57,17"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "53,64", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONNEFOY Vanessa et M. ROUSSY Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "20,99", "RapportInscrit": "11,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REVOL Brigitte et M. SERVANS Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REVOL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVANS", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "10,70", "RapportInscrit": "5,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESCOEUR Vincent et Mme LANTUEJOUL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOEUR", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTUEJOUL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "68,31", "RapportInscrit": "36,64"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Murat", "LibSubCom": "Landeyrat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "45,28"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "54,72"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUT Claudette et M. MERAL Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERAL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "22,64", "RapportInscrit": "11,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELCROS Bernard et Mme PRADEL Ghyslaine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELCROS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEL", "PrePsn": "Ghyslaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "77,36", "RapportInscrit": "38,68"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Ydes", "LibSubCom": "Lanobre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1252"}, "Abstentions": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "46,25"}, "Votants": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "53,75"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "49,20", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIANT St\u00e9phane et Mme GATINIOL Huguette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINIOL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "19,16", "RapportInscrit": "9,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALEYRE Daniel et Mme LEYMONIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALEYRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYMONIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "52,27", "RapportInscrit": "25,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAGE Alain et Mme PIPEREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIPEREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,06"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Arpajon-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Lapeyrugue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "33,71"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "66,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "62,92", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONNEFOY Vanessa et M. ROUSSY Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,93", "RapportInscrit": "5,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REVOL Brigitte et M. SERVANS Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REVOL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVANS", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESCOEUR Vincent et Mme LANTUEJOUL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOEUR", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTUEJOUL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "83,93", "RapportInscrit": "52,81"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Laroquebrou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "613"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "35,40"}, "Votants": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "64,60"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "59,71", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVRE Beno\u00eete et M. PRAT Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Beno\u00eete", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "8,20", "RapportInscrit": "4,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARNAL Jean-Claude et Mme VIZET Marinette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIZET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "11,75", "RapportInscrit": "7,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "20,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "45,90", "RapportInscrit": "27,41"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Naucelles", "LibSubCom": "Laroquevieille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "46,35"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "53,65"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "52,19", "RapportVotant": "97,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUNION Marie-Lyse et M. MARKARIAN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNION", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKARIAN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "25,87", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTRAND Annie et M. PRAT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,59", "RapportInscrit": "2,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALLAIS Doroth\u00e9e et M. LACROIX Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "26,57", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAURE Bruno et Mme ROQUETTE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUETTE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "41,96", "RapportInscrit": "21,90"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Lascelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "40,56"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "59,44"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "58,23", "RapportVotant": "97,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "53,10", "RapportInscrit": "30,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAURS G\u00e9raud et Mme ROUCHET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURS", "PrePsn": "G\u00e9raud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCHET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "22,76", "RapportInscrit": "13,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBELLE Josyane et M. COMBELLE Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "4,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARRIER Jean-Fran\u00e7ois et Mme BOREL-SQUIZZATO Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOREL-SQUIZZATO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,28", "RapportInscrit": "4,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,97", "RapportInscrit": "5,22"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Saint-Flour-1", "LibSubCom": "Lastic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "40,34"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "59,66"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "8,40", "RapportVotant": "14,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "50,42", "RapportVotant": "84,51"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACHALME Didier et Mme HUGONNET Aline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHALME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGONNET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "50,42"}}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Saint-Flour-1", "LibSubCom": "Laurie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "54,26"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "45,74"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "41,49", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACHALME Didier et Mme HUGONNET Aline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHALME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGONNET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "41,49"}}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Neuv\u00e9glise", "LibSubCom": "Lavastrie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "48,15"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "51,85"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "8,04"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "43,98", "RapportVotant": "84,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARRIAUD C\u00e9line et M. MONLOUBOU Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIAUD", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONLOUBOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "25,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUMGARTNER Madeleine et M. MOULIADE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMGARTNER", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIADE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "18,52"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Murat", "LibSubCom": "Laveissenet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "39,05"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "60,95"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "59,05", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUT Claudette et M. MERAL Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERAL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "17,74", "RapportInscrit": "10,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELCROS Bernard et Mme PRADEL Ghyslaine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELCROS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEL", "PrePsn": "Ghyslaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "82,26", "RapportInscrit": "48,57"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Murat", "LibSubCom": "Laveissi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "480"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "44,79"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "55,21"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "11,32"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "46,88", "RapportVotant": "84,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUT Claudette et M. MERAL Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERAL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "19,56", "RapportInscrit": "9,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELCROS Bernard et Mme PRADEL Ghyslaine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELCROS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEL", "PrePsn": "Ghyslaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "80,44", "RapportInscrit": "37,71"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Murat", "LibSubCom": "Lavigerie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,89", "RapportVotant": "13,64"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "6,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "46,49", "RapportVotant": "80,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUT Claudette et M. MERAL Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERAL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,98", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELCROS Bernard et Mme PRADEL Ghyslaine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELCROS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEL", "PrePsn": "Ghyslaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "83,02", "RapportInscrit": "38,60"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Arpajon-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Leucamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "42,58"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "57,42"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "55,98", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONNEFOY Vanessa et M. ROUSSY Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "14,53", "RapportInscrit": "8,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REVOL Brigitte et M. SERVANS Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REVOL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVANS", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,55", "RapportInscrit": "4,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESCOEUR Vincent et Mme LANTUEJOUL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOEUR", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTUEJOUL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "76,92", "RapportInscrit": "43,06"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Maurs", "LibSubCom": "Leynhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "290"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "40,34"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "59,66"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,73"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "58,28", "RapportVotant": "97,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE FAGET Lauranne et M. PESTOUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FAGET", "PrePsn": "Lauranne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "12,43", "RapportInscrit": "7,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERCOU\u00cbT-TESTA Jeanine et M. MONTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERCOU\u00cbT-TESTA", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "24,26", "RapportInscrit": "14,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORDRONEAU Alexandra et M. POUDEROUX Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORDRONEAU", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEROUX", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,96", "RapportInscrit": "1,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDREY Dominique et M. LACALMONTIE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACALMONTIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "18,93", "RapportInscrit": "11,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEHOURS Catherine et M. VERMANDE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHOURS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMANDE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "41,42", "RapportInscrit": "24,14"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Saint-Flour-1", "LibSubCom": "Leyvaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "48,78"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "51,22"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "48,78", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACHALME Didier et Mme HUGONNET Aline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHALME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGONNET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "48,78"}}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Neuv\u00e9glise", "LibSubCom": "Lieutad\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "40,27"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "59,73"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,71", "RapportVotant": "11,24"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "51,01", "RapportVotant": "85,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARRIAUD C\u00e9line et M. MONLOUBOU Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIAUD", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONLOUBOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "22,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUMGARTNER Madeleine et M. MOULIADE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMGARTNER", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIADE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "55,26", "RapportInscrit": "28,19"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Neuv\u00e9glise", "LibSubCom": "Lorci\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "51,65"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "48,35"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "41,76", "RapportVotant": "86,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARRIAUD C\u00e9line et M. MONLOUBOU Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIAUD", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONLOUBOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "38,16", "RapportInscrit": "15,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUMGARTNER Madeleine et M. MOULIADE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMGARTNER", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIADE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "61,84", "RapportInscrit": "25,82"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Neuv\u00e9glise", "LibSubCom": "Loubaresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "399"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "44,36"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "55,64"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "49,87", "RapportVotant": "89,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARRIAUD C\u00e9line et M. MONLOUBOU Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIAUD", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONLOUBOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "50,25", "RapportInscrit": "25,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUMGARTNER Madeleine et M. MOULIADE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMGARTNER", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIADE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "49,75", "RapportInscrit": "24,81"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Lugarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "49,08"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "50,92"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "48,47", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "36,71", "RapportInscrit": "17,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "49,37", "RapportInscrit": "23,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALDEANO Karima et M. MUFFAT-JOLY Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALDEANO", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUFFAT-JOLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,92", "RapportInscrit": "6,75"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Ydes", "LibSubCom": "Madic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "46,89"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "53,11"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,22", "RapportVotant": "11,71"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "85,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIANT St\u00e9phane et Mme GATINIOL Huguette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINIOL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "17,89", "RapportInscrit": "8,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALEYRE Daniel et Mme LEYMONIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALEYRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYMONIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "75,79", "RapportInscrit": "34,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAGE Alain et Mme PIPEREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIPEREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,32", "RapportInscrit": "2,87"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Saint-Flour-2", "LibSubCom": "Malbo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "39,58"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "60,42"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "15,63", "RapportVotant": "25,86"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "10,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "38,54", "RapportVotant": "63,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MEYRONEINC Christiane et M. SALAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYRONEINC", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "11,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOS Christian et Mme GUIBERT Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "70,27", "RapportInscrit": "27,08"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Mandailles-Saint-Julien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "27,53"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "72,47"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "70,85", "RapportVotant": "97,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "49,71", "RapportInscrit": "35,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAURS G\u00e9raud et Mme ROUCHET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURS", "PrePsn": "G\u00e9raud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCHET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "33,71", "RapportInscrit": "23,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBELLE Josyane et M. COMBELLE Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "5,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARRIER Jean-Fran\u00e7ois et Mme BOREL-SQUIZZATO Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOREL-SQUIZZATO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,43", "RapportInscrit": "2,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,14", "RapportInscrit": "3,64"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Marcenat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "451"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "46,56"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "53,44"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "51,22", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "14,72", "RapportInscrit": "7,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "62,77", "RapportInscrit": "32,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALDEANO Karima et M. MUFFAT-JOLY Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALDEANO", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUFFAT-JOLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "22,51", "RapportInscrit": "11,53"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Marchastel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "50,80", "RapportVotant": "93,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "20,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "45,26", "RapportInscrit": "22,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALDEANO Karima et M. MUFFAT-JOLY Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALDEANO", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUFFAT-JOLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,74", "RapportInscrit": "7,49"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Maurs", "LibSubCom": "Marcol\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "21,22"}, "Votants": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "78,78"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,55"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "76,12", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE FAGET Lauranne et M. PESTOUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FAGET", "PrePsn": "Lauranne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "6,43", "RapportInscrit": "4,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERCOU\u00cbT-TESTA Jeanine et M. MONTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERCOU\u00cbT-TESTA", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "56,30", "RapportInscrit": "42,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORDRONEAU Alexandra et M. POUDEROUX Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORDRONEAU", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEROUX", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "0,80", "RapportInscrit": "0,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDREY Dominique et M. LACALMONTIE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACALMONTIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "29,22", "RapportInscrit": "22,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEHOURS Catherine et M. VERMANDE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHOURS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMANDE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "7,24", "RapportInscrit": "5,51"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Naucelles", "LibSubCom": "Marmanhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "542"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "45,39"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "54,61"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "52,03", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUNION Marie-Lyse et M. MARKARIAN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNION", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKARIAN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "31,21", "RapportInscrit": "16,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTRAND Annie et M. PRAT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "10,28", "RapportInscrit": "5,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALLAIS Doroth\u00e9e et M. LACROIX Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "14,18", "RapportInscrit": "7,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAURE Bruno et Mme ROQUETTE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUETTE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "44,33", "RapportInscrit": "23,06"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Saint-Flour-1", "LibSubCom": "Massiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1364"}, "Abstentions": {"Nombre": "779", "RapportInscrit": "57,11"}, "Votants": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "42,89"}, "Blancs": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "10,04", "RapportVotant": "23,42"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "30,87", "RapportVotant": "71,97"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACHALME Didier et Mme HUGONNET Aline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHALME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGONNET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "421", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "30,87"}}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Mauriac", "LibSubCom": "Mauriac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2751"}, "Abstentions": {"Nombre": "1321", "RapportInscrit": "48,02"}, "Votants": {"Nombre": "1430", "RapportInscrit": "51,98"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "1307", "RapportInscrit": "47,51", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONY Jean-Yves et Mme CHASTRE Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASTRE", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "702", "RapportExprime": "53,71", "RapportInscrit": "25,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHON Gis\u00e8le et M. MAURY Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "17,29", "RapportInscrit": "8,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOURNIER Christian et Mme TESTU-VIALANEIX Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTU-VIALANEIX", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "379", "RapportExprime": "29,00", "RapportInscrit": "13,78"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Neuv\u00e9glise", "LibSubCom": "Maurines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "32,22"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "67,78"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "98,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARRIAUD C\u00e9line et M. MONLOUBOU Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIAUD", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONLOUBOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "28,33", "RapportInscrit": "18,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUMGARTNER Madeleine et M. MOULIADE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMGARTNER", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIADE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "71,67", "RapportInscrit": "47,78"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Maurs", "LibSubCom": "Maurs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1688"}, "Abstentions": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "36,79"}, "Votants": {"Nombre": "1067", "RapportInscrit": "63,21"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "1021", "RapportInscrit": "60,49", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE FAGET Lauranne et M. PESTOUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FAGET", "PrePsn": "Lauranne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "12,14", "RapportInscrit": "7,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERCOU\u00cbT-TESTA Jeanine et M. MONTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERCOU\u00cbT-TESTA", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "33,01", "RapportInscrit": "19,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORDRONEAU Alexandra et M. POUDEROUX Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORDRONEAU", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEROUX", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "4,51", "RapportInscrit": "2,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDREY Dominique et M. LACALMONTIE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACALMONTIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "18,90", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEHOURS Catherine et M. VERMANDE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHOURS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMANDE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "31,44", "RapportInscrit": "19,02"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "M\u00e9allet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "49,70"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "50,30"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "10,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "44,24", "RapportVotant": "87,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,03", "RapportInscrit": "11,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "49,32", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALDEANO Karima et M. MUFFAT-JOLY Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALDEANO", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUFFAT-JOLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "24,66", "RapportInscrit": "10,91"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Menet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "491"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "46,64"}, "Votants": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "53,36"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "48,88", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "49,17", "RapportInscrit": "24,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "40,42", "RapportInscrit": "19,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALDEANO Karima et M. MUFFAT-JOLY Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALDEANO", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUFFAT-JOLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "10,42", "RapportInscrit": "5,09"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Saint-Flour-1", "LibSubCom": "Menti\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "60,66"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "39,34"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "32,79", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACHALME Didier et Mme HUGONNET Aline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHALME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGONNET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "32,79"}}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Saint-Flour-1", "LibSubCom": "Mol\u00e8des", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "67,92"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "32,08"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,55", "RapportVotant": "23,53"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "14,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "19,81", "RapportVotant": "61,76"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACHALME Didier et Mme HUGONNET Aline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHALME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGONNET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "19,81"}}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Saint-Flour-1", "LibSubCom": "Molompize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "53,04"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "46,96"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "10,93", "RapportVotant": "23,28"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "34,82", "RapportVotant": "74,14"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACHALME Didier et Mme HUGONNET Aline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHALME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGONNET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "34,82"}}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Ydes", "LibSubCom": "La Monselie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "52,27"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "47,73"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "46,21", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIANT St\u00e9phane et Mme GATINIOL Huguette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINIOL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "42,62", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALEYRE Daniel et Mme LEYMONIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALEYRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYMONIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "14,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAGE Alain et Mme PIPEREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIPEREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "26,23", "RapportInscrit": "12,12"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Montboudif", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "35,12"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "64,88"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "61,95", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "21,26", "RapportInscrit": "13,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "59,06", "RapportInscrit": "36,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALDEANO Karima et M. MUFFAT-JOLY Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALDEANO", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUFFAT-JOLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "19,69", "RapportInscrit": "12,20"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Saint-Flour-1", "LibSubCom": "Montchamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "56,25"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "43,75"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "8,59", "RapportVotant": "19,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "34,38", "RapportVotant": "78,57"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACHALME Didier et Mme HUGONNET Aline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHALME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGONNET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "34,38"}}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Ydes", "LibSubCom": "Le Monteil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "42,53"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "57,47"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "8,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "50,57", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIANT St\u00e9phane et Mme GATINIOL Huguette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINIOL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "46,97", "RapportInscrit": "23,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALEYRE Daniel et Mme LEYMONIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALEYRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYMONIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "34,85", "RapportInscrit": "17,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAGE Alain et Mme PIPEREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIPEREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "9,20"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Montgreleix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "52,63"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "47,37"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "45,61", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "31,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALDEANO Karima et M. MUFFAT-JOLY Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALDEANO", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUFFAT-JOLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,51"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Maurs", "LibSubCom": "Montmurat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "26,09"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "73,91"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,61", "RapportVotant": "10,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "64,13", "RapportVotant": "86,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE FAGET Lauranne et M. PESTOUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FAGET", "PrePsn": "Lauranne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,56", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERCOU\u00cbT-TESTA Jeanine et M. MONTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERCOU\u00cbT-TESTA", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "18,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORDRONEAU Alexandra et M. POUDEROUX Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORDRONEAU", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEROUX", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,08", "RapportInscrit": "3,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDREY Dominique et M. LACALMONTIE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACALMONTIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,56", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEHOURS Catherine et M. VERMANDE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHOURS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMANDE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Arpajon-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Montsalvy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "642"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "23,83"}, "Votants": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "76,17"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "71,96", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONNEFOY Vanessa et M. ROUSSY Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "12,55", "RapportInscrit": "9,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REVOL Brigitte et M. SERVANS Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REVOL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVANS", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "7,79", "RapportInscrit": "5,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESCOEUR Vincent et Mme LANTUEJOUL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOEUR", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTUEJOUL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "368", "RapportExprime": "79,65", "RapportInscrit": "57,32"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Montvert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "29,17"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "70,83"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "67,71", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVRE Beno\u00eete et M. PRAT Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Beno\u00eete", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARNAL Jean-Claude et Mme VIZET Marinette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIZET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,85", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "55,38", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "26,15", "RapportInscrit": "17,71"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Maurs", "LibSubCom": "Mourjou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "296"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "48,99"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "51,01"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "48,31", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE FAGET Lauranne et M. PESTOUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FAGET", "PrePsn": "Lauranne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "13,29", "RapportInscrit": "6,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERCOU\u00cbT-TESTA Jeanine et M. MONTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERCOU\u00cbT-TESTA", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "7,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORDRONEAU Alexandra et M. POUDEROUX Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORDRONEAU", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEROUX", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,10", "RapportInscrit": "1,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDREY Dominique et M. LACALMONTIE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACALMONTIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "39,16", "RapportInscrit": "18,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEHOURS Catherine et M. VERMANDE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHOURS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMANDE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "30,07", "RapportInscrit": "14,53"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Moussages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "38,49"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "61,51"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,40", "RapportVotant": "8,77"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "55,04", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,15", "RapportInscrit": "5,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "83,01", "RapportInscrit": "45,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALDEANO Karima et M. MUFFAT-JOLY Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALDEANO", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUFFAT-JOLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,84", "RapportInscrit": "4,32"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Murat", "LibSubCom": "Murat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1363"}, "Abstentions": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "42,19"}, "Votants": {"Nombre": "788", "RapportInscrit": "57,81"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,22"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "711", "RapportInscrit": "52,16", "RapportVotant": "90,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUT Claudette et M. MERAL Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERAL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "22,36", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELCROS Bernard et Mme PRADEL Ghyslaine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELCROS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEL", "PrePsn": "Ghyslaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "552", "RapportExprime": "77,64", "RapportInscrit": "40,50"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Saint-Flour-2", "LibSubCom": "Narnhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "52,38"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "47,62"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "10,71", "RapportVotant": "22,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "7,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "33,33", "RapportVotant": "70,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MEYRONEINC Christiane et M. SALAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYRONEINC", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "13,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOS Christian et Mme GUIBERT Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "20,24"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Naucelles", "LibSubCom": "Naucelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1632"}, "Abstentions": {"Nombre": "759", "RapportInscrit": "46,51"}, "Votants": {"Nombre": "873", "RapportInscrit": "53,49"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "7,22"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "794", "RapportInscrit": "48,65", "RapportVotant": "90,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUNION Marie-Lyse et M. MARKARIAN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNION", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKARIAN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "19,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTRAND Annie et M. PRAT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "11,96", "RapportInscrit": "5,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALLAIS Doroth\u00e9e et M. LACROIX Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "15,99", "RapportInscrit": "7,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAURE Bruno et Mme ROQUETTE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUETTE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "32,75", "RapportInscrit": "15,93"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Murat", "LibSubCom": "Neussargues-Moissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "828"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "35,27"}, "Votants": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "64,73"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "60,63", "RapportVotant": "93,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUT Claudette et M. MERAL Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERAL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "22,91", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELCROS Bernard et Mme PRADEL Ghyslaine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELCROS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEL", "PrePsn": "Ghyslaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "77,09", "RapportInscrit": "46,74"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Neuv\u00e9glise", "LibSubCom": "Neuv\u00e9glise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "934"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "33,08"}, "Votants": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "66,92"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "5,12"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "61,88", "RapportVotant": "92,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARRIAUD C\u00e9line et M. MONLOUBOU Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIAUD", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONLOUBOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "479", "RapportExprime": "82,87", "RapportInscrit": "51,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUMGARTNER Madeleine et M. MOULIADE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMGARTNER", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIADE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "17,13", "RapportInscrit": "10,60"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Nieudan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "43,64"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "56,36"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,36", "RapportVotant": "11,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "88,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVRE Beno\u00eete et M. PRAT Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Beno\u00eete", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,64", "RapportInscrit": "1,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARNAL Jean-Claude et Mme VIZET Marinette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIZET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "11,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "47,27", "RapportInscrit": "23,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "12,73"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Omps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "48,87"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "51,13"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "8,27", "RapportVotant": "16,18"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "7,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "39,10", "RapportVotant": "76,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVRE Beno\u00eete et M. PRAT Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Beno\u00eete", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,35", "RapportInscrit": "6,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARNAL Jean-Claude et Mme VIZET Marinette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIZET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "31,73", "RapportInscrit": "12,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "9,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "11,28"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Saint-Flour-2", "LibSubCom": "Oradour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "43,53"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "56,47"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "7,63"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "50,43", "RapportVotant": "89,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MEYRONEINC Christiane et M. SALAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYRONEINC", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "39,32", "RapportInscrit": "19,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOS Christian et Mme GUIBERT Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "60,68", "RapportInscrit": "30,60"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Pailherols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "41,25"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "58,75"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "57,50", "RapportVotant": "97,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "42,39", "RapportInscrit": "24,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAURS G\u00e9raud et Mme ROUCHET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURS", "PrePsn": "G\u00e9raud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCHET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,61", "RapportInscrit": "4,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBELLE Josyane et M. COMBELLE Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,78", "RapportInscrit": "5,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARRIER Jean-Fran\u00e7ois et Mme BOREL-SQUIZZATO Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOREL-SQUIZZATO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,09", "RapportInscrit": "0,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "22,50"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Parlan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "37,42"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "62,58"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,96", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "6,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "52,65", "RapportVotant": "84,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVRE Beno\u00eete et M. PRAT Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Beno\u00eete", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "22,01", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARNAL Jean-Claude et Mme VIZET Marinette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIZET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "14,47", "RapportInscrit": "7,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "40,25", "RapportInscrit": "21,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "23,27", "RapportInscrit": "12,25"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Saint-Flour-2", "LibSubCom": "Paulhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "393"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "34,61"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "65,39"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "5,84"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "60,31", "RapportVotant": "92,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MEYRONEINC Christiane et M. SALAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYRONEINC", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "30,38", "RapportInscrit": "18,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOS Christian et Mme GUIBERT Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "69,62", "RapportInscrit": "41,98"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Saint-Flour-2", "LibSubCom": "Paulhenc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "39,05"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "60,95"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,92", "RapportVotant": "9,71"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "5,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "51,48", "RapportVotant": "84,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MEYRONEINC Christiane et M. SALAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYRONEINC", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "43,68", "RapportInscrit": "22,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOS Christian et Mme GUIBERT Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "56,32", "RapportInscrit": "28,99"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Pers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "37,16"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "62,84"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,50", "RapportVotant": "8,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "55,50", "RapportVotant": "88,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVRE Beno\u00eete et M. PRAT Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Beno\u00eete", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,57", "RapportInscrit": "6,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARNAL Jean-Claude et Mme VIZET Marinette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIZET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "21,49", "RapportInscrit": "11,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "33,88", "RapportInscrit": "18,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "33,06", "RapportInscrit": "18,35"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Murat", "LibSubCom": "Peyrusse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "54,22"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "45,78"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "42,17", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUT Claudette et M. MERAL Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERAL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,86", "RapportInscrit": "5,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELCROS Bernard et Mme PRADEL Ghyslaine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELCROS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEL", "PrePsn": "Ghyslaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "87,14", "RapportInscrit": "36,75"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Saint-Flour-2", "LibSubCom": "Pierrefort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "675"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "32,74"}, "Votants": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "67,26"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "61,04", "RapportVotant": "90,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MEYRONEINC Christiane et M. SALAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYRONEINC", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "55,10", "RapportInscrit": "33,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOS Christian et Mme GUIBERT Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "44,90", "RapportInscrit": "27,41"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Mauriac", "LibSubCom": "Pleaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1510"}, "Abstentions": {"Nombre": "707", "RapportInscrit": "46,82"}, "Votants": {"Nombre": "803", "RapportInscrit": "53,18"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "757", "RapportInscrit": "50,13", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONY Jean-Yves et Mme CHASTRE Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASTRE", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "51,25", "RapportInscrit": "25,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHON Gis\u00e8le et M. MAURY Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "18,76", "RapportInscrit": "9,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOURNIER Christian et Mme TESTU-VIALANEIX Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTU-VIALANEIX", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "29,99", "RapportInscrit": "15,03"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Polminhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "926"}, "Abstentions": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "43,09"}, "Votants": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "56,91"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "53,78", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "30,12", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAURS G\u00e9raud et Mme ROUCHET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURS", "PrePsn": "G\u00e9raud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCHET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "10,64", "RapportInscrit": "5,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBELLE Josyane et M. COMBELLE Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "17,67", "RapportInscrit": "9,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARRIER Jean-Fran\u00e7ois et Mme BOREL-SQUIZZATO Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOREL-SQUIZZATO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "8,03", "RapportInscrit": "4,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "33,53", "RapportInscrit": "18,03"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Murat", "LibSubCom": "Pradiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "47,83"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "52,17"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "10,42"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "45,65", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUT Claudette et M. MERAL Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERAL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELCROS Bernard et Mme PRADEL Ghyslaine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELCROS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEL", "PrePsn": "Ghyslaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "76,19", "RapportInscrit": "34,78"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Arpajon-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Prunet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "474"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "38,82"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "61,18"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "55,70", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONNEFOY Vanessa et M. ROUSSY Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "26,52", "RapportInscrit": "14,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REVOL Brigitte et M. SERVANS Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REVOL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVANS", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "5,30", "RapportInscrit": "2,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESCOEUR Vincent et Mme LANTUEJOUL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOEUR", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTUEJOUL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "68,18", "RapportInscrit": "37,97"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Maurs", "LibSubCom": "Qu\u00e9zac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "34,98"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "65,02"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "61,32", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE FAGET Lauranne et M. PESTOUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FAGET", "PrePsn": "Lauranne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "13,42", "RapportInscrit": "8,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERCOU\u00cbT-TESTA Jeanine et M. MONTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERCOU\u00cbT-TESTA", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "31,54", "RapportInscrit": "19,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORDRONEAU Alexandra et M. POUDEROUX Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORDRONEAU", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEROUX", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,34", "RapportInscrit": "0,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDREY Dominique et M. LACALMONTIE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACALMONTIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "23,49", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEHOURS Catherine et M. VERMANDE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHOURS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMANDE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "30,20", "RapportInscrit": "18,52"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Neuv\u00e9glise", "LibSubCom": "Rageade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "53,21"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "46,79"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "42,20", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARRIAUD C\u00e9line et M. MONLOUBOU Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIAUD", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONLOUBOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "63,04", "RapportInscrit": "26,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUMGARTNER Madeleine et M. MOULIADE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMGARTNER", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIADE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "36,96", "RapportInscrit": "15,60"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Raulhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "27,41"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "72,59"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "71,81", "RapportVotant": "98,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "15,05", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAURS G\u00e9raud et Mme ROUCHET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURS", "PrePsn": "G\u00e9raud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCHET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,99", "RapportInscrit": "5,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBELLE Josyane et M. COMBELLE Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "10,22", "RapportInscrit": "7,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARRIER Jean-Fran\u00e7ois et Mme BOREL-SQUIZZATO Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOREL-SQUIZZATO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,61", "RapportInscrit": "1,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "66,13", "RapportInscrit": "47,49"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Naucelles", "LibSubCom": "Reilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "880"}, "Abstentions": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "44,32"}, "Votants": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "55,68"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "52,95", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUNION Marie-Lyse et M. MARKARIAN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNION", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKARIAN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "52,58", "RapportInscrit": "27,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTRAND Annie et M. PRAT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "8,37", "RapportInscrit": "4,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALLAIS Doroth\u00e9e et M. LACROIX Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "18,03", "RapportInscrit": "9,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAURE Bruno et Mme ROQUETTE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUETTE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "21,03", "RapportInscrit": "11,14"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Saint-Flour-1", "LibSubCom": "R\u00e9zenti\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "52,78"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "47,22"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,48", "RapportVotant": "13,73"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "11,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "35,19", "RapportVotant": "74,51"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACHALME Didier et Mme HUGONNET Aline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHALME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGONNET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "35,19"}}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2140"}, "Abstentions": {"Nombre": "1098", "RapportInscrit": "51,31"}, "Votants": {"Nombre": "1042", "RapportInscrit": "48,69"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "965", "RapportInscrit": "45,09", "RapportVotant": "92,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "516", "RapportExprime": "53,47", "RapportInscrit": "24,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "37,31", "RapportInscrit": "16,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALDEANO Karima et M. MUFFAT-JOLY Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALDEANO", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUFFAT-JOLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "9,22", "RapportInscrit": "4,16"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Maurs", "LibSubCom": "Roannes-Saint-Mary", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "823"}, "Abstentions": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "46,42"}, "Votants": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "53,58"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "7,94"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "47,87", "RapportVotant": "89,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE FAGET Lauranne et M. PESTOUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FAGET", "PrePsn": "Lauranne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "17,01", "RapportInscrit": "8,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERCOU\u00cbT-TESTA Jeanine et M. MONTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERCOU\u00cbT-TESTA", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "31,22", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORDRONEAU Alexandra et M. POUDEROUX Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORDRONEAU", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEROUX", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "4,82", "RapportInscrit": "2,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDREY Dominique et M. LACALMONTIE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACALMONTIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "30,71", "RapportInscrit": "14,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEHOURS Catherine et M. VERMANDE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHOURS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMANDE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "16,24", "RapportInscrit": "7,78"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Saint-Flour-1", "LibSubCom": "Roffiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "47,95"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "52,05"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "10,96", "RapportVotant": "21,05"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "37,38", "RapportVotant": "71,80"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACHALME Didier et Mme HUGONNET Aline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHALME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGONNET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "37,38"}}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Rouffiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "34,12"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "65,88"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "7,65", "RapportVotant": "11,61"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "55,29", "RapportVotant": "83,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVRE Beno\u00eete et M. PRAT Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Beno\u00eete", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,45", "RapportInscrit": "4,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARNAL Jean-Claude et Mme VIZET Marinette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIZET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "22,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,89", "RapportInscrit": "8,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "37,23", "RapportInscrit": "20,59"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Roum\u00e9goux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "34,48"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "65,52"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "60,34", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVRE Beno\u00eete et M. PRAT Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Beno\u00eete", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARNAL Jean-Claude et Mme VIZET Marinette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIZET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "26,43", "RapportInscrit": "15,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "37,86", "RapportInscrit": "22,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "18,57", "RapportInscrit": "11,21"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Maurs", "LibSubCom": "Rouziers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "57,69"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "42,31"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "41,35", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE FAGET Lauranne et M. PESTOUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FAGET", "PrePsn": "Lauranne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "2,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERCOU\u00cbT-TESTA Jeanine et M. MONTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERCOU\u00cbT-TESTA", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORDRONEAU Alexandra et M. POUDEROUX Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORDRONEAU", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEROUX", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "2,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDREY Dominique et M. LACALMONTIE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACALMONTIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "16,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEHOURS Catherine et M. VERMANDE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHOURS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMANDE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "9,62"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Neuv\u00e9glise", "LibSubCom": "Ruynes-en-Margeride", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "545"}, "Abstentions": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "54,68"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "45,32"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "8,91"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "38,90", "RapportVotant": "85,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARRIAUD C\u00e9line et M. MONLOUBOU Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIAUD", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONLOUBOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "66,51", "RapportInscrit": "25,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUMGARTNER Madeleine et M. MOULIADE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMGARTNER", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIADE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "33,49", "RapportInscrit": "13,03"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Ydes", "LibSubCom": "Saignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "681"}, "Abstentions": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "48,02"}, "Votants": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "51,98"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "46,55", "RapportVotant": "89,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIANT St\u00e9phane et Mme GATINIOL Huguette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINIOL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "43,53", "RapportInscrit": "20,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALEYRE Daniel et Mme LEYMONIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALEYRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYMONIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "32,81", "RapportInscrit": "15,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAGE Alain et Mme PIPEREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIPEREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "23,66", "RapportInscrit": "11,01"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Saint-Amandin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "40,36"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "59,64"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "56,95", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "25,98", "RapportInscrit": "14,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "61,42", "RapportInscrit": "34,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALDEANO Karima et M. MUFFAT-JOLY Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALDEANO", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUFFAT-JOLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "12,60", "RapportInscrit": "7,17"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Murat", "LibSubCom": "Sainte-Anastasie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "33,58"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "66,42"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,84", "RapportVotant": "8,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "59,85", "RapportVotant": "90,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUT Claudette et M. MERAL Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERAL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "23,17", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELCROS Bernard et Mme PRADEL Ghyslaine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELCROS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEL", "PrePsn": "Ghyslaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "76,83", "RapportInscrit": "45,99"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Maurs", "LibSubCom": "Saint-Antoine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "38,38"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "61,62"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "61,62", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE FAGET Lauranne et M. PESTOUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FAGET", "PrePsn": "Lauranne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,92", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERCOU\u00cbT-TESTA Jeanine et M. MONTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERCOU\u00cbT-TESTA", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORDRONEAU Alexandra et M. POUDEROUX Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORDRONEAU", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEROUX", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,28", "RapportInscrit": "2,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDREY Dominique et M. LACALMONTIE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACALMONTIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,03", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEHOURS Catherine et M. VERMANDE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHOURS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMANDE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "49,18", "RapportInscrit": "30,30"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-de-Condat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "43,83"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "56,17"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,79", "RapportVotant": "12,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "47,53", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "25,97", "RapportInscrit": "12,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "62,34", "RapportInscrit": "29,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALDEANO Karima et M. MUFFAT-JOLY Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALDEANO", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUFFAT-JOLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,69", "RapportInscrit": "5,56"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Mauriac", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-de-Salers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "277"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "39,71"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "60,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "58,12", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONY Jean-Yves et Mme CHASTRE Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASTRE", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "70,19", "RapportInscrit": "40,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHON Gis\u00e8le et M. MAURY Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,45", "RapportInscrit": "4,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOURNIER Christian et Mme TESTU-VIALANEIX Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTU-VIALANEIX", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "22,36", "RapportInscrit": "13,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Naucelles", "LibSubCom": "Saint-Cernin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "824"}, "Abstentions": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "35,92"}, "Votants": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "64,08"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,36"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "61,04", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUNION Marie-Lyse et M. MARKARIAN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNION", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKARIAN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "32,80", "RapportInscrit": "20,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTRAND Annie et M. PRAT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "6,16", "RapportInscrit": "3,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALLAIS Doroth\u00e9e et M. LACROIX Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "12,33", "RapportInscrit": "7,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAURE Bruno et Mme ROQUETTE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUETTE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "48,71", "RapportInscrit": "29,73"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Naucelles", "LibSubCom": "Saint-Chamant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "36,07"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "63,93"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "61,19", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUNION Marie-Lyse et M. MARKARIAN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNION", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKARIAN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "14,93", "RapportInscrit": "9,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTRAND Annie et M. PRAT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,22", "RapportInscrit": "3,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALLAIS Doroth\u00e9e et M. LACROIX Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "18,66", "RapportInscrit": "11,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAURE Bruno et Mme ROQUETTE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUETTE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "61,19", "RapportInscrit": "37,44"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Saint-Cirgues-de-Jordanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "32,23"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "67,77"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "66,94", "RapportVotant": "98,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "35,80", "RapportInscrit": "23,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAURS G\u00e9raud et Mme ROUCHET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURS", "PrePsn": "G\u00e9raud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCHET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "29,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBELLE Josyane et M. COMBELLE Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,94", "RapportInscrit": "3,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARRIER Jean-Fran\u00e7ois et Mme BOREL-SQUIZZATO Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOREL-SQUIZZATO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,17", "RapportInscrit": "4,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,64", "RapportInscrit": "5,79"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Naucelles", "LibSubCom": "Saint-Cirgues-de-Malbert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "33,18"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "66,82"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "64,57", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUNION Marie-Lyse et M. MARKARIAN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNION", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKARIAN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "25,69", "RapportInscrit": "16,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTRAND Annie et M. PRAT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "4,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALLAIS Doroth\u00e9e et M. LACROIX Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "8,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAURE Bruno et Mme ROQUETTE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUETTE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "34,98"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Saint-Cl\u00e9ment", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "34,18"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "65,82"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "63,29", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "16,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAURS G\u00e9raud et Mme ROUCHET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURS", "PrePsn": "G\u00e9raud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCHET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "29,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBELLE Josyane et M. COMBELLE Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARRIER Jean-Fran\u00e7ois et Mme BOREL-SQUIZZATO Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOREL-SQUIZZATO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,00", "RapportInscrit": "1,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "13,92"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Maurs", "LibSubCom": "Saint-Constant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "512"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "38,09"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "61,91"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "59,38", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE FAGET Lauranne et M. PESTOUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FAGET", "PrePsn": "Lauranne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "12,83", "RapportInscrit": "7,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERCOU\u00cbT-TESTA Jeanine et M. MONTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERCOU\u00cbT-TESTA", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "33,88", "RapportInscrit": "20,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORDRONEAU Alexandra et M. POUDEROUX Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORDRONEAU", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEROUX", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "3,62", "RapportInscrit": "2,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDREY Dominique et M. LACALMONTIE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACALMONTIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "19,41", "RapportInscrit": "11,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEHOURS Catherine et M. VERMANDE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHOURS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMANDE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "30,26", "RapportInscrit": "17,97"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Saint-Etienne-Cantal\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "45,19"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "54,81"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "52,88", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVRE Beno\u00eete et M. PRAT Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Beno\u00eete", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,91", "RapportInscrit": "5,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARNAL Jean-Claude et Mme VIZET Marinette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIZET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "8,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "49,09", "RapportInscrit": "25,96"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Carlat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "46,08"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "53,92"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "10,91"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "47,06", "RapportVotant": "87,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "7,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAURS G\u00e9raud et Mme ROUCHET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURS", "PrePsn": "G\u00e9raud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCHET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "9,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBELLE Josyane et M. COMBELLE Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "7,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARRIER Jean-Fran\u00e7ois et Mme BOREL-SQUIZZATO Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOREL-SQUIZZATO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,42", "RapportInscrit": "4,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Maurs", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Maurs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "590"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "34,41"}, "Votants": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "65,59"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "61,19", "RapportVotant": "93,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE FAGET Lauranne et M. PESTOUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FAGET", "PrePsn": "Lauranne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "10,80", "RapportInscrit": "6,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERCOU\u00cbT-TESTA Jeanine et M. MONTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERCOU\u00cbT-TESTA", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "19,39", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORDRONEAU Alexandra et M. POUDEROUX Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORDRONEAU", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEROUX", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "6,93", "RapportInscrit": "4,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDREY Dominique et M. LACALMONTIE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACALMONTIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEHOURS Catherine et M. VERMANDE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHOURS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMANDE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "35,46", "RapportInscrit": "21,69"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Chomeil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "44,49"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "55,51"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "7,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "50,85", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "50,83", "RapportInscrit": "25,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "15,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALDEANO Karima et M. MUFFAT-JOLY Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALDEANO", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUFFAT-JOLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "19,17", "RapportInscrit": "9,75"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Mauriac", "LibSubCom": "Sainte-Eulalie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "37,81"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "62,19"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "58,21", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONY Jean-Yves et Mme CHASTRE Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASTRE", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "26,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHON Gis\u00e8le et M. MAURY Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,68", "RapportInscrit": "7,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOURNIER Christian et Mme TESTU-VIALANEIX Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTU-VIALANEIX", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "40,17", "RapportInscrit": "23,38"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Saint-Flour-1", "LibSubCom": "Saint-Flour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1625"}, "Abstentions": {"Nombre": "963", "RapportInscrit": "59,26"}, "Votants": {"Nombre": "662", "RapportInscrit": "40,74"}, "Blancs": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "10,40", "RapportVotant": "25,53"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "9,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "26,52", "RapportVotant": "65,11"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACHALME Didier et Mme HUGONNET Aline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHALME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGONNET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "431", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "26,52"}}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Saint-Flour-2", "LibSubCom": "Saint-Flour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2581"}, "Abstentions": {"Nombre": "1311", "RapportInscrit": "50,79"}, "Votants": {"Nombre": "1270", "RapportInscrit": "49,21"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,93"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "1121", "RapportInscrit": "43,43", "RapportVotant": "88,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MEYRONEINC Christiane et M. SALAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYRONEINC", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "542", "RapportExprime": "48,35", "RapportInscrit": "21,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOS Christian et Mme GUIBERT Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "579", "RapportExprime": "51,65", "RapportInscrit": "22,43"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Neuv\u00e9glise", "LibSubCom": "Saint-Georges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "876"}, "Abstentions": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "37,44"}, "Votants": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "62,56"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "57,53", "RapportVotant": "91,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARRIAUD C\u00e9line et M. MONLOUBOU Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIAUD", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONLOUBOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "41,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUMGARTNER Madeleine et M. MOULIADE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMGARTNER", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIADE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "16,44"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Saint-G\u00e9rons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "44,72"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "55,28"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,91"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "53,77", "RapportVotant": "97,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVRE Beno\u00eete et M. PRAT Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Beno\u00eete", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,41", "RapportInscrit": "4,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARNAL Jean-Claude et Mme VIZET Marinette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIZET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "24,30", "RapportInscrit": "13,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "20,56", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "46,73", "RapportInscrit": "25,13"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Saint-Hippolyte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "41,23"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "58,77"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "89,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "36,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALDEANO Karima et M. MUFFAT-JOLY Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALDEANO", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUFFAT-JOLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,63"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Naucelles", "LibSubCom": "Saint-Illide", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "589"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "49,75"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "50,25"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "47,71", "RapportVotant": "94,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUNION Marie-Lyse et M. MARKARIAN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNION", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKARIAN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "23,84", "RapportInscrit": "11,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTRAND Annie et M. PRAT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "6,41", "RapportInscrit": "3,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALLAIS Doroth\u00e9e et M. LACROIX Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "16,37", "RapportInscrit": "7,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAURE Bruno et Mme ROQUETTE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUETTE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "53,38", "RapportInscrit": "25,47"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Saint-Jacques-des-Blats", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "40,39"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "59,61"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,97"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "57,65", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "19,73", "RapportInscrit": "11,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAURS G\u00e9raud et Mme ROUCHET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURS", "PrePsn": "G\u00e9raud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCHET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "29,25", "RapportInscrit": "16,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBELLE Josyane et M. COMBELLE Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "14,97", "RapportInscrit": "8,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARRIER Jean-Fran\u00e7ois et Mme BOREL-SQUIZZATO Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOREL-SQUIZZATO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "11,56", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "24,49", "RapportInscrit": "14,12"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Maurs", "LibSubCom": "Saint-Julien-de-Toursac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "33,61"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "66,39"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "63,03", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE FAGET Lauranne et M. PESTOUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FAGET", "PrePsn": "Lauranne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "4,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERCOU\u00cbT-TESTA Jeanine et M. MONTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERCOU\u00cbT-TESTA", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "15,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORDRONEAU Alexandra et M. POUDEROUX Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORDRONEAU", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEROUX", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "5,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDREY Dominique et M. LACALMONTIE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACALMONTIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "29,33", "RapportInscrit": "18,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEHOURS Catherine et M. VERMANDE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHOURS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMANDE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "19,33"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Neuv\u00e9glise", "LibSubCom": "Saint-Just", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "49,50"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "50,50"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "46,04", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARRIAUD C\u00e9line et M. MONLOUBOU Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIAUD", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONLOUBOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "53,76", "RapportInscrit": "24,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUMGARTNER Madeleine et M. MOULIADE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMGARTNER", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIADE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "46,24", "RapportInscrit": "21,29"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Maurs", "LibSubCom": "Saint-Mamet-la-Salvetat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1156"}, "Abstentions": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "45,50"}, "Votants": {"Nombre": "630", "RapportInscrit": "54,50"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "6,35"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "49,48", "RapportVotant": "90,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE FAGET Lauranne et M. PESTOUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FAGET", "PrePsn": "Lauranne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "17,48", "RapportInscrit": "8,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERCOU\u00cbT-TESTA Jeanine et M. MONTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERCOU\u00cbT-TESTA", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "28,50", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORDRONEAU Alexandra et M. POUDEROUX Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORDRONEAU", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEROUX", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "5,24", "RapportInscrit": "2,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDREY Dominique et M. LACALMONTIE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACALMONTIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "36,01", "RapportInscrit": "17,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEHOURS Catherine et M. VERMANDE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHOURS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMANDE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "12,76", "RapportInscrit": "6,31"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Neuv\u00e9glise", "LibSubCom": "Saint-Marc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "15,07"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "84,93"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,48", "RapportVotant": "6,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "78,08", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARRIAUD C\u00e9line et M. MONLOUBOU Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIAUD", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONLOUBOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "28,07", "RapportInscrit": "21,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUMGARTNER Madeleine et M. MOULIADE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMGARTNER", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIADE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "71,93", "RapportInscrit": "56,16"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Saint-Flour-2", "LibSubCom": "Sainte-Marie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "36,19"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "63,81"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "10,45"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "8,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "51,43", "RapportVotant": "80,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MEYRONEINC Christiane et M. SALAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYRONEINC", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOS Christian et Mme GUIBERT Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "64,81", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Neuv\u00e9glise", "LibSubCom": "Saint-Martial", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "41,79"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "58,21"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "56,72", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARRIAUD C\u00e9line et M. MONLOUBOU Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIAUD", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONLOUBOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUMGARTNER Madeleine et M. MOULIADE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMGARTNER", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIADE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,36"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Mauriac", "LibSubCom": "Saint-Martin-Cantal\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "43,92"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "56,08"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,20"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "53,38", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONY Jean-Yves et Mme CHASTRE Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASTRE", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "54,43", "RapportInscrit": "29,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHON Gis\u00e8le et M. MAURY Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "17,72", "RapportInscrit": "9,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOURNIER Christian et Mme TESTU-VIALANEIX Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTU-VIALANEIX", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "27,85", "RapportInscrit": "14,86"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Saint-Flour-2", "LibSubCom": "Saint-Martin-sous-Vigouroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "38,63"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "61,37"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "6,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "56,22", "RapportVotant": "91,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MEYRONEINC Christiane et M. SALAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYRONEINC", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "48,85", "RapportInscrit": "27,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOS Christian et Mme GUIBERT Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "51,15", "RapportInscrit": "28,76"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Mauriac", "LibSubCom": "Saint-Martin-Valmeroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "697"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "34,15"}, "Votants": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "65,85"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "62,12", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONY Jean-Yves et Mme CHASTRE Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASTRE", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "34,18", "RapportInscrit": "21,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHON Gis\u00e8le et M. MAURY Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "13,63", "RapportInscrit": "8,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOURNIER Christian et Mme TESTU-VIALANEIX Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTU-VIALANEIX", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "52,19", "RapportInscrit": "32,42"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Saint-Flour-1", "LibSubCom": "Saint-Mary-le-Plain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "11,31", "RapportVotant": "20,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "41,07", "RapportVotant": "75,82"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACHALME Didier et Mme HUGONNET Aline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHALME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGONNET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "41,07"}}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Saint-Paul-des-Landes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1200"}, "Abstentions": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "43,50"}, "Votants": {"Nombre": "678", "RapportInscrit": "56,50"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,90"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "51,33", "RapportVotant": "90,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVRE Beno\u00eete et M. PRAT Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Beno\u00eete", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "11,69", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARNAL Jean-Claude et Mme VIZET Marinette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIZET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "11,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "17,69", "RapportInscrit": "9,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "47,40", "RapportInscrit": "24,33"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Mauriac", "LibSubCom": "Saint-Paul-de-Salers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "31,71"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "68,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "65,85", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONY Jean-Yves et Mme CHASTRE Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASTRE", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "34,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHON Gis\u00e8le et M. MAURY Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOURNIER Christian et Mme TESTU-VIALANEIX Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTU-VIALANEIX", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,95"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Ydes", "LibSubCom": "Saint-Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "50,32"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "49,68"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "8,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "45,22", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIANT St\u00e9phane et Mme GATINIOL Huguette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINIOL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "66,20", "RapportInscrit": "29,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALEYRE Daniel et Mme LEYMONIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALEYRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYMONIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,08", "RapportInscrit": "6,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAGE Alain et Mme PIPEREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIPEREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,72", "RapportInscrit": "8,92"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Saint-Flour-1", "LibSubCom": "Saint-Poncy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "312"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "59,29"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "40,71"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "7,37", "RapportVotant": "18,11"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "7,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "30,45", "RapportVotant": "74,80"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACHALME Didier et Mme HUGONNET Aline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHALME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGONNET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "30,45"}}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Naucelles", "LibSubCom": "Saint-Projet-de-Salers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "20,57"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "79,43"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "76,60", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUNION Marie-Lyse et M. MARKARIAN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNION", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKARIAN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "6,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTRAND Annie et M. PRAT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALLAIS Doroth\u00e9e et M. LACROIX Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAURE Bruno et Mme ROQUETTE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUETTE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "51,06"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Neuv\u00e9glise", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my-de-Chaudes-Aigues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "39,50"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "60,50"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "56,30", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARRIAUD C\u00e9line et M. MONLOUBOU Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIAUD", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONLOUBOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "29,85", "RapportInscrit": "16,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUMGARTNER Madeleine et M. MOULIADE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMGARTNER", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIADE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "70,15", "RapportInscrit": "39,50"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Saint-Santin-Cantal\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "48,68"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "51,32"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "48,30", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVRE Beno\u00eete et M. PRAT Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Beno\u00eete", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,81", "RapportInscrit": "3,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARNAL Jean-Claude et Mme VIZET Marinette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIZET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "7,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "51,56", "RapportInscrit": "24,91"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Maurs", "LibSubCom": "Saint-Santin-de-Maurs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "46,18"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "53,82"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "49,09", "RapportVotant": "91,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE FAGET Lauranne et M. PESTOUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FAGET", "PrePsn": "Lauranne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERCOU\u00cbT-TESTA Jeanine et M. MONTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERCOU\u00cbT-TESTA", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "22,96", "RapportInscrit": "11,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORDRONEAU Alexandra et M. POUDEROUX Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORDRONEAU", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEROUX", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDREY Dominique et M. LACALMONTIE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACALMONTIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEHOURS Catherine et M. VERMANDE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHOURS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMANDE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Murat", "LibSubCom": "Saint-Saturnin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "10,09"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "7,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "41,28", "RapportVotant": "82,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUT Claudette et M. MERAL Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERAL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "16,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELCROS Bernard et Mme PRADEL Ghyslaine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELCROS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEL", "PrePsn": "Ghyslaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "24,77"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Saint-Saury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,43", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "49,12", "RapportVotant": "84,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVRE Beno\u00eete et M. PRAT Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Beno\u00eete", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,10", "RapportInscrit": "6,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARNAL Jean-Claude et Mme VIZET Marinette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIZET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "9,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "22,81"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Saint-Simon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "989"}, "Abstentions": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "40,75"}, "Votants": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "59,25"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "56,12", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "50,09", "RapportInscrit": "28,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAURS G\u00e9raud et Mme ROUCHET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURS", "PrePsn": "G\u00e9raud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCHET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "10,27", "RapportInscrit": "5,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBELLE Josyane et M. COMBELLE Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "11,71", "RapportInscrit": "6,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARRIER Jean-Fran\u00e7ois et Mme BOREL-SQUIZZATO Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOREL-SQUIZZATO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "14,77", "RapportInscrit": "8,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "13,15", "RapportInscrit": "7,38"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Neuv\u00e9glise", "LibSubCom": "Saint-Urcize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "41,78"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "58,22"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "8,97"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "50,39", "RapportVotant": "86,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARRIAUD C\u00e9line et M. MONLOUBOU Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIAUD", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONLOUBOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "33,16", "RapportInscrit": "16,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUMGARTNER Madeleine et M. MOULIADE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMGARTNER", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIADE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "66,84", "RapportInscrit": "33,68"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Saint-Victor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "34,04"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "65,96"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "60,64", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVRE Beno\u00eete et M. PRAT Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Beno\u00eete", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,51", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARNAL Jean-Claude et Mme VIZET Marinette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIZET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "45,61", "RapportInscrit": "27,66"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Saint-Vincent-de-Salers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "50,67"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "49,33"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "13,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "42,67", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "32,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALDEANO Karima et M. MUFFAT-JOLY Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALDEANO", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUFFAT-JOLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "2,67"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Mauriac", "LibSubCom": "Salers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "34,59"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "65,41"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,48", "RapportVotant": "8,38"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "58,22", "RapportVotant": "89,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONY Jean-Yves et Mme CHASTRE Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASTRE", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "57,06", "RapportInscrit": "33,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHON Gis\u00e8le et M. MAURY Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "12,94", "RapportInscrit": "7,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOURNIER Christian et Mme TESTU-VIALANEIX Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTU-VIALANEIX", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "17,47"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Mauriac", "LibSubCom": "Salins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "43,71"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "56,29"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "7,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "50,30", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONY Jean-Yves et Mme CHASTRE Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASTRE", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHON Gis\u00e8le et M. MAURY Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOURNIER Christian et Mme TESTU-VIALANEIX Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTU-VIALANEIX", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,37"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Maurs", "LibSubCom": "Sansac-de-Marmiesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1054"}, "Abstentions": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "44,12"}, "Votants": {"Nombre": "589", "RapportInscrit": "55,88"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "7,13"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "51,14", "RapportVotant": "91,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE FAGET Lauranne et M. PESTOUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FAGET", "PrePsn": "Lauranne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "23,38", "RapportInscrit": "11,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERCOU\u00cbT-TESTA Jeanine et M. MONTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERCOU\u00cbT-TESTA", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "38,22", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORDRONEAU Alexandra et M. POUDEROUX Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORDRONEAU", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEROUX", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "6,68", "RapportInscrit": "3,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDREY Dominique et M. LACALMONTIE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACALMONTIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "16,51", "RapportInscrit": "8,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEHOURS Catherine et M. VERMANDE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHOURS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMANDE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "15,21", "RapportInscrit": "7,78"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Arpajon-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Sansac-Veinaz\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "29,23"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "70,77"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "64,62", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONNEFOY Vanessa et M. ROUSSY Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "9,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REVOL Brigitte et M. SERVANS Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REVOL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVANS", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "15,08", "RapportInscrit": "9,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESCOEUR Vincent et Mme LANTUEJOUL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOEUR", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTUEJOUL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "70,63", "RapportInscrit": "45,64"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Ydes", "LibSubCom": "Sauvat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "44,32"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "55,68"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "50,81", "RapportVotant": "91,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIANT St\u00e9phane et Mme GATINIOL Huguette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINIOL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "41,49", "RapportInscrit": "21,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALEYRE Daniel et Mme LEYMONIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALEYRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYMONIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "43,62", "RapportInscrit": "22,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAGE Alain et Mme PIPEREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIPEREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,89", "RapportInscrit": "7,57"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "La S\u00e9galassi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,72", "RapportVotant": "9,41"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "60,50", "RapportVotant": "84,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVRE Beno\u00eete et M. PRAT Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Beno\u00eete", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "16,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARNAL Jean-Claude et Mme VIZET Marinette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIZET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "8,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "34,72", "RapportInscrit": "21,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "23,61", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Murat", "LibSubCom": "S\u00e9gur-les-Villas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "45,26"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "54,74"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "48,95", "RapportVotant": "89,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUT Claudette et M. MERAL Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERAL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "17,20", "RapportInscrit": "8,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELCROS Bernard et Mme PRADEL Ghyslaine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELCROS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEL", "PrePsn": "Ghyslaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "82,80", "RapportInscrit": "40,53"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Arpajon-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "S\u00e9nezergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "36,87"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "63,13"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "58,66", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONNEFOY Vanessa et M. ROUSSY Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,48", "RapportInscrit": "6,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REVOL Brigitte et M. SERVANS Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REVOL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVANS", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "20,95", "RapportInscrit": "12,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESCOEUR Vincent et Mme LANTUEJOUL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOEUR", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTUEJOUL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "68,57", "RapportInscrit": "40,22"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Saint-Flour-2", "LibSubCom": "S\u00e9riers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "26,23"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "73,77"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "65,57", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MEYRONEINC Christiane et M. SALAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYRONEINC", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "52,50", "RapportInscrit": "34,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOS Christian et Mme GUIBERT Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "47,50", "RapportInscrit": "31,15"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Siran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "497"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "41,85"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "58,15"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "53,12", "RapportVotant": "91,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVRE Beno\u00eete et M. PRAT Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Beno\u00eete", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "11,36", "RapportInscrit": "6,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARNAL Jean-Claude et Mme VIZET Marinette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIZET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "20,08", "RapportInscrit": "10,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "33,71", "RapportInscrit": "17,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "34,85", "RapportInscrit": "18,51"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Neuv\u00e9glise", "LibSubCom": "Soulages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "53,13"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "46,88"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "46,88", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARRIAUD C\u00e9line et M. MONLOUBOU Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIAUD", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONLOUBOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "31,11", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUMGARTNER Madeleine et M. MOULIADE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMGARTNER", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIADE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "68,89", "RapportInscrit": "32,29"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Ydes", "LibSubCom": "Sourniac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "51,40"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "48,60"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,03", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,03", "RapportVotant": "10,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "38,55", "RapportVotant": "79,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIANT St\u00e9phane et Mme GATINIOL Huguette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINIOL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "44,93", "RapportInscrit": "17,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALEYRE Daniel et Mme LEYMONIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALEYRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYMONIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "40,58", "RapportInscrit": "15,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAGE Alain et Mme PIPEREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIPEREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,49", "RapportInscrit": "5,59"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Saint-Flour-1", "LibSubCom": "Talizat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "506"}, "Abstentions": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "64,82"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "35,18"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "10,67", "RapportVotant": "30,34"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "23,52", "RapportVotant": "66,85"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACHALME Didier et Mme HUGONNET Aline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHALME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGONNET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "23,52"}}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Saint-Flour-2", "LibSubCom": "Tanavelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "36,11"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "63,89"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "59,44", "RapportVotant": "93,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MEYRONEINC Christiane et M. SALAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYRONEINC", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "77,57", "RapportInscrit": "46,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOS Christian et Mme GUIBERT Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "22,43", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Naucelles", "LibSubCom": "Teissi\u00e8res-de-Cornet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "34,36"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "65,64"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "11,72"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "56,92", "RapportVotant": "86,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUNION Marie-Lyse et M. MARKARIAN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNION", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKARIAN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "28,83", "RapportInscrit": "16,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTRAND Annie et M. PRAT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "10,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALLAIS Doroth\u00e9e et M. LACROIX Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "9,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAURE Bruno et Mme ROQUETTE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUETTE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "36,04", "RapportInscrit": "20,51"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Teissi\u00e8res-l\u00e8s-Bouli\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "52,67"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "47,33"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "11,27"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "7,33", "RapportVotant": "15,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "34,67", "RapportVotant": "73,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAURS G\u00e9raud et Mme ROUCHET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURS", "PrePsn": "G\u00e9raud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCHET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,58", "RapportInscrit": "3,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBELLE Josyane et M. COMBELLE Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "22,12", "RapportInscrit": "7,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARRIER Jean-Fran\u00e7ois et Mme BOREL-SQUIZZATO Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOREL-SQUIZZATO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "5,33"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Saint-Flour-2", "LibSubCom": "Les Ternes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "432"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "47,92"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "52,08"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "5,79", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "46,06", "RapportVotant": "88,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MEYRONEINC Christiane et M. SALAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYRONEINC", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "66,33", "RapportInscrit": "30,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOS Christian et Mme GUIBERT Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "33,67", "RapportInscrit": "15,51"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Thi\u00e9zac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "536"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "40,67"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "59,33"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "57,09", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "26,14", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAURS G\u00e9raud et Mme ROUCHET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURS", "PrePsn": "G\u00e9raud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCHET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "25,82", "RapportInscrit": "14,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBELLE Josyane et M. COMBELLE Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "11,44", "RapportInscrit": "6,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARRIER Jean-Fran\u00e7ois et Mme BOREL-SQUIZZATO Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOREL-SQUIZZATO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "9,48", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "27,12", "RapportInscrit": "15,49"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Saint-Flour-1", "LibSubCom": "Tiviers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "49,66"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "50,34"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "9,52", "RapportVotant": "18,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "39,46", "RapportVotant": "78,38"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACHALME Didier et Mme HUGONNET Aline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHALME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGONNET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "39,46"}}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Naucelles", "LibSubCom": "Tournemire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "40,58"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "59,42"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "54,35", "RapportVotant": "91,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUNION Marie-Lyse et M. MARKARIAN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNION", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKARIAN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTRAND Annie et M. PRAT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,67", "RapportInscrit": "1,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALLAIS Doroth\u00e9e et M. LACROIX Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "18,67", "RapportInscrit": "10,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAURE Bruno et Mme ROQUETTE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUETTE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "25,36"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Ydes", "LibSubCom": "Tr\u00e9mouille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "33,53"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "66,47"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "61,68", "RapportVotant": "92,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIANT St\u00e9phane et Mme GATINIOL Huguette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINIOL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "17,48", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALEYRE Daniel et Mme LEYMONIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALEYRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYMONIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "66,99", "RapportInscrit": "41,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAGE Alain et Mme PIPEREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIPEREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,53", "RapportInscrit": "9,58"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Neuv\u00e9glise", "LibSubCom": "La Trinitat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "44,23"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "55,77"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARRIAUD C\u00e9line et M. MONLOUBOU Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIAUD", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONLOUBOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUMGARTNER Madeleine et M. MOULIADE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMGARTNER", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIADE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,92"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Maurs", "LibSubCom": "Le Trioulou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "32,94"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "67,06"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "62,35", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE FAGET Lauranne et M. PESTOUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FAGET", "PrePsn": "Lauranne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,32", "RapportInscrit": "7,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERCOU\u00cbT-TESTA Jeanine et M. MONTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERCOU\u00cbT-TESTA", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORDRONEAU Alexandra et M. POUDEROUX Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORDRONEAU", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEROUX", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,77", "RapportInscrit": "2,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDREY Dominique et M. LACALMONTIE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACALMONTIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEHOURS Catherine et M. VERMANDE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHOURS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMANDE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "28,24"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Trizac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "481"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "47,82"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "52,18"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "49,27", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "58,23", "RapportInscrit": "28,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "29,54", "RapportInscrit": "14,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALDEANO Karima et M. MUFFAT-JOLY Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALDEANO", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUFFAT-JOLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "12,24", "RapportInscrit": "6,03"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Murat", "LibSubCom": "Ussel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "59,48"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "40,52"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "38,22", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUT Claudette et M. MERAL Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERAL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "4,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELCROS Bernard et Mme PRADEL Ghyslaine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELCROS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEL", "PrePsn": "Ghyslaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "89,47", "RapportInscrit": "34,20"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Neuv\u00e9glise", "LibSubCom": "Vabres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "35,82"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "64,18"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "60,20", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARRIAUD C\u00e9line et M. MONLOUBOU Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIAUD", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONLOUBOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "73,55", "RapportInscrit": "44,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUMGARTNER Madeleine et M. MOULIADE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMGARTNER", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIADE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "26,45", "RapportInscrit": "15,92"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Valette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "33,88"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "66,12"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "61,22", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "78,00", "RapportInscrit": "47,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "15,33", "RapportInscrit": "9,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALDEANO Karima et M. MUFFAT-JOLY Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALDEANO", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUFFAT-JOLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "4,08"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Saint-Flour-1", "LibSubCom": "Valjouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "13,33", "RapportVotant": "19,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "56,67", "RapportVotant": "80,95"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACHALME Didier et Mme HUGONNET Aline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHALME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGONNET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "56,67"}}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Saint-Flour-2", "LibSubCom": "Valu\u00e9jols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "492"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "41,06"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "58,94"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "6,30", "RapportVotant": "10,69"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "51,02", "RapportVotant": "86,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MEYRONEINC Christiane et M. SALAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYRONEINC", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "56,97", "RapportInscrit": "29,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOS Christian et Mme GUIBERT Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "43,03", "RapportInscrit": "21,95"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Le Vaulmier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "45,24"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "54,76"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "54,76", "RapportInscrit": "27,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALDEANO Karima et M. MUFFAT-JOLY Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALDEANO", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUFFAT-JOLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "4,76"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Ydes", "LibSubCom": "Vebret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "445"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "58,20"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "41,80"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "38,88", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIANT St\u00e9phane et Mme GATINIOL Huguette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINIOL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "52,60", "RapportInscrit": "20,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALEYRE Daniel et Mme LEYMONIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALEYRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYMONIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "30,64", "RapportInscrit": "11,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAGE Alain et Mme PIPEREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIPEREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "16,76", "RapportInscrit": "6,52"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Neuv\u00e9glise", "LibSubCom": "V\u00e9drines-Saint-Loup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "42,04"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "57,96"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,10"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "56,05", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARRIAUD C\u00e9line et M. MONLOUBOU Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIAUD", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONLOUBOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "55,68", "RapportInscrit": "31,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUMGARTNER Madeleine et M. MOULIADE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMGARTNER", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIADE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "44,32", "RapportInscrit": "24,84"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Velzic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "36,93"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "63,07"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,04"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "96,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "37,97", "RapportInscrit": "23,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAURS G\u00e9raud et Mme ROUCHET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURS", "PrePsn": "G\u00e9raud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCHET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "18,72", "RapportInscrit": "11,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBELLE Josyane et M. COMBELLE Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "7,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARRIER Jean-Fran\u00e7ois et Mme BOREL-SQUIZZATO Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOREL-SQUIZZATO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "26,20", "RapportInscrit": "16,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,35", "RapportInscrit": "3,27"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Murat", "LibSubCom": "Vernols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "44,59"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "55,41"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "7,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "48,65", "RapportVotant": "87,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUT Claudette et M. MERAL Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERAL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELCROS Bernard et Mme PRADEL Ghyslaine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELCROS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEL", "PrePsn": "Ghyslaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "32,43"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Ydes", "LibSubCom": "Veyri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "51,18"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "48,82"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,09", "RapportVotant": "14,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "40,94", "RapportVotant": "83,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIANT St\u00e9phane et Mme GATINIOL Huguette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINIOL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "20,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALEYRE Daniel et Mme LEYMONIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALEYRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYMONIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "11,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAGE Alain et Mme PIPEREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIPEREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "9,45"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "V\u00e9zac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "964"}, "Abstentions": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "44,40"}, "Votants": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "55,60"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "51,35", "RapportVotant": "92,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "18,99", "RapportInscrit": "9,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAURS G\u00e9raud et Mme ROUCHET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURS", "PrePsn": "G\u00e9raud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCHET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "12,53", "RapportInscrit": "6,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBELLE Josyane et M. COMBELLE Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "16,97", "RapportInscrit": "8,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARRIER Jean-Fran\u00e7ois et Mme BOREL-SQUIZZATO Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOREL-SQUIZZATO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "4,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "42,63", "RapportInscrit": "21,89"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Murat", "LibSubCom": "V\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "61,05"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "38,95"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "35,79", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUT Claudette et M. MERAL Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERAL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "8,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELCROS Bernard et Mme PRADEL Ghyslaine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELCROS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEL", "PrePsn": "Ghyslaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "76,47", "RapportInscrit": "27,37"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Vezels-Roussy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "50,79"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "49,21"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "47,62", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAURS G\u00e9raud et Mme ROUCHET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURS", "PrePsn": "G\u00e9raud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCHET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "1,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBELLE Josyane et M. COMBELLE Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARRIER Jean-Fran\u00e7ois et Mme BOREL-SQUIZZATO Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOREL-SQUIZZATO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "6,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Vic-sur-C\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1530"}, "Abstentions": {"Nombre": "655", "RapportInscrit": "42,81"}, "Votants": {"Nombre": "875", "RapportInscrit": "57,19"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,23"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "828", "RapportInscrit": "54,12", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "24,03", "RapportInscrit": "13,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAURS G\u00e9raud et Mme ROUCHET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURS", "PrePsn": "G\u00e9raud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCHET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "24,28", "RapportInscrit": "13,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBELLE Josyane et M. COMBELLE Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "11,23", "RapportInscrit": "6,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARRIER Jean-Fran\u00e7ois et Mme BOREL-SQUIZZATO Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOREL-SQUIZZATO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "5,92", "RapportInscrit": "3,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "34,54", "RapportInscrit": "18,69"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Saint-Flour-1", "LibSubCom": "Vieillespesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "55,77"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "44,23"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "13,46", "RapportVotant": "30,43"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "29,23", "RapportVotant": "66,09"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACHALME Didier et Mme HUGONNET Aline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHALME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGONNET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "29,23"}}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Arpajon-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Vieillevie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONNEFOY Vanessa et M. ROUSSY Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REVOL Brigitte et M. SERVANS Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REVOL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVANS", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESCOEUR Vincent et Mme LANTUEJOUL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOEUR", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTUEJOUL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "53,33"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Mauriac", "LibSubCom": "Le Vigean", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "808"}, "Abstentions": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "52,10"}, "Votants": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "47,90"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "44,68", "RapportVotant": "93,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONY Jean-Yves et Mme CHASTRE Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASTRE", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "57,06", "RapportInscrit": "25,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHON Gis\u00e8le et M. MAURY Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "20,22", "RapportInscrit": "9,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOURNIER Christian et Mme TESTU-VIALANEIX Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTU-VIALANEIX", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "22,71", "RapportInscrit": "10,15"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Saint-Flour-2", "LibSubCom": "Villedieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "470"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "33,19"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "66,81"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "6,69"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "89,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MEYRONEINC Christiane et M. SALAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYRONEINC", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "60,64", "RapportInscrit": "36,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOS Christian et Mme GUIBERT Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "39,36", "RapportInscrit": "23,62"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Murat", "LibSubCom": "Virargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "44,63"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "55,37"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "7,46"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "7,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "47,11", "RapportVotant": "85,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUT Claudette et M. MERAL Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERAL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "10,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELCROS Bernard et Mme PRADEL Ghyslaine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELCROS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEL", "PrePsn": "Ghyslaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "77,19", "RapportInscrit": "36,36"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Maurs", "LibSubCom": "Vitrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "45,88"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "54,12"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,72"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "53,73", "RapportVotant": "99,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE FAGET Lauranne et M. PESTOUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FAGET", "PrePsn": "Lauranne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "13,14", "RapportInscrit": "7,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERCOU\u00cbT-TESTA Jeanine et M. MONTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERCOU\u00cbT-TESTA", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "29,93", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORDRONEAU Alexandra et M. POUDEROUX Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORDRONEAU", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEROUX", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "13,14", "RapportInscrit": "7,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDREY Dominique et M. LACALMONTIE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACALMONTIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "18,25", "RapportInscrit": "9,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEHOURS Catherine et M. VERMANDE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHOURS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMANDE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "25,55", "RapportInscrit": "13,73"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Ydes", "LibSubCom": "Ydes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1381"}, "Abstentions": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "48,15"}, "Votants": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "51,85"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "676", "RapportInscrit": "48,95", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIANT St\u00e9phane et Mme GATINIOL Huguette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINIOL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "28,55", "RapportInscrit": "13,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALEYRE Daniel et Mme LEYMONIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALEYRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYMONIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "20,56", "RapportInscrit": "10,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAGE Alain et Mme PIPEREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIPEREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "50,89", "RapportInscrit": "24,91"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Yolet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "459"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "43,36"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "56,64"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "19,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAURS G\u00e9raud et Mme ROUCHET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURS", "PrePsn": "G\u00e9raud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCHET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "13,58", "RapportInscrit": "7,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBELLE Josyane et M. COMBELLE Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "15,64", "RapportInscrit": "8,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARRIER Jean-Fran\u00e7ois et Mme BOREL-SQUIZZATO Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOREL-SQUIZZATO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "13,17", "RapportInscrit": "6,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "21,40", "RapportInscrit": "11,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Aurillac-1", "LibSubCom": "Ytrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3235"}, "Abstentions": {"Nombre": "1484", "RapportInscrit": "45,87"}, "Votants": {"Nombre": "1751", "RapportInscrit": "54,13"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "1594", "RapportInscrit": "49,27", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENAVENT Jean Louis et Mme BROUSSIER Laetitia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAVENT", "PrePsn": "Jean Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROUSSIER", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "4,27", "RapportInscrit": "2,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GALEAU Thierry et Mme MULLER Nicole", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "13,68", "RapportInscrit": "6,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNET Rolland et Mme LACHAIZE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Rolland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAIZE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1005", "RapportExprime": "63,05", "RapportInscrit": "31,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUDON Alain et Mme MARTY Florence", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "19,01", "RapportInscrit": "9,37"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Le Rouget", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "733"}, "Abstentions": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "46,93"}, "Votants": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "53,07"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "7,20"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "46,79", "RapportVotant": "88,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVRE Beno\u00eete et M. PRAT Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Beno\u00eete", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "9,33", "RapportInscrit": "4,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARNAL Jean-Claude et Mme VIZET Marinette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIZET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "19,83", "RapportInscrit": "9,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "33,24", "RapportInscrit": "15,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "37,61", "RapportInscrit": "17,60"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Naucelles", "LibSubCom": "Besse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "41,74"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "58,26"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "5,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "53,91", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUNION Marie-Lyse et M. MARKARIAN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNION", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKARIAN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTRAND Annie et M. PRAT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,68", "RapportInscrit": "5,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALLAIS Doroth\u00e9e et M. LACROIX Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "10,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAURE Bruno et Mme ROQUETTE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUETTE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "20,87"}]}]}