{"CodDpt": "17", "CodDpt3Car": "017", "LibDpt": "CHARENTE MARITIME", "Communes": [{"CodCan": "07", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Agudelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "44,12"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "55,88"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "20,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "18,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "13,73"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "Aigrefeuille-d'Aunis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2874"}, "Abstentions": {"Nombre": "1415", "RapportInscrit": "49,23"}, "Votants": {"Nombre": "1459", "RapportInscrit": "50,77"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "1395", "RapportInscrit": "48,54", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Gilbert et Mme DAH\u00c9RON Josiane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAH\u00c9RON", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "5,16", "RapportInscrit": "2,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "691", "RapportExprime": "49,53", "RapportInscrit": "24,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ERRAKHLI Guy et Mme PETROWSKY Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERRAKHLI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETROWSKY", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "18,14", "RapportInscrit": "8,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "379", "RapportExprime": "27,17", "RapportInscrit": "13,19"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Ch\u00e2telaillon-Plage", "LibSubCom": "Ile-d'Aix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "36,60"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "63,40"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "60,85", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUDU Jean et Mme ORSKI Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "21,68", "RapportInscrit": "13,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARCILLY Sylvie et M. VILLAIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCILLY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "52,45", "RapportInscrit": "31,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER-BRET Jean-Yves et Mme MARTIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER-BRET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "18,88", "RapportInscrit": "11,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUDIGNAC Alexandra et M. SCHROEDER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDIGNAC", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHROEDER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,99", "RapportInscrit": "4,26"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Allas-Bocage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "47,95"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "52,05"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "50,68", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "19,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "17,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "28,38", "RapportInscrit": "14,38"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Allas-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "41,74"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "58,26"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "54,59", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "47,90", "RapportInscrit": "26,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "15,97", "RapportInscrit": "8,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "36,13", "RapportInscrit": "19,72"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "007", "LibCan": "La Jarrie", "LibSubCom": "Anais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "51,61"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "48,39"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "46,77", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUPOUX St\u00e9phane et Mme BONNET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPOUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,93", "RapportInscrit": "6,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIACALONE Josiane et M. RUIZ Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIACALONE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "40,52", "RapportInscrit": "18,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDON David et Mme LAFOUGERE Line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOUGERE", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,52", "RapportInscrit": "7,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHUPEAU Marie-Gabrielle et M. GERVAIS Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPEAU", "PrePsn": "Marie-Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "14,52"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Marans", "LibSubCom": "Andilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1352"}, "Abstentions": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "721", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "685", "RapportInscrit": "50,67", "RapportVotant": "95,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Patrick et Mme BOIREAU Nadia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIREAU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "21,46", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "43,21", "RapportInscrit": "21,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSEAU J\u00e9r\u00e9my et Mme GUIBERTEAU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERTEAU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "11,09", "RapportInscrit": "5,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "24,23", "RapportInscrit": "12,28"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Marans", "LibSubCom": "Angliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "603"}, "Abstentions": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "54,89"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "45,11"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,57"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "42,45", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Patrick et Mme BOIREAU Nadia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIREAU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "24,22", "RapportInscrit": "10,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSEAU J\u00e9r\u00e9my et Mme GUIBERTEAU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERTEAU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "13,28", "RapportInscrit": "5,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "15,92"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Ch\u00e2telaillon-Plage", "LibSubCom": "Angoulins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3086"}, "Abstentions": {"Nombre": "1439", "RapportInscrit": "46,63"}, "Votants": {"Nombre": "1647", "RapportInscrit": "53,37"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "1568", "RapportInscrit": "50,81", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUDU Jean et Mme ORSKI Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "18,81", "RapportInscrit": "9,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARCILLY Sylvie et M. VILLAIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCILLY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "617", "RapportExprime": "39,35", "RapportInscrit": "19,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER-BRET Jean-Yves et Mme MARTIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER-BRET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "577", "RapportExprime": "36,80", "RapportInscrit": "18,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUDIGNAC Alexandra et M. SCHROEDER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDIGNAC", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHROEDER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "5,04", "RapportInscrit": "2,56"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Annepont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "51,65", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "19,20", "RapportInscrit": "9,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "39,20", "RapportInscrit": "20,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "6,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "29,60", "RapportInscrit": "15,29"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Annezay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "43,97"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "56,03"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "52,48", "RapportVotant": "93,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "15,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,16", "RapportInscrit": "6,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "17,73"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Antezant-la-Chapelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "46,51"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "53,49"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "47,67", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "49,59", "RapportInscrit": "23,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "23,58", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "12,79"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Arces", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "565"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "48,32"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "51,68"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "49,56", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "15,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIBOURG Fran\u00e7oise et M. POUPART Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPART", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "18,93", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAIGNEAULT Patricia et M. LOTH St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIGNEAULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTH", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "38,21", "RapportInscrit": "18,94"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Archiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "617"}, "Abstentions": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "47,97"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "52,03"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,92"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "47,49", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "52,22", "RapportInscrit": "24,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "17,75", "RapportInscrit": "8,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "30,03", "RapportInscrit": "14,26"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Archingeay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "457"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "50,55"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "49,45"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "46,39", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "21,23", "RapportInscrit": "9,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "38,68", "RapportInscrit": "17,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "7,55", "RapportInscrit": "3,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "32,55", "RapportInscrit": "15,10"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "Ardilli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "608"}, "Abstentions": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "58,06"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "41,94"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "41,12", "RapportVotant": "98,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Gilbert et Mme DAH\u00c9RON Josiane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAH\u00c9RON", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "7,20", "RapportInscrit": "2,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "30,40", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ERRAKHLI Guy et Mme PETROWSKY Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERRAKHLI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETROWSKY", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "27,20", "RapportInscrit": "11,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "35,20", "RapportInscrit": "14,47"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Ile de R\u00e9", "LibSubCom": "Ars-en-R\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1094"}, "Abstentions": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "46,71"}, "Votants": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "53,29"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "50,55", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KOZIC Arnaud et Mme TISSANDIER Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOZIC", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSANDIER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "15,37", "RapportInscrit": "7,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Dominique et Mme DUMONT Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "15,01", "RapportInscrit": "7,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. QUILLET Lionel et Mme VERGNON Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "385", "RapportExprime": "69,62", "RapportInscrit": "35,19"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Arthenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "40,54"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "59,46"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "54,83", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "73,94", "RapportInscrit": "40,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,86", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "16,20", "RapportInscrit": "8,88"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "021", "LibCan": "La Tremblade", "LibSubCom": "Arvert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2673"}, "Abstentions": {"Nombre": "1363", "RapportInscrit": "50,99"}, "Votants": {"Nombre": "1310", "RapportInscrit": "49,01"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "1217", "RapportInscrit": "45,53", "RapportVotant": "92,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUZIN G\u00e9rard et Mme KURNIK Maryse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KURNIK", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "9,78", "RapportInscrit": "4,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUCOUTURIER Fabienne et M. TALLIEU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCOUTURIER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIEU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "419", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "15,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVAIS Stephane et Mme H\u00c9NAUT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Stephane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9NAUT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "501", "RapportExprime": "41,17", "RapportInscrit": "18,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROCHE C\u00e9cile et M. ROULLIN Yvon", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULLIN", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "6,66"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Asni\u00e8res-la-Giraud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "806"}, "Abstentions": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "53,60"}, "Votants": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "46,40"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "6,68"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "41,69", "RapportVotant": "89,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "37,20", "RapportInscrit": "15,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "36,01", "RapportInscrit": "15,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "11,17"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Aujac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "54,72"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "45,28"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "41,73", "RapportVotant": "92,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "37,74", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "8,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "39,62", "RapportInscrit": "16,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOQUET Marie France et M. TOUSSAINT Bernard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOQUET", "PrePsn": "Marie France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,89", "RapportInscrit": "0,79"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Aulnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1125"}, "Abstentions": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "54,40"}, "Votants": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "45,60"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "42,49", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "42,68", "RapportInscrit": "18,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "36,40", "RapportInscrit": "15,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "20,92", "RapportInscrit": "8,89"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Aumagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "509"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "48,72"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "51,28"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,77"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "49,31", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "21,91", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "22,71", "RapportInscrit": "11,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "50,60", "RapportInscrit": "24,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOQUET Marie France et M. TOUSSAINT Bernard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOQUET", "PrePsn": "Marie France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "4,78", "RapportInscrit": "2,36"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Authon-Eb\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "325"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "48,92"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "51,08"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "48,31", "RapportVotant": "94,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "31,21", "RapportInscrit": "15,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "18,47", "RapportInscrit": "8,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "45,22", "RapportInscrit": "21,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOQUET Marie France et M. TOUSSAINT Bernard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOQUET", "PrePsn": "Marie France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,10", "RapportInscrit": "2,46"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Avy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "53,77"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "46,23"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,28", "RapportVotant": "11,41"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "38,94", "RapportVotant": "84,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "27,74", "RapportInscrit": "10,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "47,10", "RapportInscrit": "18,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERMOCH Farouk et Mme PUAUD-NOYER Katia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERMOCH", "PrePsn": "Farouk", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUAUD-NOYER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "25,16", "RapportInscrit": "9,80"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Aytr\u00e9", "LibSubCom": "Aytr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5850"}, "Abstentions": {"Nombre": "3099", "RapportInscrit": "52,97"}, "Votants": {"Nombre": "2751", "RapportInscrit": "47,03"}, "Blancs": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "2630", "RapportInscrit": "44,96", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Johann et Mme MURAIL-JAMMET Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Johann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURAIL-JAMMET", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "12,47", "RapportInscrit": "5,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DRAGEON Fran\u00e7ois et Mme ROCHETEAU Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAGEON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETEAU", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "14,49", "RapportInscrit": "6,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUYER Patrick et Mme THENOT Eliette", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENOT", "PrePsn": "Eliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "11,03", "RapportInscrit": "4,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DENIER Guy et Mme VILLENAVE Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENAVE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "684", "RapportExprime": "26,01", "RapportInscrit": "11,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRISSY Christian et Mme DE LACOSTE LAREYMONDIE Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRISSY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LACOSTE LAREYMONDIE", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "539", "RapportExprime": "20,49", "RapportInscrit": "9,21"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BLANC Nathalie et M. CARON David", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "15,51", "RapportInscrit": "6,97"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Bagnizeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "41,77"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "58,23"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,09"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "54,43", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "45,35", "RapportInscrit": "24,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "11,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "33,72", "RapportInscrit": "18,35"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Saint-Porchaire", "LibSubCom": "Balanzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "397"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "49,37"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "50,63"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,97"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "44,58", "RapportVotant": "88,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HOLSTAINE Mich\u00e8le et M. MAES Albert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLSTAINE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAES", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "17,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOUBLET Michel et Mme SEGUIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "61,02", "RapportInscrit": "27,20"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Ballans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "56,14"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "43,86"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "5,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "40,35", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "50,72", "RapportInscrit": "20,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "28,99", "RapportInscrit": "11,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "20,29", "RapportInscrit": "8,19"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "Ballon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "505"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "50,69"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "49,31"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "45,74", "RapportVotant": "92,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Gilbert et Mme DAH\u00c9RON Josiane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAH\u00c9RON", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "6,93", "RapportInscrit": "3,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "27,71", "RapportInscrit": "12,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ERRAKHLI Guy et Mme PETROWSKY Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERRAKHLI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETROWSKY", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "29,44", "RapportInscrit": "13,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "35,93", "RapportInscrit": "16,44"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "La Barde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "363"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "46,28"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "53,72"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "51,52", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "49,73", "RapportInscrit": "25,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "32,62", "RapportInscrit": "16,80"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Barzan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "50,82"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "49,18"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "44,57", "RapportVotant": "90,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIBOURG Fran\u00e7oise et M. POUPART Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPART", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "23,17", "RapportInscrit": "10,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAIGNEAULT Patricia et M. LOTH St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIGNEAULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTH", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "15,24", "RapportInscrit": "6,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "32,32", "RapportInscrit": "14,40"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Bazauges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "29,46"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "70,54"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "66,96", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "58,67", "RapportInscrit": "39,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,33", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "13,39"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Marennes", "LibSubCom": "Beaugeay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "483"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "45,76"}, "Votants": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "54,24"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "51,14", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE PRAETER Nadine et M. DURVICQ Jack", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAETER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURVICQ", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "42,51", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAZIN Mich\u00e8le et M. VALLET Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "34,82", "RapportInscrit": "17,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDIN Francine et M. PROTEAU Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTEAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "22,67", "RapportInscrit": "11,59"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Beauvais-sur-Matha", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "475"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "42,53"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "57,47"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "56,21", "RapportVotant": "97,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "62,92", "RapportInscrit": "35,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "20,60", "RapportInscrit": "11,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "16,48", "RapportInscrit": "9,26"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Bedenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "42,55"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "57,45"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "51,86", "RapportVotant": "90,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "19,95"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Belluire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "43,62"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "56,38"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "54,36", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "39,51", "RapportInscrit": "21,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "45,68", "RapportInscrit": "24,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERMOCH Farouk et Mme PUAUD-NOYER Katia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERMOCH", "PrePsn": "Farouk", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUAUD-NOYER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "8,05"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "La Ben\u00e2te", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "52,06"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "47,94"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "7,28"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "44,13", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "25,18", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "33,81", "RapportInscrit": "14,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,51", "RapportInscrit": "5,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "29,50", "RapportInscrit": "13,02"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Marans", "LibSubCom": "Benon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "806"}, "Abstentions": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "51,12"}, "Votants": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "48,88"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "47,39", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Patrick et Mme BOIREAU Nadia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIREAU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "34,82", "RapportInscrit": "16,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "25,13", "RapportInscrit": "11,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSEAU J\u00e9r\u00e9my et Mme GUIBERTEAU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERTEAU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "13,87", "RapportInscrit": "6,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "26,18", "RapportInscrit": "12,41"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Bercloux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "55,66"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "44,34"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "8,97"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "38,84", "RapportVotant": "87,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "30,71", "RapportInscrit": "11,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "13,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "29,13", "RapportInscrit": "11,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOQUET Marie France et M. TOUSSAINT Bernard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOQUET", "PrePsn": "Marie France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,51", "RapportInscrit": "2,14"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Bernay-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "563"}, "Abstentions": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "51,69"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "48,31"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "4,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "44,05", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "9,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "22,18", "RapportInscrit": "9,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "7,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "39,11", "RapportInscrit": "17,23"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Berneuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "770"}, "Abstentions": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "53,64"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "46,36"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,40"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "6,36", "RapportVotant": "13,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "39,35", "RapportVotant": "84,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "50,83", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHATEAUGIRON Bernard et Mme SOLA Margarita", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEAUGIRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLA", "PrePsn": "Margarita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "16,83", "RapportInscrit": "6,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIRON C\u00e9cile et M. GEORGEON Alain", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRON", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "16,83", "RapportInscrit": "6,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "15,51", "RapportInscrit": "6,10"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Saint-Porchaire", "LibSubCom": "Beurlay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "756"}, "Abstentions": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "56,35"}, "Votants": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "43,65"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "38,89", "RapportVotant": "89,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HOLSTAINE Mich\u00e8le et M. MAES Albert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLSTAINE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAES", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOUBLET Michel et Mme SEGUIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "24,07"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Bignay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "48,87"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "51,13"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "46,95", "RapportVotant": "91,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "22,60", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "29,45", "RapportInscrit": "13,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "13,70", "RapportInscrit": "6,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "16,08"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Biron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "43,02"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "56,98"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "53,63", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "18,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "30,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERMOCH Farouk et Mme PUAUD-NOYER Katia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERMOCH", "PrePsn": "Farouk", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUAUD-NOYER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "5,03"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Blanzac-l\u00e8s-Matha", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "47,69"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "52,31"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "50,77", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "56,06", "RapportInscrit": "28,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "21,97", "RapportInscrit": "11,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "21,97", "RapportInscrit": "11,15"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Blanzay-sur-Boutonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "51,32", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "76,92", "RapportInscrit": "39,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "7,89"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "56,41"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "43,59"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "41,88", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "37,41", "RapportInscrit": "15,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "46,94", "RapportInscrit": "19,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERMOCH Farouk et Mme PUAUD-NOYER Katia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERMOCH", "PrePsn": "Farouk", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUAUD-NOYER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "15,65", "RapportInscrit": "6,55"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Ile de R\u00e9", "LibSubCom": "Le Bois-Plage-en-R\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2181"}, "Abstentions": {"Nombre": "1059", "RapportInscrit": "48,56"}, "Votants": {"Nombre": "1122", "RapportInscrit": "51,44"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "1062", "RapportInscrit": "48,69", "RapportVotant": "94,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KOZIC Arnaud et Mme TISSANDIER Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOZIC", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSANDIER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "23,92", "RapportInscrit": "11,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Dominique et Mme DUMONT Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "19,02", "RapportInscrit": "9,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. QUILLET Lionel et Mme VERGNON Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "606", "RapportExprime": "57,06", "RapportInscrit": "27,79"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Boisredon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "546"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "45,60"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "54,40"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "49,63", "RapportVotant": "91,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "41,33", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "29,89", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERMOCH Farouk et Mme PUAUD-NOYER Katia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERMOCH", "PrePsn": "Farouk", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUAUD-NOYER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Bords", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "917"}, "Abstentions": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "48,20"}, "Votants": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "51,80"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "50,27", "RapportVotant": "97,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "19,09", "RapportInscrit": "9,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "33,41", "RapportInscrit": "16,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "14,97", "RapportInscrit": "7,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "32,54", "RapportInscrit": "16,36"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Boresse-et-Martron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "30,73"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "69,27"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "65,92", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,10", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "65,25", "RapportInscrit": "43,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,64", "RapportInscrit": "12,29"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Boscamnant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "48,54"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "51,46"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "50,88", "RapportVotant": "98,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "26,44", "RapportInscrit": "13,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "39,08", "RapportInscrit": "19,88"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Bougneau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "392"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "40,82"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "59,18"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "54,85", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "37,67", "RapportInscrit": "20,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "42,79", "RapportInscrit": "23,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERMOCH Farouk et Mme PUAUD-NOYER Katia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERMOCH", "PrePsn": "Farouk", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUAUD-NOYER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "19,53", "RapportInscrit": "10,71"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "057", "LibCan": "La Jarrie", "LibSubCom": "Bouhet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "494"}, "Abstentions": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "57,29"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "42,71"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "6,64"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "38,66", "RapportVotant": "90,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUPOUX St\u00e9phane et Mme BONNET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPOUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "10,47", "RapportInscrit": "4,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIACALONE Josiane et M. RUIZ Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIACALONE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "28,80", "RapportInscrit": "11,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDON David et Mme LAFOUGERE Line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOUGERE", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "30,89", "RapportInscrit": "11,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHUPEAU Marie-Gabrielle et M. GERVAIS Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPEAU", "PrePsn": "Marie-Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "29,84", "RapportInscrit": "11,54"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Marennes", "LibSubCom": "Bourcefranc-le-Chapus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2749"}, "Abstentions": {"Nombre": "1287", "RapportInscrit": "46,82"}, "Votants": {"Nombre": "1462", "RapportInscrit": "53,18"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "1380", "RapportInscrit": "50,20", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE PRAETER Nadine et M. DURVICQ Jack", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAETER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURVICQ", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "373", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "13,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAZIN Mich\u00e8le et M. VALLET Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "540", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "19,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDIN Francine et M. PROTEAU Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTEAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "467", "RapportExprime": "33,84", "RapportInscrit": "16,99"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "059", "LibCan": "La Jarrie", "LibSubCom": "Bourgneuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "883"}, "Abstentions": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "49,49"}, "Votants": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "50,51"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "46,21", "RapportVotant": "91,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUPOUX St\u00e9phane et Mme BONNET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPOUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "9,56", "RapportInscrit": "4,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIACALONE Josiane et M. RUIZ Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIACALONE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "23,04", "RapportInscrit": "10,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDON David et Mme LAFOUGERE Line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOUGERE", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "46,08", "RapportInscrit": "21,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHUPEAU Marie-Gabrielle et M. GERVAIS Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPEAU", "PrePsn": "Marie-Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "21,32", "RapportInscrit": "9,85"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Boutenac-Touvent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "47,78"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "52,22"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIBOURG Fran\u00e7oise et M. POUPART Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPART", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAIGNEAULT Patricia et M. LOTH St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIGNEAULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTH", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "19,44"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Bran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "49,57"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "50,43"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "28,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,57"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Bresdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "44,39"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "55,61"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "55,10", "RapportVotant": "99,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "26,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "32,41", "RapportInscrit": "17,86"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "Breuil-la-R\u00e9orte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "46,20"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "53,80"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "53,14", "RapportVotant": "98,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Gilbert et Mme DAH\u00c9RON Josiane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAH\u00c9RON", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,21", "RapportInscrit": "3,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "40,99", "RapportInscrit": "21,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ERRAKHLI Guy et Mme PETROWSKY Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERRAKHLI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETROWSKY", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "22,36", "RapportInscrit": "11,88"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "064", "LibCan": "La Tremblade", "LibSubCom": "Breuillet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2329"}, "Abstentions": {"Nombre": "1179", "RapportInscrit": "50,62"}, "Votants": {"Nombre": "1150", "RapportInscrit": "49,38"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "1071", "RapportInscrit": "45,99", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUZIN G\u00e9rard et Mme KURNIK Maryse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KURNIK", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "10,46", "RapportInscrit": "4,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUCOUTURIER Fabienne et M. TALLIEU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCOUTURIER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIEU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "483", "RapportExprime": "45,10", "RapportInscrit": "20,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVAIS Stephane et Mme H\u00c9NAUT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Stephane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9NAUT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "33,43", "RapportInscrit": "15,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROCHE C\u00e9cile et M. ROULLIN Yvon", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULLIN", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "11,02", "RapportInscrit": "5,07"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Tonnay-Charente", "LibSubCom": "Breuil-Magn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1269"}, "Abstentions": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "46,81"}, "Votants": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "53,19"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "635", "RapportInscrit": "50,04", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURBIGOT S\u00e9bastien et Mme HERVOUET Rose Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVOUET", "PrePsn": "Rose Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "35,12", "RapportInscrit": "17,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUGAULT Corinne et M. LEYGONIE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGONIE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "23,94", "RapportInscrit": "11,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACQ Pierre et Mme PEYRILL\u00c9 Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQ", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRILL\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "6,77", "RapportInscrit": "3,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LOPEZ Roland et Mme PEYRONNET Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONNET", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "11,65", "RapportInscrit": "5,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHATELIER Robert et Mme P\u00c9RIER Marie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9RIER", "PrePsn": "Marie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "22,52", "RapportInscrit": "11,27"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Brie-sous-Archiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "34,25"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "65,75"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "61,64", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "54,81", "RapportInscrit": "33,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "25,19", "RapportInscrit": "15,53"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Brie-sous-Matha", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "46,11"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "53,89"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,39", "RapportVotant": "10,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "48,50", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "50,62", "RapportInscrit": "24,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "19,75", "RapportInscrit": "9,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "14,37"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Brie-sous-Mortagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "51,82"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "48,18"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "46,36", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "24,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIBOURG Fran\u00e7oise et M. POUPART Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPART", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,80", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAIGNEAULT Patricia et M. LOTH St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIGNEAULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTH", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,86", "RapportInscrit": "3,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "30,39", "RapportInscrit": "14,09"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Brives-sur-Charente", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "51,60"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "48,40"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,10"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "47,87", "RapportVotant": "98,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,11", "RapportInscrit": "10,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHATEAUGIRON Bernard et Mme SOLA Margarita", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEAUGIRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLA", "PrePsn": "Margarita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,11", "RapportInscrit": "10,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIRON C\u00e9cile et M. GEORGEON Alain", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRON", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "25,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,44", "RapportInscrit": "2,13"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Brizambourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "646"}, "Abstentions": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "51,86"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "48,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "7,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "44,43", "RapportVotant": "92,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "33,45", "RapportInscrit": "14,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "34,49", "RapportInscrit": "15,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "28,22", "RapportInscrit": "12,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOQUET Marie France et M. TOUSSAINT Bernard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOQUET", "PrePsn": "Marie France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "3,83", "RapportInscrit": "1,70"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "La Brousse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "50,56"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "49,44"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "48,32", "RapportVotant": "97,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "56,07", "RapportInscrit": "27,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "28,90", "RapportInscrit": "13,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "15,03", "RapportInscrit": "7,26"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Burie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "908"}, "Abstentions": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "46,48"}, "Votants": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "53,52"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "51,21", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "27,74", "RapportInscrit": "14,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "44,09", "RapportInscrit": "22,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "23,23", "RapportInscrit": "11,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOQUET Marie France et M. TOUSSAINT Bernard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOQUET", "PrePsn": "Marie France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "4,95", "RapportInscrit": "2,53"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Bussac-sur-Charente", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "950"}, "Abstentions": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "39,16"}, "Votants": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "60,84"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "55,68", "RapportVotant": "91,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "30,25", "RapportInscrit": "16,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "40,45", "RapportInscrit": "22,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "19,85", "RapportInscrit": "11,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOQUET Marie France et M. TOUSSAINT Bernard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOQUET", "PrePsn": "Marie France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "9,45", "RapportInscrit": "5,26"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Bussac-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "730"}, "Abstentions": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "53,56"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "46,44"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "44,38", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "39,20", "RapportInscrit": "17,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "30,25", "RapportInscrit": "13,42"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Tonnay-Charente", "LibSubCom": "Cabariot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "903"}, "Abstentions": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "44,41"}, "Votants": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "55,59"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "53,49", "RapportVotant": "96,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURBIGOT S\u00e9bastien et Mme HERVOUET Rose Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVOUET", "PrePsn": "Rose Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "19,88", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUGAULT Corinne et M. LEYGONIE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGONIE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "31,47", "RapportInscrit": "16,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACQ Pierre et Mme PEYRILL\u00c9 Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQ", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRILL\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "3,73", "RapportInscrit": "1,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LOPEZ Roland et Mme PEYRONNET Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONNET", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHATELIER Robert et Mme P\u00c9RIER Marie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9RIER", "PrePsn": "Marie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "40,17", "RapportInscrit": "21,48"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Celles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "55,21"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "44,79"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "4,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "42,34", "RapportInscrit": "18,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,42", "RapportInscrit": "10,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "34,23", "RapportInscrit": "14,67"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Cercoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "940"}, "Abstentions": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "44,79"}, "Votants": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "55,21"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "54,04", "RapportVotant": "97,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "26,77", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "39,57", "RapportInscrit": "21,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "33,66", "RapportInscrit": "18,19"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Chadenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "53,67"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "46,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "45,48", "RapportVotant": "98,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "13,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "45,96", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERMOCH Farouk et Mme PUAUD-NOYER Katia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERMOCH", "PrePsn": "Farouk", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUAUD-NOYER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "23,60", "RapportInscrit": "10,73"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "079", "LibCan": "La Tremblade", "LibSubCom": "Chaillevette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1057"}, "Abstentions": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "46,07"}, "Votants": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "53,93"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "48,72", "RapportVotant": "90,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUZIN G\u00e9rard et Mme KURNIK Maryse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KURNIK", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "8,16", "RapportInscrit": "3,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUCOUTURIER Fabienne et M. TALLIEU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCOUTURIER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIEU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "37,09", "RapportInscrit": "18,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVAIS Stephane et Mme H\u00c9NAUT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Stephane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9NAUT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "18,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROCHE C\u00e9cile et M. ROULLIN Yvon", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULLIN", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "16,12", "RapportInscrit": "7,85"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "Chambon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "648"}, "Abstentions": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "48,46", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Gilbert et Mme DAH\u00c9RON Josiane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAH\u00c9RON", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "7,01", "RapportInscrit": "3,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "33,44", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ERRAKHLI Guy et Mme PETROWSKY Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERRAKHLI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETROWSKY", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "27,07", "RapportInscrit": "13,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "32,48", "RapportInscrit": "15,74"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Chamouillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "51,01"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "48,99"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "46,64", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "39,57", "RapportInscrit": "18,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "32,37", "RapportInscrit": "15,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "28,06", "RapportInscrit": "13,09"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Champagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "430"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "51,86"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "48,14"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "44,65", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "22,40", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "27,60", "RapportInscrit": "12,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Marennes", "LibSubCom": "Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "496"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "54,03"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "45,97"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "43,15", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE PRAETER Nadine et M. DURVICQ Jack", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAETER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURVICQ", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "35,98", "RapportInscrit": "15,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAZIN Mich\u00e8le et M. VALLET Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDIN Francine et M. PROTEAU Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTEAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "32,24", "RapportInscrit": "13,91"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Champagnolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "437"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "50,34"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "49,66"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,99"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "45,77", "RapportVotant": "92,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "41,50", "RapportInscrit": "18,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "43,50", "RapportInscrit": "19,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERMOCH Farouk et Mme PUAUD-NOYER Katia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERMOCH", "PrePsn": "Farouk", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUAUD-NOYER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "6,86"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Champdolent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "277"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "52,35"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "47,65"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "46,93", "RapportVotant": "98,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "17,69", "RapportInscrit": "8,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "43,08", "RapportInscrit": "20,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "13,85", "RapportInscrit": "6,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "25,38", "RapportInscrit": "11,91"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Chaniers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2916"}, "Abstentions": {"Nombre": "1389", "RapportInscrit": "47,63"}, "Votants": {"Nombre": "1527", "RapportInscrit": "52,37"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "1439", "RapportInscrit": "49,35", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "27,52", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "18,83", "RapportInscrit": "9,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "635", "RapportExprime": "44,13", "RapportInscrit": "21,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOQUET Marie France et M. TOUSSAINT Bernard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOQUET", "PrePsn": "Marie France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "4,70"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Chantemerle-sur-la-Soie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "35,61"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "64,39"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "62,88", "RapportVotant": "97,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "32,53", "RapportInscrit": "20,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "40,96", "RapportInscrit": "25,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,84", "RapportInscrit": "6,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "15,66", "RapportInscrit": "9,85"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "La Chapelle-des-Pots", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "674"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "51,78"}, "Votants": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "48,22"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "45,70", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "30,19", "RapportInscrit": "13,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "37,99", "RapportInscrit": "17,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOQUET Marie France et M. TOUSSAINT Bernard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOQUET", "PrePsn": "Marie France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "11,36", "RapportInscrit": "5,19"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Marans", "LibSubCom": "Charron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1504"}, "Abstentions": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "50,60"}, "Votants": {"Nombre": "743", "RapportInscrit": "49,40"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "47,61", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Patrick et Mme BOIREAU Nadia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIREAU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "4,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "14,80", "RapportInscrit": "7,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSEAU J\u00e9r\u00e9my et Mme GUIBERTEAU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERTEAU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "48,46", "RapportInscrit": "23,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "26,40", "RapportInscrit": "12,57"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Chartuzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "43,20"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "56,80"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "55,20", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "37,68", "RapportInscrit": "20,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "28,99", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,40"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Ile d'Ol\u00e9ron", "LibSubCom": "Le Ch\u00e2teau-d'Ol\u00e9ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3431"}, "Abstentions": {"Nombre": "1741", "RapportInscrit": "50,74"}, "Votants": {"Nombre": "1690", "RapportInscrit": "49,26"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "1631", "RapportInscrit": "47,54", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PARENT Michel et Mme RABELLE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABELLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "907", "RapportExprime": "55,61", "RapportInscrit": "26,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINTET Rachel et M. MARKOWSKY Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINTET", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKOWSKY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "19,50", "RapportInscrit": "9,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARCADIER Roseline et M. PELLETIER Yves", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCADIER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "3,07", "RapportInscrit": "1,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COURDAVAULT Arlette et M. PROUST Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURDAVAULT", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "21,83", "RapportInscrit": "10,38"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Ch\u00e2telaillon-Plage", "LibSubCom": "Ch\u00e2telaillon-Plage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5120"}, "Abstentions": {"Nombre": "2229", "RapportInscrit": "43,54"}, "Votants": {"Nombre": "2891", "RapportInscrit": "56,46"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "2800", "RapportInscrit": "54,69", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUDU Jean et Mme ORSKI Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "13,96", "RapportInscrit": "7,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARCILLY Sylvie et M. VILLAIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCILLY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1778", "RapportExprime": "63,50", "RapportInscrit": "34,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER-BRET Jean-Yves et Mme MARTIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER-BRET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "561", "RapportExprime": "20,04", "RapportInscrit": "10,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUDIGNAC Alexandra et M. SCHROEDER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDIGNAC", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHROEDER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "2,50", "RapportInscrit": "1,37"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Chatenet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "41,86"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "58,14"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "7,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "53,49", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "12,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "23,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "17,44"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Chaunac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "47,30", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "21,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "12,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "13,51"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Saujon", "LibSubCom": "Le Chay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "553"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "45,21"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "54,79"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "50,81", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COSSON St\u00e9phanie et M. COTTERRE Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTTERRE", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "19,93", "RapportInscrit": "10,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERCHAUD Pascal et Mme GUILLEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERCHAUD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "35,59", "RapportInscrit": "18,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE LACOSTE LAREYMONDIE Jean-Marc et Mme TEXIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE LAREYMONDIE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "28,83", "RapportInscrit": "14,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DURAND-BOUJU Laura et M. POTENNEC G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND-BOUJU", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTENNEC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "15,66", "RapportInscrit": "7,96"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Chenac-Saint-Seurin-d'Uzet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "483"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "41,82"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "58,18"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "54,24", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "47,71", "RapportInscrit": "25,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIBOURG Fran\u00e7oise et M. POUPART Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPART", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "17,94", "RapportInscrit": "9,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAIGNEAULT Patricia et M. LOTH St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIGNEAULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTH", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "12,60", "RapportInscrit": "6,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "21,76", "RapportInscrit": "11,80"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Chepniers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "554"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "39,71"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "60,29"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "57,22", "RapportVotant": "94,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "31,23", "RapportInscrit": "17,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "29,65", "RapportInscrit": "16,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "39,12", "RapportInscrit": "22,38"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Ch\u00e9rac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "858"}, "Abstentions": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "51,86"}, "Votants": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "48,14"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "6,30"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "44,41", "RapportVotant": "92,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "31,76", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "36,22", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "28,87", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOQUET Marie France et M. TOUSSAINT Bernard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOQUET", "PrePsn": "Marie France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,15", "RapportInscrit": "1,40"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Cherbonni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "52,38"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "47,62"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "43,25", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "33,94", "RapportInscrit": "14,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "28,44", "RapportInscrit": "12,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "37,61", "RapportInscrit": "16,27"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Chermignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "928"}, "Abstentions": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "49,03"}, "Votants": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "50,97"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "4,74", "RapportVotant": "9,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "46,23", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "42,19", "RapportInscrit": "19,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHATEAUGIRON Bernard et Mme SOLA Margarita", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEAUGIRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLA", "PrePsn": "Margarita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "11,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIRON C\u00e9cile et M. GEORGEON Alain", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRON", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "18,41", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "13,75", "RapportInscrit": "6,36"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Chervettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "37,74"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "62,26"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "8,49", "RapportVotant": "13,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "51,89", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "29,09", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "30,91", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,45", "RapportInscrit": "2,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "17,92"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Chevanceaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "750"}, "Abstentions": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "50,13"}, "Votants": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "49,87"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "26,57", "RapportInscrit": "12,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "16,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "38,29", "RapportInscrit": "17,87"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Chives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "48,22"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "51,78"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "49,19", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "54,61", "RapportInscrit": "26,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "19,08", "RapportInscrit": "9,39"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Cierzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "50,76"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "49,24"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "47,21", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "52,69", "RapportInscrit": "24,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "9,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "27,96", "RapportInscrit": "13,20"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "Cir\u00e9-d'Aunis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "823"}, "Abstentions": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "47,27"}, "Votants": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "52,73"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "50,55", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Gilbert et Mme DAH\u00c9RON Josiane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAH\u00c9RON", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "5,77", "RapportInscrit": "2,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "35,58", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ERRAKHLI Guy et Mme PETROWSKY Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERRAKHLI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETROWSKY", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "35,10", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "23,56", "RapportInscrit": "11,91"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Clam", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "42,16"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "57,84"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "46,47", "RapportInscrit": "25,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "31,76", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "21,76", "RapportInscrit": "12,09"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "109", "LibCan": "La Jarrie", "LibSubCom": "Clavette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "818"}, "Abstentions": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "53,18"}, "Votants": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "46,82"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "7,31"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "42,91", "RapportVotant": "91,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUPOUX St\u00e9phane et Mme BONNET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPOUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "11,40", "RapportInscrit": "4,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIACALONE Josiane et M. RUIZ Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIACALONE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "22,79", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDON David et Mme LAFOUGERE Line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOUGERE", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "41,88", "RapportInscrit": "17,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHUPEAU Marie-Gabrielle et M. GERVAIS Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPEAU", "PrePsn": "Marie-Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "23,93", "RapportInscrit": "10,27"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Cl\u00e9rac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "778"}, "Abstentions": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "53,21"}, "Votants": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "46,79"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,65"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "44,73", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "10,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "32,18", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "45,40", "RapportInscrit": "20,31"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Clion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "637"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "50,71"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "49,29"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "46,62", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "42,76", "RapportInscrit": "19,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "12,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "29,97", "RapportInscrit": "13,97"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "La Clisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "447"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "51,68"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "48,32"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "44,52", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "45,23", "RapportInscrit": "20,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHATEAUGIRON Bernard et Mme SOLA Margarita", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEAUGIRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLA", "PrePsn": "Margarita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "18,59", "RapportInscrit": "8,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIRON C\u00e9cile et M. GEORGEON Alain", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRON", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "22,61", "RapportInscrit": "10,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "13,57", "RapportInscrit": "6,04"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "La Clotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "476"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "54,41", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "38,61", "RapportInscrit": "21,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "15,83", "RapportInscrit": "8,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "45,56", "RapportInscrit": "24,79"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Coivert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "35,22"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "64,78"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "4,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "59,12", "RapportVotant": "91,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "58,51", "RapportInscrit": "34,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "23,40", "RapportInscrit": "13,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "18,09", "RapportInscrit": "10,69"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Colombiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "47,92"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "52,08"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "9,60"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "46,25", "RapportVotant": "88,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHATEAUGIRON Bernard et Mme SOLA Margarita", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEAUGIRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLA", "PrePsn": "Margarita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "30,63", "RapportInscrit": "14,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIRON C\u00e9cile et M. GEORGEON Alain", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRON", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,61", "RapportInscrit": "5,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "8,75"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Consac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "49,05"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "50,95"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "7,48"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "46,19", "RapportVotant": "90,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "40,21", "RapportInscrit": "18,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "17,53", "RapportInscrit": "8,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "42,27", "RapportInscrit": "19,52"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Contr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "53,51"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "46,49"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "42,11", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "39,58", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "11,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,04"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Corignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "52,56"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "47,44"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,80", "RapportVotant": "12,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "39,93", "RapportVotant": "84,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "17,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "34,19", "RapportInscrit": "13,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "21,37", "RapportInscrit": "8,53"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Saujon", "LibSubCom": "Corme-Ecluse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "776"}, "Abstentions": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "49,36"}, "Votants": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "50,64"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "49,36", "RapportVotant": "97,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COSSON St\u00e9phanie et M. COTTERRE Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTTERRE", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "10,70", "RapportInscrit": "5,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERCHAUD Pascal et Mme GUILLEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERCHAUD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "49,09", "RapportInscrit": "24,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE LACOSTE LAREYMONDIE Jean-Marc et Mme TEXIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE LAREYMONDIE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "32,38", "RapportInscrit": "15,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DURAND-BOUJU Laura et M. POTENNEC G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND-BOUJU", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTENNEC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "7,83", "RapportInscrit": "3,87"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Corme-Royal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1196"}, "Abstentions": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "48,58"}, "Votants": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "51,42"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "7,48"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "45,74", "RapportVotant": "88,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "38,76", "RapportInscrit": "17,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHATEAUGIRON Bernard et Mme SOLA Margarita", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEAUGIRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLA", "PrePsn": "Margarita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "13,35", "RapportInscrit": "6,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIRON C\u00e9cile et M. GEORGEON Alain", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRON", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "16,45", "RapportInscrit": "7,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "31,44", "RapportInscrit": "14,38"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Ile de R\u00e9", "LibSubCom": "La Couarde-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1241"}, "Abstentions": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "45,04"}, "Votants": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "54,96"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "656", "RapportInscrit": "52,86", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KOZIC Arnaud et Mme TISSANDIER Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOZIC", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSANDIER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "14,33", "RapportInscrit": "7,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Dominique et Mme DUMONT Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "12,04", "RapportInscrit": "6,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. QUILLET Lionel et Mme VERGNON Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "483", "RapportExprime": "73,63", "RapportInscrit": "38,92"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Coulonges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "55,05"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "44,95"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "10,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "39,39", "RapportVotant": "87,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHATEAUGIRON Bernard et Mme SOLA Margarita", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEAUGIRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLA", "PrePsn": "Margarita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIRON C\u00e9cile et M. GEORGEON Alain", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRON", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "21,79", "RapportInscrit": "8,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "32,05", "RapportInscrit": "12,63"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Courant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "51,72"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "48,28"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "45,59", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "15,97", "RapportInscrit": "7,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "33,61", "RapportInscrit": "15,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "15,97", "RapportInscrit": "7,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "34,45", "RapportInscrit": "15,71"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Courcelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "350"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "47,43"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "52,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,54"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "10,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "46,57", "RapportVotant": "88,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "42,94", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "31,29", "RapportInscrit": "14,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "25,77", "RapportInscrit": "12,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Courcerac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "43,14"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "56,86"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "52,45", "RapportVotant": "92,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "50,47", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "28,97", "RapportInscrit": "15,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "20,56", "RapportInscrit": "10,78"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Marans", "LibSubCom": "Cour\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1070"}, "Abstentions": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "44,86"}, "Votants": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "55,14"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,85"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "53,27", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Patrick et Mme BOIREAU Nadia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIREAU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "24,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "16,84", "RapportInscrit": "8,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSEAU J\u00e9r\u00e9my et Mme GUIBERTEAU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERTEAU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "12,11", "RapportInscrit": "6,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "12,99"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Courcoury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "568"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "50,88"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "49,12"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "5,63", "RapportVotant": "11,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "42,08", "RapportVotant": "85,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "44,77", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHATEAUGIRON Bernard et Mme SOLA Margarita", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEAUGIRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLA", "PrePsn": "Margarita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "31,80", "RapportInscrit": "13,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIRON C\u00e9cile et M. GEORGEON Alain", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRON", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "12,97", "RapportInscrit": "5,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "10,46", "RapportInscrit": "4,40"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Courpignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "323"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "50,77"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "49,23"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "36,60", "RapportInscrit": "17,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "51,63", "RapportInscrit": "24,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERMOCH Farouk et Mme PUAUD-NOYER Katia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERMOCH", "PrePsn": "Farouk", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUAUD-NOYER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "5,57"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Coux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "51,23"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "48,77"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "45,50", "RapportVotant": "93,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "32,34", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "39,52", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "28,14", "RapportInscrit": "12,81"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Cozes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1575"}, "Abstentions": {"Nombre": "702", "RapportInscrit": "44,57"}, "Votants": {"Nombre": "873", "RapportInscrit": "55,43"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "823", "RapportInscrit": "52,25", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "39,85", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIBOURG Fran\u00e7oise et M. POUPART Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPART", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "13,12", "RapportInscrit": "6,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAIGNEAULT Patricia et M. LOTH St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIGNEAULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTH", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "13,73", "RapportInscrit": "7,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "33,29", "RapportInscrit": "17,40"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Marans", "LibSubCom": "Cramchaban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "419"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "43,68"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "56,32"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "52,98", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Patrick et Mme BOIREAU Nadia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIREAU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "12,61", "RapportInscrit": "6,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "42,79", "RapportInscrit": "22,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSEAU J\u00e9r\u00e9my et Mme GUIBERTEAU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERTEAU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,31", "RapportInscrit": "3,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "38,29", "RapportInscrit": "20,29"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Cravans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "482"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "50,83"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "49,17"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "46,27", "RapportVotant": "94,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "48,88", "RapportInscrit": "22,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIBOURG Fran\u00e7oise et M. POUPART Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPART", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "17,04", "RapportInscrit": "7,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAIGNEAULT Patricia et M. LOTH St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIGNEAULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTH", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "8,07", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "26,01", "RapportInscrit": "12,03"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Saint-Porchaire", "LibSubCom": "Crazannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "52,04"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "47,96"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "42,95", "RapportVotant": "89,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HOLSTAINE Mich\u00e8le et M. MAES Albert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLSTAINE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAES", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "35,77", "RapportInscrit": "15,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOUBLET Michel et Mme SEGUIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "64,23", "RapportInscrit": "27,59"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Cress\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "38,86"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "61,14"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "56,99", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "43,64", "RapportInscrit": "24,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "12,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "33,64", "RapportInscrit": "19,17"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "136", "LibCan": "La Jarrie", "LibSubCom": "Croix-Chapeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "848"}, "Abstentions": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "53,66"}, "Votants": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "46,34"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "43,04", "RapportVotant": "92,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUPOUX St\u00e9phane et Mme BONNET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPOUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "8,49", "RapportInscrit": "3,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIACALONE Josiane et M. RUIZ Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIACALONE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "25,21", "RapportInscrit": "10,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDON David et Mme LAFOUGERE Line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOUGERE", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "48,22", "RapportInscrit": "20,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHUPEAU Marie-Gabrielle et M. GERVAIS Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPEAU", "PrePsn": "Marie-Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "18,08", "RapportInscrit": "7,78"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "La Croix-Comtesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "40,45"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "59,55"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "58,99", "RapportVotant": "99,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "50,48", "RapportInscrit": "29,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "18,10", "RapportInscrit": "10,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,48", "RapportInscrit": "6,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "20,95", "RapportInscrit": "12,36"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Dampierre-sur-Boutonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "44,20"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "55,80"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "51,34", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "53,91", "RapportInscrit": "27,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "20,87", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "25,22", "RapportInscrit": "12,95"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Doeuil-sur-le-Mignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "277"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "45,49"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "54,51"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "51,99", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "13,19", "RapportInscrit": "6,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "40,97", "RapportInscrit": "21,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "10,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "26,39", "RapportInscrit": "13,72"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Ile d'Ol\u00e9ron", "LibSubCom": "Dolus-d'Ol\u00e9ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2726"}, "Abstentions": {"Nombre": "1278", "RapportInscrit": "46,88"}, "Votants": {"Nombre": "1448", "RapportInscrit": "53,12"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "1391", "RapportInscrit": "51,03", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PARENT Michel et Mme RABELLE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABELLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "536", "RapportExprime": "38,53", "RapportInscrit": "19,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINTET Rachel et M. MARKOWSKY Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINTET", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKOWSKY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "25,59", "RapportInscrit": "13,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARCADIER Roseline et M. PELLETIER Yves", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCADIER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "3,95", "RapportInscrit": "2,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COURDAVAULT Arlette et M. PROUST Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURDAVAULT", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "444", "RapportExprime": "31,92", "RapportInscrit": "16,29"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Dompierre-sur-Charente", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "353"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "48,16"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "51,84"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "48,73", "RapportVotant": "93,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "26,16", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "37,79", "RapportInscrit": "18,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "26,16", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOQUET Marie France et M. TOUSSAINT Bernard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOQUET", "PrePsn": "Marie France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "9,88", "RapportInscrit": "4,82"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Aytr\u00e9", "LibSubCom": "Dompierre-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4225"}, "Abstentions": {"Nombre": "2100", "RapportInscrit": "49,70"}, "Votants": {"Nombre": "2125", "RapportInscrit": "50,30"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "2045", "RapportInscrit": "48,40", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Johann et Mme MURAIL-JAMMET Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Johann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURAIL-JAMMET", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "6,31", "RapportInscrit": "3,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DRAGEON Fran\u00e7ois et Mme ROCHETEAU Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAGEON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETEAU", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "5,72", "RapportInscrit": "2,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUYER Patrick et Mme THENOT Eliette", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENOT", "PrePsn": "Eliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "4,89", "RapportInscrit": "2,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DENIER Guy et Mme VILLENAVE Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENAVE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "558", "RapportExprime": "27,29", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRISSY Christian et Mme DE LACOSTE LAREYMONDIE Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRISSY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LACOSTE LAREYMONDIE", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "18,04", "RapportInscrit": "8,73"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BLANC Nathalie et M. CARON David", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "772", "RapportExprime": "37,75", "RapportInscrit": "18,27"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Le Douhet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "544"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "46,14"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "53,86"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "92,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "39,34", "RapportInscrit": "19,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "22,06", "RapportInscrit": "11,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "24,63", "RapportInscrit": "12,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOQUET Marie France et M. TOUSSAINT Bernard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOQUET", "PrePsn": "Marie France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "13,97", "RapportInscrit": "6,99"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Echebrune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "49,15"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "50,85"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "47,46", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERMOCH Farouk et Mme PUAUD-NOYER Katia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERMOCH", "PrePsn": "Farouk", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUAUD-NOYER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "5,93"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Tonnay-Charente", "LibSubCom": "Echillais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2664"}, "Abstentions": {"Nombre": "1288", "RapportInscrit": "48,35"}, "Votants": {"Nombre": "1376", "RapportInscrit": "51,65"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "1336", "RapportInscrit": "50,15", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURBIGOT S\u00e9bastien et Mme HERVOUET Rose Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVOUET", "PrePsn": "Rose Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "15,94", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUGAULT Corinne et M. LEYGONIE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGONIE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "26,12", "RapportInscrit": "13,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACQ Pierre et Mme PEYRILL\u00c9 Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQ", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRILL\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "5,24", "RapportInscrit": "2,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LOPEZ Roland et Mme PEYRONNET Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONNET", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "410", "RapportExprime": "30,69", "RapportInscrit": "15,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHATELIER Robert et Mme P\u00c9RIER Marie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9RIER", "PrePsn": "Marie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "22,01", "RapportInscrit": "11,04"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Ecoyeux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "814"}, "Abstentions": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "53,07"}, "Votants": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "46,93"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "44,10", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "40,11", "RapportInscrit": "17,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "32,87", "RapportInscrit": "14,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "20,61", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOQUET Marie France et M. TOUSSAINT Bernard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOQUET", "PrePsn": "Marie France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "6,41", "RapportInscrit": "2,83"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Saint-Porchaire", "LibSubCom": "Ecurat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "362"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "47,79"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "52,21"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "7,46", "RapportVotant": "14,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "43,92", "RapportVotant": "84,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HOLSTAINE Mich\u00e8le et M. MAES Albert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLSTAINE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAES", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "35,85", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOUBLET Michel et Mme SEGUIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "64,15", "RapportInscrit": "28,18"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Les Eduts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "53,49"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "46,51"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "41,86", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "23,26"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Les Eglises-d'Argenteuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "397"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "51,39"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "48,61"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,52"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "7,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "44,84", "RapportVotant": "92,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "38,76", "RapportInscrit": "17,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "14,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "28,65", "RapportInscrit": "12,85"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Saujon", "LibSubCom": "L'Eguille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "780"}, "Abstentions": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "55,26"}, "Votants": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "44,74"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,87"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "42,05", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COSSON St\u00e9phanie et M. COTTERRE Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTTERRE", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "17,68", "RapportInscrit": "7,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERCHAUD Pascal et Mme GUILLEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERCHAUD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "38,72", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE LACOSTE LAREYMONDIE Jean-Marc et Mme TEXIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE LAREYMONDIE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "33,84", "RapportInscrit": "14,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DURAND-BOUJU Laura et M. POTENNEC G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND-BOUJU", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTENNEC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "9,76", "RapportInscrit": "4,10"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Epargnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "645"}, "Abstentions": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "48,22"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "51,78"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "48,99", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "46,52", "RapportInscrit": "22,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIBOURG Fran\u00e7oise et M. POUPART Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPART", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "12,34", "RapportInscrit": "6,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAIGNEAULT Patricia et M. LOTH St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIGNEAULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTH", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "8,23", "RapportInscrit": "4,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "32,91", "RapportInscrit": "16,12"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Lagord", "LibSubCom": "Esnandes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1655"}, "Abstentions": {"Nombre": "770", "RapportInscrit": "46,53"}, "Votants": {"Nombre": "885", "RapportInscrit": "53,47"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "856", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGAUD J\u00e9r\u00e9my et Mme TURBE Gwena\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURBE", "PrePsn": "Gwena\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "26,29", "RapportInscrit": "13,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FALLOURD Christian et Mme FERRAND Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLOURD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "17,64", "RapportInscrit": "9,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHIPOFF Katherine et M. DILLENBOURG Jack", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIPOFF", "PrePsn": "Katherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DILLENBOURG", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "12,38", "RapportInscrit": "6,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JARRIAULT Fabienne et M. JUIN Yann", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARRIAULT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUIN", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "34,11", "RapportInscrit": "17,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BECONNIER B\u00e9n\u00e9dicte et M. PICHOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECONNIER", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "5,96", "RapportInscrit": "3,08"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DENEUVE Jacqueline et M. LE HENAFF Pierre", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENEUVE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HENAFF", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "3,62", "RapportInscrit": "1,87"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Saint-Porchaire", "LibSubCom": "Les Essards", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "465"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "49,68"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "50,32"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,70"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "46,45", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HOLSTAINE Mich\u00e8le et M. MAES Albert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLSTAINE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAES", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOUBLET Michel et Mme SEGUIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "71,30", "RapportInscrit": "33,12"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "155", "LibCan": "La Tremblade", "LibSubCom": "Etaules", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1771"}, "Abstentions": {"Nombre": "915", "RapportInscrit": "51,67"}, "Votants": {"Nombre": "856", "RapportInscrit": "48,33"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "803", "RapportInscrit": "45,34", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUZIN G\u00e9rard et Mme KURNIK Maryse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KURNIK", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "9,84", "RapportInscrit": "4,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUCOUTURIER Fabienne et M. TALLIEU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCOUTURIER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIEU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "39,23", "RapportInscrit": "17,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVAIS Stephane et Mme H\u00c9NAUT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Stephane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9NAUT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "41,34", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROCHE C\u00e9cile et M. ROULLIN Yvon", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULLIN", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "9,59", "RapportInscrit": "4,35"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Expiremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "35,79"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "64,21"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "61,05", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "39,66", "RapportInscrit": "24,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "16,84"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Fenioux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "40,68"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "59,32"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "56,78", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "29,85", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "34,33", "RapportInscrit": "19,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,97", "RapportInscrit": "3,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "29,85", "RapportInscrit": "16,95"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Marans", "LibSubCom": "Ferri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "535"}, "Abstentions": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "52,90"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "47,10"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "45,23", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Patrick et Mme BOIREAU Nadia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIREAU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "21,07", "RapportInscrit": "9,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "30,58", "RapportInscrit": "13,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSEAU J\u00e9r\u00e9my et Mme GUIBERTEAU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERTEAU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "16,12", "RapportInscrit": "7,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "32,23", "RapportInscrit": "14,58"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Fl\u00e9ac-sur-Seugne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "52,72"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "47,28"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "46,60", "RapportVotant": "98,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "32,85", "RapportInscrit": "15,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "44,53", "RapportInscrit": "20,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERMOCH Farouk et Mme PUAUD-NOYER Katia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERMOCH", "PrePsn": "Farouk", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUAUD-NOYER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "22,63", "RapportInscrit": "10,54"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Floirac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "7,97"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "50,20", "RapportVotant": "92,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "45,67", "RapportInscrit": "22,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIBOURG Fran\u00e7oise et M. POUPART Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPART", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,39", "RapportInscrit": "6,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAIGNEAULT Patricia et M. LOTH St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIGNEAULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTH", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,72", "RapportInscrit": "2,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "36,22", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Ile de R\u00e9", "LibSubCom": "La Flotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2599"}, "Abstentions": {"Nombre": "1259", "RapportInscrit": "48,44"}, "Votants": {"Nombre": "1340", "RapportInscrit": "51,56"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "1265", "RapportInscrit": "48,67", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KOZIC Arnaud et Mme TISSANDIER Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOZIC", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSANDIER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "19,92", "RapportInscrit": "9,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Dominique et Mme DUMONT Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "11,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. QUILLET Lionel et Mme VERGNON Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "707", "RapportExprime": "55,89", "RapportInscrit": "27,20"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Fontaine-Chalendray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "45,95"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "54,05"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "7,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "48,65", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "59,72", "RapportInscrit": "29,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,28", "RapportInscrit": "7,43"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Fontaines-d'Ozillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "403"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "52,36"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "47,64"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "43,92", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "40,11", "RapportInscrit": "17,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "22,03", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "37,85", "RapportInscrit": "16,63"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Fontcouverte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1884"}, "Abstentions": {"Nombre": "936", "RapportInscrit": "49,68"}, "Votants": {"Nombre": "948", "RapportInscrit": "50,32"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "895", "RapportInscrit": "47,51", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "24,25", "RapportInscrit": "11,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "28,04", "RapportInscrit": "13,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "36,09", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOQUET Marie France et M. TOUSSAINT Bernard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOQUET", "PrePsn": "Marie France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "11,62", "RapportInscrit": "5,52"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Fontenet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "50,65"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "49,35"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,48", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "43,55", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "18,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "18,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "15,56", "RapportInscrit": "6,77"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "Forges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "870"}, "Abstentions": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "48,85"}, "Votants": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "51,15"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "49,31", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Gilbert et Mme DAH\u00c9RON Josiane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAH\u00c9RON", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "10,72", "RapportInscrit": "5,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "22,84", "RapportInscrit": "11,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ERRAKHLI Guy et Mme PETROWSKY Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERRAKHLI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETROWSKY", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "30,54", "RapportInscrit": "15,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "17,70"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Le Fouilloux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "564"}, "Abstentions": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "52,13"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "47,87"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,11"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "45,74", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "37,60", "RapportInscrit": "17,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "18,60", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "43,80", "RapportInscrit": "20,04"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Ch\u00e2telaillon-Plage", "LibSubCom": "Fouras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3731"}, "Abstentions": {"Nombre": "1641", "RapportInscrit": "43,98"}, "Votants": {"Nombre": "2090", "RapportInscrit": "56,02"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "2018", "RapportInscrit": "54,09", "RapportVotant": "96,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUDU Jean et Mme ORSKI Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "361", "RapportExprime": "17,89", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARCILLY Sylvie et M. VILLAIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCILLY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1105", "RapportExprime": "54,76", "RapportInscrit": "29,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER-BRET Jean-Yves et Mme MARTIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER-BRET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "23,09", "RapportInscrit": "12,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUDIGNAC Alexandra et M. SCHROEDER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDIGNAC", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHROEDER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "4,26", "RapportInscrit": "2,31"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "La Fr\u00e9di\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "84,62", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOQUET Marie France et M. TOUSSAINT Bernard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOQUET", "PrePsn": "Marie France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Saint-Porchaire", "LibSubCom": "Geay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "508"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "48,82"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "51,18"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "8,07", "RapportVotant": "15,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "42,32", "RapportVotant": "82,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HOLSTAINE Mich\u00e8le et M. MAES Albert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLSTAINE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAES", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "36,28", "RapportInscrit": "15,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOUBLET Michel et Mme SEGUIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "63,72", "RapportInscrit": "26,97"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "G\u00e9mozac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1827"}, "Abstentions": {"Nombre": "745", "RapportInscrit": "40,78"}, "Votants": {"Nombre": "1082", "RapportInscrit": "59,22"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1046", "RapportInscrit": "57,25", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "626", "RapportExprime": "59,85", "RapportInscrit": "34,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIBOURG Fran\u00e7oise et M. POUPART Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPART", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAIGNEAULT Patricia et M. LOTH St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIGNEAULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTH", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "21,41", "RapportInscrit": "12,26"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "La Gen\u00e9touze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "45,54", "RapportInscrit": "24,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "29,46", "RapportInscrit": "15,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Tonnay-Charente", "LibSubCom": "Genouill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "583"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "59,69"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "40,31"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "38,94", "RapportVotant": "96,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURBIGOT S\u00e9bastien et Mme HERVOUET Rose Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVOUET", "PrePsn": "Rose Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "20,26", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUGAULT Corinne et M. LEYGONIE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGONIE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "25,99", "RapportInscrit": "10,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACQ Pierre et Mme PEYRILL\u00c9 Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQ", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRILL\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,17", "RapportInscrit": "2,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LOPEZ Roland et Mme PEYRONNET Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONNET", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "22,91", "RapportInscrit": "8,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHATELIER Robert et Mme P\u00c9RIER Marie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9RIER", "PrePsn": "Marie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "24,67", "RapportInscrit": "9,61"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Germignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "431"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "59,86"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "40,14"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "38,75", "RapportVotant": "96,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "47,31", "RapportInscrit": "18,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "20,96", "RapportInscrit": "8,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "31,74", "RapportInscrit": "12,30"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Gibourne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "36,59"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "63,41"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "5,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "58,54", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "77,08", "RapportInscrit": "45,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "10,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,44"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Le Gicq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "45,56"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "54,44"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "52,22", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "53,19", "RapportInscrit": "27,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,02", "RapportInscrit": "8,89"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Givrezac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "55,88", "RapportVotant": "86,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "81,58", "RapportInscrit": "45,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERMOCH Farouk et Mme PUAUD-NOYER Katia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERMOCH", "PrePsn": "Farouk", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUAUD-NOYER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,89", "RapportInscrit": "4,41"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Les Gonds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1187"}, "Abstentions": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "39,76"}, "Votants": {"Nombre": "715", "RapportInscrit": "60,24"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "681", "RapportInscrit": "57,37", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "474", "RapportExprime": "69,60", "RapportInscrit": "39,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHATEAUGIRON Bernard et Mme SOLA Margarita", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEAUGIRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLA", "PrePsn": "Margarita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "16,59", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIRON C\u00e9cile et M. GEORGEON Alain", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRON", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "6,31", "RapportInscrit": "3,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "7,49", "RapportInscrit": "4,30"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Gourvillette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "53,66"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "46,34"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "43,90", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "25,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "3,66"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Grandjean", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "45,33"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "54,67"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "51,56", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "19,83", "RapportInscrit": "10,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "28,45", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "21,55", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "30,17", "RapportInscrit": "15,56"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Marans", "LibSubCom": "La Gr\u00e8ve-sur-Mignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "396"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "51,77"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "48,23"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "6,81"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "44,19", "RapportVotant": "91,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Patrick et Mme BOIREAU Nadia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIREAU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "10,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "14,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSEAU J\u00e9r\u00e9my et Mme GUIBERTEAU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERTEAU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "20,57", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "24,57", "RapportInscrit": "10,86"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Gr\u00e9zac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "672"}, "Abstentions": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "48,66"}, "Votants": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "51,34"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "97,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "49,40", "RapportInscrit": "24,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIBOURG Fran\u00e7oise et M. POUPART Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPART", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "7,74", "RapportInscrit": "3,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAIGNEAULT Patricia et M. LOTH St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIGNEAULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTH", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Marennes", "LibSubCom": "La Gripperie-Saint-Symphorien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "46,89"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "53,11"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,31"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "49,52", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE PRAETER Nadine et M. DURVICQ Jack", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAETER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURVICQ", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "22,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAZIN Mich\u00e8le et M. VALLET Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "39,61", "RapportInscrit": "19,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDIN Francine et M. PROTEAU Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTEAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "15,94", "RapportInscrit": "7,89"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Marennes", "LibSubCom": "Le Gua", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1347"}, "Abstentions": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "49,96"}, "Votants": {"Nombre": "674", "RapportInscrit": "50,04"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "630", "RapportInscrit": "46,77", "RapportVotant": "93,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE PRAETER Nadine et M. DURVICQ Jack", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAETER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURVICQ", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "33,49", "RapportInscrit": "15,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAZIN Mich\u00e8le et M. VALLET Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "18,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDIN Francine et M. PROTEAU Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTEAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "26,03", "RapportInscrit": "12,18"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Marans", "LibSubCom": "Le Gu\u00e9-d'Aller\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "562"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "54,98"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "45,02"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "41,46", "RapportVotant": "92,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Patrick et Mme BOIREAU Nadia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIREAU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "21,46", "RapportInscrit": "8,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "28,33", "RapportInscrit": "11,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSEAU J\u00e9r\u00e9my et Mme GUIBERTEAU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERTEAU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "21,03", "RapportInscrit": "8,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "29,18", "RapportInscrit": "12,10"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Guitini\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "46,22"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "53,78"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "6,74"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "48,34", "RapportVotant": "89,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "21,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "13,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "13,60"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Haimps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "32,35"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "67,65"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "66,18", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "36,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "15,56", "RapportInscrit": "10,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "19,12"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Marennes", "LibSubCom": "Hiers-Brouage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "487"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "39,63"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "60,37"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "58,52", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE PRAETER Nadine et M. DURVICQ Jack", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAETER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURVICQ", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "30,18", "RapportInscrit": "17,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAZIN Mich\u00e8le et M. VALLET Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "42,46", "RapportInscrit": "24,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDIN Francine et M. PROTEAU Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTEAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "16,02"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Lagord", "LibSubCom": "L'Houmeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2089"}, "Abstentions": {"Nombre": "953", "RapportInscrit": "45,62"}, "Votants": {"Nombre": "1136", "RapportInscrit": "54,38"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "1082", "RapportInscrit": "51,80", "RapportVotant": "95,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGAUD J\u00e9r\u00e9my et Mme TURBE Gwena\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURBE", "PrePsn": "Gwena\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "9,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FALLOURD Christian et Mme FERRAND Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLOURD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "25,97", "RapportInscrit": "13,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHIPOFF Katherine et M. DILLENBOURG Jack", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIPOFF", "PrePsn": "Katherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DILLENBOURG", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "30,87", "RapportInscrit": "15,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JARRIAULT Fabienne et M. JUIN Yann", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARRIAULT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUIN", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "11,65", "RapportInscrit": "6,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BECONNIER B\u00e9n\u00e9dicte et M. PICHOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECONNIER", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "7,58", "RapportInscrit": "3,93"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DENEUVE Jacqueline et M. LE HENAFF Pierre", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENEUVE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HENAFF", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "6,28", "RapportInscrit": "3,26"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "La Jard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "55,08"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "44,92"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "9,49"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "38,69", "RapportVotant": "86,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "19,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHATEAUGIRON Bernard et Mme SOLA Margarita", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEAUGIRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLA", "PrePsn": "Margarita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,17", "RapportInscrit": "3,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIRON C\u00e9cile et M. GEORGEON Alain", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRON", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,97", "RapportInscrit": "10,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,86", "RapportInscrit": "4,59"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Jarnac-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "650"}, "Abstentions": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "46,62"}, "Votants": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "53,38"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "49,69", "RapportVotant": "93,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "23,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "27,24", "RapportInscrit": "13,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "25,39", "RapportInscrit": "12,62"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "193", "LibCan": "La Jarrie", "LibSubCom": "La Jarne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1728"}, "Abstentions": {"Nombre": "861", "RapportInscrit": "49,83"}, "Votants": {"Nombre": "867", "RapportInscrit": "50,17"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "813", "RapportInscrit": "47,05", "RapportVotant": "93,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUPOUX St\u00e9phane et Mme BONNET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPOUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "10,09", "RapportInscrit": "4,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIACALONE Josiane et M. RUIZ Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIACALONE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "28,54", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDON David et Mme LAFOUGERE Line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOUGERE", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "44,28", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHUPEAU Marie-Gabrielle et M. GERVAIS Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPEAU", "PrePsn": "Marie-Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "17,10", "RapportInscrit": "8,04"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "194", "LibCan": "La Jarrie", "LibSubCom": "La Jarrie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2414"}, "Abstentions": {"Nombre": "1122", "RapportInscrit": "46,48"}, "Votants": {"Nombre": "1292", "RapportInscrit": "53,52"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "1245", "RapportInscrit": "51,57", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUPOUX St\u00e9phane et Mme BONNET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPOUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "6,35", "RapportInscrit": "3,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIACALONE Josiane et M. RUIZ Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIACALONE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "16,95", "RapportInscrit": "8,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDON David et Mme LAFOUGERE Line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOUGERE", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "861", "RapportExprime": "69,16", "RapportInscrit": "35,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHUPEAU Marie-Gabrielle et M. GERVAIS Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPEAU", "PrePsn": "Marie-Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "7,55", "RapportInscrit": "3,89"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "La Jarrie-Audouin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "45,87"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "54,13"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "51,24", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "29,84", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "8,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "14,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,81"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Jazennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "361"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "41,55"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "58,45"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "55,12", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "45,23", "RapportInscrit": "24,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIBOURG Fran\u00e7oise et M. POUPART Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPART", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "12,06", "RapportInscrit": "6,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAIGNEAULT Patricia et M. LOTH St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIGNEAULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTH", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,53", "RapportInscrit": "3,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "36,18", "RapportInscrit": "19,94"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Jonzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2703"}, "Abstentions": {"Nombre": "1372", "RapportInscrit": "50,76"}, "Votants": {"Nombre": "1331", "RapportInscrit": "49,24"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "1253", "RapportInscrit": "46,36", "RapportVotant": "94,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "696", "RapportExprime": "55,55", "RapportInscrit": "25,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "12,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "17,08", "RapportInscrit": "7,92"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Juicq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "48,22"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "51,78"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "48,22", "RapportVotant": "93,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "13,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "43,16", "RapportInscrit": "20,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "22,11", "RapportInscrit": "10,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOQUET Marie France et M. TOUSSAINT Bernard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOQUET", "PrePsn": "Marie France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,37", "RapportInscrit": "3,55"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Jussas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "33,67"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "66,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "66,33", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "50,77", "RapportInscrit": "33,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,92", "RapportInscrit": "11,22"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Lagord", "LibSubCom": "Lagord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5932"}, "Abstentions": {"Nombre": "3082", "RapportInscrit": "51,96"}, "Votants": {"Nombre": "2850", "RapportInscrit": "48,04"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "2712", "RapportInscrit": "45,72", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGAUD J\u00e9r\u00e9my et Mme TURBE Gwena\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURBE", "PrePsn": "Gwena\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "472", "RapportExprime": "17,40", "RapportInscrit": "7,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FALLOURD Christian et Mme FERRAND Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLOURD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "726", "RapportExprime": "26,77", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHIPOFF Katherine et M. DILLENBOURG Jack", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIPOFF", "PrePsn": "Katherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DILLENBOURG", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "678", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JARRIAULT Fabienne et M. JUIN Yann", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARRIAULT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUIN", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "12,21", "RapportInscrit": "5,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BECONNIER B\u00e9n\u00e9dicte et M. PICHOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECONNIER", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "6,93", "RapportInscrit": "3,17"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DENEUVE Jacqueline et M. LE HENAFF Pierre", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENEUVE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HENAFF", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "11,69", "RapportInscrit": "5,34"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Marans", "LibSubCom": "La Laigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "46,51"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "53,49"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "52,33", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Patrick et Mme BOIREAU Nadia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIREAU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "27,41", "RapportInscrit": "14,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSEAU J\u00e9r\u00e9my et Mme GUIBERTEAU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERTEAU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "30,37", "RapportInscrit": "15,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,63"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Landes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "424"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "41,51"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "58,49"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "55,90", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "29,54", "RapportInscrit": "16,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "30,38", "RapportInscrit": "16,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "13,92", "RapportInscrit": "7,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "26,16", "RapportInscrit": "14,62"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "Landrais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "486"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "51,23"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "48,77"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "46,71", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Gilbert et Mme DAH\u00c9RON Josiane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAH\u00c9RON", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "8,81", "RapportInscrit": "4,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "20,70", "RapportInscrit": "9,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ERRAKHLI Guy et Mme PETROWSKY Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERRAKHLI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETROWSKY", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "28,19", "RapportInscrit": "13,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "42,29", "RapportInscrit": "19,75"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "L\u00e9oville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "45,87"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "54,13"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "50,41", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "44,26", "RapportInscrit": "22,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "28,69", "RapportInscrit": "14,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,05", "RapportInscrit": "13,64"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Tonnay-Charente", "LibSubCom": "Loire-les-Marais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "49,48"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "50,52"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "47,75", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURBIGOT S\u00e9bastien et Mme HERVOUET Rose Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVOUET", "PrePsn": "Rose Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "13,77", "RapportInscrit": "6,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUGAULT Corinne et M. LEYGONIE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGONIE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "39,86", "RapportInscrit": "19,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACQ Pierre et Mme PEYRILL\u00c9 Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQ", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRILL\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "7,97", "RapportInscrit": "3,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LOPEZ Roland et Mme PEYRONNET Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONNET", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "10,87", "RapportInscrit": "5,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHATELIER Robert et Mme P\u00c9RIER Marie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9RIER", "PrePsn": "Marie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "27,54", "RapportInscrit": "13,15"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Loir\u00e9-sur-Nie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "56,97"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "43,03"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "39,34", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "60,42", "RapportInscrit": "23,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "23,96", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "6,15"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Ile de R\u00e9", "LibSubCom": "Loix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "706"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "40,23"}, "Votants": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "59,77"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "58,07", "RapportVotant": "97,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KOZIC Arnaud et Mme TISSANDIER Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOZIC", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSANDIER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "16,10", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Dominique et Mme DUMONT Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "17,56", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. QUILLET Lionel et Mme VERGNON Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "66,34", "RapportInscrit": "38,53"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Marans", "LibSubCom": "Long\u00e8ves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "622"}, "Abstentions": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "44,37"}, "Votants": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "55,63"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,73"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "54,34", "RapportVotant": "97,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Patrick et Mme BOIREAU Nadia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIREAU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "31,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "15,98", "RapportInscrit": "8,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSEAU J\u00e9r\u00e9my et Mme GUIBERTEAU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERTEAU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "5,92", "RapportInscrit": "3,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "20,41", "RapportInscrit": "11,09"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Lonzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,60"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "60,50", "RapportVotant": "96,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "44,63", "RapportInscrit": "27,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "25,62", "RapportInscrit": "15,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "29,75", "RapportInscrit": "18,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Lorignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "48,16"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "51,84"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "47,42", "RapportVotant": "91,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "30,57", "RapportInscrit": "14,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "50,26", "RapportInscrit": "23,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERMOCH Farouk et Mme PUAUD-NOYER Katia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERMOCH", "PrePsn": "Farouk", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUAUD-NOYER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "19,17", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Loulay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "601"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "51,41"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "48,59"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "45,76", "RapportVotant": "94,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "7,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "49,09", "RapportInscrit": "22,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "5,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "22,55", "RapportInscrit": "10,32"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Louzignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "7,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "53,08", "RapportVotant": "86,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "24,64", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,84", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Lozay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "51,16"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "48,84"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "47,29", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "21,31", "RapportInscrit": "10,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "21,31", "RapportInscrit": "10,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,95", "RapportInscrit": "10,85"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Luchat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "56,53"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "43,47"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "7,10", "RapportVotant": "16,34"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "36,36", "RapportVotant": "83,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHATEAUGIRON Bernard et Mme SOLA Margarita", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEAUGIRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLA", "PrePsn": "Margarita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "27,34", "RapportInscrit": "9,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIRON C\u00e9cile et M. GEORGEON Alain", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRON", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "14,06", "RapportInscrit": "5,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "11,72", "RapportInscrit": "4,26"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Lussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "68,00", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "36,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,82", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "26,00"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Tonnay-Charente", "LibSubCom": "Lussant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "672"}, "Abstentions": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "48,21"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "51,79"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "48,96", "RapportVotant": "94,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURBIGOT S\u00e9bastien et Mme HERVOUET Rose Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVOUET", "PrePsn": "Rose Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "28,88", "RapportInscrit": "14,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUGAULT Corinne et M. LEYGONIE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGONIE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "30,70", "RapportInscrit": "15,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACQ Pierre et Mme PEYRILL\u00c9 Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQ", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRILL\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "6,08", "RapportInscrit": "2,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LOPEZ Roland et Mme PEYRONNET Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONNET", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "9,12", "RapportInscrit": "4,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHATELIER Robert et Mme P\u00c9RIER Marie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9RIER", "PrePsn": "Marie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "25,23", "RapportInscrit": "12,35"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Macqueville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "39,39"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "60,61"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "57,58", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "53,51", "RapportInscrit": "30,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "28,07", "RapportInscrit": "16,16"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Marans", "LibSubCom": "Marans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3539"}, "Abstentions": {"Nombre": "1984", "RapportInscrit": "56,06"}, "Votants": {"Nombre": "1555", "RapportInscrit": "43,94"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "1480", "RapportInscrit": "41,82", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Patrick et Mme BOIREAU Nadia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIREAU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "24,05", "RapportInscrit": "10,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "386", "RapportExprime": "26,08", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSEAU J\u00e9r\u00e9my et Mme GUIBERTEAU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERTEAU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "21,82", "RapportInscrit": "9,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "415", "RapportExprime": "28,04", "RapportInscrit": "11,73"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Marennes", "LibSubCom": "Marennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4432"}, "Abstentions": {"Nombre": "2213", "RapportInscrit": "49,93"}, "Votants": {"Nombre": "2219", "RapportInscrit": "50,07"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "2110", "RapportInscrit": "47,61", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE PRAETER Nadine et M. DURVICQ Jack", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAETER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURVICQ", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "567", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "12,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAZIN Mich\u00e8le et M. VALLET Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1057", "RapportExprime": "50,09", "RapportInscrit": "23,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDIN Francine et M. PROTEAU Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTEAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "486", "RapportExprime": "23,03", "RapportInscrit": "10,97"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Marignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "321"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "57,01"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "42,99"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,98", "RapportVotant": "11,59"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "36,76", "RapportVotant": "85,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "10,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "56,78", "RapportInscrit": "20,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERMOCH Farouk et Mme PUAUD-NOYER Katia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERMOCH", "PrePsn": "Farouk", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUAUD-NOYER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "14,41", "RapportInscrit": "5,30"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "Marsais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "716"}, "Abstentions": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "58,24"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "41,76"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "40,22", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Gilbert et Mme DAH\u00c9RON Josiane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAH\u00c9RON", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "6,60", "RapportInscrit": "2,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "43,06", "RapportInscrit": "17,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ERRAKHLI Guy et Mme PETROWSKY Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERRAKHLI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETROWSKY", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "8,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "28,47", "RapportInscrit": "11,45"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Lagord", "LibSubCom": "Marsilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2206"}, "Abstentions": {"Nombre": "1075", "RapportInscrit": "48,73"}, "Votants": {"Nombre": "1131", "RapportInscrit": "51,27"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "1074", "RapportInscrit": "48,69", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGAUD J\u00e9r\u00e9my et Mme TURBE Gwena\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURBE", "PrePsn": "Gwena\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "21,69", "RapportInscrit": "10,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FALLOURD Christian et Mme FERRAND Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLOURD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "26,54", "RapportInscrit": "12,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHIPOFF Katherine et M. DILLENBOURG Jack", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIPOFF", "PrePsn": "Katherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DILLENBOURG", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "18,16", "RapportInscrit": "8,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JARRIAULT Fabienne et M. JUIN Yann", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARRIAULT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUIN", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "16,85", "RapportInscrit": "8,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BECONNIER B\u00e9n\u00e9dicte et M. PICHOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECONNIER", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "9,03", "RapportInscrit": "4,40"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DENEUVE Jacqueline et M. LE HENAFF Pierre", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENEUVE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HENAFF", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "7,73", "RapportInscrit": "3,76"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Massac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "47,88"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "52,12"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "49,09", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "24,69", "RapportInscrit": "12,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "15,15"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Matha", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1700"}, "Abstentions": {"Nombre": "813", "RapportInscrit": "47,82"}, "Votants": {"Nombre": "887", "RapportInscrit": "52,18"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "837", "RapportInscrit": "49,24", "RapportVotant": "94,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "476", "RapportExprime": "56,87", "RapportInscrit": "28,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "22,94", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "20,19", "RapportInscrit": "9,94"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "225", "LibCan": "La Tremblade", "LibSubCom": "Les Mathes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1744"}, "Abstentions": {"Nombre": "819", "RapportInscrit": "46,96"}, "Votants": {"Nombre": "925", "RapportInscrit": "53,04"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "866", "RapportInscrit": "49,66", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUZIN G\u00e9rard et Mme KURNIK Maryse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KURNIK", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "7,85", "RapportInscrit": "3,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUCOUTURIER Fabienne et M. TALLIEU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCOUTURIER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIEU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "431", "RapportExprime": "49,77", "RapportInscrit": "24,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVAIS Stephane et Mme H\u00c9NAUT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Stephane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9NAUT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "35,33", "RapportInscrit": "17,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROCHE C\u00e9cile et M. ROULLIN Yvon", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULLIN", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "7,04", "RapportInscrit": "3,50"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Mazeray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "711"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "47,68"}, "Votants": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "52,32"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "47,68", "RapportVotant": "91,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "25,96", "RapportInscrit": "12,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "30,68", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "12,39", "RapportInscrit": "5,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "30,97", "RapportInscrit": "14,77"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Mazerolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "50,25"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "49,75"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "9,18"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "43,65", "RapportVotant": "87,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "33,72", "RapportInscrit": "14,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "20,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERMOCH Farouk et Mme PUAUD-NOYER Katia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERMOCH", "PrePsn": "Farouk", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUAUD-NOYER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "19,77", "RapportInscrit": "8,63"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Saujon", "LibSubCom": "M\u00e9dis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2198"}, "Abstentions": {"Nombre": "1059", "RapportInscrit": "48,18"}, "Votants": {"Nombre": "1139", "RapportInscrit": "51,82"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "1086", "RapportInscrit": "49,41", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COSSON St\u00e9phanie et M. COTTERRE Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTTERRE", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "35,91", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERCHAUD Pascal et Mme GUILLEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERCHAUD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "28,27", "RapportInscrit": "13,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE LACOSTE LAREYMONDIE Jean-Marc et Mme TEXIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE LAREYMONDIE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "27,07", "RapportInscrit": "13,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DURAND-BOUJU Laura et M. POTENNEC G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND-BOUJU", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTENNEC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "8,75", "RapportInscrit": "4,32"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "M\u00e9rignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "54,02"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "45,98"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "44,83", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "16,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "11,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "17,24"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Meschers-sur-Gironde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2695"}, "Abstentions": {"Nombre": "1238", "RapportInscrit": "45,94"}, "Votants": {"Nombre": "1457", "RapportInscrit": "54,06"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "1364", "RapportInscrit": "50,61", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "393", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIBOURG Fran\u00e7oise et M. POUPART Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPART", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "22,21", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAIGNEAULT Patricia et M. LOTH St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIGNEAULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTH", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "11,14", "RapportInscrit": "5,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "516", "RapportExprime": "37,83", "RapportInscrit": "19,15"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Messac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "24,10"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "75,90"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "71,08", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,08", "RapportInscrit": "3,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "32,20", "RapportInscrit": "22,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "62,71", "RapportInscrit": "44,58"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Meursac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1036"}, "Abstentions": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "53,86"}, "Votants": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "46,14"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,84"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "5,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "43,44", "RapportVotant": "94,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "44,89", "RapportInscrit": "19,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIBOURG Fran\u00e7oise et M. POUPART Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPART", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAIGNEAULT Patricia et M. LOTH St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIGNEAULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTH", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "4,89", "RapportInscrit": "2,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "40,22", "RapportInscrit": "17,47"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Meux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "49,02"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "50,98"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,92"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "45,10", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "54,78", "RapportInscrit": "24,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "25,22", "RapportInscrit": "11,37"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Migr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "52,21"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "47,79"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "47,43", "RapportVotant": "99,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "17,05", "RapportInscrit": "8,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "26,36", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "28,68", "RapportInscrit": "13,60"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Migron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "49,39"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "50,61"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "48,78", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "29,71", "RapportInscrit": "14,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "38,91", "RapportInscrit": "18,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "28,03", "RapportInscrit": "13,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOQUET Marie France et M. TOUSSAINT Bernard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOQUET", "PrePsn": "Marie France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,35", "RapportInscrit": "1,63"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Mirambeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1037"}, "Abstentions": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "48,02"}, "Votants": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "51,98"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "47,25", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "32,04", "RapportInscrit": "15,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "41,63", "RapportInscrit": "19,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERMOCH Farouk et Mme PUAUD-NOYER Katia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERMOCH", "PrePsn": "Farouk", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUAUD-NOYER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "26,33", "RapportInscrit": "12,44"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Marennes", "LibSubCom": "Mo\u00ebze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "45,39"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "54,61"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "51,87", "RapportVotant": "94,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE PRAETER Nadine et M. DURVICQ Jack", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAETER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURVICQ", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "42,79", "RapportInscrit": "22,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAZIN Mich\u00e8le et M. VALLET Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "17,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDIN Francine et M. PROTEAU Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTEAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "22,60", "RapportInscrit": "11,72"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Moings", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "45,89"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "54,11"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "52,05", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "21,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "20,55"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Mons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "51,21"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "48,79"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "47,27", "RapportVotant": "96,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "51,92", "RapportInscrit": "24,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "31,41", "RapportInscrit": "14,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "7,88"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Montendre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2260"}, "Abstentions": {"Nombre": "1036", "RapportInscrit": "45,84"}, "Votants": {"Nombre": "1224", "RapportInscrit": "54,16"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "1150", "RapportInscrit": "50,88", "RapportVotant": "93,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "25,57", "RapportInscrit": "13,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "543", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "24,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "27,22", "RapportInscrit": "13,85"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Montguyon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1108"}, "Abstentions": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "46,03"}, "Votants": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "53,97"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "51,44", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "20,53", "RapportInscrit": "10,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "59,47", "RapportInscrit": "30,60"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Montils", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "590"}, "Abstentions": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "50,51"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "49,49"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "5,93", "RapportVotant": "11,99"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "42,03", "RapportVotant": "84,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "42,74", "RapportInscrit": "17,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHATEAUGIRON Bernard et Mme SOLA Margarita", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEAUGIRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLA", "PrePsn": "Margarita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "15,32", "RapportInscrit": "6,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIRON C\u00e9cile et M. GEORGEON Alain", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRON", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "17,34", "RapportInscrit": "7,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "24,60", "RapportInscrit": "10,34"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Montlieu-la-Garde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "871"}, "Abstentions": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "46,73"}, "Votants": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "53,27"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "50,98", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "22,52", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "29,50", "RapportInscrit": "15,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "47,97", "RapportInscrit": "24,45"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Montpellier-de-M\u00e9dillan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "510"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "40,98"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "59,02"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "56,47", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "39,58", "RapportInscrit": "22,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIBOURG Fran\u00e7oise et M. POUPART Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPART", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "13,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAIGNEAULT Patricia et M. LOTH St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIGNEAULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTH", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "5,90", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "245", "LibCan": "La Jarrie", "LibSubCom": "Montroy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "622"}, "Abstentions": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "52,57"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "47,43"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "6,44"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "43,09", "RapportVotant": "90,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUPOUX St\u00e9phane et Mme BONNET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPOUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "16,42", "RapportInscrit": "7,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIACALONE Josiane et M. RUIZ Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIACALONE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "19,78", "RapportInscrit": "8,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDON David et Mme LAFOUGERE Line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOUGERE", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "43,66", "RapportInscrit": "18,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHUPEAU Marie-Gabrielle et M. GERVAIS Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPEAU", "PrePsn": "Marie-Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "20,15", "RapportInscrit": "8,68"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Tonnay-Charente", "LibSubCom": "Moragne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "49,55"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "50,45"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,44", "RapportVotant": "10,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "44,71", "RapportVotant": "88,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURBIGOT S\u00e9bastien et Mme HERVOUET Rose Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVOUET", "PrePsn": "Rose Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "8,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUGAULT Corinne et M. LEYGONIE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGONIE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "35,81", "RapportInscrit": "16,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACQ Pierre et Mme PEYRILL\u00c9 Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQ", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRILL\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "2,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LOPEZ Roland et Mme PEYRONNET Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONNET", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "12,84", "RapportInscrit": "5,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHATELIER Robert et Mme P\u00c9RIER Marie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9RIER", "PrePsn": "Marie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "12,08"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "247", "LibCan": "La Tremblade", "LibSubCom": "Mornac-sur-Seudre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "653"}, "Abstentions": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "47,93"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "52,07"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "47,63", "RapportVotant": "91,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUZIN G\u00e9rard et Mme KURNIK Maryse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KURNIK", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "8,04", "RapportInscrit": "3,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUCOUTURIER Fabienne et M. TALLIEU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCOUTURIER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIEU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "44,69", "RapportInscrit": "21,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVAIS Stephane et Mme H\u00c9NAUT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Stephane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9NAUT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "31,19", "RapportInscrit": "14,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROCHE C\u00e9cile et M. ROULLIN Yvon", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULLIN", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "16,08", "RapportInscrit": "7,66"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Mortagne-sur-Gironde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "821"}, "Abstentions": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "52,86"}, "Votants": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "47,14"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "44,82", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "42,66", "RapportInscrit": "19,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIBOURG Fran\u00e7oise et M. POUPART Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPART", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "19,29", "RapportInscrit": "8,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAIGNEAULT Patricia et M. LOTH St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIGNEAULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTH", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "11,14", "RapportInscrit": "4,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "26,90", "RapportInscrit": "12,06"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Mortiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "47,01"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "52,99"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "52,24", "RapportVotant": "98,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "68,57", "RapportInscrit": "35,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "4,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "11,94"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Mosnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "357"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "52,38"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "47,62"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,59"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "6,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "44,26", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "31,65", "RapportInscrit": "14,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "45,57", "RapportInscrit": "20,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERMOCH Farouk et Mme PUAUD-NOYER Katia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERMOCH", "PrePsn": "Farouk", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUAUD-NOYER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "10,08"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Le Mung", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "46,09"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "53,91"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "48,70", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,07", "RapportInscrit": "7,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "19,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,07", "RapportInscrit": "7,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "13,91"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Tonnay-Charente", "LibSubCom": "Muron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "828"}, "Abstentions": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "56,52"}, "Votants": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "43,48"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "41,30", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURBIGOT S\u00e9bastien et Mme HERVOUET Rose Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVOUET", "PrePsn": "Rose Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "7,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUGAULT Corinne et M. LEYGONIE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGONIE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "18,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACQ Pierre et Mme PEYRILL\u00c9 Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQ", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRILL\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "6,43", "RapportInscrit": "2,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LOPEZ Roland et Mme PEYRONNET Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONNET", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "7,60", "RapportInscrit": "3,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHATELIER Robert et Mme P\u00c9RIER Marie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9RIER", "PrePsn": "Marie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "23,98", "RapportInscrit": "9,90"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Nachamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "47,95"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "52,05"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "50,29", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "13,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "3,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "29,07", "RapportInscrit": "14,62"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Saint-Porchaire", "LibSubCom": "Nancras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "503"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "50,10"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "49,90"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,98"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "45,53", "RapportVotant": "91,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HOLSTAINE Mich\u00e8le et M. MAES Albert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLSTAINE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAES", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "51,97", "RapportInscrit": "23,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOUBLET Michel et Mme SEGUIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "48,03", "RapportInscrit": "21,87"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Nantill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "55,29"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "44,71"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "43,92", "RapportVotant": "98,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "14,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "34,82", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,54", "RapportInscrit": "9,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOQUET Marie France et M. TOUSSAINT Bernard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOQUET", "PrePsn": "Marie France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "4,71"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "N\u00e9r\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "572"}, "Abstentions": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "55,24"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "44,76"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "6,64"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "4,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "39,86", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "45,18", "RapportInscrit": "18,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "28,51", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "10,49"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Neuillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "55,97"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "44,03"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "41,15", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "23,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "12,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,00", "RapportInscrit": "5,76"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Neulles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "46,09"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "53,91"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "7,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "48,44", "RapportVotant": "89,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "24,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,52", "RapportInscrit": "7,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "17,19"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Neuvicq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "42,73"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "57,27"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "56,08", "RapportVotant": "97,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "22,75", "RapportInscrit": "12,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "39,15", "RapportInscrit": "21,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "21,36"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Neuvicq-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "49,48"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "50,52"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "47,04", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "47,41", "RapportInscrit": "22,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "39,26", "RapportInscrit": "18,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "6,27"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Saint-Porchaire", "LibSubCom": "Nieul-l\u00e8s-Saintes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "917"}, "Abstentions": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "43,40"}, "Votants": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "56,60"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "4,91", "RapportVotant": "8,67"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "50,71", "RapportVotant": "89,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HOLSTAINE Mich\u00e8le et M. MAES Albert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLSTAINE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAES", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "43,01", "RapportInscrit": "21,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOUBLET Michel et Mme SEGUIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "56,99", "RapportInscrit": "28,90"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Nieul-le-Virouil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "54,48"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "45,52"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "41,70", "RapportVotant": "91,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "38,17", "RapportInscrit": "15,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "10,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "36,56", "RapportInscrit": "15,25"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Lagord", "LibSubCom": "Nieul-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4936"}, "Abstentions": {"Nombre": "2558", "RapportInscrit": "51,82"}, "Votants": {"Nombre": "2378", "RapportInscrit": "48,18"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "2266", "RapportInscrit": "45,91", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGAUD J\u00e9r\u00e9my et Mme TURBE Gwena\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURBE", "PrePsn": "Gwena\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "462", "RapportExprime": "20,39", "RapportInscrit": "9,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FALLOURD Christian et Mme FERRAND Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLOURD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "451", "RapportExprime": "19,90", "RapportInscrit": "9,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHIPOFF Katherine et M. DILLENBOURG Jack", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIPOFF", "PrePsn": "Katherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DILLENBOURG", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "517", "RapportExprime": "22,82", "RapportInscrit": "10,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JARRIAULT Fabienne et M. JUIN Yann", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARRIAULT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUIN", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "480", "RapportExprime": "21,18", "RapportInscrit": "9,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BECONNIER B\u00e9n\u00e9dicte et M. PICHOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECONNIER", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "8,52", "RapportInscrit": "3,91"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DENEUVE Jacqueline et M. LE HENAFF Pierre", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENEUVE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HENAFF", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "7,19", "RapportInscrit": "3,30"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Marennes", "LibSubCom": "Nieulle-sur-Seudre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "832"}, "Abstentions": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "53,49"}, "Votants": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "46,51"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "43,51", "RapportVotant": "93,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE PRAETER Nadine et M. DURVICQ Jack", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAETER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURVICQ", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "33,15", "RapportInscrit": "14,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAZIN Mich\u00e8le et M. VALLET Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "42,54", "RapportInscrit": "18,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDIN Francine et M. PROTEAU Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTEAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "24,31", "RapportInscrit": "10,58"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Les Nouillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "484"}, "Abstentions": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "53,72"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "46,28"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "44,01", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "19,25", "RapportInscrit": "8,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "32,39", "RapportInscrit": "14,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "15,49", "RapportInscrit": "6,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "32,86", "RapportInscrit": "14,46"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Marans", "LibSubCom": "Nuaill\u00e9-d'Aunis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "683"}, "Abstentions": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "52,27"}, "Votants": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "47,73"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "6,44"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "43,63", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Patrick et Mme BOIREAU Nadia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIREAU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "20,47", "RapportInscrit": "8,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "34,90", "RapportInscrit": "15,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSEAU J\u00e9r\u00e9my et Mme GUIBERTEAU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERTEAU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "15,77", "RapportInscrit": "6,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "28,86", "RapportInscrit": "12,59"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Nuaill\u00e9-sur-Boutonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "34,25"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "65,75"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,68"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "61,33", "RapportVotant": "93,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "54,05", "RapportInscrit": "33,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "19,82", "RapportInscrit": "12,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "26,13", "RapportInscrit": "16,02"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Orignolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "547"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "46,25"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "53,75"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "50,27", "RapportVotant": "93,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "14,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "50,18", "RapportInscrit": "25,23"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Ozillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "433"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "47,34"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "52,66"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,14"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "48,04", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "44,23", "RapportInscrit": "21,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "29,81", "RapportInscrit": "14,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "25,96", "RapportInscrit": "12,47"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Paill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "54,83"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "45,17"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "6,84"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "41,31", "RapportVotant": "91,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "28,97", "RapportInscrit": "11,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "42,06", "RapportInscrit": "17,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "28,97", "RapportInscrit": "11,97"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "P\u00e9r\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "39,64"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "60,36"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "55,64", "RapportVotant": "92,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Gilbert et Mme DAH\u00c9RON Josiane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAH\u00c9RON", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,50", "RapportInscrit": "4,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "37,91", "RapportInscrit": "21,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ERRAKHLI Guy et Mme PETROWSKY Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERRAKHLI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETROWSKY", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "26,14", "RapportInscrit": "14,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "15,27"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "P\u00e9rignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "772"}, "Abstentions": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "49,22"}, "Votants": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "50,78"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "46,24", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "8,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHATEAUGIRON Bernard et Mme SOLA Margarita", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEAUGIRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLA", "PrePsn": "Margarita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "7,56", "RapportInscrit": "3,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIRON C\u00e9cile et M. GEORGEON Alain", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRON", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "14,85", "RapportInscrit": "6,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "58,54", "RapportInscrit": "27,07"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Aytr\u00e9", "LibSubCom": "P\u00e9rigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5757"}, "Abstentions": {"Nombre": "2851", "RapportInscrit": "49,52"}, "Votants": {"Nombre": "2906", "RapportInscrit": "50,48"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "2774", "RapportInscrit": "48,18", "RapportVotant": "95,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Johann et Mme MURAIL-JAMMET Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Johann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURAIL-JAMMET", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "9,30", "RapportInscrit": "4,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DRAGEON Fran\u00e7ois et Mme ROCHETEAU Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAGEON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETEAU", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "7,75", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUYER Patrick et Mme THENOT Eliette", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENOT", "PrePsn": "Eliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "5,16", "RapportInscrit": "2,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DENIER Guy et Mme VILLENAVE Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENAVE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1101", "RapportExprime": "39,69", "RapportInscrit": "19,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRISSY Christian et Mme DE LACOSTE LAREYMONDIE Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRISSY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LACOSTE LAREYMONDIE", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "462", "RapportExprime": "16,65", "RapportInscrit": "8,03"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BLANC Nathalie et M. CARON David", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "595", "RapportExprime": "21,45", "RapportInscrit": "10,34"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Pessines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "692"}, "Abstentions": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "53,61"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "46,39"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "8,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "41,47", "RapportVotant": "89,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "36,93", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHATEAUGIRON Bernard et Mme SOLA Margarita", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEAUGIRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLA", "PrePsn": "Margarita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "30,66", "RapportInscrit": "12,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIRON C\u00e9cile et M. GEORGEON Alain", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRON", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "22,30", "RapportInscrit": "9,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "10,10", "RapportInscrit": "4,19"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Le Pin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "23,33"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Saint-Denis-du-Pin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "581"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "49,57"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "50,43"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "46,82", "RapportVotant": "92,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "11,03", "RapportInscrit": "5,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "32,72", "RapportInscrit": "15,32"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Pisany", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "457"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "49,02"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "50,98"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "9,01"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "43,98", "RapportVotant": "86,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "34,33", "RapportInscrit": "15,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHATEAUGIRON Bernard et Mme SOLA Margarita", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEAUGIRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLA", "PrePsn": "Margarita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "29,85", "RapportInscrit": "13,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIRON C\u00e9cile et M. GEORGEON Alain", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRON", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "22,39", "RapportInscrit": "9,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "13,43", "RapportInscrit": "5,91"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Plassac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "436"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "46,56"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "53,44"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "50,69", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "43,89", "RapportInscrit": "22,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "17,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERMOCH Farouk et Mme PUAUD-NOYER Katia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERMOCH", "PrePsn": "Farouk", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUAUD-NOYER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "20,81", "RapportInscrit": "10,55"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Saint-Porchaire", "LibSubCom": "Plassay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "42,07"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "57,93"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "6,46", "RapportVotant": "11,15"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "49,32", "RapportVotant": "85,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HOLSTAINE Mich\u00e8le et M. MAES Albert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLSTAINE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAES", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "44,05", "RapportInscrit": "21,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOUBLET Michel et Mme SEGUIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "55,95", "RapportInscrit": "27,59"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Polignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "43,08"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "56,92"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "56,15", "RapportVotant": "98,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,55", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "45,21", "RapportInscrit": "25,38"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Pommiers-Moulons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "37,11"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "62,89"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "61,64", "RapportVotant": "98,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,20", "RapportInscrit": "6,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "45,92", "RapportInscrit": "28,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "43,88", "RapportInscrit": "27,04"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Pons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3186"}, "Abstentions": {"Nombre": "1791", "RapportInscrit": "56,21"}, "Votants": {"Nombre": "1395", "RapportInscrit": "43,79"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "1267", "RapportInscrit": "39,77", "RapportVotant": "90,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "31,33", "RapportInscrit": "12,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "546", "RapportExprime": "43,09", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERMOCH Farouk et Mme PUAUD-NOYER Katia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERMOCH", "PrePsn": "Farouk", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUAUD-NOYER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "25,57", "RapportInscrit": "10,17"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Saint-Porchaire", "LibSubCom": "Pont-l'Abb\u00e9-d'Arnoult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1315"}, "Abstentions": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "48,75"}, "Votants": {"Nombre": "674", "RapportInscrit": "51,25"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "46,24", "RapportVotant": "90,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HOLSTAINE Mich\u00e8le et M. MAES Albert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLSTAINE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAES", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "36,18", "RapportInscrit": "16,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOUBLET Michel et Mme SEGUIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "63,82", "RapportInscrit": "29,51"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Saint-Porchaire", "LibSubCom": "Port-d'Envaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "873"}, "Abstentions": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "46,96"}, "Votants": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "53,04"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "6,76", "RapportVotant": "12,74"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "44,33", "RapportVotant": "83,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HOLSTAINE Mich\u00e8le et M. MAES Albert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLSTAINE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAES", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "36,43", "RapportInscrit": "16,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOUBLET Michel et Mme SEGUIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "63,57", "RapportInscrit": "28,18"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Ile de R\u00e9", "LibSubCom": "Les Portes-en-R\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "765"}, "Abstentions": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "46,27"}, "Votants": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "53,73"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "52,42", "RapportVotant": "97,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KOZIC Arnaud et Mme TISSANDIER Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOZIC", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSANDIER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "9,23", "RapportInscrit": "4,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Dominique et Mme DUMONT Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "12,97", "RapportInscrit": "6,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. QUILLET Lionel et Mme VERGNON Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "77,81", "RapportInscrit": "40,78"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Pouillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "54,00"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "46,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "43,50", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "29,89", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "32,18", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "16,50"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Poursay-Garnaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "45,66"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "54,34"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "52,51", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "20,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "42,61", "RapportInscrit": "22,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "18,26", "RapportInscrit": "9,59"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Pr\u00e9guillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "329"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "40,12"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "59,88"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "8,81", "RapportVotant": "14,72"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "48,94", "RapportVotant": "81,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "45,34", "RapportInscrit": "22,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHATEAUGIRON Bernard et Mme SOLA Margarita", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEAUGIRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLA", "PrePsn": "Margarita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "33,54", "RapportInscrit": "16,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIRON C\u00e9cile et M. GEORGEON Alain", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRON", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "13,66", "RapportInscrit": "6,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,45", "RapportInscrit": "3,65"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Prignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "46,32"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "53,68"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "51,52", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "53,78", "RapportInscrit": "27,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "16,81", "RapportInscrit": "8,66"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Aytr\u00e9", "LibSubCom": "Puilboreau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3939"}, "Abstentions": {"Nombre": "2086", "RapportInscrit": "52,96"}, "Votants": {"Nombre": "1853", "RapportInscrit": "47,04"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "1763", "RapportInscrit": "44,76", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Johann et Mme MURAIL-JAMMET Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Johann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURAIL-JAMMET", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "10,61", "RapportInscrit": "4,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DRAGEON Fran\u00e7ois et Mme ROCHETEAU Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAGEON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETEAU", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "16,11", "RapportInscrit": "7,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUYER Patrick et Mme THENOT Eliette", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENOT", "PrePsn": "Eliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "7,26", "RapportInscrit": "3,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DENIER Guy et Mme VILLENAVE Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENAVE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "27,28", "RapportInscrit": "12,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRISSY Christian et Mme DE LACOSTE LAREYMONDIE Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRISSY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LACOSTE LAREYMONDIE", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "375", "RapportExprime": "21,27", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BLANC Nathalie et M. CARON David", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "17,47", "RapportInscrit": "7,82"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Puy-du-Lac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "341"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "55,72"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "44,28"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "43,40", "RapportVotant": "98,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "22,30", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "38,51", "RapportInscrit": "16,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "16,89", "RapportInscrit": "7,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "22,30", "RapportInscrit": "9,68"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "Puyravault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "485"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "53,40"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "46,60"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "44,33", "RapportVotant": "95,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Gilbert et Mme DAH\u00c9RON Josiane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAH\u00c9RON", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,12", "RapportInscrit": "2,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "50,23", "RapportInscrit": "22,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ERRAKHLI Guy et Mme PETROWSKY Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERRAKHLI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETROWSKY", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "21,40", "RapportInscrit": "9,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "10,31"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Puyrolland", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "43,92"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "56,08"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "55,41", "RapportVotant": "98,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,05", "RapportInscrit": "15,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "30,49", "RapportInscrit": "16,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,54", "RapportInscrit": "4,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "32,93", "RapportInscrit": "18,24"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "R\u00e9aux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "45,11"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "54,89"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "52,72", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "49,48", "RapportInscrit": "26,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "24,23", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "26,29", "RapportInscrit": "13,86"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "R\u00e9taud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "841"}, "Abstentions": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "48,28"}, "Votants": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "51,72"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,69"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "49,35", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "14,22", "RapportInscrit": "7,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHATEAUGIRON Bernard et Mme SOLA Margarita", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEAUGIRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLA", "PrePsn": "Margarita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "2,65", "RapportInscrit": "1,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIRON C\u00e9cile et M. GEORGEON Alain", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRON", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "13,01", "RapportInscrit": "6,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "70,12", "RapportInscrit": "34,60"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Ile de R\u00e9", "LibSubCom": "Rivedoux-Plage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2082"}, "Abstentions": {"Nombre": "975", "RapportInscrit": "46,83"}, "Votants": {"Nombre": "1107", "RapportInscrit": "53,17"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "1071", "RapportInscrit": "51,44", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KOZIC Arnaud et Mme TISSANDIER Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOZIC", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSANDIER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "15,03", "RapportInscrit": "7,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Dominique et Mme DUMONT Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "9,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. QUILLET Lionel et Mme VERGNON Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "704", "RapportExprime": "65,73", "RapportInscrit": "33,81"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Rioux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "677"}, "Abstentions": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "49,78"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "50,22"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "45,35", "RapportVotant": "90,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "46,91", "RapportInscrit": "21,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHATEAUGIRON Bernard et Mme SOLA Margarita", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEAUGIRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLA", "PrePsn": "Margarita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "13,36", "RapportInscrit": "6,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIRON C\u00e9cile et M. GEORGEON Alain", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRON", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "15,96", "RapportInscrit": "7,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "23,78", "RapportInscrit": "10,78"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Rochefort", "LibSubCom": "Rochefort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17564"}, "Abstentions": {"Nombre": "9742", "RapportInscrit": "55,47"}, "Votants": {"Nombre": "7822", "RapportInscrit": "44,53"}, "Blancs": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "7493", "RapportInscrit": "42,66", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTELLO Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme R\u00c9MOND Dominique", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLO", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "R\u00c9MOND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "4,87", "RapportInscrit": "2,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEYDEAU Pierre et Mme PIEUCHOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEYDEAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEUCHOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2121", "RapportExprime": "28,31", "RapportInscrit": "12,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CANDAU Bruno et Mme PETITJEAN Corine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANDAU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "386", "RapportExprime": "5,15", "RapportInscrit": "2,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMPODARVE Caroline et M. PONS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPODARVE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2012", "RapportExprime": "26,85", "RapportInscrit": "11,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLANC Alexis et Mme FAVARD M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVARD", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1003", "RapportExprime": "13,39", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BASSETTO Sylvie et M. DROIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSETTO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DROIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1606", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "9,14"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "300", "LibCan": "La Rochelle-1", "LibSubCom": "La Rochelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17925"}, "Abstentions": {"Nombre": "10093", "RapportInscrit": "56,31"}, "Votants": {"Nombre": "7832", "RapportInscrit": "43,69"}, "Blancs": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "7534", "RapportInscrit": "42,03", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZOU Patrick et Mme ERRAKHLI Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRAKHLI", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1479", "RapportExprime": "19,63", "RapportInscrit": "8,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUTRONNEAU Gilles et Mme LACOTE Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTRONNEAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOTE", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1710", "RapportExprime": "22,70", "RapportInscrit": "9,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURET-PAGNOUX Marylise et M. MALBOSC Pierre", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURET-PAGNOUX", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALBOSC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1773", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "9,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNAVAL Xavier et Mme FERREIRA Otilia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAVAL", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERREIRA", "PrePsn": "Otilia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1256", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "7,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GONNET Nicolas et Mme LESAUVAGE Nadine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESAUVAGE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "564", "RapportExprime": "7,49", "RapportInscrit": "3,15"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MARTINEAU Pascale et M. PARIS Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "752", "RapportExprime": "9,98", "RapportInscrit": "4,20"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "300", "LibCan": "La Rochelle-2", "LibSubCom": "La Rochelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15529"}, "Abstentions": {"Nombre": "8226", "RapportInscrit": "52,97"}, "Votants": {"Nombre": "7303", "RapportInscrit": "47,03"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,81"}, "Nuls": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "7099", "RapportInscrit": "45,71", "RapportVotant": "97,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUFF\u00c9 Guillaume et Mme MOLL-FERR\u00c9 Coralie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUFF\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLL-FERR\u00c9", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "0,03", "RapportInscrit": "0,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAFFARGUE V\u00e9ronique et M. LEAL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFARGUE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEAL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2040", "RapportExprime": "28,74", "RapportInscrit": "13,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARRAULT Catherine et M. BROTHIER Jean Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAULT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROTHIER", "PrePsn": "Jean Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "614", "RapportExprime": "8,65", "RapportInscrit": "3,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEDOIS Caroline et M. GU\u00c9DON Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDOIS", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9DON", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "4,70", "RapportInscrit": "2,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GRAFF Hugues et Mme RABOUANT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAFF", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABOUANT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "809", "RapportExprime": "11,40", "RapportInscrit": "5,21"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LEROY Denis et Mme PEUDUPIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEUDUPIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1225", "RapportExprime": "17,26", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DELORME-BLAIZOT Elisabeth et M. JANVIER Julien", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME-BLAIZOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANVIER", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "4,78", "RapportInscrit": "2,18"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme FRIOU Patricia et M. GU\u00c9GO Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIOU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9GO", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1736", "RapportExprime": "24,45", "RapportInscrit": "11,18"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "300", "LibCan": "La Rochelle-3", "LibSubCom": "La Rochelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16484"}, "Abstentions": {"Nombre": "8849", "RapportInscrit": "53,68"}, "Votants": {"Nombre": "7635", "RapportInscrit": "46,32"}, "Blancs": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "7337", "RapportInscrit": "44,51", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JLALJI Brahim et Mme RONCHIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JLALJI", "PrePsn": "Brahim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONCHIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "487", "RapportExprime": "6,64", "RapportInscrit": "2,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHUILLET Daniel et Mme PICHOT Marion", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUILLET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "701", "RapportExprime": "9,55", "RapportInscrit": "4,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEGER Mich\u00e8le et M. PERRENOT Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRENOT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1256", "RapportExprime": "17,12", "RapportInscrit": "7,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENOIT Corinne et M. LEPOUTRE Martin", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOUTRE", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1397", "RapportExprime": "19,04", "RapportInscrit": "8,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CLAYSAC Christelle et M. MANDROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYSAC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANDROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1674", "RapportExprime": "22,82", "RapportInscrit": "10,16"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DESIR Nad\u00e8ge et M. ROBIN Pierre", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESIR", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1822", "RapportExprime": "24,83", "RapportInscrit": "11,05"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Romazi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "29,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "7,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "26,32"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Saint-Porchaire", "LibSubCom": "Romegoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "505"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "52,48"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "47,52"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "43,37", "RapportVotant": "91,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HOLSTAINE Mich\u00e8le et M. MAES Albert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLSTAINE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAES", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "37,44", "RapportInscrit": "16,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOUBLET Michel et Mme SEGUIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "62,56", "RapportInscrit": "27,13"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Marans", "LibSubCom": "La Ronde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "753"}, "Abstentions": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "52,46"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "47,54"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "45,55", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Patrick et Mme BOIREAU Nadia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIREAU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "11,37", "RapportInscrit": "5,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "37,32", "RapportInscrit": "17,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSEAU J\u00e9r\u00e9my et Mme GUIBERTEAU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERTEAU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "17,49", "RapportInscrit": "7,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "33,82", "RapportInscrit": "15,41"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Rouffiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "43,27"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "56,73"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "6,14", "RapportVotant": "10,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "50,58", "RapportVotant": "89,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "26,01", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHATEAUGIRON Bernard et Mme SOLA Margarita", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEAUGIRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLA", "PrePsn": "Margarita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "17,34", "RapportInscrit": "8,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIRON C\u00e9cile et M. GEORGEON Alain", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRON", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "14,45", "RapportInscrit": "7,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "42,20", "RapportInscrit": "21,35"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Rouffignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "46,43"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "53,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,56"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "51,49", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "36,99", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "36,42", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "26,59", "RapportInscrit": "13,69"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Royan", "LibSubCom": "Royan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14766"}, "Abstentions": {"Nombre": "6959", "RapportInscrit": "47,13"}, "Votants": {"Nombre": "7807", "RapportInscrit": "52,87"}, "Blancs": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "7416", "RapportInscrit": "50,22", "RapportVotant": "94,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARNIER Marie et M. ROGISTER Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGISTER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2064", "RapportExprime": "27,83", "RapportInscrit": "13,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIARD Jacques et Mme MAIRE Christelle", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "489", "RapportExprime": "6,59", "RapportInscrit": "3,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUSSEREAU Dominique et Mme QUENTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSEREAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3507", "RapportExprime": "47,29", "RapportInscrit": "23,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOLY R\u00e9gine et M. MOALLIC Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOALLIC", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1356", "RapportExprime": "18,28", "RapportInscrit": "9,18"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Saujon", "LibSubCom": "Sablonceaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1025"}, "Abstentions": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "46,83"}, "Votants": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "53,17"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "49,95", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COSSON St\u00e9phanie et M. COTTERRE Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTTERRE", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "9,96", "RapportInscrit": "4,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERCHAUD Pascal et Mme GUILLEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERCHAUD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "47,46", "RapportInscrit": "23,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE LACOSTE LAREYMONDIE Jean-Marc et Mme TEXIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE LAREYMONDIE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "33,01", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DURAND-BOUJU Laura et M. POTENNEC G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND-BOUJU", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTENNEC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "9,57", "RapportInscrit": "4,78"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Marennes", "LibSubCom": "Saint-Agnant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2088"}, "Abstentions": {"Nombre": "983", "RapportInscrit": "47,08"}, "Votants": {"Nombre": "1105", "RapportInscrit": "52,92"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "1052", "RapportInscrit": "50,38", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE PRAETER Nadine et M. DURVICQ Jack", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAETER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURVICQ", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "29,09", "RapportInscrit": "14,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAZIN Mich\u00e8le et M. VALLET Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "555", "RapportExprime": "52,76", "RapportInscrit": "26,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDIN Francine et M. PROTEAU Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTEAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "18,16", "RapportInscrit": "9,15"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Saint-Aigulin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1549"}, "Abstentions": {"Nombre": "741", "RapportInscrit": "47,84"}, "Votants": {"Nombre": "808", "RapportInscrit": "52,16"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,84"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "768", "RapportInscrit": "49,58", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "32,03", "RapportInscrit": "15,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "20,70", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "47,27", "RapportInscrit": "23,43"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-de-Lidon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "753"}, "Abstentions": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "51,00"}, "Votants": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "49,00"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "45,82", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "44,93", "RapportInscrit": "20,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIBOURG Fran\u00e7oise et M. POUPART Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPART", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "12,46", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAIGNEAULT Patricia et M. LOTH St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIGNEAULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTH", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "11,59", "RapportInscrit": "5,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "31,01", "RapportInscrit": "14,21"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "311", "LibCan": "La Tremblade", "LibSubCom": "Saint-Augustin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1004"}, "Abstentions": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "53,09"}, "Votants": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "46,91"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "6,16"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "42,33", "RapportVotant": "90,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUZIN G\u00e9rard et Mme KURNIK Maryse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KURNIK", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "7,29", "RapportInscrit": "3,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUCOUTURIER Fabienne et M. TALLIEU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCOUTURIER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIEU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "43,76", "RapportInscrit": "18,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVAIS Stephane et Mme H\u00c9NAUT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Stephane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9NAUT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "36,94", "RapportInscrit": "15,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROCHE C\u00e9cile et M. ROULLIN Yvon", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULLIN", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "5,08"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-sur-Gironde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "629"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "51,83"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "48,17"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,99"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "45,79", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "39,24", "RapportInscrit": "17,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "43,06", "RapportInscrit": "19,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERMOCH Farouk et Mme PUAUD-NOYER Katia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERMOCH", "PrePsn": "Farouk", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUAUD-NOYER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "17,71", "RapportInscrit": "8,11"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Saint-Bris-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "320"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "49,06"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "50,94"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,61"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "47,50", "RapportVotant": "93,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "30,26", "RapportInscrit": "14,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "22,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "17,76", "RapportInscrit": "8,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOQUET Marie France et M. TOUSSAINT Bernard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOQUET", "PrePsn": "Marie France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,61", "RapportInscrit": "2,19"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Saint-C\u00e9saire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "720"}, "Abstentions": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "54,58"}, "Votants": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "45,42"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "41,94", "RapportVotant": "92,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "31,79", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "38,08", "RapportInscrit": "15,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "22,52", "RapportInscrit": "9,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOQUET Marie France et M. TOUSSAINT Bernard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOQUET", "PrePsn": "Marie France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "7,62", "RapportInscrit": "3,19"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "315", "LibCan": "La Jarrie", "LibSubCom": "Saint-Christophe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "883"}, "Abstentions": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "55,95"}, "Votants": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "44,05"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "41,45", "RapportVotant": "94,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUPOUX St\u00e9phane et Mme BONNET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPOUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "11,20", "RapportInscrit": "4,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIACALONE Josiane et M. RUIZ Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIACALONE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "10,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDON David et Mme LAFOUGERE Line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOUGERE", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "42,35", "RapportInscrit": "17,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHUPEAU Marie-Gabrielle et M. GERVAIS Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPEAU", "PrePsn": "Marie-Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "22,13", "RapportInscrit": "9,17"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Saint-Ciers-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "46,65"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "53,35"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "51,02", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "60,57", "RapportInscrit": "30,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "13,71", "RapportInscrit": "7,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "13,12"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Saint-Ciers-du-Taillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "406"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "43,84"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "56,16"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,44"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "52,96", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "48,37", "RapportInscrit": "25,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERMOCH Farouk et Mme PUAUD-NOYER Katia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERMOCH", "PrePsn": "Farouk", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUAUD-NOYER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "19,07", "RapportInscrit": "10,10"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Ile de R\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Cl\u00e9ment-des-Baleines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "631"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "42,00"}, "Votants": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "58,00"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "56,10", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KOZIC Arnaud et Mme TISSANDIER Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOZIC", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSANDIER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "16,38", "RapportInscrit": "9,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Dominique et Mme DUMONT Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "17,80", "RapportInscrit": "9,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. QUILLET Lionel et Mme VERGNON Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "65,82", "RapportInscrit": "36,93"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Sainte-Colombe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "46,60"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "53,40"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,83", "RapportVotant": "10,91"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "46,60", "RapportVotant": "87,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "5,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "23,30"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Tonnay-Charente", "LibSubCom": "Saint-Coutant-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "46,48"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "53,52"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "50,35", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURBIGOT S\u00e9bastien et Mme HERVOUET Rose Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVOUET", "PrePsn": "Rose Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "25,17", "RapportInscrit": "12,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUGAULT Corinne et M. LEYGONIE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGONIE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "25,87", "RapportInscrit": "13,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACQ Pierre et Mme PEYRILL\u00c9 Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQ", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRILL\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,50", "RapportInscrit": "1,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LOPEZ Roland et Mme PEYRONNET Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONNET", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "16,08", "RapportInscrit": "8,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHATELIER Robert et Mme P\u00c9RIER Marie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9RIER", "PrePsn": "Marie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "29,37", "RapportInscrit": "14,79"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Saint-Cr\u00e9pin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "50,23"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "49,77"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "7,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "45,70", "RapportVotant": "91,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "20,79", "RapportInscrit": "9,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "41,58", "RapportInscrit": "19,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,92", "RapportInscrit": "3,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "29,70", "RapportInscrit": "13,57"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Marans", "LibSubCom": "Saint-Cyr-du-Doret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "53,31"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "46,69"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "43,23", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Patrick et Mme BOIREAU Nadia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIREAU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "5,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "21,33", "RapportInscrit": "9,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSEAU J\u00e9r\u00e9my et Mme GUIBERTEAU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERTEAU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "48,67", "RapportInscrit": "21,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "18,00", "RapportInscrit": "7,78"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Ile d'Ol\u00e9ron", "LibSubCom": "Saint-Denis-d'Ol\u00e9ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1340"}, "Abstentions": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "49,78"}, "Votants": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "50,22"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "47,61", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PARENT Michel et Mme RABELLE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABELLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "36,99", "RapportInscrit": "17,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINTET Rachel et M. MARKOWSKY Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINTET", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKOWSKY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "31,66", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARCADIER Roseline et M. PELLETIER Yves", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCADIER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "5,64", "RapportInscrit": "2,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COURDAVAULT Arlette et M. PROUST Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURDAVAULT", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "12,24"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Saint-Dizant-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "38,04"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "61,96"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "8,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "56,52", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "23,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "20,65"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Saint-Dizant-du-Gua", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "440"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "50,45"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "49,55"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "47,73", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "20,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERMOCH Farouk et Mme PUAUD-NOYER Katia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERMOCH", "PrePsn": "Farouk", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUAUD-NOYER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "18,57", "RapportInscrit": "8,86"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Saint-Eug\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "47,13"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "52,87"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "58,20", "RapportInscrit": "29,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "20,49", "RapportInscrit": "10,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "21,31", "RapportInscrit": "10,66"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Saint-F\u00e9lix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "52,20"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "47,80"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "45,37", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "23,66", "RapportInscrit": "10,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,83", "RapportInscrit": "5,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "14,63"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Saint-Fort-sur-Gironde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "684"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "47,66"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "52,34"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,12"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "49,71", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "33,53", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "49,71", "RapportInscrit": "24,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERMOCH Farouk et Mme PUAUD-NOYER Katia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERMOCH", "PrePsn": "Farouk", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUAUD-NOYER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "16,76", "RapportInscrit": "8,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Marennes", "LibSubCom": "Saint-Froult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "41,22"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "58,78"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "56,73", "RapportVotant": "96,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE PRAETER Nadine et M. DURVICQ Jack", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAETER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURVICQ", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "33,09", "RapportInscrit": "18,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAZIN Mich\u00e8le et M. VALLET Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "44,60", "RapportInscrit": "25,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDIN Francine et M. PROTEAU Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTEAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "22,30", "RapportInscrit": "12,65"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Saint-Porchaire", "LibSubCom": "Sainte-Gemme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "831"}, "Abstentions": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "56,56"}, "Votants": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "43,44"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "7,76"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "39,35", "RapportVotant": "90,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HOLSTAINE Mich\u00e8le et M. MAES Albert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLSTAINE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAES", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "39,76", "RapportInscrit": "15,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOUBLET Michel et Mme SEGUIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "60,24", "RapportInscrit": "23,71"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Saint-Genis-de-Saintonge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "820"}, "Abstentions": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "43,66"}, "Votants": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "56,34"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "52,44", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "25,12", "RapportInscrit": "13,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "59,53", "RapportInscrit": "31,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERMOCH Farouk et Mme PUAUD-NOYER Katia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERMOCH", "PrePsn": "Farouk", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUAUD-NOYER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "15,35", "RapportInscrit": "8,05"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Saint-Georges-Antignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "45,21"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "54,79"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "51,37", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "44,67", "RapportInscrit": "22,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "14,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "27,33", "RapportInscrit": "14,04"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Royan", "LibSubCom": "Saint-Georges-de-Didonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4664"}, "Abstentions": {"Nombre": "2133", "RapportInscrit": "45,73"}, "Votants": {"Nombre": "2531", "RapportInscrit": "54,27"}, "Blancs": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "2390", "RapportInscrit": "51,24", "RapportVotant": "94,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARNIER Marie et M. ROGISTER Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGISTER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "641", "RapportExprime": "26,82", "RapportInscrit": "13,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIARD Jacques et Mme MAIRE Christelle", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "6,07", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUSSEREAU Dominique et Mme QUENTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSEREAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1149", "RapportExprime": "48,08", "RapportInscrit": "24,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOLY R\u00e9gine et M. MOALLIC Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOALLIC", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "455", "RapportExprime": "19,04", "RapportInscrit": "9,76"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Saint-Georges-de-Longuepierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "55,14", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "46,08", "RapportInscrit": "25,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "36,27", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "9,73"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Saint-Georges-des-Ago\u00fbts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "46,60"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "53,40"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "49,03", "RapportVotant": "91,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "35,64", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "48,51", "RapportInscrit": "23,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERMOCH Farouk et Mme PUAUD-NOYER Katia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERMOCH", "PrePsn": "Farouk", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUAUD-NOYER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,84", "RapportInscrit": "7,77"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Saint-Porchaire", "LibSubCom": "Saint-Georges-des-Coteaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1955"}, "Abstentions": {"Nombre": "848", "RapportInscrit": "43,38"}, "Votants": {"Nombre": "1107", "RapportInscrit": "56,62"}, "Blancs": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "6,24", "RapportVotant": "11,02"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "927", "RapportInscrit": "47,42", "RapportVotant": "83,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HOLSTAINE Mich\u00e8le et M. MAES Albert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLSTAINE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAES", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "34,30", "RapportInscrit": "16,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOUBLET Michel et Mme SEGUIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "609", "RapportExprime": "65,70", "RapportInscrit": "31,15"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Ile d'Ol\u00e9ron", "LibSubCom": "Saint-Georges-d'Ol\u00e9ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3363"}, "Abstentions": {"Nombre": "1546", "RapportInscrit": "45,97"}, "Votants": {"Nombre": "1817", "RapportInscrit": "54,03"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "1758", "RapportInscrit": "52,27", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PARENT Michel et Mme RABELLE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABELLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "456", "RapportExprime": "25,94", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINTET Rachel et M. MARKOWSKY Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINTET", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKOWSKY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "438", "RapportExprime": "24,91", "RapportInscrit": "13,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARCADIER Roseline et M. PELLETIER Yves", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCADIER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "4,27", "RapportInscrit": "2,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COURDAVAULT Arlette et M. PROUST Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURDAVAULT", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "789", "RapportExprime": "44,88", "RapportInscrit": "23,46"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Georges-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1340"}, "Abstentions": {"Nombre": "742", "RapportInscrit": "55,37"}, "Votants": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "44,63"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "42,99", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Gilbert et Mme DAH\u00c9RON Josiane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAH\u00c9RON", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "7,29", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "36,81", "RapportInscrit": "15,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ERRAKHLI Guy et Mme PETROWSKY Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERRAKHLI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETROWSKY", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "28,47", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "27,43", "RapportInscrit": "11,79"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Saint-Germain-de-Lusignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1002"}, "Abstentions": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "45,81", "RapportVotant": "91,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "44,01", "RapportInscrit": "20,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "13,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "26,36", "RapportInscrit": "12,08"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Germain-de-Marencennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "875"}, "Abstentions": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "49,49"}, "Votants": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "50,51"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "48,69", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Gilbert et Mme DAH\u00c9RON Josiane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAH\u00c9RON", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "8,69", "RapportInscrit": "4,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "46,48", "RapportInscrit": "22,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ERRAKHLI Guy et Mme PETROWSKY Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERRAKHLI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETROWSKY", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "22,30", "RapportInscrit": "10,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "22,54", "RapportInscrit": "10,97"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Saint-Germain-de-Vibrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "46,20"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "53,80"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "49,71", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "29,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "21,18", "RapportInscrit": "10,53"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Saint-Germain-du-Seudre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "44,36"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "55,64"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "29,37", "RapportInscrit": "15,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "51,05", "RapportInscrit": "26,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERMOCH Farouk et Mme PUAUD-NOYER Katia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERMOCH", "PrePsn": "Farouk", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUAUD-NOYER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "19,58", "RapportInscrit": "10,18"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Saint-Gr\u00e9goire-d'Ardennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "57,43"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "42,57"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "9,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "38,61", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "13,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "20,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERMOCH Farouk et Mme PUAUD-NOYER Katia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERMOCH", "PrePsn": "Farouk", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUAUD-NOYER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,26", "RapportInscrit": "3,96"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-de-Villefranche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "906"}, "Abstentions": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "51,77"}, "Votants": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "48,23"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "44,92", "RapportVotant": "93,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "28,75", "RapportInscrit": "12,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "38,33", "RapportInscrit": "17,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "25,55", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOQUET Marie France et M. TOUSSAINT Bernard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOQUET", "PrePsn": "Marie France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "7,37", "RapportInscrit": "3,31"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "55,86", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "70,63", "RapportInscrit": "39,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "14,69", "RapportInscrit": "8,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "14,69", "RapportInscrit": "8,20"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Tonnay-Charente", "LibSubCom": "Saint-Hippolyte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "972"}, "Abstentions": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "60,29"}, "Votants": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "39,71"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "6,22"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "36,63", "RapportVotant": "92,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURBIGOT S\u00e9bastien et Mme HERVOUET Rose Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVOUET", "PrePsn": "Rose Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "20,22", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUGAULT Corinne et M. LEYGONIE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGONIE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "28,65", "RapportInscrit": "10,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACQ Pierre et Mme PEYRILL\u00c9 Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQ", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRILL\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "7,30", "RapportInscrit": "2,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LOPEZ Roland et Mme PEYRONNET Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONNET", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "12,36", "RapportInscrit": "4,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHATELIER Robert et Mme P\u00c9RIER Marie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9RIER", "PrePsn": "Marie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "31,46", "RapportInscrit": "11,52"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5708"}, "Abstentions": {"Nombre": "3200", "RapportInscrit": "56,06"}, "Votants": {"Nombre": "2508", "RapportInscrit": "43,94"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "2390", "RapportInscrit": "41,87", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "965", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "16,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "642", "RapportExprime": "26,86", "RapportInscrit": "11,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "11,67", "RapportInscrit": "4,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "504", "RapportExprime": "21,09", "RapportInscrit": "8,83"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Marennes", "LibSubCom": "Saint-Jean-d'Angle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "392"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "44,39"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "55,61"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "5,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "51,79", "RapportVotant": "93,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE PRAETER Nadine et M. DURVICQ Jack", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAETER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURVICQ", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "34,98", "RapportInscrit": "18,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAZIN Mich\u00e8le et M. VALLET Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "23,65", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDIN Francine et M. PROTEAU Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTEAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Marans", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Liversay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1733"}, "Abstentions": {"Nombre": "886", "RapportInscrit": "51,13"}, "Votants": {"Nombre": "847", "RapportInscrit": "48,87"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "804", "RapportInscrit": "46,39", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Patrick et Mme BOIREAU Nadia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIREAU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "14,80", "RapportInscrit": "6,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "44,78", "RapportInscrit": "20,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSEAU J\u00e9r\u00e9my et Mme GUIBERTEAU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERTEAU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "16,04", "RapportInscrit": "7,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "24,38", "RapportInscrit": "11,31"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Saint-Julien-de-l'Escap", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "722"}, "Abstentions": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "47,65"}, "Votants": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "52,35"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "47,51", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "39,94", "RapportInscrit": "18,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "14,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "29,45", "RapportInscrit": "13,99"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Marennes", "LibSubCom": "Saint-Just-Luzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1488"}, "Abstentions": {"Nombre": "786", "RapportInscrit": "52,82"}, "Votants": {"Nombre": "702", "RapportInscrit": "47,18"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "669", "RapportInscrit": "44,96", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE PRAETER Nadine et M. DURVICQ Jack", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAETER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURVICQ", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "35,58", "RapportInscrit": "15,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAZIN Mich\u00e8le et M. VALLET Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "42,90", "RapportInscrit": "19,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDIN Francine et M. PROTEAU Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTEAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "21,52", "RapportInscrit": "9,68"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Saint-Laurent-de-la-Barri\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "52,87"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "47,13"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "7,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "42,53", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "11,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "2,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "43,24", "RapportInscrit": "18,39"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Ch\u00e2telaillon-Plage", "LibSubCom": "Saint-Laurent-de-la-Pr\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1558"}, "Abstentions": {"Nombre": "745", "RapportInscrit": "47,82"}, "Votants": {"Nombre": "813", "RapportInscrit": "52,18"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "769", "RapportInscrit": "49,36", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUDU Jean et Mme ORSKI Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "25,88", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARCILLY Sylvie et M. VILLAIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCILLY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "41,74", "RapportInscrit": "20,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER-BRET Jean-Yves et Mme MARTIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER-BRET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "27,18", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUDIGNAC Alexandra et M. SCHROEDER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDIGNAC", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHROEDER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "5,20", "RapportInscrit": "2,57"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "471"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "49,68"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "50,32"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "47,35", "RapportVotant": "94,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "45,29", "RapportInscrit": "21,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "35,87", "RapportInscrit": "16,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERMOCH Farouk et Mme PUAUD-NOYER Katia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERMOCH", "PrePsn": "Farouk", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUAUD-NOYER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "18,83", "RapportInscrit": "8,92"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Sainte-Lheurine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "44,56"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "55,44"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "53,16", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "56,67", "RapportInscrit": "30,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "15,71", "RapportInscrit": "8,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "27,62", "RapportInscrit": "14,68"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Saint-Loup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "48,48"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "51,52"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "21,09", "RapportInscrit": "10,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "47,66", "RapportInscrit": "23,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,03", "RapportInscrit": "3,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "24,22", "RapportInscrit": "11,74"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Saint-Maigrin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "52,02"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "47,98"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "46,86", "RapportVotant": "97,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "46,89", "RapportInscrit": "21,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "22,97", "RapportInscrit": "10,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "30,14", "RapportInscrit": "14,13"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Saint-Mand\u00e9-sur-Br\u00e9doire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "53,33"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "46,67"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "43,75", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "11,25"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Mard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "828"}, "Abstentions": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "50,36"}, "Votants": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "49,64"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "47,10", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Gilbert et Mme DAH\u00c9RON Josiane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAH\u00c9RON", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "5,90", "RapportInscrit": "2,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "45,38", "RapportInscrit": "21,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ERRAKHLI Guy et Mme PETROWSKY Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERRAKHLI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETROWSKY", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "21,54", "RapportInscrit": "10,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "27,18", "RapportInscrit": "12,80"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Ile de R\u00e9", "LibSubCom": "Sainte-Marie-de-R\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3083"}, "Abstentions": {"Nombre": "1509", "RapportInscrit": "48,95"}, "Votants": {"Nombre": "1574", "RapportInscrit": "51,05"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "1469", "RapportInscrit": "47,65", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KOZIC Arnaud et Mme TISSANDIER Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOZIC", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSANDIER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "22,06", "RapportInscrit": "10,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Dominique et Mme DUMONT Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "7,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. QUILLET Lionel et Mme VERGNON Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "919", "RapportExprime": "62,56", "RapportInscrit": "29,81"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Saint-Martial", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "39,62"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "60,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "58,49", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "58,06", "RapportInscrit": "33,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "14,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "17,74", "RapportInscrit": "10,38"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Saint-Martial-de-Mirambeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "40,84"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "59,16"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "7,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "52,36", "RapportVotant": "88,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "41,00", "RapportInscrit": "21,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "37,00", "RapportInscrit": "19,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERMOCH Farouk et Mme PUAUD-NOYER Katia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERMOCH", "PrePsn": "Farouk", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUAUD-NOYER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "11,52"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Saint-Martial-de-Vitaterne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "40,23"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "59,77"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "44,79", "RapportInscrit": "24,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "21,35", "RapportInscrit": "11,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "18,68"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Saint-Martial-sur-N\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "325"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "51,38"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "48,62"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "45,54", "RapportVotant": "93,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "53,38", "RapportInscrit": "24,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "15,54", "RapportInscrit": "7,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "31,08", "RapportInscrit": "14,15"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Saint-Martin-d'Ary", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "411"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "42,82"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "57,18"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "54,74", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "23,11", "RapportInscrit": "12,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "14,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "50,22", "RapportInscrit": "27,49"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Coux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "49,42"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "50,58"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "48,55", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "20,36", "RapportInscrit": "9,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "22,75", "RapportInscrit": "11,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "56,89", "RapportInscrit": "27,62"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Juillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "48,76"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "51,24"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "47,93", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "13,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "21,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "13,22"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Ile de R\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-R\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1552"}, "Abstentions": {"Nombre": "798", "RapportInscrit": "51,42"}, "Votants": {"Nombre": "754", "RapportInscrit": "48,58"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,58"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "712", "RapportInscrit": "45,88", "RapportVotant": "94,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KOZIC Arnaud et Mme TISSANDIER Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOZIC", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSANDIER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "18,54", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Dominique et Mme DUMONT Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "20,08", "RapportInscrit": "9,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. QUILLET Lionel et Mme VERGNON Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "437", "RapportExprime": "61,38", "RapportInscrit": "28,16"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Saint-Maurice-de-Tavernole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "38,32"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "61,68"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "57,01", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "60,66", "RapportInscrit": "34,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,95", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "16,39", "RapportInscrit": "9,35"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9dard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "12,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,86"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "373", "LibCan": "La Jarrie", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9dard-d'Aunis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1314"}, "Abstentions": {"Nombre": "664", "RapportInscrit": "50,53"}, "Votants": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "49,47"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "46,58", "RapportVotant": "94,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUPOUX St\u00e9phane et Mme BONNET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPOUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "9,64", "RapportInscrit": "4,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIACALONE Josiane et M. RUIZ Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIACALONE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "21,73", "RapportInscrit": "10,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDON David et Mme LAFOUGERE Line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOUGERE", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "25,65", "RapportInscrit": "11,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHUPEAU Marie-Gabrielle et M. GERVAIS Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPEAU", "PrePsn": "Marie-Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "42,97", "RapportInscrit": "20,02"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Sainte-M\u00eame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "48,44"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "51,56"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,01"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,21", "RapportVotant": "10,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "45,83", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "32,95", "RapportInscrit": "15,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,23", "RapportInscrit": "4,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "53,41", "RapportInscrit": "24,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOQUET Marie France et M. TOUSSAINT Bernard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOQUET", "PrePsn": "Marie France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,41", "RapportInscrit": "1,56"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Tonnay-Charente", "LibSubCom": "Saint-Nazaire-sur-Charente", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "789"}, "Abstentions": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "45,37"}, "Votants": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "54,63"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "51,96", "RapportVotant": "95,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURBIGOT S\u00e9bastien et Mme HERVOUET Rose Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVOUET", "PrePsn": "Rose Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "16,83", "RapportInscrit": "8,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUGAULT Corinne et M. LEYGONIE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGONIE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "30,73", "RapportInscrit": "15,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACQ Pierre et Mme PEYRILL\u00c9 Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQ", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRILL\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "2,44", "RapportInscrit": "1,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LOPEZ Roland et Mme PEYRONNET Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONNET", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "13,90", "RapportInscrit": "7,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHATELIER Robert et Mme P\u00c9RIER Marie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9RIER", "PrePsn": "Marie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "36,10", "RapportInscrit": "18,76"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Marans", "LibSubCom": "Saint-Ouen-d'Aunis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "941"}, "Abstentions": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "53,45"}, "Votants": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "46,55"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "44,53", "RapportVotant": "95,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Patrick et Mme BOIREAU Nadia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIREAU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "23,39", "RapportInscrit": "10,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "26,97", "RapportInscrit": "12,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSEAU J\u00e9r\u00e9my et Mme GUIBERTEAU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERTEAU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "12,89", "RapportInscrit": "5,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "36,75", "RapportInscrit": "16,37"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Saint-Ouen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "37,21"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "62,79"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "60,47", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "27,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "12,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "32,69", "RapportInscrit": "19,77"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Saint-Palais-de-N\u00e9grignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "47,35", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "32,92", "RapportInscrit": "15,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "24,84", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "42,24", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Saint-Palais-de-Phiolin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "52,15"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "47,85"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "43,56", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "28,17", "RapportInscrit": "12,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "53,52", "RapportInscrit": "23,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERMOCH Farouk et Mme PUAUD-NOYER Katia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERMOCH", "PrePsn": "Farouk", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUAUD-NOYER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,31", "RapportInscrit": "7,98"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "380", "LibCan": "La Tremblade", "LibSubCom": "Saint-Palais-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3862"}, "Abstentions": {"Nombre": "1996", "RapportInscrit": "51,68"}, "Votants": {"Nombre": "1866", "RapportInscrit": "48,32"}, "Blancs": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,79"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1709", "RapportInscrit": "44,25", "RapportVotant": "91,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUZIN G\u00e9rard et Mme KURNIK Maryse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KURNIK", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "8,66", "RapportInscrit": "3,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUCOUTURIER Fabienne et M. TALLIEU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCOUTURIER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIEU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "816", "RapportExprime": "47,75", "RapportInscrit": "21,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVAIS Stephane et Mme H\u00c9NAUT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Stephane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9NAUT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "566", "RapportExprime": "33,12", "RapportInscrit": "14,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROCHE C\u00e9cile et M. ROULLIN Yvon", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULLIN", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "10,47", "RapportInscrit": "4,63"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "381", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Saint-Pardoult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "51,32", "RapportVotant": "92,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "30,93", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "45,36", "RapportInscrit": "23,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "23,71", "RapportInscrit": "12,17"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Pierre-d'Amilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "45,79"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "54,21"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "51,58", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Gilbert et Mme DAH\u00c9RON Josiane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAH\u00c9RON", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "8,67", "RapportInscrit": "4,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "37,76", "RapportInscrit": "19,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ERRAKHLI Guy et Mme PETROWSKY Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERRAKHLI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETROWSKY", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "26,53", "RapportInscrit": "13,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "27,04", "RapportInscrit": "13,95"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Juillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "53,52"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "46,48"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "5,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "41,20", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "42,74", "RapportInscrit": "17,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "32,48", "RapportInscrit": "13,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "24,79", "RapportInscrit": "10,21"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "384", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-l'Isle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "39,86"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "60,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,12"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "59,46", "RapportVotant": "98,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "43,18", "RapportInscrit": "25,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "30,68", "RapportInscrit": "18,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "26,14", "RapportInscrit": "15,54"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Ile d'Ol\u00e9ron", "LibSubCom": "Saint-Pierre-d'Ol\u00e9ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5631"}, "Abstentions": {"Nombre": "2824", "RapportInscrit": "50,15"}, "Votants": {"Nombre": "2807", "RapportInscrit": "49,85"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "2670", "RapportInscrit": "47,42", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PARENT Michel et Mme RABELLE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABELLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1192", "RapportExprime": "44,64", "RapportInscrit": "21,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINTET Rachel et M. MARKOWSKY Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINTET", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKOWSKY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "654", "RapportExprime": "24,49", "RapportInscrit": "11,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARCADIER Roseline et M. PELLETIER Yves", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCADIER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "5,39", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COURDAVAULT Arlette et M. PROUST Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURDAVAULT", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "680", "RapportExprime": "25,47", "RapportInscrit": "12,08"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Saint-Pierre-du-Palais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "35,00"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "65,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "61,43", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,72", "RapportInscrit": "5,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "63,37", "RapportInscrit": "38,93"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Saint-Porchaire", "LibSubCom": "Saint-Porchaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1210"}, "Abstentions": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "40,66"}, "Votants": {"Nombre": "718", "RapportInscrit": "59,34"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "52,73", "RapportVotant": "88,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HOLSTAINE Mich\u00e8le et M. MAES Albert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLSTAINE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAES", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "29,15", "RapportInscrit": "15,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOUBLET Michel et Mme SEGUIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "452", "RapportExprime": "70,85", "RapportInscrit": "37,36"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Saint-Quantin-de-Ran\u00e7annes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "46,53", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "14,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "47,87", "RapportInscrit": "22,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERMOCH Farouk et Mme PUAUD-NOYER Katia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERMOCH", "PrePsn": "Farouk", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUAUD-NOYER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "20,21", "RapportInscrit": "9,41"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "389", "LibCan": "Saint-Porchaire", "LibSubCom": "Sainte-Radegonde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "404"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "48,76"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "51,24"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "9,66"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "45,30", "RapportVotant": "88,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HOLSTAINE Mich\u00e8le et M. MAES Albert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLSTAINE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAES", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "35,52", "RapportInscrit": "16,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOUBLET Michel et Mme SEGUIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "64,48", "RapportInscrit": "29,21"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Sainte-Ram\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "46,61"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "53,39"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "50,85", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "20,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "23,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERMOCH Farouk et Mme PUAUD-NOYER Katia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERMOCH", "PrePsn": "Farouk", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUAUD-NOYER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "6,78"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "391", "LibCan": "La Jarrie", "LibSubCom": "Saint-Rogatien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1619"}, "Abstentions": {"Nombre": "830", "RapportInscrit": "51,27"}, "Votants": {"Nombre": "789", "RapportInscrit": "48,73"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "6,72"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "725", "RapportInscrit": "44,78", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUPOUX St\u00e9phane et Mme BONNET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPOUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "11,86", "RapportInscrit": "5,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIACALONE Josiane et M. RUIZ Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIACALONE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "23,03", "RapportInscrit": "10,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDON David et Mme LAFOUGERE Line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOUGERE", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "31,59", "RapportInscrit": "14,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHUPEAU Marie-Gabrielle et M. GERVAIS Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPEAU", "PrePsn": "Marie-Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "33,52", "RapportInscrit": "15,01"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "392", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Saint-Romain-sur-Gironde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,77", "RapportVotant": "11,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "44,23", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIBOURG Fran\u00e7oise et M. POUPART Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPART", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "1,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAIGNEAULT Patricia et M. LOTH St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIGNEAULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTH", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "11,54"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "393", "LibCan": "Saujon", "LibSubCom": "Saint-Romain-de-Benet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1213"}, "Abstentions": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "46,83"}, "Votants": {"Nombre": "645", "RapportInscrit": "53,17"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "50,54", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COSSON St\u00e9phanie et M. COTTERRE Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTTERRE", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "16,31", "RapportInscrit": "8,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERCHAUD Pascal et Mme GUILLEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERCHAUD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "17,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE LACOSTE LAREYMONDIE Jean-Marc et Mme TEXIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE LAREYMONDIE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "38,17", "RapportInscrit": "19,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DURAND-BOUJU Laura et M. POTENNEC G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND-BOUJU", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTENNEC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "11,42", "RapportInscrit": "5,77"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "394", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Saturnin-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "651"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "44,24"}, "Votants": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "55,76"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "52,84", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Gilbert et Mme DAH\u00c9RON Josiane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAH\u00c9RON", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "9,01", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "38,66", "RapportInscrit": "20,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ERRAKHLI Guy et Mme PETROWSKY Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERRAKHLI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETROWSKY", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "10,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "31,98", "RapportInscrit": "16,90"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "395", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Saint-Sauvant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "52,01"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "47,99"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "45,73", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "22,53", "RapportInscrit": "10,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "48,90", "RapportInscrit": "22,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "22,53", "RapportInscrit": "10,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOQUET Marie France et M. TOUSSAINT Bernard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOQUET", "PrePsn": "Marie France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,04", "RapportInscrit": "2,76"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "396", "LibCan": "Marans", "LibSubCom": "Saint-Sauveur-d'Aunis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1093"}, "Abstentions": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "49,95"}, "Votants": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "50,05"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,12"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "46,48", "RapportVotant": "92,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Patrick et Mme BOIREAU Nadia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIREAU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "23,43", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "16,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSEAU J\u00e9r\u00e9my et Mme GUIBERTEAU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERTEAU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "14,96", "RapportInscrit": "6,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "25,98", "RapportInscrit": "12,08"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "397", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Saint-Savinien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1859"}, "Abstentions": {"Nombre": "785", "RapportInscrit": "42,23"}, "Votants": {"Nombre": "1074", "RapportInscrit": "57,77"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "1018", "RapportInscrit": "54,76", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "9,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "523", "RapportExprime": "51,38", "RapportInscrit": "28,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "7,76", "RapportInscrit": "4,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "12,64"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "398", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Saint-Seurin-de-Palenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "56,92", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "36,49", "RapportInscrit": "20,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "43,24", "RapportInscrit": "24,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERMOCH Farouk et Mme PUAUD-NOYER Katia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERMOCH", "PrePsn": "Farouk", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUAUD-NOYER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,27", "RapportInscrit": "11,54"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "400", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Saint-Sever-de-Saintonge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "461"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "49,46"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "50,54"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,99", "RapportVotant": "9,87"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "43,82", "RapportVotant": "86,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "29,70", "RapportInscrit": "13,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHATEAUGIRON Bernard et Mme SOLA Margarita", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEAUGIRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLA", "PrePsn": "Margarita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "25,25", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIRON C\u00e9cile et M. GEORGEON Alain", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRON", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "19,31", "RapportInscrit": "8,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "25,74", "RapportInscrit": "11,28"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "401", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Saint-S\u00e9verin-sur-Boutonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "25,56"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "74,44"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "5,97"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "70,00", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "17,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "17,46", "RapportInscrit": "12,22"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "402", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Saint-Sigismond-de-Clermont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "49,60"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "50,40"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "48,00", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "16,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "16,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "14,40"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "403", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Saint-Simon-de-Bordes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "548"}, "Abstentions": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "52,37"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "47,63"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "45,26", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "46,37", "RapportInscrit": "20,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "28,63", "RapportInscrit": "12,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,31"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "404", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Saint-Simon-de-Pellouaille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "400"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "49,75"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "50,25"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "47,25", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "40,21", "RapportInscrit": "19,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIBOURG Fran\u00e7oise et M. POUPART Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPART", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "16,40", "RapportInscrit": "7,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAIGNEAULT Patricia et M. LOTH St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIGNEAULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTH", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,94", "RapportInscrit": "3,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "35,45", "RapportInscrit": "16,75"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "405", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Saint-Sorlin-de-Conac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "47,89"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "52,11"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "45,77", "RapportVotant": "87,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "26,15", "RapportInscrit": "11,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "44,62", "RapportInscrit": "20,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERMOCH Farouk et Mme PUAUD-NOYER Katia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERMOCH", "PrePsn": "Farouk", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUAUD-NOYER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "29,23", "RapportInscrit": "13,38"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Marennes", "LibSubCom": "Saint-Sornin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "36,30"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "63,70"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "5,91"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "57,53", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE PRAETER Nadine et M. DURVICQ Jack", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAETER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURVICQ", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "27,98", "RapportInscrit": "16,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAZIN Mich\u00e8le et M. VALLET Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "48,81", "RapportInscrit": "28,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDIN Francine et M. PROTEAU Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTEAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "13,36"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "407", "LibCan": "La Jarrie", "LibSubCom": "Sainte-Soulle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3018"}, "Abstentions": {"Nombre": "1631", "RapportInscrit": "54,04"}, "Votants": {"Nombre": "1387", "RapportInscrit": "45,96"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,70"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "1274", "RapportInscrit": "42,21", "RapportVotant": "91,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUPOUX St\u00e9phane et Mme BONNET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPOUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "13,42", "RapportInscrit": "5,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIACALONE Josiane et M. RUIZ Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIACALONE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "24,88", "RapportInscrit": "10,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDON David et Mme LAFOUGERE Line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOUGERE", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "28,73", "RapportInscrit": "12,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHUPEAU Marie-Gabrielle et M. GERVAIS Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPEAU", "PrePsn": "Marie-Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "420", "RapportExprime": "32,97", "RapportInscrit": "13,92"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "408", "LibCan": "Saint-Porchaire", "LibSubCom": "Saint-Sulpice-d'Arnoult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "545"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "49,72"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "50,28"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "7,66"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "44,95", "RapportVotant": "89,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HOLSTAINE Mich\u00e8le et M. MAES Albert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLSTAINE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAES", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "44,90", "RapportInscrit": "20,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOUBLET Michel et Mme SEGUIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "55,10", "RapportInscrit": "24,77"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Saujon", "LibSubCom": "Saint-Sulpice-de-Royan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2224"}, "Abstentions": {"Nombre": "1080", "RapportInscrit": "48,56"}, "Votants": {"Nombre": "1144", "RapportInscrit": "51,44"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "1080", "RapportInscrit": "48,56", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COSSON St\u00e9phanie et M. COTTERRE Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTTERRE", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "17,13", "RapportInscrit": "8,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERCHAUD Pascal et Mme GUILLEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERCHAUD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "33,24", "RapportInscrit": "16,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE LACOSTE LAREYMONDIE Jean-Marc et Mme TEXIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE LAREYMONDIE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "34,35", "RapportInscrit": "16,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DURAND-BOUJU Laura et M. POTENNEC G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND-BOUJU", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTENNEC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "15,28", "RapportInscrit": "7,42"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "410", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Saint-Thomas-de-Conac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "492"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "48,58"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "51,42"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "48,58", "RapportVotant": "94,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "33,47", "RapportInscrit": "16,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "43,51", "RapportInscrit": "21,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERMOCH Farouk et Mme PUAUD-NOYER Katia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERMOCH", "PrePsn": "Farouk", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUAUD-NOYER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "23,01", "RapportInscrit": "11,18"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "411", "LibCan": "Ile d'Ol\u00e9ron", "LibSubCom": "Saint-Trojan-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1194"}, "Abstentions": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "49,16"}, "Votants": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "50,84"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "47,74", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PARENT Michel et Mme RABELLE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABELLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "55,96", "RapportInscrit": "26,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINTET Rachel et M. MARKOWSKY Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINTET", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKOWSKY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "19,12", "RapportInscrit": "9,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARCADIER Roseline et M. PELLETIER Yves", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCADIER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "4,21", "RapportInscrit": "2,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COURDAVAULT Arlette et M. PROUST Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURDAVAULT", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "20,70", "RapportInscrit": "9,88"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "412", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Saint-Vaize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "450"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "53,56"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "46,44"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "6,70"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "42,00", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "8,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOQUET Marie France et M. TOUSSAINT Bernard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOQUET", "PrePsn": "Marie France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "12,70", "RapportInscrit": "5,33"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "413", "LibCan": "Ch\u00e2telaillon-Plage", "LibSubCom": "Saint-Vivien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "850"}, "Abstentions": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "51,06", "RapportVotant": "96,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUDU Jean et Mme ORSKI Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "25,12", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARCILLY Sylvie et M. VILLAIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCILLY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "40,78", "RapportInscrit": "20,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER-BRET Jean-Yves et Mme MARTIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER-BRET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "30,41", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUDIGNAC Alexandra et M. SCHROEDER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDIGNAC", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHROEDER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "3,69", "RapportInscrit": "1,88"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "414", "LibCan": "Lagord", "LibSubCom": "Saint-Xandre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3785"}, "Abstentions": {"Nombre": "1885", "RapportInscrit": "49,80"}, "Votants": {"Nombre": "1900", "RapportInscrit": "50,20"}, "Blancs": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1772", "RapportInscrit": "46,82", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGAUD J\u00e9r\u00e9my et Mme TURBE Gwena\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURBE", "PrePsn": "Gwena\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "386", "RapportExprime": "21,78", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FALLOURD Christian et Mme FERRAND Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLOURD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "440", "RapportExprime": "24,83", "RapportInscrit": "11,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHIPOFF Katherine et M. DILLENBOURG Jack", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIPOFF", "PrePsn": "Katherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DILLENBOURG", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "16,42", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JARRIAULT Fabienne et M. JUIN Yann", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARRIAULT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUIN", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "22,91", "RapportInscrit": "10,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BECONNIER B\u00e9n\u00e9dicte et M. PICHOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECONNIER", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "8,24", "RapportInscrit": "3,86"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DENEUVE Jacqueline et M. LE HENAFF Pierre", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENEUVE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HENAFF", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "5,81", "RapportInscrit": "2,72"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Saintes", "LibSubCom": "Saintes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18665"}, "Abstentions": {"Nombre": "10249", "RapportInscrit": "54,91"}, "Votants": {"Nombre": "8416", "RapportInscrit": "45,09"}, "Blancs": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "8073", "RapportInscrit": "43,25", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENCHIMOL LAURIBE Ren\u00e9e et M. TRIFILETTI Stephane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENCHIMOL LAURIBE", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIFILETTI", "PrePsn": "Stephane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "716", "RapportExprime": "8,87", "RapportInscrit": "3,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CARMOUSE Michelle et M. RAMBEAU Guy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARMOUSE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBEAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "536", "RapportExprime": "6,64", "RapportInscrit": "2,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARDOUIN Jean Philippe et Mme HARVOIRE Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDOUIN", "PrePsn": "Jean Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARVOIRE", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "517", "RapportExprime": "6,40", "RapportInscrit": "2,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SAINTE MARIE PRICOT R\u00e9gis et Mme TROUVE M\u00e9lissa", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAINTE MARIE PRICOT", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUVE", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2418", "RapportExprime": "29,95", "RapportInscrit": "12,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LE DAIN Nicolas et Mme SANCHEZ S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE DAIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1586", "RapportExprime": "19,65", "RapportInscrit": "8,50"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DOURTHE Christophe et Mme FAVREAU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURTHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2300", "RapportExprime": "28,49", "RapportInscrit": "12,32"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "416", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Saleignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "34,15"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "65,85"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "9,76", "RapportVotant": "14,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "56,10", "RapportVotant": "85,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "34,15"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "417", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Salignac-de-Mirambeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "49,65"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "50,35"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "49,65", "RapportVotant": "98,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "47,14", "RapportInscrit": "23,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERMOCH Farouk et Mme PUAUD-NOYER Katia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERMOCH", "PrePsn": "Farouk", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUAUD-NOYER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "12,77"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "418", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Salignac-sur-Charente", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "524"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "53,24"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "46,76"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "44,08", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "67,53", "RapportInscrit": "29,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHATEAUGIRON Bernard et Mme SOLA Margarita", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEAUGIRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLA", "PrePsn": "Margarita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "17,32", "RapportInscrit": "7,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIRON C\u00e9cile et M. GEORGEON Alain", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRON", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "2,67"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "420", "LibCan": "Ch\u00e2telaillon-Plage", "LibSubCom": "Salles-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1667"}, "Abstentions": {"Nombre": "770", "RapportInscrit": "46,19"}, "Votants": {"Nombre": "897", "RapportInscrit": "53,81"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "6,24"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "827", "RapportInscrit": "49,61", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUDU Jean et Mme ORSKI Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "23,10", "RapportInscrit": "11,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARCILLY Sylvie et M. VILLAIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCILLY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "44,14", "RapportInscrit": "21,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER-BRET Jean-Yves et Mme MARTIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER-BRET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "13,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUDIGNAC Alexandra et M. SCHROEDER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDIGNAC", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHROEDER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "5,08", "RapportInscrit": "2,52"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Saujon", "LibSubCom": "Saujon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5587"}, "Abstentions": {"Nombre": "2612", "RapportInscrit": "46,75"}, "Votants": {"Nombre": "2975", "RapportInscrit": "53,25"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,98"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "2870", "RapportInscrit": "51,37", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COSSON St\u00e9phanie et M. COTTERRE Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTTERRE", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "443", "RapportExprime": "15,44", "RapportInscrit": "7,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERCHAUD Pascal et Mme GUILLEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERCHAUD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1388", "RapportExprime": "48,36", "RapportInscrit": "24,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE LACOSTE LAREYMONDIE Jean-Marc et Mme TEXIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE LAREYMONDIE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "795", "RapportExprime": "27,70", "RapportInscrit": "14,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DURAND-BOUJU Laura et M. POTENNEC G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND-BOUJU", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTENNEC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "8,50", "RapportInscrit": "4,37"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "422", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Seign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "49,37"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "50,63"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "48,10", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "30,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "12,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "5,06"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "423", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Semillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "10,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "51,56", "RapportVotant": "86,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERMOCH Farouk et Mme PUAUD-NOYER Katia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERMOCH", "PrePsn": "Farouk", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUAUD-NOYER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "15,63"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "424", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Semoussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "49,30"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "50,70"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "46,98", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "27,72", "RapportInscrit": "13,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "42,57", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERMOCH Farouk et Mme PUAUD-NOYER Katia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERMOCH", "PrePsn": "Farouk", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUAUD-NOYER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "29,70", "RapportInscrit": "13,95"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "425", "LibCan": "Saujon", "LibSubCom": "Semussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1568"}, "Abstentions": {"Nombre": "791", "RapportInscrit": "50,45"}, "Votants": {"Nombre": "777", "RapportInscrit": "49,55"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,92"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "722", "RapportInscrit": "46,05", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COSSON St\u00e9phanie et M. COTTERRE Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTTERRE", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "15,93", "RapportInscrit": "7,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERCHAUD Pascal et Mme GUILLEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERCHAUD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "27,84", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE LACOSTE LAREYMONDIE Jean-Marc et Mme TEXIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE LAREYMONDIE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "43,77", "RapportInscrit": "20,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DURAND-BOUJU Laura et M. POTENNEC G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND-BOUJU", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTENNEC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "12,47", "RapportInscrit": "5,74"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "426", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Le Seure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "38,61"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "61,39"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "59,41", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "22,50", "RapportInscrit": "13,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "16,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "27,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOQUET Marie France et M. TOUSSAINT Bernard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOQUET", "PrePsn": "Marie France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "1,98"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "427", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Siecq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "38,32"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "61,68"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "58,68", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "58,16", "RapportInscrit": "34,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "31,63", "RapportInscrit": "18,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,20", "RapportInscrit": "5,99"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "428", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Sonnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "408"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "50,25"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "49,75"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "46,08", "RapportVotant": "92,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "52,66", "RapportInscrit": "24,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "17,55", "RapportInscrit": "8,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "13,73"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "429", "LibCan": "Tonnay-Charente", "LibSubCom": "Soubise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1340"}, "Abstentions": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "45,37"}, "Votants": {"Nombre": "732", "RapportInscrit": "54,63"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "701", "RapportInscrit": "52,31", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURBIGOT S\u00e9bastien et Mme HERVOUET Rose Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVOUET", "PrePsn": "Rose Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "13,27", "RapportInscrit": "6,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUGAULT Corinne et M. LEYGONIE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGONIE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "20,11", "RapportInscrit": "10,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACQ Pierre et Mme PEYRILL\u00c9 Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQ", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRILL\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "5,99", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LOPEZ Roland et Mme PEYRONNET Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONNET", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "13,84", "RapportInscrit": "7,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHATELIER Robert et Mme P\u00c9RIER Marie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9RIER", "PrePsn": "Marie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "46,79", "RapportInscrit": "24,48"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "430", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Soubran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "38,82"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "61,18"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "8,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "33,92", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "41,52", "RapportInscrit": "23,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERMOCH Farouk et Mme PUAUD-NOYER Katia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERMOCH", "PrePsn": "Farouk", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUAUD-NOYER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "13,82"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "431", "LibCan": "Saint-Porchaire", "LibSubCom": "Soulignonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "484"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "43,39"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "56,61"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,09"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "7,23", "RapportVotant": "12,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "48,76", "RapportVotant": "86,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HOLSTAINE Mich\u00e8le et M. MAES Albert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLSTAINE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAES", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "33,05", "RapportInscrit": "16,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOUBLET Michel et Mme SEGUIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "66,95", "RapportInscrit": "32,64"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "432", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Soum\u00e9ras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "41,95"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "58,05"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "52,35", "RapportVotant": "90,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "19,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "42,95", "RapportInscrit": "22,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "10,74"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "433", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Sousmoulins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "46,47"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "53,53"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "51,76", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "21,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "15,29"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "434", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "Surg\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4502"}, "Abstentions": {"Nombre": "2204", "RapportInscrit": "48,96"}, "Votants": {"Nombre": "2298", "RapportInscrit": "51,04"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "2227", "RapportInscrit": "49,47", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Gilbert et Mme DAH\u00c9RON Josiane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAH\u00c9RON", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "5,66", "RapportInscrit": "2,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1176", "RapportExprime": "52,81", "RapportInscrit": "26,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ERRAKHLI Guy et Mme PETROWSKY Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERRAKHLI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETROWSKY", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "17,42", "RapportInscrit": "8,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "537", "RapportExprime": "24,11", "RapportInscrit": "11,93"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "435", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Taillant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "56,82", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,67", "RapportInscrit": "12,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,33", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "13,64"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "436", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Taillebourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "553"}, "Abstentions": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "51,72"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "48,28"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "46,47", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "13,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "32,30", "RapportInscrit": "15,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "14,40", "RapportInscrit": "6,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "24,51", "RapportInscrit": "11,39"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "437", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Talmont-sur-Gironde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "35,51"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "64,49"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "63,77", "RapportVotant": "98,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,59", "RapportInscrit": "13,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIBOURG Fran\u00e7oise et M. POUPART Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPART", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAIGNEAULT Patricia et M. LOTH St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIGNEAULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTH", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "52,27", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "8,70"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "438", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Tanzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "50,40"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "49,60"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "45,16", "RapportVotant": "91,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "52,68", "RapportInscrit": "23,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIBOURG Fran\u00e7oise et M. POUPART Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPART", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "6,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAIGNEAULT Patricia et M. LOTH St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIGNEAULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTH", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,68", "RapportInscrit": "1,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "13,71"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "439", "LibCan": "Marans", "LibSubCom": "Taugon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "47,75"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "52,25"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "50,49", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Patrick et Mme BOIREAU Nadia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIREAU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "11,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSEAU J\u00e9r\u00e9my et Mme GUIBERTEAU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERTEAU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "17,44", "RapportInscrit": "8,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "12,92"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "440", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Ternant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "51,34"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "48,66"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "46,74", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "28,69", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "13,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "19,67", "RapportInscrit": "9,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "23,77", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "441", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Tesson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "821"}, "Abstentions": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "55,30"}, "Votants": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "44,70"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "41,41", "RapportVotant": "92,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHATEAUGIRON Bernard et Mme SOLA Margarita", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEAUGIRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLA", "PrePsn": "Margarita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "25,59", "RapportInscrit": "10,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIRON C\u00e9cile et M. GEORGEON Alain", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRON", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "18,24", "RapportInscrit": "7,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "6,21"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "442", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Thaims", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "45,24"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "54,76"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "51,70", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "44,08", "RapportInscrit": "22,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIBOURG Fran\u00e7oise et M. POUPART Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPART", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "13,16", "RapportInscrit": "6,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAIGNEAULT Patricia et M. LOTH St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIGNEAULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTH", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,58", "RapportInscrit": "3,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "36,18", "RapportInscrit": "18,71"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "443", "LibCan": "La Jarrie", "LibSubCom": "Thair\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1182"}, "Abstentions": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "52,45"}, "Votants": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "47,55"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "45,35", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUPOUX St\u00e9phane et Mme BONNET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPOUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "11,57", "RapportInscrit": "5,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIACALONE Josiane et M. RUIZ Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIACALONE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "25,19", "RapportInscrit": "11,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDON David et Mme LAFOUGERE Line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOUGERE", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "11,75", "RapportInscrit": "5,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHUPEAU Marie-Gabrielle et M. GERVAIS Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPEAU", "PrePsn": "Marie-Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "51,49", "RapportInscrit": "23,35"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "444", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Th\u00e9nac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1097"}, "Abstentions": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "44,76"}, "Votants": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "55,24"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "6,60"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "50,41", "RapportVotant": "91,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "50,81", "RapportInscrit": "25,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHATEAUGIRON Bernard et Mme SOLA Margarita", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEAUGIRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLA", "PrePsn": "Margarita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "26,76", "RapportInscrit": "13,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIRON C\u00e9cile et M. GEORGEON Alain", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRON", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "12,66", "RapportInscrit": "6,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "9,76", "RapportInscrit": "4,92"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "445", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Th\u00e9zac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "56,43"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "43,57"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "7,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "38,21", "RapportVotant": "87,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "33,64", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHATEAUGIRON Bernard et Mme SOLA Margarita", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEAUGIRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLA", "PrePsn": "Margarita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "30,84", "RapportInscrit": "11,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIRON C\u00e9cile et M. GEORGEON Alain", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRON", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,82", "RapportInscrit": "6,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "18,69", "RapportInscrit": "7,14"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "446", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Thors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "357"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "48,18"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "51,82"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "49,30", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "44,32", "RapportInscrit": "21,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "17,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "19,32", "RapportInscrit": "9,52"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "447", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "Le Thou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1247"}, "Abstentions": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "49,72"}, "Votants": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "50,28"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,08", "RapportVotant": "0,16"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "48,20", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Gilbert et Mme DAH\u00c9RON Josiane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAH\u00c9RON", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "3,49", "RapportInscrit": "1,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "15,81", "RapportInscrit": "7,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ERRAKHLI Guy et Mme PETROWSKY Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERRAKHLI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETROWSKY", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "25,96", "RapportInscrit": "12,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "54,74", "RapportInscrit": "26,38"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "448", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Tonnay-Boutonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "908"}, "Abstentions": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "49,89"}, "Votants": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "50,11"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "47,36", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "35,35", "RapportInscrit": "16,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "30,93", "RapportInscrit": "14,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "6,28", "RapportInscrit": "2,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "27,44", "RapportInscrit": "13,00"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "449", "LibCan": "Tonnay-Charente", "LibSubCom": "Tonnay-Charente", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5972"}, "Abstentions": {"Nombre": "3208", "RapportInscrit": "53,72"}, "Votants": {"Nombre": "2764", "RapportInscrit": "46,28"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "2654", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURBIGOT S\u00e9bastien et Mme HERVOUET Rose Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVOUET", "PrePsn": "Rose Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "899", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUGAULT Corinne et M. LEYGONIE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGONIE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "727", "RapportExprime": "27,39", "RapportInscrit": "12,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACQ Pierre et Mme PEYRILL\u00c9 Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQ", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRILL\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "7,80", "RapportInscrit": "3,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LOPEZ Roland et Mme PEYRONNET Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONNET", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "7,23", "RapportInscrit": "3,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHATELIER Robert et Mme P\u00c9RIER Marie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9RIER", "PrePsn": "Marie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "629", "RapportExprime": "23,70", "RapportInscrit": "10,53"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "450", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Torx\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "58,50", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "31,62", "RapportInscrit": "18,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "21,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "21,37", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "451", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Les Touches-de-P\u00e9rigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "44,91"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "55,09"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "51,44", "RapportVotant": "93,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "54,82", "RapportInscrit": "28,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "21,83", "RapportInscrit": "11,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "23,35", "RapportInscrit": "12,01"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "452", "LibCan": "La Tremblade", "LibSubCom": "La Tremblade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3932"}, "Abstentions": {"Nombre": "1873", "RapportInscrit": "47,63"}, "Votants": {"Nombre": "2059", "RapportInscrit": "52,37"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "1898", "RapportInscrit": "48,27", "RapportVotant": "92,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUZIN G\u00e9rard et Mme KURNIK Maryse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KURNIK", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "10,75", "RapportInscrit": "5,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUCOUTURIER Fabienne et M. TALLIEU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCOUTURIER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIEU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "858", "RapportExprime": "45,21", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVAIS Stephane et Mme H\u00c9NAUT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Stephane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9NAUT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "680", "RapportExprime": "35,83", "RapportInscrit": "17,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROCHE C\u00e9cile et M. ROULLIN Yvon", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULLIN", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "8,22", "RapportInscrit": "3,97"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "453", "LibCan": "Saint-Porchaire", "LibSubCom": "Trizay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "972"}, "Abstentions": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "44,65"}, "Votants": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "55,35"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "50,82", "RapportVotant": "91,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HOLSTAINE Mich\u00e8le et M. MAES Albert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLSTAINE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAES", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "29,15", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOUBLET Michel et Mme SEGUIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "70,85", "RapportInscrit": "36,01"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "454", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Tug\u00e9ras-Saint-Maurice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "313"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "46,96"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "53,04"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "49,84", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "20,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "37,18", "RapportInscrit": "18,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "21,79", "RapportInscrit": "10,86"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "455", "LibCan": "Saint-Porchaire", "LibSubCom": "La Vall\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "548"}, "Abstentions": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "57,66"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "42,34"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "8,19"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "38,14", "RapportVotant": "90,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HOLSTAINE Mich\u00e8le et M. MAES Albert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLSTAINE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAES", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "41,15", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOUBLET Michel et Mme SEGUIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "58,85", "RapportInscrit": "22,45"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "457", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "Vandr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "568"}, "Abstentions": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "46,48"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "53,52"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "51,23", "RapportVotant": "95,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Gilbert et Mme DAH\u00c9RON Josiane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAH\u00c9RON", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "5,84", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "32,30", "RapportInscrit": "16,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ERRAKHLI Guy et Mme PETROWSKY Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERRAKHLI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETROWSKY", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "27,84", "RapportInscrit": "14,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "34,02", "RapportInscrit": "17,43"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "458", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Vanzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "41,41"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "58,59"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "55,47", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "42,25", "RapportInscrit": "23,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "16,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "28,17", "RapportInscrit": "15,63"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "459", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Varaize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "431"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "44,55"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "55,45"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,26"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "52,67", "RapportVotant": "94,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "45,37", "RapportInscrit": "23,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "23,79", "RapportInscrit": "12,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "30,84", "RapportInscrit": "16,24"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "460", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Varzay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "597"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "49,41"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "50,59"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "46,57", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "22,66", "RapportInscrit": "10,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHATEAUGIRON Bernard et Mme SOLA Margarita", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEAUGIRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLA", "PrePsn": "Margarita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "42,09", "RapportInscrit": "19,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIRON C\u00e9cile et M. GEORGEON Alain", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRON", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "17,27", "RapportInscrit": "8,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "17,99", "RapportInscrit": "8,38"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "461", "LibCan": "Royan", "LibSubCom": "Vaux-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3442"}, "Abstentions": {"Nombre": "1458", "RapportInscrit": "42,36"}, "Votants": {"Nombre": "1984", "RapportInscrit": "57,64"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "1892", "RapportInscrit": "54,97", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARNIER Marie et M. ROGISTER Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGISTER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "532", "RapportExprime": "28,12", "RapportInscrit": "15,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIARD Jacques et Mme MAIRE Christelle", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "5,76", "RapportInscrit": "3,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUSSEREAU Dominique et Mme QUENTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSEREAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "899", "RapportExprime": "47,52", "RapportInscrit": "26,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOLY R\u00e9gine et M. MOALLIC Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOALLIC", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "18,60", "RapportInscrit": "10,23"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "462", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "V\u00e9n\u00e9rand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "540"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "46,30"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "53,70"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "49,44", "RapportVotant": "92,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "28,84", "RapportInscrit": "14,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "31,84", "RapportInscrit": "15,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "14,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOQUET Marie France et M. TOUSSAINT Bernard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOQUET", "PrePsn": "Marie France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "10,86", "RapportInscrit": "5,37"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "463", "LibCan": "Tonnay-Charente", "LibSubCom": "Vergeroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "899"}, "Abstentions": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "47,50"}, "Votants": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "52,50"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "49,72", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURBIGOT S\u00e9bastien et Mme HERVOUET Rose Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVOUET", "PrePsn": "Rose Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "31,54", "RapportInscrit": "15,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUGAULT Corinne et M. LEYGONIE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGONIE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "26,85", "RapportInscrit": "13,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACQ Pierre et Mme PEYRILL\u00c9 Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQ", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRILL\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "6,26", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LOPEZ Roland et Mme PEYRONNET Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONNET", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "12,75", "RapportInscrit": "6,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHATELIER Robert et Mme P\u00c9RIER Marie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9RIER", "PrePsn": "Marie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "22,60", "RapportInscrit": "11,23"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "464", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Vergn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "45,60"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "54,40"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "53,60", "RapportVotant": "98,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,96", "RapportInscrit": "4,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "16,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "46,27", "RapportInscrit": "24,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,43", "RapportInscrit": "7,20"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "465", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "La Vergne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "506"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "52,37"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "47,63"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "7,05"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "43,68", "RapportVotant": "91,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "34,84", "RapportInscrit": "15,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "22,62", "RapportInscrit": "9,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "12,67", "RapportInscrit": "5,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "29,86", "RapportInscrit": "13,04"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "466", "LibCan": "La Jarrie", "LibSubCom": "V\u00e9rines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1537"}, "Abstentions": {"Nombre": "829", "RapportInscrit": "53,94"}, "Votants": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "46,06"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "659", "RapportInscrit": "42,88", "RapportVotant": "93,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUPOUX St\u00e9phane et Mme BONNET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPOUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "9,26", "RapportInscrit": "3,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIACALONE Josiane et M. RUIZ Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIACALONE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "25,34", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDON David et Mme LAFOUGERE Line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOUGERE", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "47,95", "RapportInscrit": "20,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHUPEAU Marie-Gabrielle et M. GERVAIS Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPEAU", "PrePsn": "Marie-Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "17,45", "RapportInscrit": "7,48"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "467", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Vervant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "40,85"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "59,15"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "54,88", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "32,22", "RapportInscrit": "17,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,11", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "25,61"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "468", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Vibrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "45,11"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "54,89"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "53,38", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "47,89", "RapportInscrit": "25,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "28,17", "RapportInscrit": "15,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "23,94", "RapportInscrit": "12,78"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "469", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Villars-en-Pons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "381"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "47,24"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "52,76"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "50,39", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIBOURG Fran\u00e7oise et M. POUPART Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPART", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "8,85", "RapportInscrit": "4,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAIGNEAULT Patricia et M. LOTH St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIGNEAULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTH", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,69", "RapportInscrit": "2,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "36,46", "RapportInscrit": "18,37"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "470", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Villars-les-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "34,22"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "65,78"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "62,22", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "37,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "16,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOQUET Marie France et M. TOUSSAINT Bernard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOQUET", "PrePsn": "Marie France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,14", "RapportInscrit": "1,33"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "471", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "La Villedieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "47,34", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "26,97", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "33,71", "RapportInscrit": "15,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "39,33", "RapportInscrit": "18,62"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "472", "LibCan": "Marans", "LibSubCom": "Villedoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1365"}, "Abstentions": {"Nombre": "750", "RapportInscrit": "54,95"}, "Votants": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "45,05"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,14"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "42,34", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Patrick et Mme BOIREAU Nadia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIREAU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "39,62", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "19,55", "RapportInscrit": "8,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSEAU J\u00e9r\u00e9my et Mme GUIBERTEAU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERTEAU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "11,25", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "12,53"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "473", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Villemorin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "34,78"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "65,22"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "59,78", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "58,18", "RapportInscrit": "34,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "14,13"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "474", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Villeneuve-la-Comtesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "563"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "48,85"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "51,15"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "49,56", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "21,51", "RapportInscrit": "10,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "11,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "28,32", "RapportInscrit": "14,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "27,60", "RapportInscrit": "13,68"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "476", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Villexavier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "45,18"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "54,82"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "51,27", "RapportVotant": "93,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "52,48", "RapportInscrit": "26,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "21,78", "RapportInscrit": "11,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "25,74", "RapportInscrit": "13,20"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "477", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Villiers-Couture", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "48,86"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "51,14"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "44,32", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "10,23"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "478", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Vinax", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "43,48"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "56,52"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,04"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "479", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Virollet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "38,57"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "61,43"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "59,52", "RapportVotant": "96,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "59,20", "RapportInscrit": "35,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIBOURG Fran\u00e7oise et M. POUPART Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPART", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,40", "RapportInscrit": "3,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAIGNEAULT Patricia et M. LOTH St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIGNEAULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTH", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,20", "RapportInscrit": "4,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "27,20", "RapportInscrit": "16,19"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "480", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "Virson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "457"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "49,89"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "50,11"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "47,48", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Gilbert et Mme DAH\u00c9RON Josiane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAH\u00c9RON", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,60", "RapportInscrit": "5,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "26,27", "RapportInscrit": "12,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ERRAKHLI Guy et Mme PETROWSKY Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERRAKHLI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETROWSKY", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "34,10", "RapportInscrit": "16,19"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "481", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Voissay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "35,56"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "64,44"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "6,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "57,78", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "11,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "43,59", "RapportInscrit": "25,19"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "482", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "Vouh\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "480"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "49,79"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "50,21"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,66"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "47,92", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Gilbert et Mme DAH\u00c9RON Josiane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAH\u00c9RON", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,65", "RapportInscrit": "2,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "22,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ERRAKHLI Guy et Mme PETROWSKY Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERRAKHLI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETROWSKY", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "25,22", "RapportInscrit": "12,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "21,30", "RapportInscrit": "10,21"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "483", "LibCan": "Ch\u00e2telaillon-Plage", "LibSubCom": "Yves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1093"}, "Abstentions": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "45,93"}, "Votants": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "54,07"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "52,33", "RapportVotant": "96,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUDU Jean et Mme ORSKI Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "26,75", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARCILLY Sylvie et M. VILLAIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCILLY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "54,02", "RapportInscrit": "28,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER-BRET Jean-Yves et Mme MARTIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER-BRET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "16,96", "RapportInscrit": "8,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUDIGNAC Alexandra et M. SCHROEDER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDIGNAC", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHROEDER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "2,27", "RapportInscrit": "1,19"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "484", "LibCan": "Tonnay-Charente", "LibSubCom": "Port-des-Barques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1556"}, "Abstentions": {"Nombre": "704", "RapportInscrit": "45,24"}, "Votants": {"Nombre": "852", "RapportInscrit": "54,76"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "822", "RapportInscrit": "52,83", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURBIGOT S\u00e9bastien et Mme HERVOUET Rose Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVOUET", "PrePsn": "Rose Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "18,73", "RapportInscrit": "9,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUGAULT Corinne et M. LEYGONIE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGONIE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "29,08", "RapportInscrit": "15,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACQ Pierre et Mme PEYRILL\u00c9 Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQ", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRILL\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "5,96", "RapportInscrit": "3,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LOPEZ Roland et Mme PEYRONNET Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONNET", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "9,98", "RapportInscrit": "5,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHATELIER Robert et Mme P\u00c9RIER Marie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9RIER", "PrePsn": "Marie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "36,25", "RapportInscrit": "19,15"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "485", "LibCan": "Ile d'Ol\u00e9ron", "LibSubCom": "Le Grand-Village-Plage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "857"}, "Abstentions": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "46,56"}, "Votants": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "53,44"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "51,34", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PARENT Michel et Mme RABELLE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABELLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "50,68", "RapportInscrit": "26,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINTET Rachel et M. MARKOWSKY Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINTET", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKOWSKY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "20,68", "RapportInscrit": "10,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARCADIER Roseline et M. PELLETIER Yves", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCADIER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "5,91", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COURDAVAULT Arlette et M. PROUST Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURDAVAULT", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "11,67"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "486", "LibCan": "Ile d'Ol\u00e9ron", "LibSubCom": "La Br\u00e9e-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "730"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "43,15"}, "Votants": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "56,85"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "54,25", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PARENT Michel et Mme RABELLE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABELLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "32,07", "RapportInscrit": "17,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINTET Rachel et M. MARKOWSKY Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINTET", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKOWSKY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "32,32", "RapportInscrit": "17,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARCADIER Roseline et M. PELLETIER Yves", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCADIER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "10,86", "RapportInscrit": "5,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COURDAVAULT Arlette et M. PROUST Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURDAVAULT", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "24,75", "RapportInscrit": "13,42"}]}]}