{"CodDpt": "19", "CodDpt3Car": "019", "LibDpt": "CORREZE", "Communes": [{"CodCan": "15", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "Affieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "35,25"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "64,75"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "55,37", "RapportInscrit": "33,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZEAU Sophie et M. G\u00c9RAUDIE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZEAU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "G\u00c9RAUDIE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "11,30", "RapportInscrit": "6,78"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Ussel", "LibSubCom": "Aix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "32,67"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "67,33"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "61,93", "RapportVotant": "91,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURNAZEL J\u00e9r\u00f4me et Mme MIUZZO Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIUZZO", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "15,60", "RapportInscrit": "9,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARFEUILLERE Christophe et Mme PADILLA-RATELADE Marilou", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARFEUILLERE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADILLA-RATELADE", "PrePsn": "Marilou", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "58,26", "RapportInscrit": "36,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAZAL Gilles et Mme TILLET Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "7,34", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CRONNIER Yoan et Mme POMMIER Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRONNIER", "PrePsn": "Yoan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "18,81", "RapportInscrit": "11,65"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Albignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "28,03"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "71,97"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "69,87", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "55,69", "RapportInscrit": "38,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLPIN S\u00e9bastien et Mme LANNAUD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLPIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANNAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,78", "RapportInscrit": "7,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAVANT G\u00e9rard et Mme MAUPERTUY Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPERTUY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "7,78", "RapportInscrit": "5,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "25,75", "RapportInscrit": "17,99"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Argentat", "LibSubCom": "Albussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "609"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "33,66"}, "Votants": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "66,34"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "4,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "60,43", "RapportVotant": "91,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMAS Laurence et M. LEYGNAC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGNAC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "61,14", "RapportInscrit": "36,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-TINEL Annette et M. LECHAT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-TINEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHAT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "12,23", "RapportInscrit": "7,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REYNIER Annie et M. SALLARD Jean-Basile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLARD", "PrePsn": "Jean-Basile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "26,63", "RapportInscrit": "16,09"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Allassac", "LibSubCom": "Allassac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2935"}, "Abstentions": {"Nombre": "1227", "RapportInscrit": "41,81"}, "Votants": {"Nombre": "1708", "RapportInscrit": "58,19"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "1555", "RapportInscrit": "52,98", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELORD R\u00e9gine et M. DUPLESSIS Laurent", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPLESSIS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "12,54", "RapportInscrit": "6,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEU Genevieve et M. MARSALEIX Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEU", "PrePsn": "Genevieve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSALEIX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "670", "RapportExprime": "43,09", "RapportInscrit": "22,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRONTY Gilbert et Mme RELIAT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRONTY", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RELIAT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "690", "RapportExprime": "44,37", "RapportInscrit": "23,51"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Alleyrat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "34,00"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "66,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHASSAING Marie et M. PIALEPORT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALEPORT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "28,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "22,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOURNEIL Marie-Rose et M. FAURE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNEIL", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "5,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Argentat", "LibSubCom": "Altillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "687"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "6,55", "RapportVotant": "11,87"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "46,43", "RapportVotant": "84,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMAS Laurence et M. LEYGNAC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGNAC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "29,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-TINEL Annette et M. LECHAT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-TINEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHAT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "14,11", "RapportInscrit": "6,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REYNIER Annie et M. SALLARD Jean-Basile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLARD", "PrePsn": "Jean-Basile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "22,26", "RapportInscrit": "10,33"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Ambrugeat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "34,98"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "65,02"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "64,53", "RapportVotant": "99,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHASSAING Marie et M. PIALEPORT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALEPORT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,92", "RapportInscrit": "6,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "25,95", "RapportInscrit": "16,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "32,82", "RapportInscrit": "21,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOURNEIL Marie-Rose et M. FAURE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNEIL", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "31,30", "RapportInscrit": "20,20"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Naves", "LibSubCom": "Les Angles-sur-Corr\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "34,45"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "65,55"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,04", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "6,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "56,30", "RapportVotant": "85,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOIS Magali et M. JERRETIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JERRETIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "34,33", "RapportInscrit": "19,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAUVION Bernard et Mme PADOVANI LORIOUX Murriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUVION", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADOVANI LORIOUX", "PrePsn": "Murriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "23,88", "RapportInscrit": "13,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUCHETEIL Emilie et M. PEYRAMARD Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHETEIL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRAMARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "41,79", "RapportInscrit": "23,53"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Argentat", "LibSubCom": "Argentat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2388"}, "Abstentions": {"Nombre": "955", "RapportInscrit": "39,99"}, "Votants": {"Nombre": "1433", "RapportInscrit": "60,01"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "1295", "RapportInscrit": "54,23", "RapportVotant": "90,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMAS Laurence et M. LEYGNAC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGNAC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "694", "RapportExprime": "53,59", "RapportInscrit": "29,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-TINEL Annette et M. LECHAT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-TINEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHAT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "11,66", "RapportInscrit": "6,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REYNIER Annie et M. SALLARD Jean-Basile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLARD", "PrePsn": "Jean-Basile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "450", "RapportExprime": "34,75", "RapportInscrit": "18,84"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "Arnac-Pompadour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "956"}, "Abstentions": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "33,37"}, "Votants": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "66,63"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "62,03", "RapportVotant": "93,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLLINUCCI Agn\u00e8s et M. MARTEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLLINUCCI", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "10,46", "RapportInscrit": "6,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "30,35", "RapportInscrit": "18,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "52,45", "RapportInscrit": "32,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEV\u00c8S Julie et M. MARTINEZ David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEV\u00c8S", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "6,75", "RapportInscrit": "4,18"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Astaillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "40,43"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "59,57"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "56,09", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "38,76", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLPIN S\u00e9bastien et Mme LANNAUD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLPIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANNAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "22,48", "RapportInscrit": "12,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAVANT G\u00e9rard et Mme MAUPERTUY Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPERTUY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,18", "RapportInscrit": "7,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "14,35"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Aubazine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "680"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "41,32"}, "Votants": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "58,68"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "54,71", "RapportVotant": "93,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "44,09", "RapportInscrit": "24,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLPIN S\u00e9bastien et Mme LANNAUD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLPIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANNAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "15,59", "RapportInscrit": "8,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAVANT G\u00e9rard et Mme MAUPERTUY Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPERTUY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "13,17", "RapportInscrit": "7,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "27,15", "RapportInscrit": "14,85"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Argentat", "LibSubCom": "Auriac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "30,22"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "69,78"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "67,03", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMAS Laurence et M. LEYGNAC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGNAC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "44,26", "RapportInscrit": "29,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-TINEL Annette et M. LECHAT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-TINEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHAT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,93", "RapportInscrit": "9,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REYNIER Annie et M. SALLARD Jean-Basile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLARD", "PrePsn": "Jean-Basile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "41,80", "RapportInscrit": "28,02"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "015", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Ayen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "583"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "38,94"}, "Votants": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "61,06"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "7,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "53,69", "RapportVotant": "87,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDAS Ghislaine et M. VAREILLE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDAS", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAREILLE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,83", "RapportInscrit": "2,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "63,90", "RapportInscrit": "34,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "32,27", "RapportInscrit": "17,32"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Naves", "LibSubCom": "Bar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "30,91"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "69,09"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "65,09", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOIS Magali et M. JERRETIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JERRETIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "59,78", "RapportInscrit": "38,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAUVION Bernard et Mme PADOVANI LORIOUX Murriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUVION", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADOVANI LORIOUX", "PrePsn": "Murriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "15,64", "RapportInscrit": "10,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUCHETEIL Emilie et M. PEYRAMARD Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHETEIL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRAMARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "24,58", "RapportInscrit": "16,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Argentat", "LibSubCom": "Bassignac-le-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "32,35"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "67,65"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "60,78", "RapportVotant": "89,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMAS Laurence et M. LEYGNAC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGNAC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-TINEL Annette et M. LECHAT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-TINEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHAT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "17,74", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REYNIER Annie et M. SALLARD Jean-Basile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLARD", "PrePsn": "Jean-Basile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "20,59"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Argentat", "LibSubCom": "Bassignac-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "30,92"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "69,08"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "63,82", "RapportVotant": "92,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMAS Laurence et M. LEYGNAC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGNAC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "43,30", "RapportInscrit": "27,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-TINEL Annette et M. LECHAT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-TINEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHAT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,37", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REYNIER Annie et M. SALLARD Jean-Basile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLARD", "PrePsn": "Jean-Basile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "44,33", "RapportInscrit": "28,29"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Beaulieu-sur-Dordogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "814"}, "Abstentions": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "34,03"}, "Votants": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "65,97"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "62,16", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "48,22", "RapportInscrit": "29,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLPIN S\u00e9bastien et Mme LANNAUD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLPIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANNAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "13,83", "RapportInscrit": "8,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAVANT G\u00e9rard et Mme MAUPERTUY Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPERTUY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "7,31", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "30,63", "RapportInscrit": "19,04"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "Beaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "25,23"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "74,77"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,48", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,54", "RapportVotant": "8,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "60,75", "RapportVotant": "81,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "16,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "19,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZEAU Sophie et M. G\u00c9RAUDIE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZEAU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "G\u00c9RAUDIE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "24,30"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Bellechassagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "29,35"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "70,65"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "69,57", "RapportVotant": "98,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHASSAING Marie et M. PIALEPORT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALEPORT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "26,56", "RapportInscrit": "18,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "57,81", "RapportInscrit": "40,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOURNEIL Marie-Rose et M. FAURE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNEIL", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "6,52"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "Benayes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "37,86"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "62,14"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "58,02", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLLINUCCI Agn\u00e8s et M. MARTEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLLINUCCI", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "10,64", "RapportInscrit": "6,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "52,48", "RapportInscrit": "30,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "26,24", "RapportInscrit": "15,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEV\u00c8S Julie et M. MARTINEZ David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEV\u00c8S", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "10,64", "RapportInscrit": "6,17"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Beynat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1012"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "21,94"}, "Votants": {"Nombre": "790", "RapportInscrit": "78,06"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "1,77"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "756", "RapportInscrit": "74,70", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "443", "RapportExprime": "58,60", "RapportInscrit": "43,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLPIN S\u00e9bastien et Mme LANNAUD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLPIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANNAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "13,10", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAVANT G\u00e9rard et Mme MAUPERTUY Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPERTUY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "5,69", "RapportInscrit": "4,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "22,62", "RapportInscrit": "16,90"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "Beyssac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "451"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "38,14"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "61,86"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,58"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "58,98", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLLINUCCI Agn\u00e8s et M. MARTEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLLINUCCI", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "12,41", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "19,55", "RapportInscrit": "11,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "59,77", "RapportInscrit": "35,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEV\u00c8S Julie et M. MARTINEZ David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEV\u00c8S", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "8,27", "RapportInscrit": "4,88"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "Beyssenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "26,90"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "73,10"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "71,20", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLLINUCCI Agn\u00e8s et M. MARTEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLLINUCCI", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "13,78", "RapportInscrit": "9,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "17,33", "RapportInscrit": "12,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "65,33", "RapportInscrit": "46,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEV\u00c8S Julie et M. MARTINEZ David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEV\u00c8S", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,56", "RapportInscrit": "2,53"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Bilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "53,68", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "11,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLPIN S\u00e9bastien et Mme LANNAUD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLPIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANNAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "19,61", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAVANT G\u00e9rard et Mme MAUPERTUY Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPERTUY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,69", "RapportInscrit": "8,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "23,68"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Bonnefond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "26,90"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "73,10"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "73,10", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHASSAING Marie et M. PIALEPORT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALEPORT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,77", "RapportInscrit": "2,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "44,34", "RapportInscrit": "32,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "35,85", "RapportInscrit": "26,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOURNEIL Marie-Rose et M. FAURE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNEIL", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,04", "RapportInscrit": "11,72"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Bort-les-Orgues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2081"}, "Abstentions": {"Nombre": "914", "RapportInscrit": "43,92"}, "Votants": {"Nombre": "1167", "RapportInscrit": "56,08"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "1055", "RapportInscrit": "50,70", "RapportVotant": "90,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEWAELE Amandine et M. LE CALOCH Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWAELE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CALOCH", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "6,82", "RapportInscrit": "3,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "454", "RapportExprime": "43,03", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "529", "RapportExprime": "50,14", "RapportInscrit": "25,42"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Branceilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "67,09", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "48,41", "RapportInscrit": "32,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLPIN S\u00e9bastien et Mme LANNAUD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLPIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANNAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "13,38", "RapportInscrit": "8,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAVANT G\u00e9rard et Mme MAUPERTUY Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPERTUY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "14,01", "RapportInscrit": "9,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "24,20", "RapportInscrit": "16,24"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "030", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Brignac-la-Plaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "749"}, "Abstentions": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "40,99"}, "Votants": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "59,01"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "54,74", "RapportVotant": "92,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDAS Ghislaine et M. VAREILLE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDAS", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAREILLE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "8,29", "RapportInscrit": "4,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "68,05", "RapportInscrit": "37,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "23,66", "RapportInscrit": "12,95"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Brive-la-Gaillarde-1", "LibSubCom": "Brive-la-Gaillarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8458"}, "Abstentions": {"Nombre": "4398", "RapportInscrit": "52,00"}, "Votants": {"Nombre": "4060", "RapportInscrit": "48,00"}, "Blancs": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "3809", "RapportInscrit": "45,03", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DA CUNHA Michel et Mme TAMIMI Hayat", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA CUNHA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMIMI", "PrePsn": "Hayat", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1220", "RapportExprime": "32,03", "RapportInscrit": "14,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZQUEZ Nicole et M. PONTHIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZQUEZ", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONTHIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "844", "RapportExprime": "22,16", "RapportInscrit": "9,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMAS Jean-Marc et Mme TAURISSON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMAS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURISSON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1250", "RapportExprime": "32,82", "RapportInscrit": "14,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOUMY Claude et Mme SEILL\u00c9 V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUMY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEILL\u00c9", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "495", "RapportExprime": "13,00", "RapportInscrit": "5,85"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Brive-la-Gaillarde-2", "LibSubCom": "Brive-la-Gaillarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9466"}, "Abstentions": {"Nombre": "4566", "RapportInscrit": "48,24"}, "Votants": {"Nombre": "4900", "RapportInscrit": "51,76"}, "Blancs": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "4614", "RapportInscrit": "48,74", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLASSON Francis et Mme PITTMAN Lilith", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLASSON", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITTMAN", "PrePsn": "Lilith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2282", "RapportExprime": "49,46", "RapportInscrit": "24,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AR\u00c8NES St\u00e9phanie et M. D'AGUANNO Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AR\u00c8NES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "D'AGUANNO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "727", "RapportExprime": "15,76", "RapportInscrit": "7,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVIOT Bertrand et Mme VEAU-LACHAUD Denise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEAU-LACHAUD", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "471", "RapportExprime": "10,21", "RapportInscrit": "4,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ERSOY Adem et Mme LEYSSENNE Marion", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERSOY", "PrePsn": "Adem", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYSSENNE", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1134", "RapportExprime": "24,58", "RapportInscrit": "11,98"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Brive-la-Gaillarde-3", "LibSubCom": "Brive-la-Gaillarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5560"}, "Abstentions": {"Nombre": "2849", "RapportInscrit": "51,24"}, "Votants": {"Nombre": "2711", "RapportInscrit": "48,76"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,32"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "2581", "RapportInscrit": "46,42", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAURIN Sandrine et M. SOLER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1019", "RapportExprime": "39,48", "RapportInscrit": "18,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Nelly et M. DINUCCI Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINUCCI", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "488", "RapportExprime": "18,91", "RapportInscrit": "8,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAUMONT Nicole et M. CHAUVIGNAT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMONT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVIGNAT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "761", "RapportExprime": "29,48", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FREYGEFOND Daniel et Mme MAZAUDOUX Line-Rose", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREYGEFOND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZAUDOUX", "PrePsn": "Line-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "12,13", "RapportInscrit": "5,63"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Brive-la-Gaillarde-4", "LibSubCom": "Brive-la-Gaillarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9748"}, "Abstentions": {"Nombre": "4930", "RapportInscrit": "50,57"}, "Votants": {"Nombre": "4818", "RapportInscrit": "49,43"}, "Blancs": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "4243", "RapportInscrit": "43,53", "RapportVotant": "88,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASSAGNES Fabienne et M. VACHER Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSAGNES", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "942", "RapportExprime": "22,20", "RapportInscrit": "9,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELDOULI Najat et M. PEYRET Franck", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELDOULI", "PrePsn": "Najat", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1836", "RapportExprime": "43,27", "RapportInscrit": "18,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROUSSOLLE Patricia et M. THOMAS Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUSSOLLE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1465", "RapportExprime": "34,53", "RapportInscrit": "15,03"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Brivezac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "30,92"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "69,08"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "63,82", "RapportVotant": "92,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "47,42", "RapportInscrit": "30,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLPIN S\u00e9bastien et Mme LANNAUD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLPIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANNAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,40", "RapportInscrit": "8,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAVANT G\u00e9rard et Mme MAUPERTUY Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPERTUY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,12", "RapportInscrit": "2,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "35,05", "RapportInscrit": "22,37"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Bugeat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "632"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "38,45"}, "Votants": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "61,55"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "59,02", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHASSAING Marie et M. PIALEPORT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALEPORT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "12,87", "RapportInscrit": "7,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "54,69", "RapportInscrit": "32,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "16,35", "RapportInscrit": "9,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOURNEIL Marie-Rose et M. FAURE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNEIL", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "16,09", "RapportInscrit": "9,49"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Argentat", "LibSubCom": "Camps-Saint-Mathurin-L\u00e9obazel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "42,26"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "57,74"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,02", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "50,21", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMAS Laurence et M. LEYGNAC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGNAC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "68,33", "RapportInscrit": "34,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-TINEL Annette et M. LECHAT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-TINEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHAT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "6,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REYNIER Annie et M. SALLARD Jean-Basile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLARD", "PrePsn": "Jean-Basile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "9,21"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "035", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Chabrignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "429"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "35,20"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "64,80"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "59,21", "RapportVotant": "91,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDAS Ghislaine et M. VAREILLE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDAS", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAREILLE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "7,48", "RapportInscrit": "4,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "64,96", "RapportInscrit": "38,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "27,56", "RapportInscrit": "16,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "Chamberet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1072"}, "Abstentions": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "33,12"}, "Votants": {"Nombre": "717", "RapportInscrit": "66,88"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,02"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "3,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "655", "RapportInscrit": "61,10", "RapportVotant": "91,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "450", "RapportExprime": "68,70", "RapportInscrit": "41,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "15,73", "RapportInscrit": "9,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZEAU Sophie et M. G\u00c9RAUDIE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZEAU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "G\u00c9RAUDIE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "15,57", "RapportInscrit": "9,51"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "Chamboulive", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "965"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "30,78"}, "Votants": {"Nombre": "668", "RapportInscrit": "69,22"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "65,08", "RapportVotant": "94,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "37,26", "RapportInscrit": "24,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "45,54", "RapportInscrit": "29,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZEAU Sophie et M. G\u00c9RAUDIE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZEAU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "G\u00c9RAUDIE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "17,20", "RapportInscrit": "11,19"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Naves", "LibSubCom": "Chameyrat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1286"}, "Abstentions": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "38,26"}, "Votants": {"Nombre": "794", "RapportInscrit": "61,74"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "715", "RapportInscrit": "55,60", "RapportVotant": "90,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOIS Magali et M. JERRETIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JERRETIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "17,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAUVION Bernard et Mme PADOVANI LORIOUX Murriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUVION", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADOVANI LORIOUX", "PrePsn": "Murriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "17,76", "RapportInscrit": "9,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUCHETEIL Emilie et M. PEYRAMARD Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHETEIL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRAMARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "49,93", "RapportInscrit": "27,76"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Egletons", "LibSubCom": "Champagnac-la-Noaille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "24,75"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "75,25"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "8,05"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "67,68", "RapportVotant": "89,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQ-CEUGNART Elisabeth et M. LE ROUX Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQ-CEUGNART", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,72", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUMAS Daniel et Mme SUAU Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUAU", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "37,31", "RapportInscrit": "25,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDEGUIL Agn\u00e8s et M. TAGUET Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEGUIL", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAGUET", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "55,97", "RapportInscrit": "37,88"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Champagnac-la-Prune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "31,90"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "68,10"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "6,31"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "60,12", "RapportVotant": "88,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "23,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "46,94", "RapportInscrit": "28,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Roger et Mme VIEILLEFOND Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEILLEFOND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,59"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Chanac-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "461"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "29,50"}, "Votants": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "70,50"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "5,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "63,77", "RapportVotant": "90,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "43,88", "RapportInscrit": "27,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "38,44", "RapportInscrit": "24,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Roger et Mme VIEILLEFOND Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEILLEFOND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "17,69", "RapportInscrit": "11,28"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "Chanteix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "41,10"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "58,90"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "7,64"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "52,25", "RapportVotant": "88,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "35,58", "RapportInscrit": "18,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZEAU Sophie et M. G\u00c9RAUDIE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZEAU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "G\u00c9RAUDIE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "38,58", "RapportInscrit": "20,16"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Brive-la-Gaillarde-3", "LibSubCom": "La Chapelle-aux-Brocs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "36,16"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "63,84"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "59,32", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAURIN Sandrine et M. SOLER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Nelly et M. DINUCCI Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINUCCI", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "16,19", "RapportInscrit": "9,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAUMONT Nicole et M. CHAUVIGNAT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMONT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVIGNAT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "22,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FREYGEFOND Daniel et Mme MAZAUDOUX Line-Rose", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREYGEFOND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZAUDOUX", "PrePsn": "Line-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "7,91"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "La Chapelle-aux-Saints", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "33,96"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "66,04"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "59,91", "RapportVotant": "90,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "39,37", "RapportInscrit": "23,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLPIN S\u00e9bastien et Mme LANNAUD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLPIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANNAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "20,47", "RapportInscrit": "12,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAVANT G\u00e9rard et Mme MAUPERTUY Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPERTUY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "15,75", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "24,41", "RapportInscrit": "14,62"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Argentat", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-G\u00e9raud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "47,45"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "52,55"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "48,98", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMAS Laurence et M. LEYGNAC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGNAC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "26,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-TINEL Annette et M. LECHAT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-TINEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHAT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "9,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REYNIER Annie et M. SALLARD Jean-Basile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLARD", "PrePsn": "Jean-Basile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "13,78"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Egletons", "LibSubCom": "Chapelle-Spinasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "32,48"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "67,52"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "7,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "57,26", "RapportVotant": "84,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQ-CEUGNART Elisabeth et M. LE ROUX Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQ-CEUGNART", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,46", "RapportInscrit": "4,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUMAS Daniel et Mme SUAU Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUAU", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "47,76", "RapportInscrit": "27,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDEGUIL Agn\u00e8s et M. TAGUET Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEGUIL", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAGUET", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "44,78", "RapportInscrit": "25,64"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Saint-Pantal\u00e9on-de-Larche", "LibSubCom": "Chartrier-Ferri\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "34,88"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "65,12"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "62,35", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELPECH Jean-Jacques et Mme TAURISSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPECH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURISSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "30,69", "RapportInscrit": "19,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVID Isabelle et M. ROQUES Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "41,58", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RUMEBE St\u00e9phane et Mme VERDIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMEBE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "17,82", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALEIX G\u00e9rard et Mme MERLIN Cathy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALEIX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "9,90", "RapportInscrit": "6,17"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Le Chastang", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "33,95"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "66,05"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "4,47"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "60,52", "RapportVotant": "91,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "22,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Roger et Mme VIEILLEFOND Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEILLEFOND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "13,41", "RapportInscrit": "8,12"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Saint-Pantal\u00e9on-de-Larche", "LibSubCom": "Chasteaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "564"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "42,55"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "57,45"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,62"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "53,72", "RapportVotant": "93,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELPECH Jean-Jacques et Mme TAURISSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPECH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURISSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "34,32", "RapportInscrit": "18,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVID Isabelle et M. ROQUES Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "18,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RUMEBE St\u00e9phane et Mme VERDIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMEBE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "15,18", "RapportInscrit": "8,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALEIX G\u00e9rard et Mme MERLIN Cathy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALEIX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "15,84", "RapportInscrit": "8,51"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Chauffour-sur-Vell", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "363"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "7,79"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "56,47", "RapportVotant": "88,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "43,90", "RapportInscrit": "24,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLPIN S\u00e9bastien et Mme LANNAUD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLPIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANNAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "22,93", "RapportInscrit": "12,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAVANT G\u00e9rard et Mme MAUPERTUY Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPERTUY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "10,73", "RapportInscrit": "6,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "22,44", "RapportInscrit": "12,67"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Egletons", "LibSubCom": "Chaumeil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "26,63"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "73,37"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "65,68", "RapportVotant": "89,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQ-CEUGNART Elisabeth et M. LE ROUX Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQ-CEUGNART", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,41", "RapportInscrit": "9,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUMAS Daniel et Mme SUAU Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUAU", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "28,83", "RapportInscrit": "18,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDEGUIL Agn\u00e8s et M. TAGUET Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEGUIL", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAGUET", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "56,76", "RapportInscrit": "37,28"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Chavanac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "26,56"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "73,44"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "8,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "67,19", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHASSAING Marie et M. PIALEPORT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALEPORT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "74,42", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "13,95", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOURNEIL Marie-Rose et M. FAURE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNEIL", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,63", "RapportInscrit": "7,81"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Chaveroche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "8,77"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "53,16", "RapportVotant": "88,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHASSAING Marie et M. PIALEPORT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALEPORT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "29,70", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "26,73", "RapportInscrit": "14,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "32,67", "RapportInscrit": "17,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOURNEIL Marie-Rose et M. FAURE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNEIL", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,89", "RapportInscrit": "5,79"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Chenailler-Mascheix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "37,89"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "62,11"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "58,95", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "59,82", "RapportInscrit": "35,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLPIN S\u00e9bastien et Mme LANNAUD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLPIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANNAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAVANT G\u00e9rard et Mme MAUPERTUY Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPERTUY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "12,63"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Chirac-Bellevue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "41,41"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "58,59"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "8,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEWAELE Amandine et M. LE CALOCH Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWAELE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CALOCH", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "20,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "49,26", "RapportInscrit": "26,17"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Clergoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "22,02"}, "Votants": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "77,98"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,38"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "8,93", "RapportVotant": "11,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "68,75", "RapportVotant": "88,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "54,11", "RapportInscrit": "37,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "29,44", "RapportInscrit": "20,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Roger et Mme VIEILLEFOND Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEILLEFOND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "16,45", "RapportInscrit": "11,31"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Collonges-la-Rouge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "449"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "38,53"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "61,47"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "59,02", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "40,75", "RapportInscrit": "24,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLPIN S\u00e9bastien et Mme LANNAUD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLPIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANNAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "17,36", "RapportInscrit": "10,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAVANT G\u00e9rard et Mme MAUPERTUY Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPERTUY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "13,58", "RapportInscrit": "8,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "16,70"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Combressol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "36,96"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "63,04"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "61,18", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHASSAING Marie et M. PIALEPORT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALEPORT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "21,32", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "43,15", "RapportInscrit": "26,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "21,32", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOURNEIL Marie-Rose et M. FAURE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNEIL", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "14,21", "RapportInscrit": "8,70"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "059", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Conc\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "31,91"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "68,09"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "62,96", "RapportVotant": "92,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDAS Ghislaine et M. VAREILLE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDAS", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAREILLE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "10,86", "RapportInscrit": "6,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "34,84", "RapportInscrit": "21,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "54,30", "RapportInscrit": "34,19"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "Condat-sur-Ganaveix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "527"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "36,43"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "63,57"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "59,39", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLLINUCCI Agn\u00e8s et M. MARTEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLLINUCCI", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "14,38", "RapportInscrit": "8,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "42,81", "RapportInscrit": "25,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "29,71", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEV\u00c8S Julie et M. MARTINEZ David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEV\u00c8S", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "13,10", "RapportInscrit": "7,78"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Cornil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "823"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "41,68"}, "Votants": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "58,32"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "52,37", "RapportVotant": "89,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "42,46", "RapportInscrit": "22,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "38,28", "RapportInscrit": "20,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Roger et Mme VIEILLEFOND Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEILLEFOND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "19,26", "RapportInscrit": "10,09"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Naves", "LibSubCom": "Corr\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "891"}, "Abstentions": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "34,46"}, "Votants": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "65,54"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "7,53"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "58,02", "RapportVotant": "88,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOIS Magali et M. JERRETIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JERRETIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "45,26", "RapportInscrit": "26,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAUVION Bernard et Mme PADOVANI LORIOUX Murriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUVION", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADOVANI LORIOUX", "PrePsn": "Murriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "7,16", "RapportInscrit": "4,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUCHETEIL Emilie et M. PEYRAMARD Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHETEIL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRAMARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "47,58", "RapportInscrit": "27,61"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Brive-la-Gaillarde-3", "LibSubCom": "Cosnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2385"}, "Abstentions": {"Nombre": "989", "RapportInscrit": "41,47"}, "Votants": {"Nombre": "1396", "RapportInscrit": "58,53"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,22"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "1331", "RapportInscrit": "55,81", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAURIN Sandrine et M. SOLER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "639", "RapportExprime": "48,01", "RapportInscrit": "26,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Nelly et M. DINUCCI Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINUCCI", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "19,16", "RapportInscrit": "10,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAUMONT Nicole et M. CHAUVIGNAT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMONT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVIGNAT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "26,30", "RapportInscrit": "14,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FREYGEFOND Daniel et Mme MAZAUDOUX Line-Rose", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREYGEFOND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZAUDOUX", "PrePsn": "Line-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "6,54", "RapportInscrit": "3,65"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Ussel", "LibSubCom": "Couffy-sur-Sarsonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "14,10"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "85,90"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "10,26", "RapportVotant": "11,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "73,08", "RapportVotant": "85,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURNAZEL J\u00e9r\u00f4me et Mme MIUZZO Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIUZZO", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "28,07", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARFEUILLERE Christophe et Mme PADILLA-RATELADE Marilou", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARFEUILLERE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADILLA-RATELADE", "PrePsn": "Marilou", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAZAL Gilles et Mme TILLET Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CRONNIER Yoan et Mme POMMIER Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRONNIER", "PrePsn": "Yoan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "19,30", "RapportInscrit": "14,10"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Ussel", "LibSubCom": "Courteix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "26,79"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "73,21"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "69,64", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURNAZEL J\u00e9r\u00f4me et Mme MIUZZO Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIUZZO", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "19,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARFEUILLERE Christophe et Mme PADILLA-RATELADE Marilou", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARFEUILLERE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADILLA-RATELADE", "PrePsn": "Marilou", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "56,41", "RapportInscrit": "39,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAZAL Gilles et Mme TILLET Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,56", "RapportInscrit": "1,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CRONNIER Yoan et Mme POMMIER Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRONNIER", "PrePsn": "Yoan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "8,93"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Saint-Pantal\u00e9on-de-Larche", "LibSubCom": "Cublac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1388"}, "Abstentions": {"Nombre": "600", "RapportInscrit": "43,23"}, "Votants": {"Nombre": "788", "RapportInscrit": "56,77"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "742", "RapportInscrit": "53,46", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELPECH Jean-Jacques et Mme TAURISSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPECH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURISSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "38,54", "RapportInscrit": "20,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVID Isabelle et M. ROQUES Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "24,80", "RapportInscrit": "13,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RUMEBE St\u00e9phane et Mme VERDIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMEBE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "24,93", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALEIX G\u00e9rard et Mme MERLIN Cathy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALEIX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "11,73", "RapportInscrit": "6,27"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Curemonte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "38,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLPIN S\u00e9bastien et Mme LANNAUD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLPIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANNAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "11,90", "RapportInscrit": "7,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAVANT G\u00e9rard et Mme MAUPERTUY Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPERTUY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "3,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "17,46"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Malemort-sur-Corr\u00e8ze", "LibSubCom": "Dampniat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "546"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "40,66"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "59,34"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,25"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "6,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "52,56", "RapportVotant": "88,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE CARVALHO-PEYROUT Sylvie et M. DESJARDINS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARVALHO-PEYROUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESJARDINS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROUZEVIALLE Bernard et Mme OZSOY Mumine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZEVIALLE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZSOY", "PrePsn": "Mumine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "22,65", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEUNIER Fr\u00e9d\u00e9rique et M. ROUHAUD Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUHAUD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "48,08", "RapportInscrit": "25,27"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Argentat", "LibSubCom": "Darazac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "22,52"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "77,48"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "5,98"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "68,87", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMAS Laurence et M. LEYGNAC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGNAC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "64,42", "RapportInscrit": "44,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-TINEL Annette et M. LECHAT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-TINEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHAT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,65", "RapportInscrit": "5,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REYNIER Annie et M. SALLARD Jean-Basile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLARD", "PrePsn": "Jean-Basile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "18,54"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Darnets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "313"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "33,23"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "66,77"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "61,98", "RapportVotant": "92,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHASSAING Marie et M. PIALEPORT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALEPORT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "21,13", "RapportInscrit": "13,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "26,80", "RapportInscrit": "16,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "19,07", "RapportInscrit": "11,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOURNEIL Marie-Rose et M. FAURE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNEIL", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "32,99", "RapportInscrit": "20,45"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Davignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,36"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "71,43", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHASSAING Marie et M. PIALEPORT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALEPORT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,29", "RapportInscrit": "6,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "30,71", "RapportInscrit": "21,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOURNEIL Marie-Rose et M. FAURE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNEIL", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Allassac", "LibSubCom": "Donzenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2062"}, "Abstentions": {"Nombre": "934", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "1128", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "6,74"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "991", "RapportInscrit": "48,06", "RapportVotant": "87,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELORD R\u00e9gine et M. DUPLESSIS Laurent", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPLESSIS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "10,90", "RapportInscrit": "5,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEU Genevieve et M. MARSALEIX Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEU", "PrePsn": "Genevieve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSALEIX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "446", "RapportExprime": "45,01", "RapportInscrit": "21,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRONTY Gilbert et Mme RELIAT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRONTY", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RELIAT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "437", "RapportExprime": "44,10", "RapportInscrit": "21,19"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Egletons", "LibSubCom": "Egletons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2359"}, "Abstentions": {"Nombre": "856", "RapportInscrit": "36,29"}, "Votants": {"Nombre": "1503", "RapportInscrit": "63,71"}, "Blancs": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "1363", "RapportInscrit": "57,78", "RapportVotant": "90,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQ-CEUGNART Elisabeth et M. LE ROUX Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQ-CEUGNART", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "8,22", "RapportInscrit": "4,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUMAS Daniel et Mme SUAU Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUAU", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "438", "RapportExprime": "32,13", "RapportInscrit": "18,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDEGUIL Agn\u00e8s et M. TAGUET Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEGUIL", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAGUET", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "813", "RapportExprime": "59,65", "RapportInscrit": "34,46"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "L'Eglise-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "72,22", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "38,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZEAU Sophie et M. G\u00c9RAUDIE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZEAU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "G\u00c9RAUDIE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Espagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "29,19"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "70,81"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "7,38", "RapportVotant": "10,43"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "61,07", "RapportVotant": "86,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "21,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "47,25", "RapportInscrit": "28,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Roger et Mme VIEILLEFOND Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEILLEFOND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "17,03", "RapportInscrit": "10,40"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "Espartignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "34,13"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "65,87"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "5,91"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "59,28", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLLINUCCI Agn\u00e8s et M. MARTEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLLINUCCI", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "17,17", "RapportInscrit": "10,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "17,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "32,83", "RapportInscrit": "19,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEV\u00c8S Julie et M. MARTINEZ David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEV\u00c8S", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "19,70", "RapportInscrit": "11,68"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Saint-Pantal\u00e9on-de-Larche", "LibSubCom": "Estivals", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "34,91"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "65,09"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "63,21", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELPECH Jean-Jacques et Mme TAURISSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPECH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURISSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "43,28", "RapportInscrit": "27,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVID Isabelle et M. ROQUES Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "32,84", "RapportInscrit": "20,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RUMEBE St\u00e9phane et Mme VERDIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMEBE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,43", "RapportInscrit": "8,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALEIX G\u00e9rard et Mme MERLIN Cathy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALEIX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,45", "RapportInscrit": "6,60"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Allassac", "LibSubCom": "Estivaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "332"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "24,10"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "75,90"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "71,39", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELORD R\u00e9gine et M. DUPLESSIS Laurent", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPLESSIS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "28,27", "RapportInscrit": "20,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEU Genevieve et M. MARSALEIX Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEU", "PrePsn": "Genevieve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSALEIX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "45,15", "RapportInscrit": "32,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRONTY Gilbert et Mme RELIAT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRONTY", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RELIAT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "26,58", "RapportInscrit": "18,98"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "Eyburie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "399"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "34,84"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "65,16"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "58,65", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLLINUCCI Agn\u00e8s et M. MARTEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLLINUCCI", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "22,65", "RapportInscrit": "13,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "26,07", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "39,74", "RapportInscrit": "23,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEV\u00c8S Julie et M. MARTINEZ David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEV\u00c8S", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "6,77"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Ussel", "LibSubCom": "Eygurande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "39,19"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "60,81"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "55,46", "RapportVotant": "91,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURNAZEL J\u00e9r\u00f4me et Mme MIUZZO Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIUZZO", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "16,99", "RapportInscrit": "9,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARFEUILLERE Christophe et Mme PADILLA-RATELADE Marilou", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARFEUILLERE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADILLA-RATELADE", "PrePsn": "Marilou", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "52,51", "RapportInscrit": "29,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAZAL Gilles et Mme TILLET Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "8,49", "RapportInscrit": "4,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CRONNIER Yoan et Mme POMMIER Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRONNIER", "PrePsn": "Yoan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "22,01", "RapportInscrit": "12,21"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Eyrein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "456"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "35,53"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "64,47"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "58,77", "RapportVotant": "91,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "53,36", "RapportInscrit": "31,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "28,36", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Roger et Mme VIEILLEFOND Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEILLEFOND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "18,28", "RapportInscrit": "10,75"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Naves", "LibSubCom": "Favars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "848"}, "Abstentions": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "38,92"}, "Votants": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "61,08"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "5,79"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "55,90", "RapportVotant": "91,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOIS Magali et M. JERRETIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JERRETIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "35,23", "RapportInscrit": "19,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAUVION Bernard et Mme PADOVANI LORIOUX Murriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUVION", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADOVANI LORIOUX", "PrePsn": "Murriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "32,28", "RapportInscrit": "18,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUCHETEIL Emilie et M. PEYRAMARD Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHETEIL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRAMARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "32,49", "RapportInscrit": "18,16"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Ussel", "LibSubCom": "Feyt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "4,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "64,96", "RapportVotant": "93,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURNAZEL J\u00e9r\u00f4me et Mme MIUZZO Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIUZZO", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,89", "RapportInscrit": "5,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARFEUILLERE Christophe et Mme PADILLA-RATELADE Marilou", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARFEUILLERE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADILLA-RATELADE", "PrePsn": "Marilou", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "59,21", "RapportInscrit": "38,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAZAL Gilles et Mme TILLET Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "6,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CRONNIER Yoan et Mme POMMIER Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRONNIER", "PrePsn": "Yoan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,37", "RapportInscrit": "14,53"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Argentat", "LibSubCom": "Forg\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "41,25"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "58,75"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "8,61"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "51,36", "RapportVotant": "87,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMAS Laurence et M. LEYGNAC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGNAC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "46,21", "RapportInscrit": "23,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-TINEL Annette et M. LECHAT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-TINEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHAT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "7,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REYNIER Annie et M. SALLARD Jean-Basile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLARD", "PrePsn": "Jean-Basile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "19,84"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Naves", "LibSubCom": "Gimel-les-Cascades", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "631"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "36,13"}, "Votants": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "63,87"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "3,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "57,37", "RapportVotant": "89,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOIS Magali et M. JERRETIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JERRETIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "58,29", "RapportInscrit": "33,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAUVION Bernard et Mme PADOVANI LORIOUX Murriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUVION", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADOVANI LORIOUX", "PrePsn": "Murriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "11,05", "RapportInscrit": "6,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUCHETEIL Emilie et M. PEYRAMARD Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHETEIL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRAMARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "30,66", "RapportInscrit": "17,59"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Argentat", "LibSubCom": "Goulles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "49,25"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "50,75"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "45,49", "RapportVotant": "89,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMAS Laurence et M. LEYGNAC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGNAC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "66,94", "RapportInscrit": "30,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-TINEL Annette et M. LECHAT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-TINEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHAT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,74", "RapportInscrit": "4,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REYNIER Annie et M. SALLARD Jean-Basile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLARD", "PrePsn": "Jean-Basile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "22,31", "RapportInscrit": "10,15"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Gourdon-Murat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "29,35"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "70,65"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "68,48", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHASSAING Marie et M. PIALEPORT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALEPORT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,59", "RapportInscrit": "1,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "32,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,35", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOURNEIL Marie-Rose et M. FAURE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNEIL", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "30,43"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Grandsaigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "25,81"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "74,19"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "72,58", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHASSAING Marie et M. PIALEPORT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALEPORT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "8,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "19,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOURNEIL Marie-Rose et M. FAURE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNEIL", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "62,22", "RapportInscrit": "45,16"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Gros-Chastang", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "32,12"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "67,88"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "64,85", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "39,25", "RapportInscrit": "25,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "36,45", "RapportInscrit": "23,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Roger et Mme VIEILLEFOND Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEILLEFOND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "24,30", "RapportInscrit": "15,76"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Gumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "34,69"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "65,31"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "61,22", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "24,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Roger et Mme VIEILLEFOND Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEILLEFOND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "8,16"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Argentat", "LibSubCom": "Hautefage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "33,46"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "66,54"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "61,02", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMAS Laurence et M. LEYGNAC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGNAC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "41,29", "RapportInscrit": "25,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-TINEL Annette et M. LECHAT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-TINEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHAT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "10,32", "RapportInscrit": "6,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REYNIER Annie et M. SALLARD Jean-Basile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLARD", "PrePsn": "Jean-Basile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "29,53"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Egletons", "LibSubCom": "Le Jardin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "39,60"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "60,40"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "55,45", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQ-CEUGNART Elisabeth et M. LE ROUX Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQ-CEUGNART", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUMAS Daniel et Mme SUAU Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUAU", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "25,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDEGUIL Agn\u00e8s et M. TAGUET Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEGUIL", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAGUET", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "21,78"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Saint-Pantal\u00e9on-de-Larche", "LibSubCom": "Jugeals-Nazareth", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "668"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "29,79"}, "Votants": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "70,21"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "66,47", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELPECH Jean-Jacques et Mme TAURISSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPECH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURISSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "30,18", "RapportInscrit": "20,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVID Isabelle et M. ROQUES Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "21,17", "RapportInscrit": "14,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RUMEBE St\u00e9phane et Mme VERDIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMEBE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "16,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALEIX G\u00e9rard et Mme MERLIN Cathy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALEIX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "23,65", "RapportInscrit": "15,72"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "094", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Juillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "923"}, "Abstentions": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "34,45"}, "Votants": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "65,55"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "60,46", "RapportVotant": "92,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDAS Ghislaine et M. VAREILLE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDAS", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAREILLE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "7,35", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "40,32", "RapportInscrit": "24,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "52,33", "RapportInscrit": "31,64"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "Lacelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "25,21"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "74,79"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "72,27", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "55,81", "RapportInscrit": "40,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "15,12", "RapportInscrit": "10,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZEAU Sophie et M. G\u00c9RAUDIE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZEAU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "G\u00c9RAUDIE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "29,07", "RapportInscrit": "21,01"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Ladignac-sur-Rondelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "400"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "38,75"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "61,25"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,75", "RapportVotant": "7,76"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "54,25", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "45,62", "RapportInscrit": "24,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "29,49", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Roger et Mme VIEILLEFOND Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEILLEFOND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "24,88", "RapportInscrit": "13,50"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Egletons", "LibSubCom": "Lafage-sur-Sombre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "33,04"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "66,96"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "7,79"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "5,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "58,26", "RapportVotant": "87,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQ-CEUGNART Elisabeth et M. LE ROUX Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQ-CEUGNART", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,46", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUMAS Daniel et Mme SUAU Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUAU", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "37,31", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDEGUIL Agn\u00e8s et M. TAGUET Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEGUIL", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAGUET", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "55,22", "RapportInscrit": "32,17"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Lagarde-Enval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "680"}, "Abstentions": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "38,82"}, "Votants": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "61,18"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "54,26", "RapportVotant": "88,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "24,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Roger et Mme VIEILLEFOND Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEILLEFOND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,06"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Lagleygeolle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "18,13"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "81,87"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "78,76", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "35,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLPIN S\u00e9bastien et Mme LANNAUD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLPIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANNAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "9,87", "RapportInscrit": "7,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAVANT G\u00e9rard et Mme MAUPERTUY Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPERTUY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,58", "RapportInscrit": "5,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "30,57"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "Lagrauli\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "881"}, "Abstentions": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "39,73"}, "Votants": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "60,27"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "7,16"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "53,46", "RapportVotant": "88,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "40,98", "RapportInscrit": "21,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "27,81", "RapportInscrit": "14,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZEAU Sophie et M. G\u00c9RAUDIE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZEAU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "G\u00c9RAUDIE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "31,21", "RapportInscrit": "16,69"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Laguenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "977"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "35,62"}, "Votants": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "64,38"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "57,83", "RapportVotant": "89,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "35,40", "RapportInscrit": "20,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "52,57", "RapportInscrit": "30,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Roger et Mme VIEILLEFOND Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEILLEFOND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "12,04", "RapportInscrit": "6,96"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Lamazi\u00e8re-Basse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "32,46"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "67,54"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "65,30", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEWAELE Amandine et M. LE CALOCH Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWAELE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CALOCH", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "23,51"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Ussel", "LibSubCom": "Lamazi\u00e8re-Haute", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,35", "RapportVotant": "11,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "51,47", "RapportVotant": "79,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURNAZEL J\u00e9r\u00f4me et Mme MIUZZO Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIUZZO", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARFEUILLERE Christophe et Mme PADILLA-RATELADE Marilou", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARFEUILLERE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADILLA-RATELADE", "PrePsn": "Marilou", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAZAL Gilles et Mme TILLET Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CRONNIER Yoan et Mme POMMIER Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRONNIER", "PrePsn": "Yoan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,35"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "Lamongerie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "32,97"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "67,03"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "65,93", "RapportVotant": "98,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLLINUCCI Agn\u00e8s et M. MARTEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLLINUCCI", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "13,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "13,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "32,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEV\u00c8S Julie et M. MARTINEZ David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEV\u00c8S", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "6,59"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Lanteuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "29,24"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "70,76"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "67,41", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "55,63", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLPIN S\u00e9bastien et Mme LANNAUD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLPIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANNAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "14,24", "RapportInscrit": "9,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAVANT G\u00e9rard et Mme MAUPERTUY Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPERTUY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "8,94", "RapportInscrit": "6,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "21,19", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Egletons", "LibSubCom": "Lapleau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "323"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "34,37"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "65,63"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "5,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "60,37", "RapportVotant": "91,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQ-CEUGNART Elisabeth et M. LE ROUX Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQ-CEUGNART", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "4,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUMAS Daniel et Mme SUAU Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUAU", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "45,64", "RapportInscrit": "27,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDEGUIL Agn\u00e8s et M. TAGUET Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEGUIL", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAGUET", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "47,69", "RapportInscrit": "28,79"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Saint-Pantal\u00e9on-de-Larche", "LibSubCom": "Larche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1289"}, "Abstentions": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "42,75"}, "Votants": {"Nombre": "738", "RapportInscrit": "57,25"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "695", "RapportInscrit": "53,92", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELPECH Jean-Jacques et Mme TAURISSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPECH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURISSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "39,57", "RapportInscrit": "21,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVID Isabelle et M. ROQUES Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "21,58", "RapportInscrit": "11,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RUMEBE St\u00e9phane et Mme VERDIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMEBE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "28,20", "RapportInscrit": "15,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALEIX G\u00e9rard et Mme MERLIN Cathy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALEIX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "10,65", "RapportInscrit": "5,74"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Ussel", "LibSubCom": "Laroche-pr\u00e8s-Feyt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "32,93"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "67,07"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "63,41", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURNAZEL J\u00e9r\u00f4me et Mme MIUZZO Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIUZZO", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,77", "RapportInscrit": "3,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARFEUILLERE Christophe et Mme PADILLA-RATELADE Marilou", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARFEUILLERE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADILLA-RATELADE", "PrePsn": "Marilou", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "76,92", "RapportInscrit": "48,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAZAL Gilles et Mme TILLET Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CRONNIER Yoan et Mme POMMIER Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRONNIER", "PrePsn": "Yoan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "17,31", "RapportInscrit": "10,98"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "109", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Lascaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "22,63"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "77,37"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "5,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "69,34", "RapportVotant": "89,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDAS Ghislaine et M. VAREILLE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDAS", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAREILLE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,32", "RapportInscrit": "4,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "55,79", "RapportInscrit": "38,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "37,89", "RapportInscrit": "26,28"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Latronche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "20,74"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "79,26"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,19", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "4,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "70,37", "RapportVotant": "88,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEWAELE Amandine et M. LE CALOCH Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWAELE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CALOCH", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,05", "RapportInscrit": "0,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "35,79", "RapportInscrit": "25,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "44,44"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Egletons", "LibSubCom": "Laval-sur-Luz\u00e8ge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "32,97"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "67,03"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,49", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "11,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "80,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQ-CEUGNART Elisabeth et M. LE ROUX Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQ-CEUGNART", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "16,33", "RapportInscrit": "8,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUMAS Daniel et Mme SUAU Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUAU", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "48,98", "RapportInscrit": "26,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDEGUIL Agn\u00e8s et M. TAGUET Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEGUIL", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAGUET", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "18,68"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Lestards", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "17,44"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "82,56"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "79,07", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHASSAING Marie et M. PIALEPORT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALEPORT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "60,29", "RapportInscrit": "47,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "11,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOURNEIL Marie-Rose et M. FAURE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNEIL", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "19,12", "RapportInscrit": "15,12"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Liginiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "494"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "44,53"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "55,47"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "9,49"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "48,58", "RapportVotant": "87,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEWAELE Amandine et M. LE CALOCH Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWAELE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CALOCH", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "10,42", "RapportInscrit": "5,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "25,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "36,25", "RapportInscrit": "17,61"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Lignareix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "41,77"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "58,23"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "55,70", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHASSAING Marie et M. PIALEPORT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALEPORT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,59", "RapportInscrit": "12,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "21,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "32,95", "RapportInscrit": "18,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOURNEIL Marie-Rose et M. FAURE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNEIL", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,82", "RapportInscrit": "3,80"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Ligneyrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "27,00"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "73,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,52"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "70,72", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "58,06", "RapportInscrit": "41,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLPIN S\u00e9bastien et Mme LANNAUD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLPIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANNAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,06", "RapportInscrit": "5,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAVANT G\u00e9rard et Mme MAUPERTUY Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPERTUY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,99", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "26,88", "RapportInscrit": "19,01"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Liourdres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "27,45"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "72,55"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "69,12", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "27,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLPIN S\u00e9bastien et Mme LANNAUD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLPIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANNAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "19,86", "RapportInscrit": "13,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAVANT G\u00e9rard et Mme MAUPERTUY Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPERTUY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,93", "RapportInscrit": "6,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "20,59"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Saint-Pantal\u00e9on-de-Larche", "LibSubCom": "Lissac-sur-Couze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "576"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "45,66"}, "Votants": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "54,34"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "50,69", "RapportVotant": "93,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELPECH Jean-Jacques et Mme TAURISSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPECH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURISSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "42,47", "RapportInscrit": "21,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVID Isabelle et M. ROQUES Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "19,86", "RapportInscrit": "10,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RUMEBE St\u00e9phane et Mme VERDIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMEBE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "26,71", "RapportInscrit": "13,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALEIX G\u00e9rard et Mme MERLIN Cathy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALEIX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "10,96", "RapportInscrit": "5,56"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "Le Lonzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "694"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "29,11"}, "Votants": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "70,89"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "66,43", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "52,71", "RapportInscrit": "35,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "32,10", "RapportInscrit": "21,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZEAU Sophie et M. G\u00c9RAUDIE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZEAU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "G\u00c9RAUDIE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "15,18", "RapportInscrit": "10,09"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Lostanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "30,09"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "69,91"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "67,26", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "28,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLPIN S\u00e9bastien et Mme LANNAUD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLPIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANNAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "7,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAVANT G\u00e9rard et Mme MAUPERTUY Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPERTUY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "17,11", "RapportInscrit": "11,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "30,26", "RapportInscrit": "20,35"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "120", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Louignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "40,93"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "59,07"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "53,37", "RapportVotant": "90,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDAS Ghislaine et M. VAREILLE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDAS", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAREILLE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,68", "RapportInscrit": "5,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "55,34", "RapportInscrit": "29,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "33,98", "RapportInscrit": "18,13"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "Lubersac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1821"}, "Abstentions": {"Nombre": "747", "RapportInscrit": "41,02"}, "Votants": {"Nombre": "1074", "RapportInscrit": "58,98"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,47"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "1002", "RapportInscrit": "55,02", "RapportVotant": "93,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLLINUCCI Agn\u00e8s et M. MARTEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLLINUCCI", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "19,16", "RapportInscrit": "10,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "589", "RapportExprime": "58,78", "RapportInscrit": "32,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEV\u00c8S Julie et M. MARTINEZ David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEV\u00c8S", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "5,39", "RapportInscrit": "2,97"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "Madranges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "27,98"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "72,02"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "4,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "67,26", "RapportVotant": "93,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "45,13", "RapportInscrit": "30,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,01", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZEAU Sophie et M. G\u00c9RAUDIE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZEAU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "G\u00c9RAUDIE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "31,86", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Malemort-sur-Corr\u00e8ze", "LibSubCom": "Malemort-sur-Corr\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5704"}, "Abstentions": {"Nombre": "2638", "RapportInscrit": "46,25"}, "Votants": {"Nombre": "3066", "RapportInscrit": "53,75"}, "Blancs": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "2729", "RapportInscrit": "47,84", "RapportVotant": "89,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE CARVALHO-PEYROUT Sylvie et M. DESJARDINS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARVALHO-PEYROUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESJARDINS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "711", "RapportExprime": "26,05", "RapportInscrit": "12,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROUZEVIALLE Bernard et Mme OZSOY Mumine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZEVIALLE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZSOY", "PrePsn": "Mumine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "416", "RapportExprime": "15,24", "RapportInscrit": "7,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEUNIER Fr\u00e9d\u00e9rique et M. ROUHAUD Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUHAUD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1602", "RapportExprime": "58,70", "RapportInscrit": "28,09"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Saint-Pantal\u00e9on-de-Larche", "LibSubCom": "Mansac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1036"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "33,30"}, "Votants": {"Nombre": "691", "RapportInscrit": "66,70"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "64,38", "RapportVotant": "96,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELPECH Jean-Jacques et Mme TAURISSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPECH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURISSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "22,64", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVID Isabelle et M. ROQUES Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "56,67", "RapportInscrit": "36,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RUMEBE St\u00e9phane et Mme VERDIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMEBE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "13,19", "RapportInscrit": "8,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALEIX G\u00e9rard et Mme MERLIN Cathy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALEIX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "4,83"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Egletons", "LibSubCom": "Marcillac-la-Croisille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "793"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "30,14"}, "Votants": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "69,86"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "1,81"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "66,20", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQ-CEUGNART Elisabeth et M. LE ROUX Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQ-CEUGNART", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "5,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUMAS Daniel et Mme SUAU Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUAU", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "38,67", "RapportInscrit": "25,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDEGUIL Agn\u00e8s et M. TAGUET Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEGUIL", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAGUET", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "52,76", "RapportInscrit": "34,93"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Marcillac-la-Croze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "29,89"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "70,11"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "67,82", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "43,22", "RapportInscrit": "29,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLPIN S\u00e9bastien et Mme LANNAUD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLPIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANNAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,71", "RapportInscrit": "8,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAVANT G\u00e9rard et Mme MAUPERTUY Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPERTUY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,64", "RapportInscrit": "12,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "25,42", "RapportInscrit": "17,24"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Marc-la-Tour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "23,13"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "76,87"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "73,13", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "31,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "43,88", "RapportInscrit": "32,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Roger et Mme VIEILLEFOND Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEILLEFOND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,27", "RapportInscrit": "9,70"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Margerides", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "30,58"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "69,42"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "4,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "61,65", "RapportVotant": "88,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEWAELE Amandine et M. LE CALOCH Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWAELE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CALOCH", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "11,81", "RapportInscrit": "7,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "67,72", "RapportInscrit": "41,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "20,47", "RapportInscrit": "12,62"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "Masseret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "513"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "29,43"}, "Votants": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "70,57"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "65,50", "RapportVotant": "92,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLLINUCCI Agn\u00e8s et M. MARTEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLLINUCCI", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "17,26", "RapportInscrit": "11,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "39,88", "RapportInscrit": "26,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "23,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEV\u00c8S Julie et M. MARTINEZ David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEV\u00c8S", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,68"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Maussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "28,79"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "71,21"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "68,48", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHASSAING Marie et M. PIALEPORT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALEPORT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,18", "RapportInscrit": "6,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "64,60", "RapportInscrit": "44,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "16,81", "RapportInscrit": "11,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOURNEIL Marie-Rose et M. FAURE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNEIL", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "8,41", "RapportInscrit": "5,76"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "Meilhards", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "460"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "29,78"}, "Votants": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "70,22"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "65,00", "RapportVotant": "92,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLLINUCCI Agn\u00e8s et M. MARTEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLLINUCCI", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "14,72", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "21,07", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "55,18", "RapportInscrit": "35,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEV\u00c8S Julie et M. MARTINEZ David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEV\u00c8S", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "9,03", "RapportInscrit": "5,87"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "M\u00e9noire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "18,09"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "81,91"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "79,79", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "37,33", "RapportInscrit": "29,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLPIN S\u00e9bastien et Mme LANNAUD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLPIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANNAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "21,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAVANT G\u00e9rard et Mme MAUPERTUY Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPERTUY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "19,15"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Argentat", "LibSubCom": "Mercoeur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "37,99"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "62,01"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "55,46", "RapportVotant": "89,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMAS Laurence et M. LEYGNAC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGNAC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "72,44", "RapportInscrit": "40,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-TINEL Annette et M. LECHAT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-TINEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHAT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,66", "RapportInscrit": "4,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REYNIER Annie et M. SALLARD Jean-Basile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLARD", "PrePsn": "Jean-Basile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "18,90", "RapportInscrit": "10,48"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Ussel", "LibSubCom": "Merlines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "552"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "40,04"}, "Votants": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "59,96"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "54,35", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURNAZEL J\u00e9r\u00f4me et Mme MIUZZO Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIUZZO", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARFEUILLERE Christophe et Mme PADILLA-RATELADE Marilou", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARFEUILLERE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADILLA-RATELADE", "PrePsn": "Marilou", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "45,67", "RapportInscrit": "24,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAZAL Gilles et Mme TILLET Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CRONNIER Yoan et Mme POMMIER Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRONNIER", "PrePsn": "Yoan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "22,33", "RapportInscrit": "12,14"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Mestes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "36,93"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "63,07"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "6,54", "RapportVotant": "10,36"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "53,59", "RapportVotant": "84,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEWAELE Amandine et M. LE CALOCH Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWAELE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CALOCH", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "18,90", "RapportInscrit": "10,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "50,61", "RapportInscrit": "27,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "30,49", "RapportInscrit": "16,34"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Meymac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1851"}, "Abstentions": {"Nombre": "798", "RapportInscrit": "43,11"}, "Votants": {"Nombre": "1053", "RapportInscrit": "56,89"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "1010", "RapportInscrit": "54,57", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHASSAING Marie et M. PIALEPORT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALEPORT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "15,35", "RapportInscrit": "8,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "410", "RapportExprime": "40,59", "RapportInscrit": "22,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "18,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOURNEIL Marie-Rose et M. FAURE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNEIL", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "9,41", "RapportInscrit": "5,13"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Naves", "LibSubCom": "Meyrignac-l'Eglise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "33,87"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "66,13"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "66,13", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOIS Magali et M. JERRETIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JERRETIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "48,78", "RapportInscrit": "32,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAUVION Bernard et Mme PADOVANI LORIOUX Murriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUVION", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADOVANI LORIOUX", "PrePsn": "Murriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUCHETEIL Emilie et M. PEYRAMARD Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHETEIL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRAMARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "20,97"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Meyssac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "997"}, "Abstentions": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "33,60"}, "Votants": {"Nombre": "662", "RapportInscrit": "66,40"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "633", "RapportInscrit": "63,49", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "51,03", "RapportInscrit": "32,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLPIN S\u00e9bastien et Mme LANNAUD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLPIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANNAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "15,80", "RapportInscrit": "10,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAVANT G\u00e9rard et Mme MAUPERTUY Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPERTUY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "12,64", "RapportInscrit": "8,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "20,54", "RapportInscrit": "13,04"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Millevaches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "30,43"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "69,57"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "64,13", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHASSAING Marie et M. PIALEPORT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALEPORT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,78", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "23,73", "RapportInscrit": "15,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "40,68", "RapportInscrit": "26,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOURNEIL Marie-Rose et M. FAURE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNEIL", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "18,48"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Argentat", "LibSubCom": "Monceaux-sur-Dordogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "567"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "5,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "59,61", "RapportVotant": "89,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMAS Laurence et M. LEYGNAC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGNAC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "36,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-TINEL Annette et M. LECHAT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-TINEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHAT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "15,68", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REYNIER Annie et M. SALLARD Jean-Basile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLARD", "PrePsn": "Jean-Basile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "13,58"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Ussel", "LibSubCom": "Monestier-Merlines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "34,44"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "65,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "62,78", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURNAZEL J\u00e9r\u00f4me et Mme MIUZZO Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIUZZO", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "30,09", "RapportInscrit": "18,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARFEUILLERE Christophe et Mme PADILLA-RATELADE Marilou", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARFEUILLERE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADILLA-RATELADE", "PrePsn": "Marilou", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "52,21", "RapportInscrit": "32,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAZAL Gilles et Mme TILLET Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,19", "RapportInscrit": "3,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CRONNIER Yoan et Mme POMMIER Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRONNIER", "PrePsn": "Yoan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,50", "RapportInscrit": "7,22"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Monestier-Port-Dieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "36,44"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "63,56"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,93", "RapportVotant": "9,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "55,93", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEWAELE Amandine et M. LE CALOCH Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWAELE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CALOCH", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "69,70", "RapportInscrit": "38,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "25,76", "RapportInscrit": "14,41"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Egletons", "LibSubCom": "Montaignac-Saint-Hippolyte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "487"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "34,91"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "65,09"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "7,26"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "59,14", "RapportVotant": "90,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQ-CEUGNART Elisabeth et M. LE ROUX Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQ-CEUGNART", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "11,46", "RapportInscrit": "6,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUMAS Daniel et Mme SUAU Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUAU", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "40,97", "RapportInscrit": "24,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDEGUIL Agn\u00e8s et M. TAGUET Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEGUIL", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAGUET", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "47,57", "RapportInscrit": "28,13"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "Montgibaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "28,11"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "71,89"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "67,03", "RapportVotant": "93,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLLINUCCI Agn\u00e8s et M. MARTEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLLINUCCI", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "15,32", "RapportInscrit": "10,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "18,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "34,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEV\u00c8S Julie et M. MARTINEZ David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEV\u00c8S", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,65", "RapportInscrit": "3,78"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Egletons", "LibSubCom": "Moustier-Ventadour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "29,85"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "70,15"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "66,27", "RapportVotant": "94,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQ-CEUGNART Elisabeth et M. LE ROUX Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQ-CEUGNART", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "13,96", "RapportInscrit": "9,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUMAS Daniel et Mme SUAU Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUAU", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "32,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDEGUIL Agn\u00e8s et M. TAGUET Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEGUIL", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAGUET", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "37,39", "RapportInscrit": "24,78"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Naves", "LibSubCom": "Naves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1914"}, "Abstentions": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "31,92"}, "Votants": {"Nombre": "1303", "RapportInscrit": "68,08"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "1209", "RapportInscrit": "63,17", "RapportVotant": "92,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOIS Magali et M. JERRETIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JERRETIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "706", "RapportExprime": "58,40", "RapportInscrit": "36,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAUVION Bernard et Mme PADOVANI LORIOUX Murriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUVION", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADOVANI LORIOUX", "PrePsn": "Murriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "14,56", "RapportInscrit": "9,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUCHETEIL Emilie et M. PEYRAMARD Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHETEIL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRAMARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "27,05", "RapportInscrit": "17,08"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Saint-Pantal\u00e9on-de-Larche", "LibSubCom": "Nespouls", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "475"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "39,16"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "60,84"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "56,63", "RapportVotant": "93,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELPECH Jean-Jacques et Mme TAURISSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPECH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURISSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "38,29", "RapportInscrit": "21,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVID Isabelle et M. ROQUES Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "24,16", "RapportInscrit": "13,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RUMEBE St\u00e9phane et Mme VERDIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMEBE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "21,19", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALEIX G\u00e9rard et Mme MERLIN Cathy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALEIX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "9,26"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Neuvic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1280"}, "Abstentions": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "36,25"}, "Votants": {"Nombre": "816", "RapportInscrit": "63,75"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "757", "RapportInscrit": "59,14", "RapportVotant": "92,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEWAELE Amandine et M. LE CALOCH Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWAELE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CALOCH", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "7,66", "RapportInscrit": "4,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "49,41", "RapportInscrit": "29,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "42,93", "RapportInscrit": "25,39"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Argentat", "LibSubCom": "Neuville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "31,18"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "68,82"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,38", "RapportVotant": "7,81"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "5,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "59,68", "RapportVotant": "86,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMAS Laurence et M. LEYGNAC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGNAC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "36,04", "RapportInscrit": "21,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-TINEL Annette et M. LECHAT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-TINEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHAT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "26,13", "RapportInscrit": "15,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REYNIER Annie et M. SALLARD Jean-Basile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLARD", "PrePsn": "Jean-Basile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "22,58"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Noailhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "325"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "36,31"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "63,69"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "59,38", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "46,63", "RapportInscrit": "27,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLPIN S\u00e9bastien et Mme LANNAUD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLPIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANNAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "17,62", "RapportInscrit": "10,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAVANT G\u00e9rard et Mme MAUPERTUY Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPERTUY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "15,03", "RapportInscrit": "8,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "20,73", "RapportInscrit": "12,31"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Saint-Pantal\u00e9on-de-Larche", "LibSubCom": "Noailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "678"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "40,56"}, "Votants": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "59,44"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "56,49", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELPECH Jean-Jacques et Mme TAURISSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPECH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURISSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "21,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVID Isabelle et M. ROQUES Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "26,89", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RUMEBE St\u00e9phane et Mme VERDIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMEBE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "11,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALEIX G\u00e9rard et Mme MERLIN Cathy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALEIX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "13,84", "RapportInscrit": "7,82"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Nonards", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "374"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "41,98"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "58,02"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "55,61", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "27,88", "RapportInscrit": "15,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLPIN S\u00e9bastien et Mme LANNAUD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLPIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANNAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "22,60", "RapportInscrit": "12,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAVANT G\u00e9rard et Mme MAUPERTUY Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPERTUY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "10,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "30,29", "RapportInscrit": "16,84"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "153", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Objat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2864"}, "Abstentions": {"Nombre": "1157", "RapportInscrit": "40,40"}, "Votants": {"Nombre": "1707", "RapportInscrit": "59,60"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "1598", "RapportInscrit": "55,80", "RapportVotant": "93,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDAS Ghislaine et M. VAREILLE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDAS", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAREILLE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "7,13", "RapportInscrit": "3,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "668", "RapportExprime": "41,80", "RapportInscrit": "23,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "816", "RapportExprime": "51,06", "RapportInscrit": "28,49"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Allassac", "LibSubCom": "Orgnac-sur-V\u00e9z\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "41,43"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "58,57"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "7,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "50,71", "RapportVotant": "86,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELORD R\u00e9gine et M. DUPLESSIS Laurent", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPLESSIS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "19,72", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEU Genevieve et M. MARSALEIX Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEU", "PrePsn": "Genevieve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSALEIX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "44,37", "RapportInscrit": "22,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRONTY Gilbert et Mme RELIAT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRONTY", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RELIAT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "35,92", "RapportInscrit": "18,21"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Naves", "LibSubCom": "Orliac-de-Bar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "29,65"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "70,35"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "4,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "64,60", "RapportVotant": "91,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOIS Magali et M. JERRETIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JERRETIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "37,67", "RapportInscrit": "24,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAUVION Bernard et Mme PADOVANI LORIOUX Murriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUVION", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADOVANI LORIOUX", "PrePsn": "Murriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "17,12", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUCHETEIL Emilie et M. PEYRAMARD Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHETEIL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRAMARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "45,21", "RapportInscrit": "29,20"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Palazinges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "16,95"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "83,05"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "77,97", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "77,17", "RapportInscrit": "60,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLPIN S\u00e9bastien et Mme LANNAUD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLPIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANNAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "6,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAVANT G\u00e9rard et Mme MAUPERTUY Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPERTUY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,43", "RapportInscrit": "4,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "6,78"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Palisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "42,62"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "57,38"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "7,62"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "7,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "48,63", "RapportVotant": "84,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEWAELE Amandine et M. LE CALOCH Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWAELE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CALOCH", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "23,60", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "38,20", "RapportInscrit": "18,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "38,20", "RapportInscrit": "18,58"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Pandrignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "39,87"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "60,13"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "7,61"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "7,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "50,98", "RapportVotant": "84,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "29,49", "RapportInscrit": "15,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Roger et Mme VIEILLEFOND Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEILLEFOND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "10,46"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "P\u00e9ret-Bel-Air", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "36,96"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "63,04"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "60,87", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHASSAING Marie et M. PIALEPORT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALEPORT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,07", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "22,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOURNEIL Marie-Rose et M. FAURE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNEIL", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "6,52"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "P\u00e9rols-sur-V\u00e9z\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "29,38"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "70,62"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "66,10", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHASSAING Marie et M. PIALEPORT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALEPORT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,68", "RapportInscrit": "9,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "41,88", "RapportInscrit": "27,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "36,75", "RapportInscrit": "24,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOURNEIL Marie-Rose et M. FAURE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNEIL", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "5,08"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "161", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Perpezac-le-Blanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "391"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "29,92"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "70,08"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "66,50", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDAS Ghislaine et M. VAREILLE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDAS", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAREILLE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "10,38", "RapportInscrit": "6,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "48,85", "RapportInscrit": "32,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "40,77", "RapportInscrit": "27,11"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Allassac", "LibSubCom": "Perpezac-le-Noir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "816"}, "Abstentions": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "37,13"}, "Votants": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "62,87"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "5,02", "RapportVotant": "7,99"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "55,64", "RapportVotant": "88,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELORD R\u00e9gine et M. DUPLESSIS Laurent", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPLESSIS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "16,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEU Genevieve et M. MARSALEIX Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEU", "PrePsn": "Genevieve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSALEIX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "39,21", "RapportInscrit": "21,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRONTY Gilbert et Mme RELIAT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRONTY", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RELIAT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "31,94", "RapportInscrit": "17,77"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Le Pescher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "28,11"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "71,89"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "69,88", "RapportVotant": "97,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "49,43", "RapportInscrit": "34,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLPIN S\u00e9bastien et Mme LANNAUD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLPIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANNAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "11,49", "RapportInscrit": "8,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAVANT G\u00e9rard et Mme MAUPERTUY Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPERTUY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "15,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "11,65"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Peyrelevade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "572"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "33,04"}, "Votants": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "66,96"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "63,46", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHASSAING Marie et M. PIALEPORT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALEPORT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "6,89", "RapportInscrit": "4,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "14,33", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "67,49", "RapportInscrit": "42,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOURNEIL Marie-Rose et M. FAURE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNEIL", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "11,29", "RapportInscrit": "7,17"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "Peyrissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "36,15"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "63,85"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,92", "RapportVotant": "10,84"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "55,38", "RapportVotant": "86,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "32,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZEAU Sophie et M. G\u00c9RAUDIE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZEAU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "G\u00c9RAUDIE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "11,54"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "Pierrefitte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "27,17"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "72,83"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "5,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "67,39", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "29,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "28,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZEAU Sophie et M. G\u00c9RAUDIE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZEAU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "G\u00c9RAUDIE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,52", "RapportInscrit": "9,78"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Confolent-Port-Dieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "11,11", "RapportVotant": "18,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "72,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEWAELE Amandine et M. LE CALOCH Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWAELE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CALOCH", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "24,07"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Pradines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "14,29"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "85,71"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "82,42", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHASSAING Marie et M. PIALEPORT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALEPORT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "3,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "27,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "10,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOURNEIL Marie-Rose et M. FAURE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNEIL", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "49,33", "RapportInscrit": "40,66"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Puy-d'Arnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "32,62"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "67,38"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "65,67", "RapportVotant": "97,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "25,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLPIN S\u00e9bastien et Mme LANNAUD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLPIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANNAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "20,26", "RapportInscrit": "13,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAVANT G\u00e9rard et Mme MAUPERTUY Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPERTUY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "7,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "19,31"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Queyssac-les-Vignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "35,43"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "64,57"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "61,71", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "27,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLPIN S\u00e9bastien et Mme LANNAUD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLPIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANNAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAVANT G\u00e9rard et Mme MAUPERTUY Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPERTUY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "5,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,57"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Argentat", "LibSubCom": "Reygades", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "26,95"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "73,05"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "67,66", "RapportVotant": "92,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMAS Laurence et M. LEYGNAC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGNAC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "50,44", "RapportInscrit": "34,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-TINEL Annette et M. LECHAT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-TINEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHAT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "18,58", "RapportInscrit": "12,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REYNIER Annie et M. SALLARD Jean-Basile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLARD", "PrePsn": "Jean-Basile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "30,97", "RapportInscrit": "20,96"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "Rilhac-Treignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "32,54"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "67,46"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "90,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "67,53", "RapportInscrit": "41,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "20,78", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZEAU Sophie et M. G\u00c9RAUDIE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZEAU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "G\u00c9RAUDIE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,69", "RapportInscrit": "7,14"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Argentat", "LibSubCom": "Rilhac-Xaintrie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "24,03"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "75,97"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,53"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "4,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "71,32", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMAS Laurence et M. LEYGNAC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGNAC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "79,35", "RapportInscrit": "56,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-TINEL Annette et M. LECHAT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-TINEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHAT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,98", "RapportInscrit": "4,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REYNIER Annie et M. SALLARD Jean-Basile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLARD", "PrePsn": "Jean-Basile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "14,67", "RapportInscrit": "10,47"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "La Roche-Canillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "33,11"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "66,89"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "6,93"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "6,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "57,62", "RapportVotant": "86,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "49,43", "RapportInscrit": "28,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "15,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Roger et Mme VIEILLEFOND Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEILLEFOND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "22,99", "RapportInscrit": "13,25"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Roche-le-Peyroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "31,82"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "68,18"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "61,36", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEWAELE Amandine et M. LE CALOCH Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWAELE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CALOCH", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,26", "RapportInscrit": "5,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "46,30", "RapportInscrit": "28,41"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Egletons", "LibSubCom": "Rosiers-d'Egletons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "910"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "37,69"}, "Votants": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "62,31"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "7,05"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "55,27", "RapportVotant": "88,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQ-CEUGNART Elisabeth et M. LE ROUX Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQ-CEUGNART", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "8,55", "RapportInscrit": "4,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUMAS Daniel et Mme SUAU Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUAU", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "55,67", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDEGUIL Agn\u00e8s et M. TAGUET Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEGUIL", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAGUET", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "35,79", "RapportInscrit": "19,78"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "177", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Rosiers-de-Juilac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "32,41"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "67,59"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,83", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "60,69", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDAS Ghislaine et M. VAREILLE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDAS", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAREILLE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,77", "RapportInscrit": "8,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "48,86", "RapportInscrit": "29,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "22,07"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Allassac", "LibSubCom": "Sadroc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "715"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "40,28"}, "Votants": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "59,72"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "6,79"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "5,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "52,45", "RapportVotant": "87,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELORD R\u00e9gine et M. DUPLESSIS Laurent", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPLESSIS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "18,67", "RapportInscrit": "9,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEU Genevieve et M. MARSALEIX Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEU", "PrePsn": "Genevieve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSALEIX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "34,67", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRONTY Gilbert et Mme RELIAT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRONTY", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RELIAT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "24,48"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Saillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "35,26"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "64,74"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,63"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "61,58", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "47,01", "RapportInscrit": "28,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLPIN S\u00e9bastien et Mme LANNAUD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLPIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANNAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,55", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAVANT G\u00e9rard et Mme MAUPERTUY Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPERTUY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "23,93", "RapportInscrit": "14,74"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Saint-Angel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "579"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "40,93"}, "Votants": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "59,07"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "55,96", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHASSAING Marie et M. PIALEPORT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALEPORT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "18,21", "RapportInscrit": "10,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "19,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "36,73", "RapportInscrit": "20,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOURNEIL Marie-Rose et M. FAURE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNEIL", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "9,88", "RapportInscrit": "5,53"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Naves", "LibSubCom": "Saint-Augustin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "390"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "33,59"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "66,41"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,87", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "59,23", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOIS Magali et M. JERRETIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JERRETIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "56,28", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAUVION Bernard et Mme PADOVANI LORIOUX Murriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUVION", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADOVANI LORIOUX", "PrePsn": "Murriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "12,55", "RapportInscrit": "7,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUCHETEIL Emilie et M. PEYRAMARD Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHETEIL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRAMARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "18,46"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "182", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Saint-Aulaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "717"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "37,80"}, "Votants": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "62,20"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "6,28"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "4,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "55,37", "RapportVotant": "89,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDAS Ghislaine et M. VAREILLE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDAS", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAREILLE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "9,32", "RapportInscrit": "5,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "45,09", "RapportInscrit": "24,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "45,59", "RapportInscrit": "25,24"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Saint-Bazile-de-la-Roche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "27,56"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "72,44"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "29,13", "RapportVotant": "40,22"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "5,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "39,37", "RapportVotant": "54,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Roger et Mme VIEILLEFOND Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEILLEFOND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "10,24"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Saint-Bazile-de-Meyssac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "22,54"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "77,46"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "74,65", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "42,45", "RapportInscrit": "31,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLPIN S\u00e9bastien et Mme LANNAUD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLPIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANNAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,38", "RapportInscrit": "7,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAVANT G\u00e9rard et Mme MAUPERTUY Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPERTUY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "12,26", "RapportInscrit": "9,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "34,91", "RapportInscrit": "26,06"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-Avalouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "35,11"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "64,89"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "59,04", "RapportVotant": "90,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "20,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "36,94", "RapportInscrit": "21,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Roger et Mme VIEILLEFOND Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEILLEFOND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "27,93", "RapportInscrit": "16,49"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Argentat", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-Elvert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "38,86"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "61,14"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "6,78"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "53,89", "RapportVotant": "88,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMAS Laurence et M. LEYGNAC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGNAC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "31,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-TINEL Annette et M. LECHAT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-TINEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHAT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "22,12", "RapportInscrit": "11,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REYNIER Annie et M. SALLARD Jean-Basile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLARD", "PrePsn": "Jean-Basile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "20,19", "RapportInscrit": "10,88"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "187", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-la-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "38,59"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "61,41"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "6,71", "RapportVotant": "10,93"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "53,36", "RapportVotant": "86,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDAS Ghislaine et M. VAREILLE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDAS", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAREILLE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "10,06", "RapportInscrit": "5,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "40,88", "RapportInscrit": "21,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "49,06", "RapportInscrit": "26,17"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Allassac", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-l'Enfantier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "24,92"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "75,08"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "70,76", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELORD R\u00e9gine et M. DUPLESSIS Laurent", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPLESSIS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,10", "RapportInscrit": "4,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEU Genevieve et M. MARSALEIX Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEU", "PrePsn": "Genevieve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSALEIX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "57,75", "RapportInscrit": "40,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRONTY Gilbert et Mme RELIAT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRONTY", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RELIAT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "36,15", "RapportInscrit": "25,58"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Argentat", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-les-Tours-de-Merle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "21,43"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "78,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "6,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "73,81", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMAS Laurence et M. LEYGNAC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGNAC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "54,84", "RapportInscrit": "40,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-TINEL Annette et M. LECHAT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-TINEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHAT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REYNIER Annie et M. SALLARD Jean-Basile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLARD", "PrePsn": "Jean-Basile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-pr\u00e8s-Bort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "52,53"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "47,47"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "8,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "41,14", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEWAELE Amandine et M. LE CALOCH Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWAELE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CALOCH", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,23", "RapportInscrit": "3,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "70,77", "RapportInscrit": "29,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "8,23"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Saint-Pantal\u00e9on-de-Larche", "LibSubCom": "Saint-Cernin-de-Larche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "535"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "42,62"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "57,38"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "7,17"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "51,59", "RapportVotant": "89,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELPECH Jean-Jacques et Mme TAURISSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPECH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURISSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "34,42", "RapportInscrit": "17,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVID Isabelle et M. ROQUES Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "27,54", "RapportInscrit": "14,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RUMEBE St\u00e9phane et Mme VERDIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMEBE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "29,71", "RapportInscrit": "15,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALEIX G\u00e9rard et Mme MERLIN Cathy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALEIX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,30"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Argentat", "LibSubCom": "Saint-Chamant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "422"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "43,60"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "56,40"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,98", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "48,58", "RapportVotant": "86,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMAS Laurence et M. LEYGNAC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGNAC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "47,32", "RapportInscrit": "22,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-TINEL Annette et M. LECHAT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-TINEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHAT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "22,93", "RapportInscrit": "11,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REYNIER Annie et M. SALLARD Jean-Basile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLARD", "PrePsn": "Jean-Basile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "29,76", "RapportInscrit": "14,45"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Argentat", "LibSubCom": "Saint-Cirgues-la-Loutre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "21,95"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "78,05"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "9,15", "RapportVotant": "11,72"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "67,68", "RapportVotant": "86,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMAS Laurence et M. LEYGNAC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGNAC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "34,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-TINEL Annette et M. LECHAT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-TINEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHAT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,91", "RapportInscrit": "6,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REYNIER Annie et M. SALLARD Jean-Basile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLARD", "PrePsn": "Jean-Basile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "38,74", "RapportInscrit": "26,22"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Cl\u00e9ment", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1024"}, "Abstentions": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "39,75"}, "Votants": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "60,25"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "4,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "54,39", "RapportVotant": "90,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "27,83", "RapportInscrit": "15,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "20,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZEAU Sophie et M. G\u00c9RAUDIE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZEAU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "G\u00c9RAUDIE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "18,46"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "195", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Saint-Cyprien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "32,16"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "67,84"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "6,71", "RapportVotant": "9,90"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "59,01", "RapportVotant": "86,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDAS Ghislaine et M. VAREILLE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDAS", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAREILLE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "14,37", "RapportInscrit": "8,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "43,11", "RapportInscrit": "25,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "42,51", "RapportInscrit": "25,09"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "196", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Saint-Cyr-la-Roche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "374"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "36,90"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "63,10"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "56,95", "RapportVotant": "90,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDAS Ghislaine et M. VAREILLE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDAS", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAREILLE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "10,33", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "43,66", "RapportInscrit": "24,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "46,01", "RapportInscrit": "26,20"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "Saint-Eloy-les-Tuileries", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "33,70"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "66,30"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "4,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "59,78", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLLINUCCI Agn\u00e8s et M. MARTEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLLINUCCI", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "67,27", "RapportInscrit": "40,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEV\u00c8S Julie et M. MARTINEZ David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEV\u00c8S", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,43"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Etienne-aux-Clos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "43,87"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "56,13"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,19", "RapportVotant": "9,24"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "47,17", "RapportVotant": "84,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEWAELE Amandine et M. LE CALOCH Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWAELE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CALOCH", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "10,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "57,00", "RapportInscrit": "26,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "21,00", "RapportInscrit": "9,91"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Etienne-la-Geneste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "41,56"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "58,44"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "50,65", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEWAELE Amandine et M. LE CALOCH Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWAELE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CALOCH", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "7,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "29,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "12,99"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Exup\u00e9ry-les-Roches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "523"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "36,52"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "63,48"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "5,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "55,83", "RapportVotant": "87,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEWAELE Amandine et M. LE CALOCH Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWAELE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CALOCH", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "11,30", "RapportInscrit": "6,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "70,21", "RapportInscrit": "39,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "18,49", "RapportInscrit": "10,33"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Allassac", "LibSubCom": "Sainte-F\u00e9r\u00e9ole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1498"}, "Abstentions": {"Nombre": "674", "RapportInscrit": "44,99"}, "Votants": {"Nombre": "824", "RapportInscrit": "55,01"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "727", "RapportInscrit": "48,53", "RapportVotant": "88,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELORD R\u00e9gine et M. DUPLESSIS Laurent", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPLESSIS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "13,76", "RapportInscrit": "6,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEU Genevieve et M. MARSALEIX Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEU", "PrePsn": "Genevieve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSALEIX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "45,25", "RapportInscrit": "21,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRONTY Gilbert et Mme RELIAT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRONTY", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RELIAT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "40,99", "RapportInscrit": "19,89"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Sainte-Fortunade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1555"}, "Abstentions": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "32,93"}, "Votants": {"Nombre": "1043", "RapportInscrit": "67,07"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "5,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "935", "RapportInscrit": "60,13", "RapportVotant": "89,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "454", "RapportExprime": "48,56", "RapportInscrit": "29,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "33,48", "RapportInscrit": "20,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Roger et Mme VIEILLEFOND Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEILLEFOND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "17,97", "RapportInscrit": "10,80"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Fr\u00e9joux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "41,32"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "58,68"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "9,92", "RapportVotant": "16,90"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "6,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "45,04", "RapportVotant": "76,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEWAELE Amandine et M. LE CALOCH Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWAELE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CALOCH", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,42", "RapportInscrit": "2,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "70,64", "RapportInscrit": "31,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "22,94", "RapportInscrit": "10,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Argentat", "LibSubCom": "Saint-Geniez-\u00f4-Merle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "29,59"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "70,41"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "67,35", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMAS Laurence et M. LEYGNAC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGNAC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "56,06", "RapportInscrit": "37,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-TINEL Annette et M. LECHAT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-TINEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHAT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "8,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REYNIER Annie et M. SALLARD Jean-Basile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLARD", "PrePsn": "Jean-Basile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Saint-Germain-Lavolps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "36,47"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "63,53"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHASSAING Marie et M. PIALEPORT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALEPORT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "15,69", "RapportInscrit": "9,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "21,57", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "45,10", "RapportInscrit": "27,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOURNEIL Marie-Rose et M. FAURE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNEIL", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "10,59"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Naves", "LibSubCom": "Saint-Germain-les-Vergnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "832"}, "Abstentions": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "38,94"}, "Votants": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "61,06"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,30"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "54,69", "RapportVotant": "89,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOIS Magali et M. JERRETIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JERRETIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "49,01", "RapportInscrit": "26,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAUVION Bernard et Mme PADOVANI LORIOUX Murriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUVION", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADOVANI LORIOUX", "PrePsn": "Murriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "11,65", "RapportInscrit": "6,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUCHETEIL Emilie et M. PEYRAMARD Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHETEIL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRAMARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "39,34", "RapportInscrit": "21,51"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Egletons", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-Foissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "41,12"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "58,88"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "7,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "51,78", "RapportVotant": "87,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQ-CEUGNART Elisabeth et M. LE ROUX Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQ-CEUGNART", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUMAS Daniel et Mme SUAU Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUAU", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "19,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDEGUIL Agn\u00e8s et M. TAGUET Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEGUIL", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAGUET", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "45,10", "RapportInscrit": "23,35"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-les-Courbes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "23,87"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "76,13"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "74,19", "RapportVotant": "97,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "57,39", "RapportInscrit": "42,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "19,13", "RapportInscrit": "14,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZEAU Sophie et M. G\u00c9RAUDIE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZEAU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "G\u00c9RAUDIE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "23,48", "RapportInscrit": "17,42"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-Luc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "28,36"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "71,64"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,46", "RapportVotant": "10,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "64,18", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEWAELE Amandine et M. LE CALOCH Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWAELE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CALOCH", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "16,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "4,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "67,44", "RapportInscrit": "43,28"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Naves", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-Peyroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "773"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "33,89"}, "Votants": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "66,11"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "61,97", "RapportVotant": "93,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOIS Magali et M. JERRETIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JERRETIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "19,00", "RapportInscrit": "11,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAUVION Bernard et Mme PADOVANI LORIOUX Murriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUVION", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADOVANI LORIOUX", "PrePsn": "Murriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "4,80", "RapportInscrit": "2,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUCHETEIL Emilie et M. PEYRAMARD Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHETEIL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRAMARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "76,20", "RapportInscrit": "47,22"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Argentat", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-Taurieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "25,61"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "74,39"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,10", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,10", "RapportVotant": "8,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "62,20", "RapportVotant": "83,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMAS Laurence et M. LEYGNAC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGNAC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "36,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-TINEL Annette et M. LECHAT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-TINEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHAT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REYNIER Annie et M. SALLARD Jean-Basile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLARD", "PrePsn": "Jean-Basile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "10,98"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Jal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "521"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "25,14"}, "Votants": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "74,86"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "70,83", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "60,98", "RapportInscrit": "43,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "16,26", "RapportInscrit": "11,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZEAU Sophie et M. G\u00c9RAUDIE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZEAU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "G\u00c9RAUDIE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "22,76", "RapportInscrit": "16,12"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Argentat", "LibSubCom": "Saint-Julien-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "404"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "27,48"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "72,52"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "68,07", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMAS Laurence et M. LEYGNAC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGNAC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "69,45", "RapportInscrit": "47,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-TINEL Annette et M. LECHAT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-TINEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHAT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "7,27", "RapportInscrit": "4,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REYNIER Annie et M. SALLARD Jean-Basile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLARD", "PrePsn": "Jean-Basile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "23,27", "RapportInscrit": "15,84"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Argentat", "LibSubCom": "Saint-Julien-le-P\u00e8lerin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "40,83"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "59,17"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMAS Laurence et M. LEYGNAC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGNAC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "63,08", "RapportInscrit": "34,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-TINEL Annette et M. LECHAT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-TINEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHAT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REYNIER Annie et M. SALLARD Jean-Basile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLARD", "PrePsn": "Jean-Basile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "29,23", "RapportInscrit": "15,83"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "Saint-Julien-le-Vend\u00f4mois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "43,44"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "56,56"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLLINUCCI Agn\u00e8s et M. MARTEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLLINUCCI", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,80", "RapportInscrit": "9,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "29,06", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "45,30", "RapportInscrit": "23,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEV\u00c8S Julie et M. MARTINEZ David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEV\u00c8S", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,84", "RapportInscrit": "3,62"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Saint-Julien-Maumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "27,95"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "72,05"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "67,70", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "59,63", "RapportInscrit": "40,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLPIN S\u00e9bastien et Mme LANNAUD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLPIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANNAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,01", "RapportInscrit": "7,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAVANT G\u00e9rard et Mme MAUPERTUY Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPERTUY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,42", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "22,94", "RapportInscrit": "15,53"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Julien-pr\u00e8s-Bort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "375"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "46,93"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "53,07"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,53"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "47,20", "RapportVotant": "88,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEWAELE Amandine et M. LE CALOCH Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWAELE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CALOCH", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "11,86", "RapportInscrit": "5,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "35,59", "RapportInscrit": "16,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "52,54", "RapportInscrit": "24,80"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Sainte-Marie-Lapanouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "36,96"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "63,04"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,52", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "54,35", "RapportVotant": "86,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEWAELE Amandine et M. LE CALOCH Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWAELE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CALOCH", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "30,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "19,57"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Saint-Martial-de-Gimel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "404"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "30,45"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "69,55"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,71", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "7,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "60,89", "RapportVotant": "87,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "45,12", "RapportInscrit": "27,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "39,43", "RapportInscrit": "24,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Roger et Mme VIEILLEFOND Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEILLEFOND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "15,45", "RapportInscrit": "9,41"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Argentat", "LibSubCom": "Saint-Martial-Entraygues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "23,08"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "76,92"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "74,36", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMAS Laurence et M. LEYGNAC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGNAC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "28,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-TINEL Annette et M. LECHAT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-TINEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHAT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REYNIER Annie et M. SALLARD Jean-Basile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLARD", "PrePsn": "Jean-Basile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "12,82"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Saint-Martin-la-M\u00e9anne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "349"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "41,83"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "58,17"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,44", "RapportVotant": "9,36"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "50,43", "RapportVotant": "86,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "39,20", "RapportInscrit": "19,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "20,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Roger et Mme VIEILLEFOND Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEILLEFOND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "19,89", "RapportInscrit": "10,03"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "Saint-Martin-Sepert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "32,74"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "67,26"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "64,16", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLLINUCCI Agn\u00e8s et M. MARTEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLLINUCCI", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,03", "RapportInscrit": "7,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "22,76", "RapportInscrit": "14,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "57,24", "RapportInscrit": "36,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEV\u00c8S Julie et M. MARTINEZ David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEV\u00c8S", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,97", "RapportInscrit": "5,75"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Egletons", "LibSubCom": "Saint-Merd-de-Lapleau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "31,79"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "68,21"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "61,59", "RapportVotant": "90,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQ-CEUGNART Elisabeth et M. LE ROUX Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQ-CEUGNART", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "17,20", "RapportInscrit": "10,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUMAS Daniel et Mme SUAU Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUAU", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "47,31", "RapportInscrit": "29,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDEGUIL Agn\u00e8s et M. TAGUET Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEGUIL", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAGUET", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "21,85"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Saint-Merd-les-Oussines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "20,39"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "79,61"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,22"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "77,67", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHASSAING Marie et M. PIALEPORT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALEPORT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "9,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "57,50", "RapportInscrit": "44,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "26,25", "RapportInscrit": "20,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOURNEIL Marie-Rose et M. FAURE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNEIL", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,75", "RapportInscrit": "2,91"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Naves", "LibSubCom": "Saint-Mexant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1045"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "32,44"}, "Votants": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "67,56"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "61,91", "RapportVotant": "91,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOIS Magali et M. JERRETIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JERRETIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "25,19", "RapportInscrit": "15,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAUVION Bernard et Mme PADOVANI LORIOUX Murriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUVION", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADOVANI LORIOUX", "PrePsn": "Murriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "27,05", "RapportInscrit": "16,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUCHETEIL Emilie et M. PEYRAMARD Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHETEIL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRAMARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "47,76", "RapportInscrit": "29,57"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Pantal\u00e9on-de-Lapleau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "19,35"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "80,65"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "74,19", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEWAELE Amandine et M. LE CALOCH Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWAELE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CALOCH", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "4,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "76,09", "RapportInscrit": "56,45"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Saint-Pantal\u00e9on-de-Larche", "LibSubCom": "Saint-Pantal\u00e9on-de-Larche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3875"}, "Abstentions": {"Nombre": "1761", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "2114", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "2012", "RapportInscrit": "51,92", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELPECH Jean-Jacques et Mme TAURISSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPECH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURISSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "980", "RapportExprime": "48,71", "RapportInscrit": "25,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVID Isabelle et M. ROQUES Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "454", "RapportExprime": "22,56", "RapportInscrit": "11,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RUMEBE St\u00e9phane et Mme VERDIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMEBE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "17,99", "RapportInscrit": "9,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALEIX G\u00e9rard et Mme MERLIN Cathy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALEIX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "10,74", "RapportInscrit": "5,57"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "Saint-Pardoux-Corbier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "296"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "26,35"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "73,65"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "4,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "69,26", "RapportVotant": "94,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLLINUCCI Agn\u00e8s et M. MARTEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLLINUCCI", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "8,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "28,29", "RapportInscrit": "19,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "55,12", "RapportInscrit": "38,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEV\u00c8S Julie et M. MARTINEZ David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEV\u00c8S", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,39", "RapportInscrit": "3,04"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Saint-Pardoux-la-Croisille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "31,33"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "68,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "65,06", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "39,81", "RapportInscrit": "25,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "16,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Roger et Mme VIEILLEFOND Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEILLEFOND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "34,26", "RapportInscrit": "22,29"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Ussel", "LibSubCom": "Saint-Pardoux-le-Neuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "41,03"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "58,97"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURNAZEL J\u00e9r\u00f4me et Mme MIUZZO Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIUZZO", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARFEUILLERE Christophe et Mme PADILLA-RATELADE Marilou", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARFEUILLERE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADILLA-RATELADE", "PrePsn": "Marilou", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "45,24", "RapportInscrit": "24,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAZAL Gilles et Mme TILLET Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CRONNIER Yoan et Mme POMMIER Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRONNIER", "PrePsn": "Yoan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,69"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Saint-Pardoux-le-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "41,31"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "58,69"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "5,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "54,83", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHASSAING Marie et M. PIALEPORT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALEPORT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "21,13", "RapportInscrit": "11,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "22,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "30,99", "RapportInscrit": "16,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOURNEIL Marie-Rose et M. FAURE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNEIL", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,04", "RapportInscrit": "3,86"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Allassac", "LibSubCom": "Saint-Pardoux-l'Ortigier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "36,76"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "63,24"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "5,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "55,01", "RapportVotant": "86,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELORD R\u00e9gine et M. DUPLESSIS Laurent", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPLESSIS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "28,04", "RapportInscrit": "15,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEU Genevieve et M. MARSALEIX Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEU", "PrePsn": "Genevieve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSALEIX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "33,18", "RapportInscrit": "18,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRONTY Gilbert et Mme RELIAT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRONTY", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RELIAT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "38,79", "RapportInscrit": "21,34"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Saint-Paul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "26,79"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "73,21"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "70,09", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "36,94", "RapportInscrit": "25,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "43,31", "RapportInscrit": "30,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Roger et Mme VIEILLEFOND Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEILLEFOND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "19,75", "RapportInscrit": "13,84"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Saint-Priest-de-Gimel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "405"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "46,17"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "53,83"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "49,14", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "35,68", "RapportInscrit": "17,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "50,25", "RapportInscrit": "24,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Roger et Mme VIEILLEFOND Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEILLEFOND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "14,07", "RapportInscrit": "6,91"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Argentat", "LibSubCom": "Saint-Privat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "850"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "30,12"}, "Votants": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "69,88"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "64,82", "RapportVotant": "92,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMAS Laurence et M. LEYGNAC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGNAC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "43,92", "RapportInscrit": "28,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-TINEL Annette et M. LECHAT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-TINEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHAT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "7,08", "RapportInscrit": "4,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REYNIER Annie et M. SALLARD Jean-Basile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLARD", "PrePsn": "Jean-Basile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "49,00", "RapportInscrit": "31,76"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "36,97"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "63,03"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "58,77", "RapportVotant": "93,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHASSAING Marie et M. PIALEPORT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALEPORT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "20,16", "RapportInscrit": "11,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "26,61", "RapportInscrit": "15,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "41,13", "RapportInscrit": "24,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOURNEIL Marie-Rose et M. FAURE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNEIL", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,10", "RapportInscrit": "7,11"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "239", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Saint-Robert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "35,25"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "64,75"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,75", "RapportVotant": "7,33"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "57,63", "RapportVotant": "89,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDAS Ghislaine et M. VAREILLE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDAS", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAREILLE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,29", "RapportInscrit": "3,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "44,71", "RapportInscrit": "25,76"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Salvadour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "37,17"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "62,83"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "60,59", "RapportVotant": "96,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "36,81", "RapportInscrit": "22,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "31,29", "RapportInscrit": "18,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZEAU Sophie et M. G\u00c9RAUDIE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZEAU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "G\u00c9RAUDIE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "31,90", "RapportInscrit": "19,33"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Saint-Setiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "31,15"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "68,85"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "67,69", "RapportVotant": "98,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHASSAING Marie et M. PIALEPORT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALEPORT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "6,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "52,27", "RapportInscrit": "35,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "32,39", "RapportInscrit": "21,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOURNEIL Marie-Rose et M. FAURE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNEIL", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "4,23"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "242", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Saint-Solve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "31,37"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "68,63"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,97", "RapportVotant": "7,24"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "61,49", "RapportVotant": "89,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDAS Ghislaine et M. VAREILLE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDAS", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAREILLE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,57", "RapportInscrit": "4,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "27,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "47,98", "RapportInscrit": "29,50"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "Saint-Sornin-Lavolps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "728"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "39,01"}, "Votants": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "60,99"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "58,52", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLLINUCCI Agn\u00e8s et M. MARTEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLLINUCCI", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "16,43", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "22,30", "RapportInscrit": "13,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "55,87", "RapportInscrit": "32,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEV\u00c8S Julie et M. MARTINEZ David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEV\u00c8S", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "5,40", "RapportInscrit": "3,16"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Saint-Sulpice-les-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "64,29", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHASSAING Marie et M. PIALEPORT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALEPORT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "22,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOURNEIL Marie-Rose et M. FAURE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNEIL", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Argentat", "LibSubCom": "Saint-Sylvain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "53,45"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "46,55"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "45,69", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMAS Laurence et M. LEYGNAC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGNAC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "60,38", "RapportInscrit": "27,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-TINEL Annette et M. LECHAT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-TINEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHAT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,98", "RapportInscrit": "7,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REYNIER Annie et M. SALLARD Jean-Basile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLARD", "PrePsn": "Jean-Basile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "22,64", "RapportInscrit": "10,34"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Allassac", "LibSubCom": "Saint-Viance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1401"}, "Abstentions": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "42,40"}, "Votants": {"Nombre": "807", "RapportInscrit": "57,60"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "7,81"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "700", "RapportInscrit": "49,96", "RapportVotant": "86,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELORD R\u00e9gine et M. DUPLESSIS Laurent", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPLESSIS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEU Genevieve et M. MARSALEIX Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEU", "PrePsn": "Genevieve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSALEIX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "41,43", "RapportInscrit": "20,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRONTY Gilbert et Mme RELIAT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRONTY", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RELIAT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "41,43", "RapportInscrit": "20,70"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Victour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "40,70"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "59,30"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "7,56", "RapportVotant": "12,75"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "48,84", "RapportVotant": "82,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEWAELE Amandine et M. LE CALOCH Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWAELE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CALOCH", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,10", "RapportInscrit": "6,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "59,52", "RapportInscrit": "29,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "27,38", "RapportInscrit": "13,37"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "Saint-Ybard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "562"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "35,05"}, "Votants": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "64,95"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "59,43", "RapportVotant": "91,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLLINUCCI Agn\u00e8s et M. MARTEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLLINUCCI", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "16,17", "RapportInscrit": "9,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "23,65", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "29,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEV\u00c8S Julie et M. MARTINEZ David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEV\u00c8S", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "10,18", "RapportInscrit": "6,05"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Egletons", "LibSubCom": "Saint-Yrieix-le-D\u00e9jalat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "325"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "38,77"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "61,23"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "6,15", "RapportVotant": "10,05"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "84,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQ-CEUGNART Elisabeth et M. LE ROUX Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQ-CEUGNART", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,65", "RapportInscrit": "5,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUMAS Daniel et Mme SUAU Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUAU", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDEGUIL Agn\u00e8s et M. TAGUET Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEGUIL", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAGUET", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "43,20", "RapportInscrit": "22,46"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "Salon-la-Tour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "558"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "37,46"}, "Votants": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "62,54"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,01"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "59,68", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLLINUCCI Agn\u00e8s et M. MARTEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLLINUCCI", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "17,42", "RapportInscrit": "10,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "14,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "40,24", "RapportInscrit": "24,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEV\u00c8S Julie et M. MARTINEZ David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEV\u00c8S", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "18,02", "RapportInscrit": "10,75"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Egletons", "LibSubCom": "Sarran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "32,64"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "67,36"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,79", "RapportVotant": "8,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "60,74", "RapportVotant": "90,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQ-CEUGNART Elisabeth et M. LE ROUX Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQ-CEUGNART", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,44", "RapportInscrit": "3,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUMAS Daniel et Mme SUAU Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUAU", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "24,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDEGUIL Agn\u00e8s et M. TAGUET Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEGUIL", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAGUET", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "53,74", "RapportInscrit": "32,64"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Sarroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "362"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "8,29"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "8,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "41,44", "RapportVotant": "82,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEWAELE Amandine et M. LE CALOCH Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWAELE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CALOCH", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,33", "RapportInscrit": "3,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "19,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "18,23"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "253", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Segonzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "34,01"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "65,99"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "60,91", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDAS Ghislaine et M. VAREILLE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDAS", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAREILLE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "14,17", "RapportInscrit": "8,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "35,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "16,75"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "S\u00e9gur-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "39,01"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "60,99"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "59,89", "RapportVotant": "98,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLLINUCCI Agn\u00e8s et M. MARTEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLLINUCCI", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "21,10", "RapportInscrit": "12,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "22,94", "RapportInscrit": "13,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "48,62", "RapportInscrit": "29,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEV\u00c8S Julie et M. MARTINEZ David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEV\u00c8S", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,34", "RapportInscrit": "4,40"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "Seilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1442"}, "Abstentions": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "32,39"}, "Votants": {"Nombre": "975", "RapportInscrit": "67,61"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "899", "RapportInscrit": "62,34", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "437", "RapportExprime": "48,61", "RapportInscrit": "30,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "19,58", "RapportInscrit": "12,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZEAU Sophie et M. G\u00c9RAUDIE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZEAU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "G\u00c9RAUDIE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "31,81", "RapportInscrit": "19,83"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "S\u00e9randon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "321"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "37,69"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "62,31"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "58,26", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEWAELE Amandine et M. LE CALOCH Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWAELE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CALOCH", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "43,85", "RapportInscrit": "25,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "44,39", "RapportInscrit": "25,86"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "S\u00e9rilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "29,92"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "70,08"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "65,75", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "38,92", "RapportInscrit": "25,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLPIN S\u00e9bastien et Mme LANNAUD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLPIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANNAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "17,37", "RapportInscrit": "11,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAVANT G\u00e9rard et Mme MAUPERTUY Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPERTUY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "9,58", "RapportInscrit": "6,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "34,13", "RapportInscrit": "22,44"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Argentat", "LibSubCom": "Servi\u00e8res-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "424"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "37,03"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "62,97"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "8,25", "RapportVotant": "13,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "54,01", "RapportVotant": "85,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMAS Laurence et M. LEYGNAC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGNAC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "34,50", "RapportInscrit": "18,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-TINEL Annette et M. LECHAT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-TINEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHAT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "15,72", "RapportInscrit": "8,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REYNIER Annie et M. SALLARD Jean-Basile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLARD", "PrePsn": "Jean-Basile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "49,78", "RapportInscrit": "26,89"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Argentat", "LibSubCom": "Sexcles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "25,93"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "74,07"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "67,72", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMAS Laurence et M. LEYGNAC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGNAC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "57,81", "RapportInscrit": "39,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-TINEL Annette et M. LECHAT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-TINEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHAT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "16,41", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REYNIER Annie et M. SALLARD Jean-Basile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLARD", "PrePsn": "Jean-Basile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "25,78", "RapportInscrit": "17,46"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Sioniac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "30,35"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "69,65"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "64,68", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "40,77", "RapportInscrit": "26,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLPIN S\u00e9bastien et Mme LANNAUD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLPIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANNAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "18,46", "RapportInscrit": "11,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAVANT G\u00e9rard et Mme MAUPERTUY Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPERTUY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,92", "RapportInscrit": "4,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "21,89"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Sornac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "548"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "39,23"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "60,77"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "57,12", "RapportVotant": "93,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHASSAING Marie et M. PIALEPORT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALEPORT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "15,02", "RapportInscrit": "8,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "41,21", "RapportInscrit": "23,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "38,02", "RapportInscrit": "21,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOURNEIL Marie-Rose et M. FAURE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNEIL", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "5,75", "RapportInscrit": "3,28"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "Soudaine-Lavinadi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "30,32"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "69,68"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "64,52", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "35,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "10,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZEAU Sophie et M. G\u00c9RAUDIE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZEAU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "G\u00c9RAUDIE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "29,00", "RapportInscrit": "18,71"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Soudeilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,53"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "64,54", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHASSAING Marie et M. PIALEPORT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALEPORT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "22,53", "RapportInscrit": "14,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "41,76", "RapportInscrit": "26,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "15,93", "RapportInscrit": "10,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOURNEIL Marie-Rose et M. FAURE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNEIL", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "19,78", "RapportInscrit": "12,77"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Egletons", "LibSubCom": "Soursac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "452"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "38,94"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "61,06"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "3,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "55,09", "RapportVotant": "90,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQ-CEUGNART Elisabeth et M. LE ROUX Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQ-CEUGNART", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "10,04", "RapportInscrit": "5,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUMAS Daniel et Mme SUAU Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUAU", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "27,31", "RapportInscrit": "15,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDEGUIL Agn\u00e8s et M. TAGUET Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEGUIL", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAGUET", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "62,65", "RapportInscrit": "34,51"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Tarnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "33,66"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "66,34"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "63,75", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHASSAING Marie et M. PIALEPORT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALEPORT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "11,17", "RapportInscrit": "7,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "33,50", "RapportInscrit": "21,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "13,71", "RapportInscrit": "8,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOURNEIL Marie-Rose et M. FAURE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNEIL", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "41,62", "RapportInscrit": "26,54"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Thalamy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "30,11"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "69,89"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,53", "RapportVotant": "10,77"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "6,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "58,06", "RapportVotant": "83,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEWAELE Amandine et M. LE CALOCH Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWAELE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CALOCH", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "4,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "42,59", "RapportInscrit": "24,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "29,03"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Toy-Viam", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "11,11"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "88,89"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "9,26", "RapportVotant": "10,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "79,63", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHASSAING Marie et M. PIALEPORT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALEPORT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,30", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "65,12", "RapportInscrit": "51,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOURNEIL Marie-Rose et M. FAURE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNEIL", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "18,60", "RapportInscrit": "14,81"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "Treignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1022"}, "Abstentions": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "35,23"}, "Votants": {"Nombre": "662", "RapportInscrit": "64,77"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "59,49", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "31,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "35,03", "RapportInscrit": "20,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZEAU Sophie et M. G\u00c9RAUDIE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZEAU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "G\u00c9RAUDIE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "12,34", "RapportInscrit": "7,34"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Allassac", "LibSubCom": "Troche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "411"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "38,93"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "61,07"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "6,33", "RapportVotant": "10,36"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "4,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "51,82", "RapportVotant": "84,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELORD R\u00e9gine et M. DUPLESSIS Laurent", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPLESSIS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "13,62", "RapportInscrit": "7,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEU Genevieve et M. MARSALEIX Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEU", "PrePsn": "Genevieve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSALEIX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "26,76", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRONTY Gilbert et Mme RELIAT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRONTY", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RELIAT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "59,62", "RapportInscrit": "30,90"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Tudeils", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "63,73", "RapportVotant": "98,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "43,08", "RapportInscrit": "27,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLPIN S\u00e9bastien et Mme LANNAUD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLPIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANNAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "16,15", "RapportInscrit": "10,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAVANT G\u00e9rard et Mme MAUPERTUY Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPERTUY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "16,15", "RapportInscrit": "10,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "24,62", "RapportInscrit": "15,69"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Tulle", "LibSubCom": "Tulle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9639"}, "Abstentions": {"Nombre": "4243", "RapportInscrit": "44,02"}, "Votants": {"Nombre": "5396", "RapportInscrit": "55,98"}, "Blancs": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "5095", "RapportInscrit": "52,86", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COMBES Bernard et Mme TAYSSE Annick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAYSSE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2540", "RapportExprime": "49,85", "RapportInscrit": "26,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUMEIL Rapha\u00ebl et Mme THYSSIER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMEIL", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THYSSIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1333", "RapportExprime": "26,16", "RapportInscrit": "13,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAVAL Roger et Mme MOMENTEAU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVAL", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOMENTEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "570", "RapportExprime": "11,19", "RapportInscrit": "5,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAUMEIL Marie-No\u00eblle et M. PIALEPORT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMEIL", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALEPORT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "652", "RapportExprime": "12,80", "RapportInscrit": "6,76"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Saint-Pantal\u00e9on-de-Larche", "LibSubCom": "Turenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "689"}, "Abstentions": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "44,41"}, "Votants": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "55,59"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "50,65", "RapportVotant": "91,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELPECH Jean-Jacques et Mme TAURISSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPECH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURISSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "47,28", "RapportInscrit": "23,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVID Isabelle et M. ROQUES Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "17,19", "RapportInscrit": "8,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RUMEBE St\u00e9phane et Mme VERDIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMEBE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "22,64", "RapportInscrit": "11,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALEIX G\u00e9rard et Mme MERLIN Cathy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALEIX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "12,89", "RapportInscrit": "6,53"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Malemort-sur-Corr\u00e8ze", "LibSubCom": "Ussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3292"}, "Abstentions": {"Nombre": "1505", "RapportInscrit": "45,72"}, "Votants": {"Nombre": "1787", "RapportInscrit": "54,28"}, "Blancs": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "7,27"}, "Nuls": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "6,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "1540", "RapportInscrit": "46,78", "RapportVotant": "86,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE CARVALHO-PEYROUT Sylvie et M. DESJARDINS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARVALHO-PEYROUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESJARDINS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "22,34", "RapportInscrit": "10,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROUZEVIALLE Bernard et Mme OZSOY Mumine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZEVIALLE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZSOY", "PrePsn": "Mumine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "12,40", "RapportInscrit": "5,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEUNIER Fr\u00e9d\u00e9rique et M. ROUHAUD Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUHAUD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1005", "RapportExprime": "65,26", "RapportInscrit": "30,53"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Ussel", "LibSubCom": "Ussel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6661"}, "Abstentions": {"Nombre": "2954", "RapportInscrit": "44,35"}, "Votants": {"Nombre": "3707", "RapportInscrit": "55,65"}, "Blancs": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "3491", "RapportInscrit": "52,41", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURNAZEL J\u00e9r\u00f4me et Mme MIUZZO Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIUZZO", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "620", "RapportExprime": "17,76", "RapportInscrit": "9,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARFEUILLERE Christophe et Mme PADILLA-RATELADE Marilou", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARFEUILLERE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADILLA-RATELADE", "PrePsn": "Marilou", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1733", "RapportExprime": "49,64", "RapportInscrit": "26,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAZAL Gilles et Mme TILLET Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "361", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "5,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CRONNIER Yoan et Mme POMMIER Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRONNIER", "PrePsn": "Yoan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "777", "RapportExprime": "22,26", "RapportInscrit": "11,66"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "Uzerche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1889"}, "Abstentions": {"Nombre": "769", "RapportInscrit": "40,71"}, "Votants": {"Nombre": "1120", "RapportInscrit": "59,29"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "1011", "RapportInscrit": "53,52", "RapportVotant": "90,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLLINUCCI Agn\u00e8s et M. MARTEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLLINUCCI", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "22,65", "RapportInscrit": "12,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "29,08", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "33,43", "RapportInscrit": "17,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEV\u00c8S Julie et M. MARTINEZ David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEV\u00c8S", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "14,84", "RapportInscrit": "7,94"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Valiergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "48,20"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "51,80"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,19", "RapportVotant": "13,89"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "8,63", "RapportVotant": "16,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "35,97", "RapportVotant": "69,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEWAELE Amandine et M. LE CALOCH Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWAELE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CALOCH", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,00", "RapportInscrit": "0,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "66,00", "RapportInscrit": "23,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "11,51"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Malemort-sur-Corr\u00e8ze", "LibSubCom": "Varetz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1761"}, "Abstentions": {"Nombre": "779", "RapportInscrit": "44,24"}, "Votants": {"Nombre": "982", "RapportInscrit": "55,76"}, "Blancs": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "9,78"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "7,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "811", "RapportInscrit": "46,05", "RapportVotant": "82,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE CARVALHO-PEYROUT Sylvie et M. DESJARDINS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARVALHO-PEYROUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESJARDINS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "24,29", "RapportInscrit": "11,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROUZEVIALLE Bernard et Mme OZSOY Mumine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZEVIALLE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZSOY", "PrePsn": "Mumine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "15,29", "RapportInscrit": "7,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEUNIER Fr\u00e9d\u00e9rique et M. ROUHAUD Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUHAUD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "490", "RapportExprime": "60,42", "RapportInscrit": "27,83"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "279", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Vars-sur-Roseix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "30,94"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "69,06"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "5,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "61,89", "RapportVotant": "89,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDAS Ghislaine et M. VAREILLE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDAS", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAREILLE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,32", "RapportInscrit": "4,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "22,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "56,10", "RapportInscrit": "34,72"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "V\u00e9gennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "32,93"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "67,07"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "62,87", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "55,24", "RapportInscrit": "34,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLPIN S\u00e9bastien et Mme LANNAUD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLPIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANNAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,48", "RapportInscrit": "6,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAVANT G\u00e9rard et Mme MAUPERTUY Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPERTUY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "8,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "20,95", "RapportInscrit": "13,17"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "Veix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "28,40"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "71,60"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "70,37", "RapportVotant": "98,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "49,12", "RapportInscrit": "34,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "16,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZEAU Sophie et M. G\u00c9RAUDIE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZEAU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "G\u00c9RAUDIE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "28,07", "RapportInscrit": "19,75"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Malemort-sur-Corr\u00e8ze", "LibSubCom": "Venarsal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "429"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "54,31"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "45,69"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "9,18"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "39,63", "RapportVotant": "86,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE CARVALHO-PEYROUT Sylvie et M. DESJARDINS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARVALHO-PEYROUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESJARDINS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "28,24", "RapportInscrit": "11,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROUZEVIALLE Bernard et Mme OZSOY Mumine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZEVIALLE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZSOY", "PrePsn": "Mumine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "19,41", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEUNIER Fr\u00e9d\u00e9rique et M. ROUHAUD Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUHAUD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "52,35", "RapportInscrit": "20,75"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Veyri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "28,81"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "71,19"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "64,41", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEWAELE Amandine et M. LE CALOCH Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWAELE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CALOCH", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "10,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "65,79", "RapportInscrit": "42,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "11,86"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Viam", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "24,47"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "75,53"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "69,15", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHASSAING Marie et M. PIALEPORT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALEPORT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,85", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "56,92", "RapportInscrit": "39,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,31", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOURNEIL Marie-Rose et M. FAURE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNEIL", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,92", "RapportInscrit": "11,70"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Allassac", "LibSubCom": "Vigeois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "900"}, "Abstentions": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "36,11"}, "Votants": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "63,89"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "5,57"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "5,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "57,11", "RapportVotant": "89,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELORD R\u00e9gine et M. DUPLESSIS Laurent", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPLESSIS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "23,74", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEU Genevieve et M. MARSALEIX Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEU", "PrePsn": "Genevieve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSALEIX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "39,69", "RapportInscrit": "22,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRONTY Gilbert et Mme RELIAT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRONTY", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RELIAT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "36,58", "RapportInscrit": "20,89"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "286", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Vignols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "454"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "39,43"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "60,57"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "55,07", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDAS Ghislaine et M. VAREILLE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDAS", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAREILLE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "15,60", "RapportInscrit": "8,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "38,80", "RapportInscrit": "21,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "45,60", "RapportInscrit": "25,11"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Egletons", "LibSubCom": "Vitrac-sur-Montane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "27,36"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "72,64"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "66,98", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQ-CEUGNART Elisabeth et M. LE ROUX Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQ-CEUGNART", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,45", "RapportInscrit": "5,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUMAS Daniel et Mme SUAU Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUAU", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "34,51", "RapportInscrit": "23,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDEGUIL Agn\u00e8s et M. TAGUET Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEGUIL", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAGUET", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "57,04", "RapportInscrit": "38,21"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "288", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Voutezac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "966"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "23,19"}, "Votants": {"Nombre": "742", "RapportInscrit": "76,81"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "698", "RapportInscrit": "72,26", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDAS Ghislaine et M. VAREILLE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDAS", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAREILLE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "13,90", "RapportInscrit": "10,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "28,51", "RapportInscrit": "20,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "402", "RapportExprime": "57,59", "RapportInscrit": "41,61"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "289", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Yssandon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "572"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "41,26"}, "Votants": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "58,74"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "6,29", "RapportVotant": "10,71"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "50,52", "RapportVotant": "86,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDAS Ghislaine et M. VAREILLE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDAS", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAREILLE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "16,26", "RapportInscrit": "8,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "44,98", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "38,75", "RapportInscrit": "19,58"}]}]}