{"CodDpt": "29", "CodDpt3Car": "029", "LibDpt": "FINISTERE", "Communes": [{"CodCan": "09", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Crozon", "LibSubCom": "Argol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "763"}, "Abstentions": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "49,93"}, "Votants": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "50,07"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "47,58", "RapportVotant": "95,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LELIEVRE Christine et M. RAMON\u00c9 Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMON\u00c9", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "37,47", "RapportInscrit": "17,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUEROU Jacques et Mme PORCHER Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUEROU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "30,85", "RapportInscrit": "14,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLIER Jean-Marie et Mme MEVEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEVEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "31,68", "RapportInscrit": "15,07"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Quimperl\u00e9", "LibSubCom": "Arzano", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "960"}, "Abstentions": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "42,19"}, "Votants": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "57,81"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARECHAL Anne et M. QUERNEZ Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERNEZ", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "51,76", "RapportInscrit": "27,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPORTIC Jean-Yves et Mme ROUZIC Olivia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPORTIC", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUZIC", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "26,86", "RapportInscrit": "14,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COU\u00cbDELO Pierre et Mme FAVENNEC Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COU\u00cbDELO", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "21,37", "RapportInscrit": "11,35"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Douarnenez", "LibSubCom": "Audierne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1818"}, "Abstentions": {"Nombre": "846", "RapportInscrit": "46,53"}, "Votants": {"Nombre": "972", "RapportInscrit": "53,47"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,34"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "946", "RapportInscrit": "52,04", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAINE Guy et Mme ROUSSEL Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAINE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "12,47", "RapportInscrit": "6,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CELTON Marcelle et M. ROUSSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "6,77", "RapportInscrit": "3,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KERSAUDY Nadine et M. LE FLOCH Erwan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERSAUDY", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE FLOCH", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "7,72", "RapportInscrit": "4,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CATHALA Jean et Mme MAICHE Paule", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAICHE", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "4,33", "RapportInscrit": "2,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CROM Florence et M. KERLOC'H Gurvan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROM", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOC'H", "PrePsn": "Gurvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "30,87", "RapportInscrit": "16,06"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GUILLON Didier et Mme POITEVIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POITEVIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "35,41", "RapportInscrit": "18,43"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DAREAU Martine et M. EVENAT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAREAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVENAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "2,43", "RapportInscrit": "1,27"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Mo\u00eblan-sur-Mer", "LibSubCom": "Bannalec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4219"}, "Abstentions": {"Nombre": "2073", "RapportInscrit": "49,13"}, "Votants": {"Nombre": "2146", "RapportInscrit": "50,87"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "1995", "RapportInscrit": "47,29", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme POUPON Claude et M. SELLIN Denis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUPON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIN", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "8,87", "RapportInscrit": "4,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BANDZWOLEK LHONORE Brigitte et M. LE DUC Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANDZWOLEK LHONORE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DUC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "17,74", "RapportInscrit": "8,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAREO Mikael et Mme SAINPOL Jasmine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAREO", "PrePsn": "Mikael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINPOL", "PrePsn": "Jasmine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "442", "RapportExprime": "22,16", "RapportInscrit": "10,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAFFR\u00c9 Claude et Mme LE GAC Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAFFR\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "855", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "20,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORANDEAU Fabien et Mme TREGUIER Christine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORANDEAU", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREGUIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "8,37", "RapportInscrit": "3,96"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Quimperl\u00e9", "LibSubCom": "Baye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "946"}, "Abstentions": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "45,77"}, "Votants": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "54,23"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "50,42", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARECHAL Anne et M. QUERNEZ Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERNEZ", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "56,60", "RapportInscrit": "28,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPORTIC Jean-Yves et Mme ROUZIC Olivia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPORTIC", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUZIC", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "17,61", "RapportInscrit": "8,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COU\u00cbDELO Pierre et Mme FAVENNEC Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COU\u00cbDELO", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "25,79", "RapportInscrit": "13,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Fouesnant", "LibSubCom": "B\u00e9nodet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2963"}, "Abstentions": {"Nombre": "1269", "RapportInscrit": "42,83"}, "Votants": {"Nombre": "1694", "RapportInscrit": "57,17"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "1636", "RapportInscrit": "55,21", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ESNAULT Vincent et Mme GAUGAIN Astrid", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESNAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUGAIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "7,95", "RapportInscrit": "4,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LERICHE Yann et Mme LOLLIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERICHE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "2,51", "RapportInscrit": "1,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOYER Sophie et M. LE GRAND Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GRAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "780", "RapportExprime": "47,68", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LE CORRE Karen et M. RIHANI Mohamed", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Karen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIHANI", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "10,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DECHAMPS Marie et M. FURIC Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECHAMPS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FURIC", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "23,35", "RapportInscrit": "12,89"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Berrien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "696"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "39,51"}, "Votants": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "60,49"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "57,90", "RapportVotant": "95,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "18,36", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOMBERT Jeannine et M. QUEINNEC Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMBERT", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEINNEC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "11,17", "RapportInscrit": "6,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COANT Marie-Pierre et M. LE GUELAFF Joseph", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COANT", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUELAFF", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "49,63", "RapportInscrit": "28,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "9,68", "RapportInscrit": "5,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COTTY St\u00e9phane et Mme LEON-KIRSCH Josiane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEON-KIRSCH", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "11,17", "RapportInscrit": "6,47"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Douarnenez", "LibSubCom": "Beuzec-Cap-Sizun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "824"}, "Abstentions": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "38,35"}, "Votants": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "61,65"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "59,83", "RapportVotant": "97,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAINE Guy et Mme ROUSSEL Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAINE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "14,40", "RapportInscrit": "8,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CELTON Marcelle et M. ROUSSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "5,27", "RapportInscrit": "3,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KERSAUDY Nadine et M. LE FLOCH Erwan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERSAUDY", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE FLOCH", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "15,21", "RapportInscrit": "9,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CATHALA Jean et Mme MAICHE Paule", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAICHE", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "4,67", "RapportInscrit": "2,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CROM Florence et M. KERLOC'H Gurvan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROM", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOC'H", "PrePsn": "Gurvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "15,21", "RapportInscrit": "9,10"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GUILLON Didier et Mme POITEVIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POITEVIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "38,13", "RapportInscrit": "22,82"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DAREAU Martine et M. EVENAT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAREAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVENAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "7,10", "RapportInscrit": "4,25"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Landivisiau", "LibSubCom": "Bodilis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1010"}, "Abstentions": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "44,36"}, "Votants": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "55,64"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "52,77", "RapportVotant": "94,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSNARD Jimmy et Mme LEOSTIC Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOSTIC", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "16,32", "RapportInscrit": "8,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BL\u00c9AS Marguerite et M. ESTRABAUD Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BL\u00c9AS", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "15,01", "RapportInscrit": "7,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ELARD Annie et M. SIMON Dominique", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "1,13", "RapportInscrit": "0,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Raymond et Mme PORTAILLER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAILLER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "31,52", "RapportInscrit": "16,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUILLERM Elisabeth et M. PUCHOIS Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCHOIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "28,14", "RapportInscrit": "14,85"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HORELLOU Ang\u00e9lique et M. TURLAN Emile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORELLOU", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "7,88", "RapportInscrit": "4,16"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Brest-4", "LibSubCom": "Bohars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2722"}, "Abstentions": {"Nombre": "1289", "RapportInscrit": "47,35"}, "Votants": {"Nombre": "1433", "RapportInscrit": "52,65"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "1369", "RapportInscrit": "50,29", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURBIGOT V\u00e9ronique et M. OGOR Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGOR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "559", "RapportExprime": "40,83", "RapportInscrit": "20,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURHIS Elisabeth et M. PICHON Ronan", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURHIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Ronan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "10,88", "RapportInscrit": "5,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAHE Pascale et M. YAO Koffi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YAO", "PrePsn": "Koffi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "508", "RapportExprime": "37,11", "RapportInscrit": "18,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARQUER Vivien et Mme SACHOT Marine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUER", "PrePsn": "Vivien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SACHOT", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "11,18", "RapportInscrit": "5,62"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Bolazec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "31,55"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "68,45"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "67,86", "RapportVotant": "99,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "25,44", "RapportInscrit": "17,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOMBERT Jeannine et M. QUEINNEC Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMBERT", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEINNEC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,89", "RapportInscrit": "5,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COANT Marie-Pierre et M. LE GUELAFF Joseph", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COANT", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUELAFF", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,04", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,65", "RapportInscrit": "6,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COTTY St\u00e9phane et Mme LEON-KIRSCH Josiane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEON-KIRSCH", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "42,98", "RapportInscrit": "29,17"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Botmeur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "48,44"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "51,56"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "47,40", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "16,48", "RapportInscrit": "7,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOMBERT Jeannine et M. QUEINNEC Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMBERT", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEINNEC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "16,48", "RapportInscrit": "7,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COANT Marie-Pierre et M. LE GUELAFF Joseph", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COANT", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUELAFF", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "36,26", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,89", "RapportInscrit": "4,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COTTY St\u00e9phane et Mme LEON-KIRSCH Josiane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEON-KIRSCH", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "20,88", "RapportInscrit": "9,90"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Plouigneau", "LibSubCom": "Botsorhel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "346"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "40,75"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "59,25"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "56,07", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HOUEROU Rolande et M. TANGUY Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HOUEROU", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "19,07", "RapportInscrit": "10,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESMARRES Thierry et Mme PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,12", "RapportInscrit": "2,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRIOU Emeric et Mme REMACLE Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIOU", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMACLE", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "15,46", "RapportInscrit": "8,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUON Jo\u00eblle et M. LOSTANLEN Georges", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSTANLEN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "50,52", "RapportInscrit": "28,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARN Martine et M. H\u00c9R\u00c9 Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "10,82", "RapportInscrit": "6,07"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Plabennec", "LibSubCom": "Bourg-Blanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2467"}, "Abstentions": {"Nombre": "1198", "RapportInscrit": "48,56"}, "Votants": {"Nombre": "1269", "RapportInscrit": "51,44"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "7,30", "RapportVotant": "14,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "1054", "RapportInscrit": "42,72", "RapportVotant": "83,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUEGANTON Lo\u00efc et Mme TONARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGANTON", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "27,61", "RapportInscrit": "11,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAVANANT Andr\u00e9 et Mme PERROT Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVANANT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "5,69", "RapportInscrit": "2,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERGUES Bernard et Mme LAMOUR Marguerite", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERGUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOUR", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "640", "RapportExprime": "60,72", "RapportInscrit": "25,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUSSAN Katia et M. MINGUY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUSSAN", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINGUY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. D\u00c9N\u00c8S Olwen et Mme KASSIS Nadine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9N\u00c8S", "PrePsn": "Olwen", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KASSIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "5,98", "RapportInscrit": "2,55"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Brasparts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "792"}, "Abstentions": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "52,65"}, "Votants": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "47,35"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "13,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOMBERT Jeannine et M. QUEINNEC Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMBERT", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEINNEC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "6,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COANT Marie-Pierre et M. LE GUELAFF Joseph", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COANT", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUELAFF", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "12,22", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "23,06", "RapportInscrit": "10,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COTTY St\u00e9phane et Mme LEON-KIRSCH Josiane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEON-KIRSCH", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "21,67", "RapportInscrit": "9,85"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Saint-Renan", "LibSubCom": "Br\u00e9l\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "656"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "38,11"}, "Votants": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "61,89"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "58,38", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GAC Didier et Mme PALLIER Elyane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Elyane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "43,08", "RapportInscrit": "25,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GODEBERT Viviane et M. MOUNIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEBERT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "33,16", "RapportInscrit": "19,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGOT Didier et Mme FLOCH Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOCH", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "16,45", "RapportInscrit": "9,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CH\u00c2TEL Julien et Mme MARTIN Sylvine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CH\u00c2TEL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Sylvine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "7,31", "RapportInscrit": "4,27"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Brennilis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "51,58"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "48,42"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "46,05", "RapportVotant": "95,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "20,57", "RapportInscrit": "9,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOMBERT Jeannine et M. QUEINNEC Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMBERT", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEINNEC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "25,14", "RapportInscrit": "11,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COANT Marie-Pierre et M. LE GUELAFF Joseph", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COANT", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUELAFF", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "21,14", "RapportInscrit": "9,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "9,14", "RapportInscrit": "4,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COTTY St\u00e9phane et Mme LEON-KIRSCH Josiane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEON-KIRSCH", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "11,05"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Brest-1", "LibSubCom": "Brest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16823"}, "Abstentions": {"Nombre": "10032", "RapportInscrit": "59,63"}, "Votants": {"Nombre": "6791", "RapportInscrit": "40,37"}, "Blancs": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "6344", "RapportInscrit": "37,71", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABIVEN Bernadette et M. RESPRIGET Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABIVEN", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RESPRIGET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2481", "RapportExprime": "39,11", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GUEN Colette et M. NAUCHE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GUEN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAUCHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1570", "RapportExprime": "24,75", "RapportInscrit": "9,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. APPERE Patrick et Mme HERE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APPERE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1065", "RapportExprime": "16,79", "RapportInscrit": "6,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERGOT Hubert et Mme PAGES Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1228", "RapportExprime": "19,36", "RapportInscrit": "7,30"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Brest-2", "LibSubCom": "Brest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19737"}, "Abstentions": {"Nombre": "10699", "RapportInscrit": "54,21"}, "Votants": {"Nombre": "9038", "RapportInscrit": "45,79"}, "Blancs": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "8675", "RapportInscrit": "43,95", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MALGORN Bernadette et M. SIFANTUS Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALGORN", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIFANTUS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3052", "RapportExprime": "35,18", "RapportInscrit": "15,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUEYE Marie et M. SALAMI R\u00e9za", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEYE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAMI", "PrePsn": "R\u00e9za", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2914", "RapportExprime": "33,59", "RapportInscrit": "14,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SALAUN Guy et Mme THOMA\u00cfDIS Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALAUN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMA\u00cfDIS", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1093", "RapportExprime": "12,60", "RapportInscrit": "5,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MONTEIL Rapha\u00eble et M. SALIOU Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Rapha\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "4,03", "RapportInscrit": "1,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARIOU Maryvonne et M. LHOMME Alexandre", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "692", "RapportExprime": "7,98", "RapportInscrit": "3,51"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MARCHAND Quentin et Mme SAGE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAGE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "574", "RapportExprime": "6,62", "RapportInscrit": "2,91"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Brest-3", "LibSubCom": "Brest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12976"}, "Abstentions": {"Nombre": "7316", "RapportInscrit": "56,38"}, "Votants": {"Nombre": "5660", "RapportInscrit": "43,62"}, "Blancs": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "5337", "RapportInscrit": "41,13", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ENDERL\u00c9 David et Mme SOULES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENDERL\u00c9", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "1,63", "RapportInscrit": "0,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLIACHE Maxime et Mme LANGUILLE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLIACHE", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGUILLE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1047", "RapportExprime": "19,62", "RapportInscrit": "8,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIACOBAZZI Patricia et M. SIMON Yann", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIACOBAZZI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "4,61", "RapportInscrit": "1,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUCHER Christian et Mme KERDRAON Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUCHER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERDRAON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "389", "RapportExprime": "7,29", "RapportInscrit": "3,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme G\u00c9L\u00c9BART-PAUPY Anne et M. PAG\u00c8S Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9L\u00c9BART-PAUPY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAG\u00c8S", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "807", "RapportExprime": "15,12", "RapportInscrit": "6,22"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CANN Florence et M. LABBEY Marc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABBEY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1688", "RapportExprime": "31,63", "RapportInscrit": "13,01"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme COLLOVATI Nathalie et M. DEMERCASTEL Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLOVATI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMERCASTEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "748", "RapportExprime": "14,02", "RapportInscrit": "5,76"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "M. CAM Jean-Paul et Mme GOURVENNEC Virginie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAM", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURVENNEC", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "6,09", "RapportInscrit": "2,50"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Brest-4", "LibSubCom": "Brest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12344"}, "Abstentions": {"Nombre": "6763", "RapportInscrit": "54,79"}, "Votants": {"Nombre": "5581", "RapportInscrit": "45,21"}, "Blancs": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "7,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "5167", "RapportInscrit": "41,86", "RapportVotant": "92,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURBIGOT V\u00e9ronique et M. OGOR Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGOR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1487", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "12,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURHIS Elisabeth et M. PICHON Ronan", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURHIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Ronan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "483", "RapportExprime": "9,35", "RapportInscrit": "3,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAHE Pascale et M. YAO Koffi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YAO", "PrePsn": "Koffi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2220", "RapportExprime": "42,96", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARQUER Vivien et Mme SACHOT Marine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUER", "PrePsn": "Vivien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SACHOT", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "977", "RapportExprime": "18,91", "RapportInscrit": "7,91"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Brest-5", "LibSubCom": "Brest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23401"}, "Abstentions": {"Nombre": "13106", "RapportInscrit": "56,01"}, "Votants": {"Nombre": "10295", "RapportInscrit": "43,99"}, "Blancs": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "5,40"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "9739", "RapportInscrit": "41,62", "RapportVotant": "94,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONNARD LE FLOC'H Fr\u00e9d\u00e9rique et M. TRABELSI Hosny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD LE FLOC'H", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRABELSI", "PrePsn": "Hosny", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3396", "RapportExprime": "34,87", "RapportInscrit": "14,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAMPO HURTADO Monica et M. GUEZENNEC Pierre", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPO HURTADO", "PrePsn": "Monica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUEZENNEC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "868", "RapportExprime": "8,91", "RapportInscrit": "3,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALVEZ Roger et Mme TERRIEN Katell", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVEZ", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIEN", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "542", "RapportExprime": "5,57", "RapportInscrit": "2,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUSSIEUX Marc et Mme MEVEL Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUSSIEUX", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEVEL", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1540", "RapportExprime": "15,81", "RapportInscrit": "6,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FILIPE Roselyne et M. GUELLEC Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILIPE", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUELLEC", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "4,42", "RapportInscrit": "1,84"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DEBEIR H\u00e9l\u00e8ne et M. KERBERENES Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBEIR", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERBERENES", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "514", "RapportExprime": "5,28", "RapportInscrit": "2,20"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KERVERN Anne-Marie et M. MEUDEC Yoann", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERVERN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUDEC", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "2,41", "RapportInscrit": "1,00"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "M. BELARBI Sam et Mme H\u00db Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELARBI", "PrePsn": "Sam", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00db", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2214", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "9,46"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Briec", "LibSubCom": "Briec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3973"}, "Abstentions": {"Nombre": "1929", "RapportInscrit": "48,55"}, "Votants": {"Nombre": "2044", "RapportInscrit": "51,45"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "1934", "RapportInscrit": "48,68", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DONNARD Marie et M. KERNALEGUEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONNARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERNALEGUEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "4,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MILLET Franck et Mme PIOGER Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOGER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "17,32", "RapportInscrit": "8,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FEREC Thomas et Mme LOLLIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREC", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "808", "RapportExprime": "41,78", "RapportInscrit": "20,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MESSAGER Raymond et Mme NAY C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSAGER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAY", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "619", "RapportExprime": "32,01", "RapportInscrit": "15,58"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Lesneven", "LibSubCom": "Brignogan-Plages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "801"}, "Abstentions": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "42,20"}, "Votants": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "57,80"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,73"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "56,55", "RapportVotant": "97,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAPELAIN Erwan et Mme THOMAS Christelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPELAIN", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "7,73", "RapportInscrit": "4,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOULAOUIC Pascal et Mme LE HIR Ledie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULAOUIC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Ledie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "50,11", "RapportInscrit": "28,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUSA Annick et M. DECHAMPS \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUSA", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECHAMPS", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "14,79", "RapportInscrit": "8,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALCON Claudie et M. LE GALL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALCON", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "15,48"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Crozon", "LibSubCom": "Camaret-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2409"}, "Abstentions": {"Nombre": "1180", "RapportInscrit": "48,98"}, "Votants": {"Nombre": "1229", "RapportInscrit": "51,02"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "1165", "RapportInscrit": "48,36", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LELIEVRE Christine et M. RAMON\u00c9 Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMON\u00c9", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "516", "RapportExprime": "44,29", "RapportInscrit": "21,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUEROU Jacques et Mme PORCHER Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUEROU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "27,81", "RapportInscrit": "13,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLIER Jean-Marie et Mme MEVEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEVEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "27,90", "RapportInscrit": "13,49"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Morlaix", "LibSubCom": "Carantec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3067"}, "Abstentions": {"Nombre": "1424", "RapportInscrit": "46,43"}, "Votants": {"Nombre": "1643", "RapportInscrit": "53,57"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "1546", "RapportInscrit": "50,41", "RapportVotant": "94,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Maryvonne et M. LE SAINT Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE SAINT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "9,70", "RapportInscrit": "4,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ABRAMOVICZ Mich\u00e8le et M. DUPONT Isma\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAMOVICZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Isma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "4,98", "RapportInscrit": "2,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHEMET Clotilde et M. MADEC Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEMET", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MADEC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "746", "RapportExprime": "48,25", "RapportInscrit": "24,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREIGNOU Solange et M. VERMOT Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREIGNOU", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "22,06", "RapportInscrit": "11,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUBOIS Fran\u00e7oise et M. RODRIGUES Manuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUES", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "15,01", "RapportInscrit": "7,56"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Carhaix-Plouguer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5811"}, "Abstentions": {"Nombre": "2652", "RapportInscrit": "45,64"}, "Votants": {"Nombre": "3159", "RapportInscrit": "54,36"}, "Blancs": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "3023", "RapportInscrit": "52,02", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1403", "RapportExprime": "46,41", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOMBERT Jeannine et M. QUEINNEC Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMBERT", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEINNEC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "9,59", "RapportInscrit": "4,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COANT Marie-Pierre et M. LE GUELAFF Joseph", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COANT", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUELAFF", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "12,24", "RapportInscrit": "6,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "549", "RapportExprime": "18,16", "RapportInscrit": "9,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COTTY St\u00e9phane et Mme LEON-KIRSCH Josiane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEON-KIRSCH", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "13,60", "RapportInscrit": "7,07"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Crozon", "LibSubCom": "Cast", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1206"}, "Abstentions": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "40,05"}, "Votants": {"Nombre": "723", "RapportInscrit": "59,95"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "58,54", "RapportVotant": "97,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LELIEVRE Christine et M. RAMON\u00c9 Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMON\u00c9", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "16,15", "RapportInscrit": "9,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUEROU Jacques et Mme PORCHER Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUEROU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "497", "RapportExprime": "70,40", "RapportInscrit": "41,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLIER Jean-Marie et Mme MEVEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEVEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "13,46", "RapportInscrit": "7,88"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Crozon", "LibSubCom": "Ch\u00e2teaulin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3784"}, "Abstentions": {"Nombre": "1818", "RapportInscrit": "48,04"}, "Votants": {"Nombre": "1966", "RapportInscrit": "51,96"}, "Blancs": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "1824", "RapportInscrit": "48,20", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LELIEVRE Christine et M. RAMON\u00c9 Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMON\u00c9", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "654", "RapportExprime": "35,86", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUEROU Jacques et Mme PORCHER Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUEROU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "803", "RapportExprime": "44,02", "RapportInscrit": "21,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLIER Jean-Marie et Mme MEVEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEVEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "20,12", "RapportInscrit": "9,70"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Briec", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-du-Faou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2633"}, "Abstentions": {"Nombre": "1196", "RapportInscrit": "45,42"}, "Votants": {"Nombre": "1437", "RapportInscrit": "54,58"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "1368", "RapportInscrit": "51,96", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DONNARD Marie et M. KERNALEGUEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONNARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERNALEGUEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "12,79", "RapportInscrit": "6,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MILLET Franck et Mme PIOGER Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOGER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "18,79", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FEREC Thomas et Mme LOLLIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREC", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "29,31", "RapportInscrit": "15,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MESSAGER Raymond et Mme NAY C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSAGER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAY", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "535", "RapportExprime": "39,11", "RapportInscrit": "20,32"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Douarnenez", "LibSubCom": "Cl\u00e9den-Cap-Sizun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "864"}, "Abstentions": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "44,68"}, "Votants": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "55,32"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,46"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "97,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAINE Guy et Mme ROUSSEL Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAINE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "7,49", "RapportInscrit": "4,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CELTON Marcelle et M. ROUSSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "3,43", "RapportInscrit": "1,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KERSAUDY Nadine et M. LE FLOCH Erwan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERSAUDY", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE FLOCH", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "42,40", "RapportInscrit": "22,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CATHALA Jean et Mme MAICHE Paule", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAICHE", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "1,71", "RapportInscrit": "0,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CROM Florence et M. KERLOC'H Gurvan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROM", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOC'H", "PrePsn": "Gurvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "14,56", "RapportInscrit": "7,87"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GUILLON Didier et Mme POITEVIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POITEVIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "15,97"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DAREAU Martine et M. EVENAT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAREAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVENAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "0,86", "RapportInscrit": "0,46"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Cl\u00e9den-Poher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "864"}, "Abstentions": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "51,27", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "36,34", "RapportInscrit": "18,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOMBERT Jeannine et M. QUEINNEC Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMBERT", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEINNEC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "15,12", "RapportInscrit": "7,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COANT Marie-Pierre et M. LE GUELAFF Joseph", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COANT", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUELAFF", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "9,26", "RapportInscrit": "4,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "26,64", "RapportInscrit": "13,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COTTY St\u00e9phane et Mme LEON-KIRSCH Josiane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEON-KIRSCH", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "12,64", "RapportInscrit": "6,48"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Saint-Pol-de-L\u00e9on", "LibSubCom": "Cl\u00e9der", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3058"}, "Abstentions": {"Nombre": "1451", "RapportInscrit": "47,45"}, "Votants": {"Nombre": "1607", "RapportInscrit": "52,55"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "1539", "RapportInscrit": "50,33", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COSNARD Marie-France et M. HENRIOT Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "17,48", "RapportInscrit": "8,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVAUCHER Aline et M. DE CALAN Ma\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAUCHER", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CALAN", "PrePsn": "Ma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "709", "RapportExprime": "46,07", "RapportInscrit": "23,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EDERN Jacques et Mme VULPIANI Sylvaine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDERN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VULPIANI", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "561", "RapportExprime": "36,45", "RapportInscrit": "18,35"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Quimperl\u00e9", "LibSubCom": "Clohars-Carno\u00ebt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4024"}, "Abstentions": {"Nombre": "1762", "RapportInscrit": "43,79"}, "Votants": {"Nombre": "2262", "RapportInscrit": "56,21"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "2145", "RapportInscrit": "53,31", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARECHAL Anne et M. QUERNEZ Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERNEZ", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1001", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "24,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPORTIC Jean-Yves et Mme ROUZIC Olivia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPORTIC", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUZIC", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "473", "RapportExprime": "22,05", "RapportInscrit": "11,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COU\u00cbDELO Pierre et Mme FAVENNEC Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COU\u00cbDELO", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "671", "RapportExprime": "31,28", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Fouesnant", "LibSubCom": "Clohars-Fouesnant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1664"}, "Abstentions": {"Nombre": "789", "RapportInscrit": "47,42"}, "Votants": {"Nombre": "875", "RapportInscrit": "52,58"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "833", "RapportInscrit": "50,06", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ESNAULT Vincent et Mme GAUGAIN Astrid", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESNAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUGAIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "8,52", "RapportInscrit": "4,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LERICHE Yann et Mme LOLLIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERICHE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "3,48", "RapportInscrit": "1,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOYER Sophie et M. LE GRAND Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GRAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "43,22", "RapportInscrit": "21,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LE CORRE Karen et M. RIHANI Mohamed", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Karen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIHANI", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "23,89", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DECHAMPS Marie et M. FURIC Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECHAMPS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FURIC", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "20,89", "RapportInscrit": "10,46"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Briec", "LibSubCom": "Le Clo\u00eetre-Pleyben", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "432"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "47,45"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "52,55"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "49,31", "RapportVotant": "93,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DONNARD Marie et M. KERNALEGUEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONNARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERNALEGUEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "11,74", "RapportInscrit": "5,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MILLET Franck et Mme PIOGER Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOGER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "24,88", "RapportInscrit": "12,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FEREC Thomas et Mme LOLLIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREC", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "32,86", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MESSAGER Raymond et Mme NAY C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSAGER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAY", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "30,52", "RapportInscrit": "15,05"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Plouigneau", "LibSubCom": "Le Clo\u00eetre-Saint-Th\u00e9gonnec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "454"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "49,78"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "50,22"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "47,80", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HOUEROU Rolande et M. TANGUY Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HOUEROU", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "19,82", "RapportInscrit": "9,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESMARRES Thierry et Mme PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "13,36", "RapportInscrit": "6,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRIOU Emeric et Mme REMACLE Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIOU", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMACLE", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,60", "RapportInscrit": "5,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUON Jo\u00eblle et M. LOSTANLEN Georges", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSTANLEN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "38,25", "RapportInscrit": "18,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARN Martine et M. H\u00c9R\u00c9 Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "17,97", "RapportInscrit": "8,59"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Plabennec", "LibSubCom": "Coat-M\u00e9al", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "668"}, "Abstentions": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "47,60"}, "Votants": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "52,40"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "11,38", "RapportVotant": "21,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "39,37", "RapportVotant": "75,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUEGANTON Lo\u00efc et Mme TONARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGANTON", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "28,52", "RapportInscrit": "11,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAVANANT Andr\u00e9 et Mme PERROT Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVANANT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "6,84", "RapportInscrit": "2,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERGUES Bernard et Mme LAMOUR Marguerite", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERGUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOUR", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "50,95", "RapportInscrit": "20,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUSSAN Katia et M. MINGUY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUSSAN", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINGUY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. D\u00c9N\u00c8S Olwen et Mme KASSIS Nadine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9N\u00c8S", "PrePsn": "Olwen", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KASSIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "13,69", "RapportInscrit": "5,39"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Collorec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "474"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "54,01"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "45,99"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "43,46", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "36,41", "RapportInscrit": "15,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOMBERT Jeannine et M. QUEINNEC Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMBERT", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEINNEC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "16,50", "RapportInscrit": "7,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COANT Marie-Pierre et M. LE GUELAFF Joseph", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COANT", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUELAFF", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "8,74", "RapportInscrit": "3,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "20,39", "RapportInscrit": "8,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COTTY St\u00e9phane et Mme LEON-KIRSCH Josiane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEON-KIRSCH", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "17,96", "RapportInscrit": "7,81"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Plon\u00e9our-Lanvern", "LibSubCom": "Combrit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3291"}, "Abstentions": {"Nombre": "1558", "RapportInscrit": "47,34"}, "Votants": {"Nombre": "1733", "RapportInscrit": "52,66"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "1662", "RapportInscrit": "50,50", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARADEC Jean-Louis et Mme TANGUY Liliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "508", "RapportExprime": "30,57", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELBEOCH Agn\u00e8s et M. SOU\u00caTRE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELBEOCH", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOU\u00caTRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "12,45", "RapportInscrit": "6,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAOUEN Roland et Mme LE NOZERH Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAOUEN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOZERH", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "6,38", "RapportInscrit": "3,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KERDRANVAT Michel et Mme LATHOUD-LYON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERDRANVAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATHOUD-LYON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "5,29", "RapportInscrit": "2,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LE BLEIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme PLOUHINEC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BLEIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUHINEC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "590", "RapportExprime": "35,50", "RapportInscrit": "17,93"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOULET Patrick et Mme HASCOET Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HASCOET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "9,81", "RapportInscrit": "4,95"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Landivisiau", "LibSubCom": "Commana", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "832"}, "Abstentions": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "46,88"}, "Votants": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "53,13"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "52,40", "RapportVotant": "98,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSNARD Jimmy et Mme LEOSTIC Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOSTIC", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "12,84", "RapportInscrit": "6,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BL\u00c9AS Marguerite et M. ESTRABAUD Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BL\u00c9AS", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "27,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ELARD Annie et M. SIMON Dominique", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "1,83", "RapportInscrit": "0,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Raymond et Mme PORTAILLER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAILLER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "13,30", "RapportInscrit": "6,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUILLERM Elisabeth et M. PUCHOIS Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCHOIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "8,26", "RapportInscrit": "4,33"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HORELLOU Ang\u00e9lique et M. TURLAN Emile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORELLOU", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "12,16", "RapportInscrit": "6,37"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Concarneau", "LibSubCom": "Concarneau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16967"}, "Abstentions": {"Nombre": "9161", "RapportInscrit": "53,99"}, "Votants": {"Nombre": "7806", "RapportInscrit": "46,01"}, "Blancs": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "7481", "RapportInscrit": "44,09", "RapportVotant": "95,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALVARIN Xavier et Mme LE TENNIER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVARIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE TENNIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2653", "RapportExprime": "35,46", "RapportInscrit": "15,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANGIBEAUD St\u00e9phane et Mme CLOVIS Marie-Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGIBEAUD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOVIS", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "590", "RapportExprime": "7,89", "RapportInscrit": "3,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS Jacques et Mme ZIEGLER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIEGLER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2209", "RapportExprime": "29,53", "RapportInscrit": "13,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CO\u00cfC Jacqueline et M. PICHON Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CO\u00cfC", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1331", "RapportExprime": "17,79", "RapportInscrit": "7,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CLOAREC Annie et M. PASCAL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOAREC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASCAL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "698", "RapportExprime": "9,33", "RapportInscrit": "4,11"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Saint-Renan", "LibSubCom": "Le Conquet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2269"}, "Abstentions": {"Nombre": "1072", "RapportInscrit": "47,25"}, "Votants": {"Nombre": "1197", "RapportInscrit": "52,75"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "1159", "RapportInscrit": "51,08", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GAC Didier et Mme PALLIER Elyane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Elyane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "446", "RapportExprime": "38,48", "RapportInscrit": "19,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GODEBERT Viviane et M. MOUNIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEBERT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "457", "RapportExprime": "39,43", "RapportInscrit": "20,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGOT Didier et Mme FLOCH Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOCH", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "14,32", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CH\u00c2TEL Julien et Mme MARTIN Sylvine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CH\u00c2TEL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Sylvine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "7,77", "RapportInscrit": "3,97"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Briec", "LibSubCom": "Coray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1343"}, "Abstentions": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "45,87"}, "Votants": {"Nombre": "727", "RapportInscrit": "54,13"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "692", "RapportInscrit": "51,53", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DONNARD Marie et M. KERNALEGUEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONNARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERNALEGUEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "15,61", "RapportInscrit": "8,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MILLET Franck et Mme PIOGER Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOGER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "20,95", "RapportInscrit": "10,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FEREC Thomas et Mme LOLLIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREC", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "34,83", "RapportInscrit": "17,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MESSAGER Raymond et Mme NAY C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSAGER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAY", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "28,61", "RapportInscrit": "14,74"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Crozon", "LibSubCom": "Crozon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6877"}, "Abstentions": {"Nombre": "3240", "RapportInscrit": "47,11"}, "Votants": {"Nombre": "3637", "RapportInscrit": "52,89"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "3481", "RapportInscrit": "50,62", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LELIEVRE Christine et M. RAMON\u00c9 Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMON\u00c9", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1565", "RapportExprime": "44,96", "RapportInscrit": "22,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUEROU Jacques et Mme PORCHER Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUEROU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1132", "RapportExprime": "32,52", "RapportInscrit": "16,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLIER Jean-Marie et Mme MEVEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEVEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "784", "RapportExprime": "22,52", "RapportInscrit": "11,40"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch", "LibSubCom": "Daoulas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1406"}, "Abstentions": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "42,60"}, "Votants": {"Nombre": "807", "RapportInscrit": "57,40"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "773", "RapportInscrit": "54,98", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MELLOU\u00cbT Roger et Mme PERON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOU\u00cbT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "40,75", "RapportInscrit": "22,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE GALL Jean-No\u00ebl et Mme TANGUY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROCHE Patricia et M. POUPON Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "15,39", "RapportInscrit": "8,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ROMA Jo\u00ebl et Mme TROADEC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMA", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "11,13", "RapportInscrit": "6,12"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Crozon", "LibSubCom": "Din\u00e9ault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1098"}, "Abstentions": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "44,63"}, "Votants": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "55,37"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "52,09", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LELIEVRE Christine et M. RAMON\u00c9 Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMON\u00c9", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "31,29", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUEROU Jacques et Mme PORCHER Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUEROU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "49,65", "RapportInscrit": "25,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLIER Jean-Marie et Mme MEVEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEVEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "19,06", "RapportInscrit": "9,93"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch", "LibSubCom": "Dirinon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1714"}, "Abstentions": {"Nombre": "772", "RapportInscrit": "45,04"}, "Votants": {"Nombre": "942", "RapportInscrit": "54,96"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "894", "RapportInscrit": "52,16", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MELLOU\u00cbT Roger et Mme PERON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOU\u00cbT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "30,09", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE GALL Jean-No\u00ebl et Mme TANGUY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "36,69", "RapportInscrit": "19,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROCHE Patricia et M. POUPON Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "15,66", "RapportInscrit": "8,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ROMA Jo\u00ebl et Mme TROADEC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMA", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "17,56", "RapportInscrit": "9,16"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Douarnenez", "LibSubCom": "Douarnenez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12636"}, "Abstentions": {"Nombre": "6725", "RapportInscrit": "53,22"}, "Votants": {"Nombre": "5911", "RapportInscrit": "46,78"}, "Blancs": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "5720", "RapportInscrit": "45,27", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAINE Guy et Mme ROUSSEL Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAINE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "679", "RapportExprime": "11,87", "RapportInscrit": "5,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CELTON Marcelle et M. ROUSSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "699", "RapportExprime": "12,22", "RapportInscrit": "5,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KERSAUDY Nadine et M. LE FLOCH Erwan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERSAUDY", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE FLOCH", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1181", "RapportExprime": "20,65", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CATHALA Jean et Mme MAICHE Paule", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAICHE", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "503", "RapportExprime": "8,79", "RapportInscrit": "3,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CROM Florence et M. KERLOC'H Gurvan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROM", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOC'H", "PrePsn": "Gurvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1122", "RapportExprime": "19,62", "RapportInscrit": "8,88"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GUILLON Didier et Mme POITEVIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POITEVIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1387", "RapportExprime": "24,25", "RapportInscrit": "10,98"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DAREAU Martine et M. EVENAT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAREAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVENAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "2,60", "RapportInscrit": "1,18"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Lesneven", "LibSubCom": "Le Drennec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1307"}, "Abstentions": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "46,29"}, "Votants": {"Nombre": "702", "RapportInscrit": "53,71"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "50,96", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAPELAIN Erwan et Mme THOMAS Christelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPELAIN", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "7,36", "RapportInscrit": "3,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOULAOUIC Pascal et Mme LE HIR Ledie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULAOUIC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Ledie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "45,05", "RapportInscrit": "22,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUSA Annick et M. DECHAMPS \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUSA", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECHAMPS", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "9,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALCON Claudie et M. LE GALL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALCON", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "28,68", "RapportInscrit": "14,61"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Briec", "LibSubCom": "Edern", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1612"}, "Abstentions": {"Nombre": "768", "RapportInscrit": "47,64"}, "Votants": {"Nombre": "844", "RapportInscrit": "52,36"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "789", "RapportInscrit": "48,95", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DONNARD Marie et M. KERNALEGUEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONNARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERNALEGUEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "11,03", "RapportInscrit": "5,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MILLET Franck et Mme PIOGER Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOGER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "19,26", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FEREC Thomas et Mme LOLLIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREC", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "35,36", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MESSAGER Raymond et Mme NAY C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSAGER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAY", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "34,35", "RapportInscrit": "16,81"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Concarneau", "LibSubCom": "Elliant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2426"}, "Abstentions": {"Nombre": "1143", "RapportInscrit": "47,11"}, "Votants": {"Nombre": "1283", "RapportInscrit": "52,89"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "1222", "RapportInscrit": "50,37", "RapportVotant": "95,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALVARIN Xavier et Mme LE TENNIER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVARIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE TENNIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "485", "RapportExprime": "39,69", "RapportInscrit": "19,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANGIBEAUD St\u00e9phane et Mme CLOVIS Marie-Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGIBEAUD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOVIS", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "8,27", "RapportInscrit": "4,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS Jacques et Mme ZIEGLER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIEGLER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "27,82", "RapportInscrit": "14,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CO\u00cfC Jacqueline et M. PICHON Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CO\u00cfC", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "16,45", "RapportInscrit": "8,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CLOAREC Annie et M. PASCAL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOAREC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASCAL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "7,77", "RapportInscrit": "3,92"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Fouesnant", "LibSubCom": "Ergu\u00e9-Gab\u00e9ric", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6411"}, "Abstentions": {"Nombre": "3108", "RapportInscrit": "48,48"}, "Votants": {"Nombre": "3303", "RapportInscrit": "51,52"}, "Blancs": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "3116", "RapportInscrit": "48,60", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ESNAULT Vincent et Mme GAUGAIN Astrid", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESNAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUGAIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "4,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LERICHE Yann et Mme LOLLIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERICHE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "6,23", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOYER Sophie et M. LE GRAND Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GRAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1138", "RapportExprime": "36,52", "RapportInscrit": "17,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LE CORRE Karen et M. RIHANI Mohamed", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Karen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIHANI", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "997", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "15,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DECHAMPS Marie et M. FURIC Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECHAMPS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FURIC", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "510", "RapportExprime": "16,37", "RapportInscrit": "7,96"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Douarnenez", "LibSubCom": "Esquibien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1544"}, "Abstentions": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "39,05"}, "Votants": {"Nombre": "941", "RapportInscrit": "60,95"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,06"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "923", "RapportInscrit": "59,78", "RapportVotant": "98,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAINE Guy et Mme ROUSSEL Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAINE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "9,97", "RapportInscrit": "5,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CELTON Marcelle et M. ROUSSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "2,28", "RapportInscrit": "1,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KERSAUDY Nadine et M. LE FLOCH Erwan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERSAUDY", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE FLOCH", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "16,03", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CATHALA Jean et Mme MAICHE Paule", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAICHE", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "1,73", "RapportInscrit": "1,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CROM Florence et M. KERLOC'H Gurvan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROM", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOC'H", "PrePsn": "Gurvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "18,74", "RapportInscrit": "11,20"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GUILLON Didier et Mme POITEVIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POITEVIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "467", "RapportExprime": "50,60", "RapportInscrit": "30,25"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DAREAU Martine et M. EVENAT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAREAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVENAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "0,65", "RapportInscrit": "0,39"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch", "LibSubCom": "Le Faou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1333"}, "Abstentions": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "41,79"}, "Votants": {"Nombre": "776", "RapportInscrit": "58,21"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "745", "RapportInscrit": "55,89", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MELLOU\u00cbT Roger et Mme PERON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOU\u00cbT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "18,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE GALL Jean-No\u00ebl et Mme TANGUY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "43,89", "RapportInscrit": "24,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROCHE Patricia et M. POUPON Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "9,13", "RapportInscrit": "5,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ROMA Jo\u00ebl et Mme TROADEC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMA", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "8,18"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "La Feuill\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "492"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "44,72"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "55,28"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "53,05", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "29,12", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOMBERT Jeannine et M. QUEINNEC Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMBERT", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEINNEC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "11,49", "RapportInscrit": "6,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COANT Marie-Pierre et M. LE GUELAFF Joseph", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COANT", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUELAFF", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "32,18", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "11,88", "RapportInscrit": "6,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COTTY St\u00e9phane et Mme LEON-KIRSCH Josiane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEON-KIRSCH", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "15,33", "RapportInscrit": "8,13"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Lesneven", "LibSubCom": "Le Folgo\u00ebt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2450"}, "Abstentions": {"Nombre": "1103", "RapportInscrit": "45,02"}, "Votants": {"Nombre": "1347", "RapportInscrit": "54,98"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "1300", "RapportInscrit": "53,06", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAPELAIN Erwan et Mme THOMAS Christelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPELAIN", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "7,85", "RapportInscrit": "4,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOULAOUIC Pascal et Mme LE HIR Ledie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULAOUIC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Ledie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "504", "RapportExprime": "38,77", "RapportInscrit": "20,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUSA Annick et M. DECHAMPS \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUSA", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECHAMPS", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALCON Claudie et M. LE GALL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALCON", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "444", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "18,12"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Landerneau", "LibSubCom": "La Forest-Landerneau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1342"}, "Abstentions": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "40,54"}, "Votants": {"Nombre": "798", "RapportInscrit": "59,46"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "770", "RapportInscrit": "57,38", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUNIN Marie-Jos\u00e9 et M. MOULLEC Yvan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULLEC", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "33,12", "RapportInscrit": "19,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOMBERT Jacques et Mme TAUPIN Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMBERT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "15,32", "RapportInscrit": "8,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLIC Annie et M. WINCKLER Christophe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINCKLER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "16,23", "RapportInscrit": "9,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALLAIS Anjela et M. LAURENT Johan", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Anjela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CASU Mich\u00e8le et M. JEZEQUEL Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEZEQUEL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "30,78", "RapportInscrit": "17,66"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Fouesnant", "LibSubCom": "La For\u00eat-Fouesnant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2883"}, "Abstentions": {"Nombre": "1323", "RapportInscrit": "45,89"}, "Votants": {"Nombre": "1560", "RapportInscrit": "54,11"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "1501", "RapportInscrit": "52,06", "RapportVotant": "96,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ESNAULT Vincent et Mme GAUGAIN Astrid", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESNAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUGAIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "8,46", "RapportInscrit": "4,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LERICHE Yann et Mme LOLLIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERICHE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "5,93", "RapportInscrit": "3,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOYER Sophie et M. LE GRAND Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GRAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "666", "RapportExprime": "44,37", "RapportInscrit": "23,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LE CORRE Karen et M. RIHANI Mohamed", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Karen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIHANI", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "22,19", "RapportInscrit": "11,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DECHAMPS Marie et M. FURIC Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECHAMPS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FURIC", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "9,92"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Fouesnant", "LibSubCom": "Fouesnant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8504"}, "Abstentions": {"Nombre": "3845", "RapportInscrit": "45,21"}, "Votants": {"Nombre": "4659", "RapportInscrit": "54,79"}, "Blancs": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "4460", "RapportInscrit": "52,45", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ESNAULT Vincent et Mme GAUGAIN Astrid", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESNAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUGAIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "448", "RapportExprime": "10,04", "RapportInscrit": "5,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LERICHE Yann et Mme LOLLIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERICHE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "4,42", "RapportInscrit": "2,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOYER Sophie et M. LE GRAND Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GRAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1865", "RapportExprime": "41,82", "RapportInscrit": "21,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LE CORRE Karen et M. RIHANI Mohamed", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Karen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIHANI", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1195", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "14,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DECHAMPS Marie et M. FURIC Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECHAMPS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FURIC", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "755", "RapportExprime": "16,93", "RapportInscrit": "8,88"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Plouigneau", "LibSubCom": "Garlan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "720"}, "Abstentions": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "43,47"}, "Votants": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "56,53"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "53,89", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HOUEROU Rolande et M. TANGUY Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HOUEROU", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESMARRES Thierry et Mme PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "8,25", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRIOU Emeric et Mme REMACLE Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIOU", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMACLE", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "17,27", "RapportInscrit": "9,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUON Jo\u00eblle et M. LOSTANLEN Georges", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSTANLEN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "41,49", "RapportInscrit": "22,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARN Martine et M. H\u00c9R\u00c9 Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "9,79", "RapportInscrit": "5,28"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Fouesnant", "LibSubCom": "Gouesnach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2238"}, "Abstentions": {"Nombre": "1053", "RapportInscrit": "47,05"}, "Votants": {"Nombre": "1185", "RapportInscrit": "52,95"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1116", "RapportInscrit": "49,87", "RapportVotant": "94,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ESNAULT Vincent et Mme GAUGAIN Astrid", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESNAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUGAIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "9,95", "RapportInscrit": "4,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LERICHE Yann et Mme LOLLIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERICHE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "3,94", "RapportInscrit": "1,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOYER Sophie et M. LE GRAND Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GRAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "16,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LE CORRE Karen et M. RIHANI Mohamed", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Karen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIHANI", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "31,09", "RapportInscrit": "15,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DECHAMPS Marie et M. FURIC Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECHAMPS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FURIC", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "21,24", "RapportInscrit": "10,59"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Brest-4", "LibSubCom": "Gouesnou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5158"}, "Abstentions": {"Nombre": "2645", "RapportInscrit": "51,28"}, "Votants": {"Nombre": "2513", "RapportInscrit": "48,72"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "2394", "RapportInscrit": "46,41", "RapportVotant": "95,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURBIGOT V\u00e9ronique et M. OGOR Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGOR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "977", "RapportExprime": "40,81", "RapportInscrit": "18,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURHIS Elisabeth et M. PICHON Ronan", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURHIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Ronan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "7,60", "RapportInscrit": "3,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAHE Pascale et M. YAO Koffi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YAO", "PrePsn": "Koffi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "849", "RapportExprime": "35,46", "RapportInscrit": "16,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARQUER Vivien et Mme SACHOT Marine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUER", "PrePsn": "Vivien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SACHOT", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "386", "RapportExprime": "16,12", "RapportInscrit": "7,48"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Briec", "LibSubCom": "Gou\u00e9zec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "818"}, "Abstentions": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "39,61"}, "Votants": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "60,39"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "57,46", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DONNARD Marie et M. KERNALEGUEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONNARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERNALEGUEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "10,21", "RapportInscrit": "5,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MILLET Franck et Mme PIOGER Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOGER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "10,64", "RapportInscrit": "6,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FEREC Thomas et Mme LOLLIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREC", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "17,02", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MESSAGER Raymond et Mme NAY C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSAGER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAY", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "62,13", "RapportInscrit": "35,70"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Douarnenez", "LibSubCom": "Goulien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "37,07"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "62,93"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "61,49", "RapportVotant": "97,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAINE Guy et Mme ROUSSEL Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAINE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "12,62", "RapportInscrit": "7,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CELTON Marcelle et M. ROUSSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,34", "RapportInscrit": "1,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KERSAUDY Nadine et M. LE FLOCH Erwan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERSAUDY", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE FLOCH", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "28,97", "RapportInscrit": "17,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CATHALA Jean et Mme MAICHE Paule", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAICHE", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,54", "RapportInscrit": "4,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CROM Florence et M. KERLOC'H Gurvan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROM", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOC'H", "PrePsn": "Gurvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "10,06"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GUILLON Didier et Mme POITEVIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POITEVIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "32,24", "RapportInscrit": "19,83"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DAREAU Martine et M. EVENAT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAREAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVENAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "0,93", "RapportInscrit": "0,57"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Lesneven", "LibSubCom": "Goulven", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "50,53"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "49,47"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "47,62", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAPELAIN Erwan et Mme THOMAS Christelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPELAIN", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "4,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOULAOUIC Pascal et Mme LE HIR Ledie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULAOUIC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Ledie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "26,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUSA Annick et M. DECHAMPS \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUSA", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECHAMPS", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "11,67", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALCON Claudie et M. LE GALL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALCON", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "24,44", "RapportInscrit": "11,64"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Plon\u00e9our-Lanvern", "LibSubCom": "Gourlizon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "668"}, "Abstentions": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "47,31"}, "Votants": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "52,69"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,57"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "50,15", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARADEC Jean-Louis et Mme TANGUY Liliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "30,45", "RapportInscrit": "15,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELBEOCH Agn\u00e8s et M. SOU\u00caTRE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELBEOCH", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOU\u00caTRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "14,03", "RapportInscrit": "7,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAOUEN Roland et Mme LE NOZERH Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAOUEN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOZERH", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "5,37", "RapportInscrit": "2,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KERDRANVAT Michel et Mme LATHOUD-LYON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERDRANVAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATHOUD-LYON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "7,16", "RapportInscrit": "3,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LE BLEIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme PLOUHINEC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BLEIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUHINEC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "30,45", "RapportInscrit": "15,27"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOULET Patrick et Mme HASCOET Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HASCOET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "12,54", "RapportInscrit": "6,29"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Quimper-1", "LibSubCom": "Guengat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1343"}, "Abstentions": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "47,43"}, "Votants": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "52,57"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "49,66", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGADIC Georges et Mme RAINERO Yvonne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGADIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAINERO", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "7,65", "RapportInscrit": "3,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BILIEC Catherine et M. LENNON Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILIEC", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENNON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "29,09", "RapportInscrit": "14,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HYLIAS Muriel et M. LARVOL Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HYLIAS", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARVOL", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "9,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HURUGUEN Armelle et M. LE BOURDON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURUGUEN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOURDON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "35,68", "RapportInscrit": "17,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BIGORGNE Jean-Pierre et Mme WERNER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGORGNE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERNER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "7,95", "RapportInscrit": "3,95"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Plouigneau", "LibSubCom": "Guerlesquin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1017"}, "Abstentions": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "43,85"}, "Votants": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "56,15"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,93"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "54,57", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HOUEROU Rolande et M. TANGUY Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HOUEROU", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "27,57", "RapportInscrit": "15,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESMARRES Thierry et Mme PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "2,88", "RapportInscrit": "1,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRIOU Emeric et Mme REMACLE Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIOU", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMACLE", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "21,08", "RapportInscrit": "11,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUON Jo\u00eblle et M. LOSTANLEN Georges", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSTANLEN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "37,30", "RapportInscrit": "20,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARN Martine et M. H\u00c9R\u00c9 Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "11,17", "RapportInscrit": "6,10"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Landivisiau", "LibSubCom": "Guiclan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1670"}, "Abstentions": {"Nombre": "697", "RapportInscrit": "41,74"}, "Votants": {"Nombre": "973", "RapportInscrit": "58,26"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "949", "RapportInscrit": "56,83", "RapportVotant": "97,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSNARD Jimmy et Mme LEOSTIC Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOSTIC", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "11,28", "RapportInscrit": "6,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BL\u00c9AS Marguerite et M. ESTRABAUD Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BL\u00c9AS", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "28,87", "RapportInscrit": "16,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ELARD Annie et M. SIMON Dominique", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "0,63", "RapportInscrit": "0,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Raymond et Mme PORTAILLER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAILLER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "39,20", "RapportInscrit": "22,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUILLERM Elisabeth et M. PUCHOIS Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCHOIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "13,70", "RapportInscrit": "7,78"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HORELLOU Ang\u00e9lique et M. TURLAN Emile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORELLOU", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "6,32", "RapportInscrit": "3,59"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Brest-4", "LibSubCom": "Guilers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6339"}, "Abstentions": {"Nombre": "2921", "RapportInscrit": "46,08"}, "Votants": {"Nombre": "3418", "RapportInscrit": "53,92"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,57"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "3309", "RapportInscrit": "52,20", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURBIGOT V\u00e9ronique et M. OGOR Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGOR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1630", "RapportExprime": "49,26", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURHIS Elisabeth et M. PICHON Ronan", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURHIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Ronan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "2,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAHE Pascale et M. YAO Koffi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YAO", "PrePsn": "Koffi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1090", "RapportExprime": "32,94", "RapportInscrit": "17,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARQUER Vivien et Mme SACHOT Marine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUER", "PrePsn": "Vivien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SACHOT", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "12,09", "RapportInscrit": "6,31"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Plon\u00e9our-Lanvern", "LibSubCom": "Guiler-sur-Goyen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "50,24"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "49,76"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARADEC Jean-Louis et Mme TANGUY Liliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "24,75", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELBEOCH Agn\u00e8s et M. SOU\u00caTRE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELBEOCH", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOU\u00caTRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "14,14", "RapportInscrit": "6,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAOUEN Roland et Mme LE NOZERH Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAOUEN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOZERH", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,04", "RapportInscrit": "1,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KERDRANVAT Michel et Mme LATHOUD-LYON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERDRANVAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATHOUD-LYON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LE BLEIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme PLOUHINEC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BLEIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUHINEC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "42,93", "RapportInscrit": "20,53"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOULET Patrick et Mme HASCOET Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HASCOET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "9,60", "RapportInscrit": "4,59"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Quimperl\u00e9", "LibSubCom": "Guilligomarc'h", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "587"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "48,55"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "51,45"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,97"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "48,04", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARECHAL Anne et M. QUERNEZ Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERNEZ", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "35,82", "RapportInscrit": "17,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPORTIC Jean-Yves et Mme ROUZIC Olivia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPORTIC", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUZIC", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "30,50", "RapportInscrit": "14,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COU\u00cbDELO Pierre et Mme FAVENNEC Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COU\u00cbDELO", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "33,69", "RapportInscrit": "16,18"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Pont-l'Abb\u00e9", "LibSubCom": "Guilvinec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2490"}, "Abstentions": {"Nombre": "1220", "RapportInscrit": "49,00"}, "Votants": {"Nombre": "1270", "RapportInscrit": "51,00"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "1197", "RapportInscrit": "48,07", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAOUDAL Annie et M. LE LOC'H Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAOUDAL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LOC'H", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "24,06", "RapportInscrit": "11,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAVIC Thierry et Mme TANNEAU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAVIC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "462", "RapportExprime": "38,60", "RapportInscrit": "18,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELGRANGE Evelyne et M. GODBILLON Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELGRANGE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODBILLON", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "19,21", "RapportInscrit": "9,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JOLFRE Dominique et Mme MORICEAU Janick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLFRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICEAU", "PrePsn": "Janick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "8,19", "RapportInscrit": "3,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BLANCHET V\u00e9ronique et M. LEM\u00c9E Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEM\u00c9E", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "9,94", "RapportInscrit": "4,78"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Plouigneau", "LibSubCom": "Guima\u00ebc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "810"}, "Abstentions": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "40,12"}, "Votants": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "59,88"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "57,16", "RapportVotant": "95,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HOUEROU Rolande et M. TANGUY Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HOUEROU", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "12,53", "RapportInscrit": "7,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESMARRES Thierry et Mme PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "10,15", "RapportInscrit": "5,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRIOU Emeric et Mme REMACLE Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIOU", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMACLE", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "17,06", "RapportInscrit": "9,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUON Jo\u00eblle et M. LOSTANLEN Georges", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSTANLEN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "47,52", "RapportInscrit": "27,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARN Martine et M. H\u00c9R\u00c9 Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "12,74", "RapportInscrit": "7,28"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Landivisiau", "LibSubCom": "Guimiliau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "717"}, "Abstentions": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "51,05"}, "Votants": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "48,95"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "46,86", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSNARD Jimmy et Mme LEOSTIC Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOSTIC", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "12,80", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BL\u00c9AS Marguerite et M. ESTRABAUD Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BL\u00c9AS", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "8,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ELARD Annie et M. SIMON Dominique", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Raymond et Mme PORTAILLER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAILLER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "14,58", "RapportInscrit": "6,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUILLERM Elisabeth et M. PUCHOIS Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCHOIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "44,05", "RapportInscrit": "20,64"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HORELLOU Ang\u00e9lique et M. TURLAN Emile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORELLOU", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "4,46"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Guipavas", "LibSubCom": "Guipavas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10325"}, "Abstentions": {"Nombre": "4827", "RapportInscrit": "46,75"}, "Votants": {"Nombre": "5498", "RapportInscrit": "53,25"}, "Blancs": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "5300", "RapportInscrit": "51,33", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDRE Jean-Jacques et Mme GUERIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2015", "RapportExprime": "38,02", "RapportInscrit": "19,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE BRIS Annick et M. SIMON R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BRIS", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "3,89", "RapportInscrit": "2,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOYER Just et Mme LE FUR Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Just", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE FUR", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "749", "RapportExprime": "14,13", "RapportInscrit": "7,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORVON Serge et Mme BURGER Aude", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORVON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "4,79", "RapportInscrit": "2,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PERON St\u00e9phane et Mme SARRABEZOLLES Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARRABEZOLLES", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1596", "RapportExprime": "30,11", "RapportInscrit": "15,46"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LE BERRE Vincent et Mme MAZELIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BERRE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZELIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "480", "RapportExprime": "9,06", "RapportInscrit": "4,65"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Saint-Renan", "LibSubCom": "Guipronvel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "565"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "41,24"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "58,76"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "55,93", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GAC Didier et Mme PALLIER Elyane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Elyane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "43,35", "RapportInscrit": "24,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GODEBERT Viviane et M. MOUNIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEBERT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "36,39", "RapportInscrit": "20,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGOT Didier et Mme FLOCH Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOCH", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "14,87", "RapportInscrit": "8,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CH\u00c2TEL Julien et Mme MARTIN Sylvine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CH\u00c2TEL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Sylvine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "5,38", "RapportInscrit": "3,01"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Lesneven", "LibSubCom": "Guiss\u00e9ny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1695"}, "Abstentions": {"Nombre": "810", "RapportInscrit": "47,79"}, "Votants": {"Nombre": "885", "RapportInscrit": "52,21"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "855", "RapportInscrit": "50,44", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAPELAIN Erwan et Mme THOMAS Christelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPELAIN", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "11,46", "RapportInscrit": "5,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOULAOUIC Pascal et Mme LE HIR Ledie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULAOUIC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Ledie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "43,16", "RapportInscrit": "21,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUSA Annick et M. DECHAMPS \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUSA", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECHAMPS", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "19,88", "RapportInscrit": "10,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALCON Claudie et M. LE GALL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALCON", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "25,50", "RapportInscrit": "12,86"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch", "LibSubCom": "Hanvec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1492"}, "Abstentions": {"Nombre": "702", "RapportInscrit": "47,05"}, "Votants": {"Nombre": "790", "RapportInscrit": "52,95"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "755", "RapportInscrit": "50,60", "RapportVotant": "95,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MELLOU\u00cbT Roger et Mme PERON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOU\u00cbT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "32,19", "RapportInscrit": "16,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE GALL Jean-No\u00ebl et Mme TANGUY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "32,32", "RapportInscrit": "16,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROCHE Patricia et M. POUPON Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "18,15", "RapportInscrit": "9,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ROMA Jo\u00ebl et Mme TROADEC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMA", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "17,35", "RapportInscrit": "8,78"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Morlaix", "LibSubCom": "Henvic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1073"}, "Abstentions": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "47,16"}, "Votants": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "52,84"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "50,51", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Maryvonne et M. LE SAINT Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE SAINT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "5,54", "RapportInscrit": "2,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ABRAMOVICZ Mich\u00e8le et M. DUPONT Isma\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAMOVICZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Isma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "6,46", "RapportInscrit": "3,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHEMET Clotilde et M. MADEC Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEMET", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MADEC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "39,11", "RapportInscrit": "19,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREIGNOU Solange et M. VERMOT Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREIGNOU", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "35,06", "RapportInscrit": "17,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUBOIS Fran\u00e7oise et M. RODRIGUES Manuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUES", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "13,84", "RapportInscrit": "6,99"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch", "LibSubCom": "H\u00f4pital-Camfrout", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1705"}, "Abstentions": {"Nombre": "800", "RapportInscrit": "46,92"}, "Votants": {"Nombre": "905", "RapportInscrit": "53,08"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "868", "RapportInscrit": "50,91", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MELLOU\u00cbT Roger et Mme PERON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOU\u00cbT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "36,87", "RapportInscrit": "18,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE GALL Jean-No\u00ebl et Mme TANGUY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "26,73", "RapportInscrit": "13,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROCHE Patricia et M. POUPON Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "17,28", "RapportInscrit": "8,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ROMA Jo\u00ebl et Mme TROADEC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMA", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "19,12", "RapportInscrit": "9,74"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Huelgoat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1090"}, "Abstentions": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "42,57"}, "Votants": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "57,43"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "600", "RapportInscrit": "55,05", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOMBERT Jeannine et M. QUEINNEC Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMBERT", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEINNEC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "15,17", "RapportInscrit": "8,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COANT Marie-Pierre et M. LE GUELAFF Joseph", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COANT", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUELAFF", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "13,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "15,33", "RapportInscrit": "8,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COTTY St\u00e9phane et Mme LEON-KIRSCH Josiane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEON-KIRSCH", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "13,50", "RapportInscrit": "7,43"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Saint-Pol-de-L\u00e9on", "LibSubCom": "Ile-de-Batz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "481"}, "Abstentions": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "54,05"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "45,95"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "43,04", "RapportVotant": "93,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COSNARD Marie-France et M. HENRIOT Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "9,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVAUCHER Aline et M. DE CALAN Ma\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAUCHER", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CALAN", "PrePsn": "Ma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "29,95", "RapportInscrit": "12,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EDERN Jacques et Mme VULPIANI Sylvaine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDERN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VULPIANI", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "48,31", "RapportInscrit": "20,79"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Douarnenez", "LibSubCom": "Ile-de-Sein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "46,40"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "53,60"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "52,40", "RapportVotant": "97,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAINE Guy et Mme ROUSSEL Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAINE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,69", "RapportInscrit": "5,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CELTON Marcelle et M. ROUSSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,87", "RapportInscrit": "3,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KERSAUDY Nadine et M. LE FLOCH Erwan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERSAUDY", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE FLOCH", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,92", "RapportInscrit": "5,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CATHALA Jean et Mme MAICHE Paule", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAICHE", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,82", "RapportInscrit": "2,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CROM Florence et M. KERLOC'H Gurvan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROM", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOC'H", "PrePsn": "Gurvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "23,66", "RapportInscrit": "12,40"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GUILLON Didier et Mme POITEVIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POITEVIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "37,40", "RapportInscrit": "19,60"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DAREAU Martine et M. EVENAT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAREAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVENAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,63", "RapportInscrit": "4,00"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Saint-Renan", "LibSubCom": "Ile-Mol\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "299"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "51,17"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "48,83"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,68"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "48,49", "RapportVotant": "99,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GAC Didier et Mme PALLIER Elyane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Elyane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "67,59", "RapportInscrit": "32,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GODEBERT Viviane et M. MOUNIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEBERT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "10,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGOT Didier et Mme FLOCH Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOCH", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "11,72", "RapportInscrit": "5,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CH\u00c2TEL Julien et Mme MARTIN Sylvine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CH\u00c2TEL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Sylvine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Plon\u00e9our-Lanvern", "LibSubCom": "Ile-Tudy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "665"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "38,50"}, "Votants": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "61,50"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "58,50", "RapportVotant": "95,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARADEC Jean-Louis et Mme TANGUY Liliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "30,85", "RapportInscrit": "18,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELBEOCH Agn\u00e8s et M. SOU\u00caTRE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELBEOCH", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOU\u00caTRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "15,68", "RapportInscrit": "9,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAOUEN Roland et Mme LE NOZERH Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAOUEN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOZERH", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "16,45", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KERDRANVAT Michel et Mme LATHOUD-LYON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERDRANVAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATHOUD-LYON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "3,86", "RapportInscrit": "2,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LE BLEIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme PLOUHINEC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BLEIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUHINEC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "29,05", "RapportInscrit": "16,99"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOULET Patrick et Mme HASCOET Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HASCOET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "4,11", "RapportInscrit": "2,41"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch", "LibSubCom": "Irvillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1024"}, "Abstentions": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "41,80"}, "Votants": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "58,20"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "55,86", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MELLOU\u00cbT Roger et Mme PERON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOU\u00cbT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "24,48", "RapportInscrit": "13,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE GALL Jean-No\u00ebl et Mme TANGUY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROCHE Patricia et M. POUPON Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "13,81", "RapportInscrit": "7,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ROMA Jo\u00ebl et Mme TROADEC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMA", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "11,71", "RapportInscrit": "6,54"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Douarnenez", "LibSubCom": "Le Juch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "562"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "45,20"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "54,80"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "52,49", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAINE Guy et Mme ROUSSEL Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAINE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "18,98", "RapportInscrit": "9,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CELTON Marcelle et M. ROUSSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "7,80", "RapportInscrit": "4,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KERSAUDY Nadine et M. LE FLOCH Erwan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERSAUDY", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE FLOCH", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "17,29", "RapportInscrit": "9,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CATHALA Jean et Mme MAICHE Paule", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAICHE", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "9,15", "RapportInscrit": "4,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CROM Florence et M. KERLOC'H Gurvan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROM", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOC'H", "PrePsn": "Gurvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "20,34", "RapportInscrit": "10,68"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GUILLON Didier et Mme POITEVIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POITEVIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "23,73", "RapportInscrit": "12,46"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DAREAU Martine et M. EVENAT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAREAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVENAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "2,71", "RapportInscrit": "1,42"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Kergloff", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "712"}, "Abstentions": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "47,75"}, "Votants": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "52,25"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "49,30", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "32,19", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOMBERT Jeannine et M. QUEINNEC Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMBERT", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEINNEC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "6,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COANT Marie-Pierre et M. LE GUELAFF Joseph", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COANT", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUELAFF", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "8,83", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "24,22", "RapportInscrit": "11,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COTTY St\u00e9phane et Mme LEON-KIRSCH Josiane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEON-KIRSCH", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "21,94", "RapportInscrit": "10,81"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Douarnenez", "LibSubCom": "Kerlaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "695"}, "Abstentions": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "48,49"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "51,51"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,56"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "50,07", "RapportVotant": "97,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAINE Guy et Mme ROUSSEL Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAINE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "18,68", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CELTON Marcelle et M. ROUSSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "6,61", "RapportInscrit": "3,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KERSAUDY Nadine et M. LE FLOCH Erwan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERSAUDY", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE FLOCH", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "14,37", "RapportInscrit": "7,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CATHALA Jean et Mme MAICHE Paule", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAICHE", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,02", "RapportInscrit": "2,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CROM Florence et M. KERLOC'H Gurvan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROM", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOC'H", "PrePsn": "Gurvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "38,51", "RapportInscrit": "19,28"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GUILLON Didier et Mme POITEVIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POITEVIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "16,95", "RapportInscrit": "8,49"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DAREAU Martine et M. EVENAT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAREAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVENAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "0,86", "RapportInscrit": "0,43"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Lesneven", "LibSubCom": "Kerlouan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1844"}, "Abstentions": {"Nombre": "894", "RapportInscrit": "48,48"}, "Votants": {"Nombre": "950", "RapportInscrit": "51,52"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "927", "RapportInscrit": "50,27", "RapportVotant": "97,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAPELAIN Erwan et Mme THOMAS Christelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPELAIN", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "6,69", "RapportInscrit": "3,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOULAOUIC Pascal et Mme LE HIR Ledie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULAOUIC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Ledie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "485", "RapportExprime": "52,32", "RapportInscrit": "26,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUSA Annick et M. DECHAMPS \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUSA", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECHAMPS", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "22,11", "RapportInscrit": "11,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALCON Claudie et M. LE GALL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALCON", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "18,88", "RapportInscrit": "9,49"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Lesneven", "LibSubCom": "Kernilis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "931"}, "Abstentions": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "53,81"}, "Votants": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "46,19"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "44,25", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAPELAIN Erwan et Mme THOMAS Christelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPELAIN", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "11,17", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOULAOUIC Pascal et Mme LE HIR Ledie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULAOUIC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Ledie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "40,05", "RapportInscrit": "17,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUSA Annick et M. DECHAMPS \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUSA", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECHAMPS", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "24,27", "RapportInscrit": "10,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALCON Claudie et M. LE GALL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALCON", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "24,51", "RapportInscrit": "10,85"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Lesneven", "LibSubCom": "Kernou\u00ebs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "579"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "45,94"}, "Votants": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "54,06"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "51,64", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAPELAIN Erwan et Mme THOMAS Christelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPELAIN", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "8,03", "RapportInscrit": "4,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOULAOUIC Pascal et Mme LE HIR Ledie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULAOUIC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Ledie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "42,14", "RapportInscrit": "21,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUSA Annick et M. DECHAMPS \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUSA", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECHAMPS", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "19,06", "RapportInscrit": "9,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALCON Claudie et M. LE GALL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALCON", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "15,89"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Plabennec", "LibSubCom": "Kersaint-Plabennec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "952"}, "Abstentions": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "52,84"}, "Votants": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "47,16"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "8,82", "RapportVotant": "18,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "37,08", "RapportVotant": "78,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUEGANTON Lo\u00efc et Mme TONARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGANTON", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "28,33", "RapportInscrit": "10,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAVANANT Andr\u00e9 et Mme PERROT Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVANANT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "13,03", "RapportInscrit": "4,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERGUES Bernard et Mme LAMOUR Marguerite", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERGUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOUR", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "47,03", "RapportInscrit": "17,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUSSAN Katia et M. MINGUY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUSSAN", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINGUY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. D\u00c9N\u00c8S Olwen et Mme KASSIS Nadine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9N\u00c8S", "PrePsn": "Olwen", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KASSIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "11,61", "RapportInscrit": "4,31"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Landivisiau", "LibSubCom": "Lampaul-Guimiliau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1557"}, "Abstentions": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "41,75"}, "Votants": {"Nombre": "907", "RapportInscrit": "58,25"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,98"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "880", "RapportInscrit": "56,52", "RapportVotant": "97,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSNARD Jimmy et Mme LEOSTIC Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOSTIC", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "11,93", "RapportInscrit": "6,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BL\u00c9AS Marguerite et M. ESTRABAUD Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BL\u00c9AS", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "13,75", "RapportInscrit": "7,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ELARD Annie et M. SIMON Dominique", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "0,80", "RapportInscrit": "0,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Raymond et Mme PORTAILLER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAILLER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "8,18", "RapportInscrit": "4,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUILLERM Elisabeth et M. PUCHOIS Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCHOIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "506", "RapportExprime": "57,50", "RapportInscrit": "32,50"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HORELLOU Ang\u00e9lique et M. TURLAN Emile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORELLOU", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "7,84", "RapportInscrit": "4,43"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Saint-Renan", "LibSubCom": "Lampaul-Plouarzel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1788"}, "Abstentions": {"Nombre": "745", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "1043", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,84"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "988", "RapportInscrit": "55,26", "RapportVotant": "94,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GAC Didier et Mme PALLIER Elyane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Elyane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "681", "RapportExprime": "68,93", "RapportInscrit": "38,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GODEBERT Viviane et M. MOUNIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEBERT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "19,03", "RapportInscrit": "10,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGOT Didier et Mme FLOCH Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOCH", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "8,40", "RapportInscrit": "4,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CH\u00c2TEL Julien et Mme MARTIN Sylvine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CH\u00c2TEL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Sylvine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "3,64", "RapportInscrit": "2,01"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Plabennec", "LibSubCom": "Lampaul-Ploudalm\u00e9zeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "648"}, "Abstentions": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "41,51"}, "Votants": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "58,49"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "12,50", "RapportVotant": "21,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "44,91", "RapportVotant": "76,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUEGANTON Lo\u00efc et Mme TONARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGANTON", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "32,99", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAVANANT Andr\u00e9 et Mme PERROT Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVANANT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "9,97", "RapportInscrit": "4,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERGUES Bernard et Mme LAMOUR Marguerite", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERGUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOUR", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "50,52", "RapportInscrit": "22,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUSSAN Katia et M. MINGUY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUSSAN", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINGUY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. D\u00c9N\u00c8S Olwen et Mme KASSIS Nadine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9N\u00c8S", "PrePsn": "Olwen", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KASSIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "6,53", "RapportInscrit": "2,93"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Lesneven", "LibSubCom": "Lanarvily", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "55,26", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAPELAIN Erwan et Mme THOMAS Christelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPELAIN", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOULAOUIC Pascal et Mme LE HIR Ledie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULAOUIC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Ledie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "23,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUSA Annick et M. DECHAMPS \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUSA", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECHAMPS", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "16,07", "RapportInscrit": "8,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALCON Claudie et M. LE GALL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALCON", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "15,79"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Plabennec", "LibSubCom": "Land\u00e9da", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2910"}, "Abstentions": {"Nombre": "1515", "RapportInscrit": "52,06"}, "Votants": {"Nombre": "1395", "RapportInscrit": "47,94"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "7,77", "RapportVotant": "16,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "1131", "RapportInscrit": "38,87", "RapportVotant": "81,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUEGANTON Lo\u00efc et Mme TONARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGANTON", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "425", "RapportExprime": "37,58", "RapportInscrit": "14,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAVANANT Andr\u00e9 et Mme PERROT Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVANANT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "10,17", "RapportInscrit": "3,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERGUES Bernard et Mme LAMOUR Marguerite", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERGUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOUR", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "417", "RapportExprime": "36,87", "RapportInscrit": "14,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUSSAN Katia et M. MINGUY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUSSAN", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINGUY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. D\u00c9N\u00c8S Olwen et Mme KASSIS Nadine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9N\u00c8S", "PrePsn": "Olwen", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KASSIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "5,98"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Landeleau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "722"}, "Abstentions": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "50,42"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "49,58"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "47,92", "RapportVotant": "96,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "39,60", "RapportInscrit": "18,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOMBERT Jeannine et M. QUEINNEC Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMBERT", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEINNEC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "15,61", "RapportInscrit": "7,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COANT Marie-Pierre et M. LE GUELAFF Joseph", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COANT", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUELAFF", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "15,90", "RapportInscrit": "7,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "19,94", "RapportInscrit": "9,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COTTY St\u00e9phane et Mme LEON-KIRSCH Josiane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEON-KIRSCH", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "8,96", "RapportInscrit": "4,29"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Landerneau", "LibSubCom": "Landerneau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10971"}, "Abstentions": {"Nombre": "5725", "RapportInscrit": "52,18"}, "Votants": {"Nombre": "5246", "RapportInscrit": "47,82"}, "Blancs": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "5038", "RapportInscrit": "45,92", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUNIN Marie-Jos\u00e9 et M. MOULLEC Yvan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULLEC", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2062", "RapportExprime": "40,93", "RapportInscrit": "18,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOMBERT Jacques et Mme TAUPIN Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMBERT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "698", "RapportExprime": "13,85", "RapportInscrit": "6,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLIC Annie et M. WINCKLER Christophe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINCKLER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "454", "RapportExprime": "9,01", "RapportInscrit": "4,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALLAIS Anjela et M. LAURENT Johan", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Anjela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "5,20", "RapportInscrit": "2,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CASU Mich\u00e8le et M. JEZEQUEL Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEZEQUEL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1562", "RapportExprime": "31,00", "RapportInscrit": "14,24"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Crozon", "LibSubCom": "Land\u00e9vennec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "43,33"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "56,67"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "53,03", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LELIEVRE Christine et M. RAMON\u00c9 Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMON\u00c9", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "41,71", "RapportInscrit": "22,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUEROU Jacques et Mme PORCHER Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUEROU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "33,71", "RapportInscrit": "17,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLIER Jean-Marie et Mme MEVEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEVEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "24,57", "RapportInscrit": "13,03"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Landivisiau", "LibSubCom": "Landivisiau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6540"}, "Abstentions": {"Nombre": "3339", "RapportInscrit": "51,06"}, "Votants": {"Nombre": "3201", "RapportInscrit": "48,94"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "3095", "RapportInscrit": "47,32", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSNARD Jimmy et Mme LEOSTIC Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOSTIC", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "548", "RapportExprime": "17,71", "RapportInscrit": "8,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BL\u00c9AS Marguerite et M. ESTRABAUD Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BL\u00c9AS", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "547", "RapportExprime": "17,67", "RapportInscrit": "8,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ELARD Annie et M. SIMON Dominique", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "1,52", "RapportInscrit": "0,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Raymond et Mme PORTAILLER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAILLER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "706", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "10,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUILLERM Elisabeth et M. PUCHOIS Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCHOIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "766", "RapportExprime": "24,75", "RapportInscrit": "11,71"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HORELLOU Ang\u00e9lique et M. TURLAN Emile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORELLOU", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "15,54", "RapportInscrit": "7,35"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Briec", "LibSubCom": "Landr\u00e9varzec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1207"}, "Abstentions": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "36,79"}, "Votants": {"Nombre": "763", "RapportInscrit": "63,21"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "715", "RapportInscrit": "59,24", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DONNARD Marie et M. KERNALEGUEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONNARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERNALEGUEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "19,16", "RapportInscrit": "11,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MILLET Franck et Mme PIOGER Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOGER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "18,88", "RapportInscrit": "11,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FEREC Thomas et Mme LOLLIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREC", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "33,99", "RapportInscrit": "20,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MESSAGER Raymond et Mme NAY C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSAGER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAY", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "27,97", "RapportInscrit": "16,57"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Briec", "LibSubCom": "Landudal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "686"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "37,61"}, "Votants": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "62,39"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "60,20", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DONNARD Marie et M. KERNALEGUEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONNARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERNALEGUEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "8,23", "RapportInscrit": "4,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MILLET Franck et Mme PIOGER Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOGER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "15,98", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FEREC Thomas et Mme LOLLIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREC", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "17,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MESSAGER Raymond et Mme NAY C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSAGER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAY", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "46,97", "RapportInscrit": "28,28"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Plon\u00e9our-Lanvern", "LibSubCom": "Landudec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1085"}, "Abstentions": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "52,72"}, "Votants": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "47,28"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "44,42", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARADEC Jean-Louis et Mme TANGUY Liliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "23,86", "RapportInscrit": "10,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELBEOCH Agn\u00e8s et M. SOU\u00caTRE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELBEOCH", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOU\u00caTRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "22,82", "RapportInscrit": "10,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAOUEN Roland et Mme LE NOZERH Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAOUEN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOZERH", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "3,11", "RapportInscrit": "1,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KERDRANVAT Michel et Mme LATHOUD-LYON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERDRANVAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATHOUD-LYON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "4,98", "RapportInscrit": "2,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LE BLEIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme PLOUHINEC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BLEIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUHINEC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "39,00", "RapportInscrit": "17,33"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOULET Patrick et Mme HASCOET Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HASCOET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "6,22", "RapportInscrit": "2,76"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Plabennec", "LibSubCom": "Landunvez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1374"}, "Abstentions": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "44,47"}, "Votants": {"Nombre": "763", "RapportInscrit": "55,53"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,52"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "732", "RapportInscrit": "53,28", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUEGANTON Lo\u00efc et Mme TONARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGANTON", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "27,05", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAVANANT Andr\u00e9 et Mme PERROT Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVANANT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "6,56", "RapportInscrit": "3,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERGUES Bernard et Mme LAMOUR Marguerite", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERGUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOUR", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "43,17", "RapportInscrit": "23,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUSSAN Katia et M. MINGUY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUSSAN", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINGUY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "14,21", "RapportInscrit": "7,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. D\u00c9N\u00c8S Olwen et Mme KASSIS Nadine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9N\u00c8S", "PrePsn": "Olwen", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KASSIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "9,02", "RapportInscrit": "4,80"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Briec", "LibSubCom": "Langolen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "622"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "45,18"}, "Votants": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "54,82"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "52,09", "RapportVotant": "95,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DONNARD Marie et M. KERNALEGUEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONNARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERNALEGUEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "10,19", "RapportInscrit": "5,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MILLET Franck et Mme PIOGER Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOGER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "23,77", "RapportInscrit": "12,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FEREC Thomas et Mme LOLLIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREC", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "40,12", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MESSAGER Raymond et Mme NAY C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSAGER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAY", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "13,50"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Saint-Pol-de-L\u00e9on", "LibSubCom": "Lanhouarneau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "867"}, "Abstentions": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "49,83"}, "Votants": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "50,17"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "47,64", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COSNARD Marie-France et M. HENRIOT Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "23,73", "RapportInscrit": "11,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVAUCHER Aline et M. DE CALAN Ma\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAUCHER", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CALAN", "PrePsn": "Ma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "51,82", "RapportInscrit": "24,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EDERN Jacques et Mme VULPIANI Sylvaine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDERN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VULPIANI", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "24,46", "RapportInscrit": "11,65"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Saint-Renan", "LibSubCom": "Lanildut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "830"}, "Abstentions": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "41,08"}, "Votants": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "58,92"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "56,14", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GAC Didier et Mme PALLIER Elyane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Elyane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "42,70", "RapportInscrit": "23,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GODEBERT Viviane et M. MOUNIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEBERT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "34,76", "RapportInscrit": "19,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGOT Didier et Mme FLOCH Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOCH", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "15,88", "RapportInscrit": "8,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CH\u00c2TEL Julien et Mme MARTIN Sylvine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CH\u00c2TEL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Sylvine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "6,65", "RapportInscrit": "3,73"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Plouigneau", "LibSubCom": "Lanmeur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1687"}, "Abstentions": {"Nombre": "851", "RapportInscrit": "50,44"}, "Votants": {"Nombre": "836", "RapportInscrit": "49,56"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "793", "RapportInscrit": "47,01", "RapportVotant": "94,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HOUEROU Rolande et M. TANGUY Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HOUEROU", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "21,69", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESMARRES Thierry et Mme PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "8,95", "RapportInscrit": "4,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRIOU Emeric et Mme REMACLE Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIOU", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMACLE", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "13,62", "RapportInscrit": "6,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUON Jo\u00eblle et M. LOSTANLEN Georges", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSTANLEN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "41,61", "RapportInscrit": "19,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARN Martine et M. H\u00c9R\u00c9 Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "14,12", "RapportInscrit": "6,64"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Plouigneau", "LibSubCom": "Lann\u00e9anou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "45,80"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "54,20"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "51,05", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HOUEROU Rolande et M. TANGUY Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HOUEROU", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "14,38", "RapportInscrit": "7,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESMARRES Thierry et Mme PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,85", "RapportInscrit": "3,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRIOU Emeric et Mme REMACLE Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIOU", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMACLE", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "13,70", "RapportInscrit": "6,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUON Jo\u00eblle et M. LOSTANLEN Georges", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSTANLEN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "54,79", "RapportInscrit": "27,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARN Martine et M. H\u00c9R\u00c9 Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "10,27", "RapportInscrit": "5,24"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Briec", "LibSubCom": "Lann\u00e9dern", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "42,21"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "57,79"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "52,46", "RapportVotant": "90,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DONNARD Marie et M. KERNALEGUEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONNARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERNALEGUEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "16,41", "RapportInscrit": "8,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MILLET Franck et Mme PIOGER Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOGER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "11,72", "RapportInscrit": "6,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FEREC Thomas et Mme LOLLIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREC", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "30,47", "RapportInscrit": "15,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MESSAGER Raymond et Mme NAY C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSAGER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAY", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "41,41", "RapportInscrit": "21,72"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Landerneau", "LibSubCom": "Lanneuffret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "47,12"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "52,88"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "7,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "49,04", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUNIN Marie-Jos\u00e9 et M. MOULLEC Yvan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULLEC", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "15,69", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOMBERT Jacques et Mme TAUPIN Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMBERT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLIC Annie et M. WINCKLER Christophe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINCKLER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,84", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALLAIS Anjela et M. LAURENT Johan", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Anjela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,92", "RapportInscrit": "1,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CASU Mich\u00e8le et M. JEZEQUEL Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEZEQUEL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "20,19"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Plabennec", "LibSubCom": "Lannilis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3882"}, "Abstentions": {"Nombre": "1919", "RapportInscrit": "49,43"}, "Votants": {"Nombre": "1963", "RapportInscrit": "50,57"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "7,42", "RapportVotant": "14,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "1626", "RapportInscrit": "41,89", "RapportVotant": "82,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUEGANTON Lo\u00efc et Mme TONARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGANTON", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "569", "RapportExprime": "34,99", "RapportInscrit": "14,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAVANANT Andr\u00e9 et Mme PERROT Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVANANT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "7,56", "RapportInscrit": "3,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERGUES Bernard et Mme LAMOUR Marguerite", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERGUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOUR", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "777", "RapportExprime": "47,79", "RapportInscrit": "20,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUSSAN Katia et M. MINGUY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUSSAN", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINGUY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. D\u00c9N\u00c8S Olwen et Mme KASSIS Nadine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9N\u00c8S", "PrePsn": "Olwen", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KASSIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "9,66", "RapportInscrit": "4,04"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Saint-Renan", "LibSubCom": "Lanrivoar\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1094"}, "Abstentions": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "49,82"}, "Votants": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "50,18"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,09", "RapportVotant": "0,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "48,63", "RapportVotant": "96,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GAC Didier et Mme PALLIER Elyane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Elyane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "17,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GODEBERT Viviane et M. MOUNIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEBERT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "39,66", "RapportInscrit": "19,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGOT Didier et Mme FLOCH Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOCH", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "15,98", "RapportInscrit": "7,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CH\u00c2TEL Julien et Mme MARTIN Sylvine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CH\u00c2TEL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Sylvine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "7,52", "RapportInscrit": "3,66"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Crozon", "LibSubCom": "Lanv\u00e9oc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1429"}, "Abstentions": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "38,98"}, "Votants": {"Nombre": "872", "RapportInscrit": "61,02"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "830", "RapportInscrit": "58,08", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LELIEVRE Christine et M. RAMON\u00c9 Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMON\u00c9", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "389", "RapportExprime": "46,87", "RapportInscrit": "27,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUEROU Jacques et Mme PORCHER Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUEROU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "29,40", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLIER Jean-Marie et Mme MEVEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEVEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "23,73", "RapportInscrit": "13,79"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Briec", "LibSubCom": "Laz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "521"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "52,59", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DONNARD Marie et M. KERNALEGUEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONNARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERNALEGUEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "18,61", "RapportInscrit": "9,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MILLET Franck et Mme PIOGER Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOGER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "18,98", "RapportInscrit": "9,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FEREC Thomas et Mme LOLLIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREC", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "38,69", "RapportInscrit": "20,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MESSAGER Raymond et Mme NAY C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSAGER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAY", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "23,72", "RapportInscrit": "12,48"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Briec", "LibSubCom": "Lennon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "566"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "48,23"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "51,77"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "50,18", "RapportVotant": "96,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DONNARD Marie et M. KERNALEGUEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONNARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERNALEGUEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "16,20", "RapportInscrit": "8,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MILLET Franck et Mme PIOGER Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOGER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "17,96", "RapportInscrit": "9,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FEREC Thomas et Mme LOLLIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREC", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "23,59", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MESSAGER Raymond et Mme NAY C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSAGER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAY", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "42,25", "RapportInscrit": "21,20"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Lesneven", "LibSubCom": "Lesneven", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5373"}, "Abstentions": {"Nombre": "2799", "RapportInscrit": "52,09"}, "Votants": {"Nombre": "2574", "RapportInscrit": "47,91"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "2503", "RapportInscrit": "46,58", "RapportVotant": "97,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAPELAIN Erwan et Mme THOMAS Christelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPELAIN", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "6,39", "RapportInscrit": "2,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOULAOUIC Pascal et Mme LE HIR Ledie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULAOUIC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Ledie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "849", "RapportExprime": "33,92", "RapportInscrit": "15,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUSA Annick et M. DECHAMPS \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUSA", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECHAMPS", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "14,46", "RapportInscrit": "6,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALCON Claudie et M. LE GALL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALCON", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1132", "RapportExprime": "45,23", "RapportInscrit": "21,07"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Briec", "LibSubCom": "Leuhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "629"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "46,90"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "53,10"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,20"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "51,51", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DONNARD Marie et M. KERNALEGUEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONNARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERNALEGUEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "16,05", "RapportInscrit": "8,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MILLET Franck et Mme PIOGER Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOGER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FEREC Thomas et Mme LOLLIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREC", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "15,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MESSAGER Raymond et Mme NAY C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSAGER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAY", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "16,06"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Lesneven", "LibSubCom": "Loc-Br\u00e9valaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "36,48"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "63,52"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "60,38", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAPELAIN Erwan et Mme THOMAS Christelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPELAIN", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "5,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOULAOUIC Pascal et Mme LE HIR Ledie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULAOUIC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Ledie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "22,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUSA Annick et M. DECHAMPS \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUSA", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECHAMPS", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "16,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALCON Claudie et M. LE GALL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALCON", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "26,04", "RapportInscrit": "15,72"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Morlaix", "LibSubCom": "Loc-Eguiner-Saint-Th\u00e9gonnec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "43,04"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "56,96"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "53,59", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Maryvonne et M. LE SAINT Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE SAINT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,24", "RapportInscrit": "5,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ABRAMOVICZ Mich\u00e8le et M. DUPONT Isma\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAMOVICZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Isma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,36", "RapportInscrit": "1,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHEMET Clotilde et M. MADEC Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEMET", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MADEC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "29,13", "RapportInscrit": "15,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREIGNOU Solange et M. VERMOT Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREIGNOU", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "20,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUBOIS Fran\u00e7oise et M. RODRIGUES Manuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUES", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "20,47", "RapportInscrit": "10,97"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Landivisiau", "LibSubCom": "Loc-Eguiner", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "35,85"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "64,15"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "62,26", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSNARD Jimmy et Mme LEOSTIC Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOSTIC", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "22,42", "RapportInscrit": "13,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BL\u00c9AS Marguerite et M. ESTRABAUD Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BL\u00c9AS", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "10,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ELARD Annie et M. SIMON Dominique", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,24", "RapportInscrit": "2,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Raymond et Mme PORTAILLER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAILLER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "14,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUILLERM Elisabeth et M. PUCHOIS Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCHOIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HORELLOU Ang\u00e9lique et M. TURLAN Emile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORELLOU", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "7,88", "RapportInscrit": "4,91"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Locmaria-Berrien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "35,90"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "64,10"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "60,51", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "22,03", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOMBERT Jeannine et M. QUEINNEC Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMBERT", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEINNEC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,17", "RapportInscrit": "6,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COANT Marie-Pierre et M. LE GUELAFF Joseph", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COANT", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUELAFF", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "22,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "20,34", "RapportInscrit": "12,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COTTY St\u00e9phane et Mme LEON-KIRSCH Josiane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEON-KIRSCH", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,17", "RapportInscrit": "6,15"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Saint-Renan", "LibSubCom": "Locmaria-Plouzan\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4010"}, "Abstentions": {"Nombre": "1944", "RapportInscrit": "48,48"}, "Votants": {"Nombre": "2066", "RapportInscrit": "51,52"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "2006", "RapportInscrit": "50,02", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GAC Didier et Mme PALLIER Elyane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Elyane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "862", "RapportExprime": "42,97", "RapportInscrit": "21,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GODEBERT Viviane et M. MOUNIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEBERT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "811", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "20,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGOT Didier et Mme FLOCH Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOCH", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "10,62", "RapportInscrit": "5,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CH\u00c2TEL Julien et Mme MARTIN Sylvine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CH\u00c2TEL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Sylvine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "5,98", "RapportInscrit": "2,99"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Landivisiau", "LibSubCom": "Locm\u00e9lar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "349"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "48,42"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "51,58"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "48,14", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSNARD Jimmy et Mme LEOSTIC Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOSTIC", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "5,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BL\u00c9AS Marguerite et M. ESTRABAUD Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BL\u00c9AS", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ELARD Annie et M. SIMON Dominique", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,19", "RapportInscrit": "0,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Raymond et Mme PORTAILLER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAILLER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "13,69", "RapportInscrit": "6,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUILLERM Elisabeth et M. PUCHOIS Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCHOIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "14,90"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HORELLOU Ang\u00e9lique et M. TURLAN Emile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORELLOU", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "6,88"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Morlaix", "LibSubCom": "Locqu\u00e9nol\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "600"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "39,33"}, "Votants": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "60,67"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "57,17", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Maryvonne et M. LE SAINT Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE SAINT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "11,95", "RapportInscrit": "6,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ABRAMOVICZ Mich\u00e8le et M. DUPONT Isma\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAMOVICZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Isma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "11,95", "RapportInscrit": "6,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHEMET Clotilde et M. MADEC Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEMET", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MADEC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "18,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREIGNOU Solange et M. VERMOT Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREIGNOU", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "18,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUBOIS Fran\u00e7oise et M. RODRIGUES Manuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUES", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "12,54", "RapportInscrit": "7,17"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Plouigneau", "LibSubCom": "Locquirec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1412"}, "Abstentions": {"Nombre": "683", "RapportInscrit": "48,37"}, "Votants": {"Nombre": "729", "RapportInscrit": "51,63"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HOUEROU Rolande et M. TANGUY Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HOUEROU", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "28,61", "RapportInscrit": "14,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESMARRES Thierry et Mme PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "7,65", "RapportInscrit": "3,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRIOU Emeric et Mme REMACLE Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIOU", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMACLE", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "18,70", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUON Jo\u00eblle et M. LOSTANLEN Georges", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSTANLEN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "35,69", "RapportInscrit": "17,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARN Martine et M. H\u00c9R\u00c9 Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "9,35", "RapportInscrit": "4,67"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Quimper-1", "LibSubCom": "Locronan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "677"}, "Abstentions": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "45,35"}, "Votants": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "54,65"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "53,18", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGADIC Georges et Mme RAINERO Yvonne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGADIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAINERO", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "6,94", "RapportInscrit": "3,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BILIEC Catherine et M. LENNON Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILIEC", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENNON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "33,06", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HYLIAS Muriel et M. LARVOL Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HYLIAS", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARVOL", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HURUGUEN Armelle et M. LE BOURDON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURUGUEN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOURDON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BIGORGNE Jean-Pierre et Mme WERNER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGORGNE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERNER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "9,75"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Pont-l'Abb\u00e9", "LibSubCom": "Loctudy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3786"}, "Abstentions": {"Nombre": "1704", "RapportInscrit": "45,01"}, "Votants": {"Nombre": "2082", "RapportInscrit": "54,99"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "1994", "RapportInscrit": "52,67", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAOUDAL Annie et M. LE LOC'H Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAOUDAL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LOC'H", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "577", "RapportExprime": "28,94", "RapportInscrit": "15,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAVIC Thierry et Mme TANNEAU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAVIC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "851", "RapportExprime": "42,68", "RapportInscrit": "22,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELGRANGE Evelyne et M. GODBILLON Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELGRANGE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODBILLON", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "13,34", "RapportInscrit": "7,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JOLFRE Dominique et Mme MORICEAU Janick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLFRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICEAU", "PrePsn": "Janick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "3,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BLANCHET V\u00e9ronique et M. LEM\u00c9E Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEM\u00c9E", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "8,53", "RapportInscrit": "4,49"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Quimperl\u00e9", "LibSubCom": "Locunol\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "834"}, "Abstentions": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "46,16"}, "Votants": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "53,84"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,68"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "48,68", "RapportVotant": "90,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARECHAL Anne et M. QUERNEZ Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERNEZ", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "50,49", "RapportInscrit": "24,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPORTIC Jean-Yves et Mme ROUZIC Olivia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPORTIC", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUZIC", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "23,65", "RapportInscrit": "11,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COU\u00cbDELO Pierre et Mme FAVENNEC Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COU\u00cbDELO", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "25,86", "RapportInscrit": "12,59"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch", "LibSubCom": "Logonna-Daoulas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1597"}, "Abstentions": {"Nombre": "622", "RapportInscrit": "38,95"}, "Votants": {"Nombre": "975", "RapportInscrit": "61,05"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "931", "RapportInscrit": "58,30", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MELLOU\u00cbT Roger et Mme PERON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOU\u00cbT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "35,45", "RapportInscrit": "20,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE GALL Jean-No\u00ebl et Mme TANGUY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "27,39", "RapportInscrit": "15,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROCHE Patricia et M. POUPON Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "23,31", "RapportInscrit": "13,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ROMA Jo\u00ebl et Mme TROADEC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMA", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "13,86", "RapportInscrit": "8,08"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Lop\u00e9rec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "599"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "48,08"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "51,92"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "49,75", "RapportVotant": "95,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "12,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOMBERT Jeannine et M. QUEINNEC Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMBERT", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEINNEC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "19,80", "RapportInscrit": "9,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COANT Marie-Pierre et M. LE GUELAFF Joseph", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COANT", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUELAFF", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "15,77", "RapportInscrit": "7,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "20,47", "RapportInscrit": "10,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COTTY St\u00e9phane et Mme LEON-KIRSCH Josiane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEON-KIRSCH", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "18,12", "RapportInscrit": "9,02"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch", "LibSubCom": "Loperhet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2733"}, "Abstentions": {"Nombre": "1184", "RapportInscrit": "43,32"}, "Votants": {"Nombre": "1549", "RapportInscrit": "56,68"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "1472", "RapportInscrit": "53,86", "RapportVotant": "95,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MELLOU\u00cbT Roger et Mme PERON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOU\u00cbT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "508", "RapportExprime": "34,51", "RapportInscrit": "18,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE GALL Jean-No\u00ebl et Mme TANGUY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "487", "RapportExprime": "33,08", "RapportInscrit": "17,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROCHE Patricia et M. POUPON Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "16,03", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ROMA Jo\u00ebl et Mme TROADEC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMA", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "16,37", "RapportInscrit": "8,82"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Loqueffret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "48,64"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "51,36"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "48,98", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "34,72", "RapportInscrit": "17,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOMBERT Jeannine et M. QUEINNEC Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMBERT", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEINNEC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,28", "RapportInscrit": "7,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COANT Marie-Pierre et M. LE GUELAFF Joseph", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COANT", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUELAFF", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "14,58", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "20,14", "RapportInscrit": "9,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COTTY St\u00e9phane et Mme LEON-KIRSCH Josiane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEON-KIRSCH", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,28", "RapportInscrit": "7,48"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Briec", "LibSubCom": "Lothey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "44,89"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "55,11"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "52,56", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DONNARD Marie et M. KERNALEGUEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONNARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERNALEGUEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "9,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MILLET Franck et Mme PIOGER Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOGER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "14,59", "RapportInscrit": "7,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FEREC Thomas et Mme LOLLIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREC", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "27,57", "RapportInscrit": "14,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MESSAGER Raymond et Mme NAY C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSAGER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAY", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "38,92", "RapportInscrit": "20,45"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Douarnenez", "LibSubCom": "Mahalon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "732"}, "Abstentions": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "51,78"}, "Votants": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "48,22"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "46,17", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAINE Guy et Mme ROUSSEL Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAINE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "22,49", "RapportInscrit": "10,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CELTON Marcelle et M. ROUSSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "5,03", "RapportInscrit": "2,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KERSAUDY Nadine et M. LE FLOCH Erwan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERSAUDY", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE FLOCH", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "20,71", "RapportInscrit": "9,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CATHALA Jean et Mme MAICHE Paule", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAICHE", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "10,36", "RapportInscrit": "4,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CROM Florence et M. KERLOC'H Gurvan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROM", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOC'H", "PrePsn": "Gurvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "18,64", "RapportInscrit": "8,61"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GUILLON Didier et Mme POITEVIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POITEVIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "17,75", "RapportInscrit": "8,20"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DAREAU Martine et M. EVENAT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAREAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVENAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "5,03", "RapportInscrit": "2,32"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch", "LibSubCom": "La Martyre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "529"}, "Abstentions": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "52,17"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "47,83"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "44,99", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MELLOU\u00cbT Roger et Mme PERON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOU\u00cbT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "36,13", "RapportInscrit": "16,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE GALL Jean-No\u00ebl et Mme TANGUY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "15,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROCHE Patricia et M. POUPON Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "5,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ROMA Jo\u00ebl et Mme TROADEC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMA", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "16,81", "RapportInscrit": "7,56"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Douarnenez", "LibSubCom": "Confort-Meilars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "724"}, "Abstentions": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "47,79"}, "Votants": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "52,21"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "50,69", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAINE Guy et Mme ROUSSEL Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAINE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "16,08", "RapportInscrit": "8,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CELTON Marcelle et M. ROUSSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "6,54", "RapportInscrit": "3,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KERSAUDY Nadine et M. LE FLOCH Erwan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERSAUDY", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE FLOCH", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "21,25", "RapportInscrit": "10,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CATHALA Jean et Mme MAICHE Paule", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAICHE", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "8,72", "RapportInscrit": "4,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CROM Florence et M. KERLOC'H Gurvan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROM", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOC'H", "PrePsn": "Gurvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "20,71", "RapportInscrit": "10,50"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GUILLON Didier et Mme POITEVIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POITEVIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "23,43", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DAREAU Martine et M. EVENAT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAREAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVENAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,27", "RapportInscrit": "1,66"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Concarneau", "LibSubCom": "Melgven", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2655"}, "Abstentions": {"Nombre": "1388", "RapportInscrit": "52,28"}, "Votants": {"Nombre": "1267", "RapportInscrit": "47,72"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "1205", "RapportInscrit": "45,39", "RapportVotant": "95,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALVARIN Xavier et Mme LE TENNIER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVARIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE TENNIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "368", "RapportExprime": "30,54", "RapportInscrit": "13,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANGIBEAUD St\u00e9phane et Mme CLOVIS Marie-Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGIBEAUD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOVIS", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "6,72", "RapportInscrit": "3,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS Jacques et Mme ZIEGLER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIEGLER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "26,89", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CO\u00cfC Jacqueline et M. PICHON Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CO\u00cfC", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "26,22", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CLOAREC Annie et M. PASCAL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOAREC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASCAL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "9,63", "RapportInscrit": "4,37"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Quimperl\u00e9", "LibSubCom": "Mellac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2384"}, "Abstentions": {"Nombre": "1076", "RapportInscrit": "45,13"}, "Votants": {"Nombre": "1308", "RapportInscrit": "54,87"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "1227", "RapportInscrit": "51,47", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARECHAL Anne et M. QUERNEZ Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERNEZ", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "686", "RapportExprime": "55,91", "RapportInscrit": "28,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPORTIC Jean-Yves et Mme ROUZIC Olivia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPORTIC", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUZIC", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "17,85", "RapportInscrit": "9,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COU\u00cbDELO Pierre et Mme FAVENNEC Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COU\u00cbDELO", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "26,24", "RapportInscrit": "13,51"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Saint-Pol-de-L\u00e9on", "LibSubCom": "Mespaul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "676"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "47,49"}, "Votants": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "52,51"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,97"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "50,74", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COSNARD Marie-France et M. HENRIOT Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "18,66", "RapportInscrit": "9,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVAUCHER Aline et M. DE CALAN Ma\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAUCHER", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CALAN", "PrePsn": "Ma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "45,77", "RapportInscrit": "23,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EDERN Jacques et Mme VULPIANI Sylvaine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDERN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VULPIANI", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "35,57", "RapportInscrit": "18,05"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Saint-Renan", "LibSubCom": "Milizac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2426"}, "Abstentions": {"Nombre": "1157", "RapportInscrit": "47,69"}, "Votants": {"Nombre": "1269", "RapportInscrit": "52,31"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,08", "RapportVotant": "0,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "1237", "RapportInscrit": "50,99", "RapportVotant": "97,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GAC Didier et Mme PALLIER Elyane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Elyane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "659", "RapportExprime": "53,27", "RapportInscrit": "27,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GODEBERT Viviane et M. MOUNIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEBERT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "27,89", "RapportInscrit": "14,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGOT Didier et Mme FLOCH Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOCH", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "14,39", "RapportInscrit": "7,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CH\u00c2TEL Julien et Mme MARTIN Sylvine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CH\u00c2TEL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Sylvine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "4,45", "RapportInscrit": "2,27"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Mo\u00eblan-sur-Mer", "LibSubCom": "Mo\u00eblan-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6083"}, "Abstentions": {"Nombre": "2961", "RapportInscrit": "48,68"}, "Votants": {"Nombre": "3122", "RapportInscrit": "51,32"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "2998", "RapportInscrit": "49,28", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme POUPON Claude et M. SELLIN Denis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUPON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIN", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "12,31", "RapportInscrit": "6,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BANDZWOLEK LHONORE Brigitte et M. LE DUC Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANDZWOLEK LHONORE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DUC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "742", "RapportExprime": "24,75", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAREO Mikael et Mme SAINPOL Jasmine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAREO", "PrePsn": "Mikael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINPOL", "PrePsn": "Jasmine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "720", "RapportExprime": "24,02", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAFFR\u00c9 Claude et Mme LE GAC Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAFFR\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "901", "RapportExprime": "30,05", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORANDEAU Fabien et Mme TREGUIER Christine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORANDEAU", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREGUIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "8,87", "RapportInscrit": "4,37"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Morlaix", "LibSubCom": "Morlaix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10399"}, "Abstentions": {"Nombre": "5453", "RapportInscrit": "52,44"}, "Votants": {"Nombre": "4946", "RapportInscrit": "47,56"}, "Blancs": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,18"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "4790", "RapportInscrit": "46,06", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Maryvonne et M. LE SAINT Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE SAINT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "634", "RapportExprime": "13,24", "RapportInscrit": "6,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ABRAMOVICZ Mich\u00e8le et M. DUPONT Isma\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAMOVICZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Isma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "641", "RapportExprime": "13,38", "RapportInscrit": "6,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHEMET Clotilde et M. MADEC Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEMET", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MADEC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1392", "RapportExprime": "29,06", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREIGNOU Solange et M. VERMOT Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREIGNOU", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1495", "RapportExprime": "31,21", "RapportInscrit": "14,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUBOIS Fran\u00e7oise et M. RODRIGUES Manuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUES", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "628", "RapportExprime": "13,11", "RapportInscrit": "6,04"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Motreff", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "35,86"}, "Votants": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "64,14"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "61,44", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "16,42", "RapportInscrit": "10,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOMBERT Jeannine et M. QUEINNEC Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMBERT", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEINNEC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "14,66", "RapportInscrit": "9,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COANT Marie-Pierre et M. LE GUELAFF Joseph", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COANT", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUELAFF", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "29,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "15,25", "RapportInscrit": "9,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COTTY St\u00e9phane et Mme LEON-KIRSCH Josiane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEON-KIRSCH", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "5,28", "RapportInscrit": "3,24"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Mo\u00eblan-sur-Mer", "LibSubCom": "N\u00e9vez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2499"}, "Abstentions": {"Nombre": "1209", "RapportInscrit": "48,38"}, "Votants": {"Nombre": "1290", "RapportInscrit": "51,62"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "1248", "RapportInscrit": "49,94", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme POUPON Claude et M. SELLIN Denis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUPON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIN", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "4,73", "RapportInscrit": "2,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BANDZWOLEK LHONORE Brigitte et M. LE DUC Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANDZWOLEK LHONORE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DUC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "426", "RapportExprime": "34,13", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAREO Mikael et Mme SAINPOL Jasmine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAREO", "PrePsn": "Mikael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINPOL", "PrePsn": "Jasmine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "10,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAFFR\u00c9 Claude et Mme LE GAC Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAFFR\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "413", "RapportExprime": "33,09", "RapportInscrit": "16,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORANDEAU Fabien et Mme TREGUIER Christine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORANDEAU", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREGUIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "7,21", "RapportInscrit": "3,60"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Saint-Renan", "LibSubCom": "Ouessant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "902"}, "Abstentions": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "55,88"}, "Votants": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "44,12"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "42,02", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GAC Didier et Mme PALLIER Elyane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Elyane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GODEBERT Viviane et M. MOUNIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEBERT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "37,73", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGOT Didier et Mme FLOCH Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOCH", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "16,62", "RapportInscrit": "6,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CH\u00c2TEL Julien et Mme MARTIN Sylvine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CH\u00c2TEL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Sylvine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "5,01", "RapportInscrit": "2,11"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Landerneau", "LibSubCom": "Pencran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1362"}, "Abstentions": {"Nombre": "691", "RapportInscrit": "50,73"}, "Votants": {"Nombre": "671", "RapportInscrit": "49,27"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "634", "RapportInscrit": "46,55", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUNIN Marie-Jos\u00e9 et M. MOULLEC Yvan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULLEC", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "31,86", "RapportInscrit": "14,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOMBERT Jacques et Mme TAUPIN Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMBERT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "14,83", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLIC Annie et M. WINCKLER Christophe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINCKLER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "12,62", "RapportInscrit": "5,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALLAIS Anjela et M. LAURENT Johan", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Anjela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "5,52", "RapportInscrit": "2,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CASU Mich\u00e8le et M. JEZEQUEL Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEZEQUEL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "35,17", "RapportInscrit": "16,37"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Pont-l'Abb\u00e9", "LibSubCom": "Penmarch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4754"}, "Abstentions": {"Nombre": "2373", "RapportInscrit": "49,92"}, "Votants": {"Nombre": "2381", "RapportInscrit": "50,08"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "2247", "RapportInscrit": "47,27", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAOUDAL Annie et M. LE LOC'H Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAOUDAL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LOC'H", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "713", "RapportExprime": "31,73", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAVIC Thierry et Mme TANNEAU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAVIC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "713", "RapportExprime": "31,73", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELGRANGE Evelyne et M. GODBILLON Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELGRANGE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODBILLON", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "402", "RapportExprime": "17,89", "RapportInscrit": "8,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JOLFRE Dominique et Mme MORICEAU Janick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLFRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICEAU", "PrePsn": "Janick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "9,30", "RapportInscrit": "4,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BLANCHET V\u00e9ronique et M. LEM\u00c9E Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEM\u00c9E", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "9,35", "RapportInscrit": "4,42"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Plon\u00e9our-Lanvern", "LibSubCom": "Peum\u00e9rit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "658"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "38,15"}, "Votants": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "61,85"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "59,12", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARADEC Jean-Louis et Mme TANGUY Liliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "51,41", "RapportInscrit": "30,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELBEOCH Agn\u00e8s et M. SOU\u00caTRE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELBEOCH", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOU\u00caTRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "16,45", "RapportInscrit": "9,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAOUEN Roland et Mme LE NOZERH Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAOUEN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOZERH", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "3,86", "RapportInscrit": "2,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KERDRANVAT Michel et Mme LATHOUD-LYON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERDRANVAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATHOUD-LYON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "3,86", "RapportInscrit": "2,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LE BLEIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme PLOUHINEC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BLEIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUHINEC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "19,54", "RapportInscrit": "11,55"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOULET Patrick et Mme HASCOET Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HASCOET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "2,89"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Plabennec", "LibSubCom": "Plabennec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5812"}, "Abstentions": {"Nombre": "2632", "RapportInscrit": "45,29"}, "Votants": {"Nombre": "3180", "RapportInscrit": "54,71"}, "Blancs": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "8,29", "RapportVotant": "15,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "2614", "RapportInscrit": "44,98", "RapportVotant": "82,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUEGANTON Lo\u00efc et Mme TONARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGANTON", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "934", "RapportExprime": "35,73", "RapportInscrit": "16,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAVANANT Andr\u00e9 et Mme PERROT Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVANANT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "5,36", "RapportInscrit": "2,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERGUES Bernard et Mme LAMOUR Marguerite", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERGUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOUR", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1357", "RapportExprime": "51,91", "RapportInscrit": "23,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUSSAN Katia et M. MINGUY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUSSAN", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINGUY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. D\u00c9N\u00c8S Olwen et Mme KASSIS Nadine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9N\u00c8S", "PrePsn": "Olwen", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KASSIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "7,00", "RapportInscrit": "3,15"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Fouesnant", "LibSubCom": "Pleuven", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2211"}, "Abstentions": {"Nombre": "1065", "RapportInscrit": "48,17"}, "Votants": {"Nombre": "1146", "RapportInscrit": "51,83"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1086", "RapportInscrit": "49,12", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ESNAULT Vincent et Mme GAUGAIN Astrid", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESNAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUGAIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "8,56", "RapportInscrit": "4,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LERICHE Yann et Mme LOLLIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERICHE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "4,70", "RapportInscrit": "2,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOYER Sophie et M. LE GRAND Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GRAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "31,12", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LE CORRE Karen et M. RIHANI Mohamed", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Karen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIHANI", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "34,71", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DECHAMPS Marie et M. FURIC Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECHAMPS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FURIC", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "20,90", "RapportInscrit": "10,27"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Briec", "LibSubCom": "Pleyben", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2555"}, "Abstentions": {"Nombre": "1222", "RapportInscrit": "47,83"}, "Votants": {"Nombre": "1333", "RapportInscrit": "52,17"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "1266", "RapportInscrit": "49,55", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DONNARD Marie et M. KERNALEGUEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONNARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERNALEGUEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "16,27", "RapportInscrit": "8,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MILLET Franck et Mme PIOGER Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOGER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "20,54", "RapportInscrit": "10,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FEREC Thomas et Mme LOLLIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREC", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "23,06", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MESSAGER Raymond et Mme NAY C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSAGER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAY", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "508", "RapportExprime": "40,13", "RapportInscrit": "19,88"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Morlaix", "LibSubCom": "Pleyber-Christ", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2288"}, "Abstentions": {"Nombre": "1146", "RapportInscrit": "50,09"}, "Votants": {"Nombre": "1142", "RapportInscrit": "49,91"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "1083", "RapportInscrit": "47,33", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Maryvonne et M. LE SAINT Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE SAINT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "10,99", "RapportInscrit": "5,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ABRAMOVICZ Mich\u00e8le et M. DUPONT Isma\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAMOVICZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Isma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "9,88", "RapportInscrit": "4,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHEMET Clotilde et M. MADEC Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEMET", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MADEC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "22,07", "RapportInscrit": "10,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREIGNOU Solange et M. VERMOT Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREIGNOU", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "433", "RapportExprime": "39,98", "RapportInscrit": "18,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUBOIS Fran\u00e7oise et M. RODRIGUES Manuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUES", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "17,08", "RapportInscrit": "8,09"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Pont-l'Abb\u00e9", "LibSubCom": "Plobannalec-Lesconil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3057"}, "Abstentions": {"Nombre": "1348", "RapportInscrit": "44,10"}, "Votants": {"Nombre": "1709", "RapportInscrit": "55,90"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "1614", "RapportInscrit": "52,80", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAOUDAL Annie et M. LE LOC'H Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAOUDAL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LOC'H", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "577", "RapportExprime": "35,75", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAVIC Thierry et Mme TANNEAU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAVIC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "488", "RapportExprime": "30,24", "RapportInscrit": "15,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELGRANGE Evelyne et M. GODBILLON Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELGRANGE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODBILLON", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "14,50", "RapportInscrit": "7,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JOLFRE Dominique et Mme MORICEAU Janick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLFRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICEAU", "PrePsn": "Janick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "8,24", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BLANCHET V\u00e9ronique et M. LEM\u00c9E Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEM\u00c9E", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "11,28", "RapportInscrit": "5,95"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Crozon", "LibSubCom": "Plo\u00e9ven", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "429"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "44,52"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "55,48"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "53,38", "RapportVotant": "96,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LELIEVRE Christine et M. RAMON\u00c9 Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMON\u00c9", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "34,06", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUEROU Jacques et Mme PORCHER Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUEROU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "48,47", "RapportInscrit": "25,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLIER Jean-Marie et Mme MEVEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEVEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "17,47", "RapportInscrit": "9,32"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Plon\u00e9our-Lanvern", "LibSubCom": "Plogastel-Saint-Germain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1497"}, "Abstentions": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "45,69"}, "Votants": {"Nombre": "813", "RapportInscrit": "54,31"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "782", "RapportInscrit": "52,24", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARADEC Jean-Louis et Mme TANGUY Liliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "23,15", "RapportInscrit": "12,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELBEOCH Agn\u00e8s et M. SOU\u00caTRE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELBEOCH", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOU\u00caTRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "12,66", "RapportInscrit": "6,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAOUEN Roland et Mme LE NOZERH Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAOUEN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOZERH", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "3,96", "RapportInscrit": "2,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KERDRANVAT Michel et Mme LATHOUD-LYON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERDRANVAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATHOUD-LYON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "2,05", "RapportInscrit": "1,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LE BLEIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme PLOUHINEC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BLEIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUHINEC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "51,15", "RapportInscrit": "26,72"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOULET Patrick et Mme HASCOET Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HASCOET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "7,03", "RapportInscrit": "3,67"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Douarnenez", "LibSubCom": "Plogoff", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1226"}, "Abstentions": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "47,72"}, "Votants": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "52,28"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAINE Guy et Mme ROUSSEL Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAINE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "13,38", "RapportInscrit": "6,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CELTON Marcelle et M. ROUSSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "4,24", "RapportInscrit": "2,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KERSAUDY Nadine et M. LE FLOCH Erwan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERSAUDY", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE FLOCH", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "16,48", "RapportInscrit": "8,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CATHALA Jean et Mme MAICHE Paule", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAICHE", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "2,94", "RapportInscrit": "1,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CROM Florence et M. KERLOC'H Gurvan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROM", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOC'H", "PrePsn": "Gurvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "37,68", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GUILLON Didier et Mme POITEVIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POITEVIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "23,49", "RapportInscrit": "11,75"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DAREAU Martine et M. EVENAT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAREAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVENAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "1,79", "RapportInscrit": "0,90"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Quimper-1", "LibSubCom": "Plogonnec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2288"}, "Abstentions": {"Nombre": "1023", "RapportInscrit": "44,71"}, "Votants": {"Nombre": "1265", "RapportInscrit": "55,29"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1185", "RapportInscrit": "51,79", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGADIC Georges et Mme RAINERO Yvonne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGADIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAINERO", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "5,57", "RapportInscrit": "2,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BILIEC Catherine et M. LENNON Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILIEC", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENNON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "429", "RapportExprime": "36,20", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HYLIAS Muriel et M. LARVOL Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HYLIAS", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARVOL", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "20,42", "RapportInscrit": "10,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HURUGUEN Armelle et M. LE BOURDON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURUGUEN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOURDON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "14,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BIGORGNE Jean-Pierre et Mme WERNER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGORGNE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERNER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "9,03", "RapportInscrit": "4,68"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Quimper-1", "LibSubCom": "Plomelin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3287"}, "Abstentions": {"Nombre": "1444", "RapportInscrit": "43,93"}, "Votants": {"Nombre": "1843", "RapportInscrit": "56,07"}, "Blancs": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "1727", "RapportInscrit": "52,54", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGADIC Georges et Mme RAINERO Yvonne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGADIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAINERO", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "4,98", "RapportInscrit": "2,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BILIEC Catherine et M. LENNON Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILIEC", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENNON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "555", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HYLIAS Muriel et M. LARVOL Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HYLIAS", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARVOL", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "16,27", "RapportInscrit": "8,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HURUGUEN Armelle et M. LE BOURDON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURUGUEN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOURDON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "655", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "19,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BIGORGNE Jean-Pierre et Mme WERNER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGORGNE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERNER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "8,69", "RapportInscrit": "4,56"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Plon\u00e9our-Lanvern", "LibSubCom": "Plomeur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3287"}, "Abstentions": {"Nombre": "1788", "RapportInscrit": "54,40"}, "Votants": {"Nombre": "1499", "RapportInscrit": "45,60"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1414", "RapportInscrit": "43,02", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARADEC Jean-Louis et Mme TANGUY Liliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "24,89", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELBEOCH Agn\u00e8s et M. SOU\u00caTRE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELBEOCH", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOU\u00caTRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "20,44", "RapportInscrit": "8,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAOUEN Roland et Mme LE NOZERH Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAOUEN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOZERH", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "7,07", "RapportInscrit": "3,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KERDRANVAT Michel et Mme LATHOUD-LYON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERDRANVAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATHOUD-LYON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "3,82", "RapportInscrit": "1,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LE BLEIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme PLOUHINEC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BLEIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUHINEC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "501", "RapportExprime": "35,43", "RapportInscrit": "15,24"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOULET Patrick et Mme HASCOET Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HASCOET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "8,35", "RapportInscrit": "3,59"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Crozon", "LibSubCom": "Plomodiern", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1891"}, "Abstentions": {"Nombre": "856", "RapportInscrit": "45,27"}, "Votants": {"Nombre": "1035", "RapportInscrit": "54,73"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "992", "RapportInscrit": "52,46", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LELIEVRE Christine et M. RAMON\u00c9 Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMON\u00c9", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUEROU Jacques et Mme PORCHER Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUEROU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "499", "RapportExprime": "50,30", "RapportInscrit": "26,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLIER Jean-Marie et Mme MEVEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEVEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "11,95"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Quimper-1", "LibSubCom": "Plon\u00e9is", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1542"}, "Abstentions": {"Nombre": "671", "RapportInscrit": "43,51"}, "Votants": {"Nombre": "871", "RapportInscrit": "56,49"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "816", "RapportInscrit": "52,92", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGADIC Georges et Mme RAINERO Yvonne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGADIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAINERO", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "4,78", "RapportInscrit": "2,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BILIEC Catherine et M. LENNON Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILIEC", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENNON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "14,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HYLIAS Muriel et M. LARVOL Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HYLIAS", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARVOL", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "18,38", "RapportInscrit": "9,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HURUGUEN Armelle et M. LE BOURDON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURUGUEN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOURDON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "43,87", "RapportInscrit": "23,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BIGORGNE Jean-Pierre et Mme WERNER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGORGNE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERNER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "6,50", "RapportInscrit": "3,44"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Plon\u00e9our-Lanvern", "LibSubCom": "Plon\u00e9our-Lanvern", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4416"}, "Abstentions": {"Nombre": "1948", "RapportInscrit": "44,11"}, "Votants": {"Nombre": "2468", "RapportInscrit": "55,89"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "2347", "RapportInscrit": "53,15", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARADEC Jean-Louis et Mme TANGUY Liliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "602", "RapportExprime": "25,65", "RapportInscrit": "13,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELBEOCH Agn\u00e8s et M. SOU\u00caTRE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELBEOCH", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOU\u00caTRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "12,70", "RapportInscrit": "6,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAOUEN Roland et Mme LE NOZERH Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAOUEN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOZERH", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "6,48", "RapportInscrit": "3,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KERDRANVAT Michel et Mme LATHOUD-LYON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERDRANVAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATHOUD-LYON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "3,88", "RapportInscrit": "2,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LE BLEIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme PLOUHINEC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BLEIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUHINEC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "992", "RapportExprime": "42,27", "RapportInscrit": "22,46"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOULET Patrick et Mme HASCOET Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HASCOET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "9,03", "RapportInscrit": "4,80"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Plon\u00e9vez-du-Faou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1646"}, "Abstentions": {"Nombre": "816", "RapportInscrit": "49,57"}, "Votants": {"Nombre": "830", "RapportInscrit": "50,43"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "804", "RapportInscrit": "48,85", "RapportVotant": "96,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "39,30", "RapportInscrit": "19,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOMBERT Jeannine et M. QUEINNEC Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMBERT", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEINNEC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "15,42", "RapportInscrit": "7,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COANT Marie-Pierre et M. LE GUELAFF Joseph", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COANT", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUELAFF", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "11,32", "RapportInscrit": "5,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "21,64", "RapportInscrit": "10,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COTTY St\u00e9phane et Mme LEON-KIRSCH Josiane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEON-KIRSCH", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "12,31", "RapportInscrit": "6,01"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Crozon", "LibSubCom": "Plon\u00e9vez-Porzay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1462"}, "Abstentions": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "43,57"}, "Votants": {"Nombre": "825", "RapportInscrit": "56,43"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "782", "RapportInscrit": "53,49", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LELIEVRE Christine et M. RAMON\u00c9 Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMON\u00c9", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "24,55", "RapportInscrit": "13,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUEROU Jacques et Mme PORCHER Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUEROU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "428", "RapportExprime": "54,73", "RapportInscrit": "29,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLIER Jean-Marie et Mme MEVEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEVEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "20,72", "RapportInscrit": "11,08"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Saint-Renan", "LibSubCom": "Plouarzel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2879"}, "Abstentions": {"Nombre": "1419", "RapportInscrit": "49,29"}, "Votants": {"Nombre": "1460", "RapportInscrit": "50,71"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "1393", "RapportInscrit": "48,38", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GAC Didier et Mme PALLIER Elyane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Elyane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "718", "RapportExprime": "51,54", "RapportInscrit": "24,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GODEBERT Viviane et M. MOUNIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEBERT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "407", "RapportExprime": "29,22", "RapportInscrit": "14,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGOT Didier et Mme FLOCH Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOCH", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "12,92", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CH\u00c2TEL Julien et Mme MARTIN Sylvine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CH\u00c2TEL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Sylvine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "6,32", "RapportInscrit": "3,06"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Plabennec", "LibSubCom": "Ploudalm\u00e9zeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4977"}, "Abstentions": {"Nombre": "2139", "RapportInscrit": "42,98"}, "Votants": {"Nombre": "2838", "RapportInscrit": "57,02"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,76"}, "Nuls": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "8,82", "RapportVotant": "15,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "2349", "RapportInscrit": "47,20", "RapportVotant": "82,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUEGANTON Lo\u00efc et Mme TONARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGANTON", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "591", "RapportExprime": "25,16", "RapportInscrit": "11,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAVANANT Andr\u00e9 et Mme PERROT Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVANANT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "7,49", "RapportInscrit": "3,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERGUES Bernard et Mme LAMOUR Marguerite", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERGUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOUR", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1445", "RapportExprime": "61,52", "RapportInscrit": "29,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUSSAN Katia et M. MINGUY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUSSAN", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINGUY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. D\u00c9N\u00c8S Olwen et Mme KASSIS Nadine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9N\u00c8S", "PrePsn": "Olwen", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KASSIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "5,83", "RapportInscrit": "2,75"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Lesneven", "LibSubCom": "Ploudaniel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2807"}, "Abstentions": {"Nombre": "1467", "RapportInscrit": "52,26"}, "Votants": {"Nombre": "1340", "RapportInscrit": "47,74"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "1280", "RapportInscrit": "45,60", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAPELAIN Erwan et Mme THOMAS Christelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPELAIN", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "7,81", "RapportInscrit": "3,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOULAOUIC Pascal et Mme LE HIR Ledie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULAOUIC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Ledie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "543", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "19,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUSA Annick et M. DECHAMPS \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUSA", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECHAMPS", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "17,19", "RapportInscrit": "7,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALCON Claudie et M. LE GALL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALCON", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "417", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "14,86"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch", "LibSubCom": "Ploudiry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "635"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "46,14"}, "Votants": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "53,86"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "49,61", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MELLOU\u00cbT Roger et Mme PERON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOU\u00cbT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "31,75", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE GALL Jean-No\u00ebl et Mme TANGUY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "34,60", "RapportInscrit": "17,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROCHE Patricia et M. POUPON Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "9,84", "RapportInscrit": "4,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ROMA Jo\u00ebl et Mme TROADEC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMA", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "11,81"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Landerneau", "LibSubCom": "Plou\u00e9dern", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2002"}, "Abstentions": {"Nombre": "945", "RapportInscrit": "47,20"}, "Votants": {"Nombre": "1057", "RapportInscrit": "52,80"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "1014", "RapportInscrit": "50,65", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUNIN Marie-Jos\u00e9 et M. MOULLEC Yvan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULLEC", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "348", "RapportExprime": "34,32", "RapportInscrit": "17,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOMBERT Jacques et Mme TAUPIN Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMBERT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "17,75", "RapportInscrit": "8,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLIC Annie et M. WINCKLER Christophe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINCKLER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALLAIS Anjela et M. LAURENT Johan", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Anjela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "2,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CASU Mich\u00e8le et M. JEZEQUEL Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEZEQUEL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "35,11", "RapportInscrit": "17,78"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Plouigneau", "LibSubCom": "Plou\u00e9gat-Guerrand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "813"}, "Abstentions": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "48,09"}, "Votants": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "51,91"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,24"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "49,57", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HOUEROU Rolande et M. TANGUY Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HOUEROU", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "18,61", "RapportInscrit": "9,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESMARRES Thierry et Mme PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "9,68", "RapportInscrit": "4,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRIOU Emeric et Mme REMACLE Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIOU", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMACLE", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "12,41", "RapportInscrit": "6,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUON Jo\u00eblle et M. LOSTANLEN Georges", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSTANLEN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "39,21", "RapportInscrit": "19,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARN Martine et M. H\u00c9R\u00c9 Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "20,10", "RapportInscrit": "9,96"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Plouigneau", "LibSubCom": "Plou\u00e9gat-Moysan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "520"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "47,88"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "52,12"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HOUEROU Rolande et M. TANGUY Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HOUEROU", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "18,46", "RapportInscrit": "9,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESMARRES Thierry et Mme PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "5,77", "RapportInscrit": "2,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRIOU Emeric et Mme REMACLE Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIOU", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMACLE", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUON Jo\u00eblle et M. LOSTANLEN Georges", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSTANLEN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "37,69", "RapportInscrit": "18,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARN Martine et M. H\u00c9R\u00c9 Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "13,08", "RapportInscrit": "6,54"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Saint-Pol-de-L\u00e9on", "LibSubCom": "Plou\u00e9nan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1986"}, "Abstentions": {"Nombre": "932", "RapportInscrit": "46,93"}, "Votants": {"Nombre": "1054", "RapportInscrit": "53,07"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "1005", "RapportInscrit": "50,60", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COSNARD Marie-France et M. HENRIOT Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "11,94", "RapportInscrit": "6,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVAUCHER Aline et M. DE CALAN Ma\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAUCHER", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CALAN", "PrePsn": "Ma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "613", "RapportExprime": "61,00", "RapportInscrit": "30,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EDERN Jacques et Mme VULPIANI Sylvaine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDERN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VULPIANI", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "27,06", "RapportInscrit": "13,70"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Saint-Pol-de-L\u00e9on", "LibSubCom": "Plouescat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2937"}, "Abstentions": {"Nombre": "1524", "RapportInscrit": "51,89"}, "Votants": {"Nombre": "1413", "RapportInscrit": "48,11"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1354", "RapportInscrit": "46,10", "RapportVotant": "95,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COSNARD Marie-France et M. HENRIOT Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "17,36", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVAUCHER Aline et M. DE CALAN Ma\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAUCHER", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CALAN", "PrePsn": "Ma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "596", "RapportExprime": "44,02", "RapportInscrit": "20,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EDERN Jacques et Mme VULPIANI Sylvaine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDERN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VULPIANI", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "523", "RapportExprime": "38,63", "RapportInscrit": "17,81"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Plouigneau", "LibSubCom": "Plou\u00e9zoc'h", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1386"}, "Abstentions": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "46,10"}, "Votants": {"Nombre": "747", "RapportInscrit": "53,90"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "712", "RapportInscrit": "51,37", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HOUEROU Rolande et M. TANGUY Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HOUEROU", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "26,12", "RapportInscrit": "13,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESMARRES Thierry et Mme PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "12,64", "RapportInscrit": "6,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRIOU Emeric et Mme REMACLE Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIOU", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMACLE", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "12,22", "RapportInscrit": "6,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUON Jo\u00eblle et M. LOSTANLEN Georges", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSTANLEN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "40,03", "RapportInscrit": "20,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARN Martine et M. H\u00c9R\u00c9 Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "8,99", "RapportInscrit": "4,62"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Landivisiau", "LibSubCom": "Plougar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "604"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "48,34"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "51,66"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "48,51", "RapportVotant": "93,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSNARD Jimmy et Mme LEOSTIC Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOSTIC", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "17,75", "RapportInscrit": "8,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BL\u00c9AS Marguerite et M. ESTRABAUD Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BL\u00c9AS", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "14,68", "RapportInscrit": "7,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ELARD Annie et M. SIMON Dominique", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "4,44", "RapportInscrit": "2,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Raymond et Mme PORTAILLER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAILLER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "30,03", "RapportInscrit": "14,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUILLERM Elisabeth et M. PUCHOIS Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCHOIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "27,99", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HORELLOU Ang\u00e9lique et M. TURLAN Emile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORELLOU", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "5,12", "RapportInscrit": "2,48"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Plouigneau", "LibSubCom": "Plougasnou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2868"}, "Abstentions": {"Nombre": "1199", "RapportInscrit": "41,81"}, "Votants": {"Nombre": "1669", "RapportInscrit": "58,19"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "1622", "RapportInscrit": "56,56", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HOUEROU Rolande et M. TANGUY Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HOUEROU", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "535", "RapportExprime": "32,98", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESMARRES Thierry et Mme PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "8,94", "RapportInscrit": "5,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRIOU Emeric et Mme REMACLE Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIOU", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMACLE", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "12,52", "RapportInscrit": "7,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUON Jo\u00eblle et M. LOSTANLEN Georges", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSTANLEN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "609", "RapportExprime": "37,55", "RapportInscrit": "21,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARN Martine et M. H\u00c9R\u00c9 Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "8,01", "RapportInscrit": "4,53"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Guipavas", "LibSubCom": "Plougastel-Daoulas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10684"}, "Abstentions": {"Nombre": "5182", "RapportInscrit": "48,50"}, "Votants": {"Nombre": "5502", "RapportInscrit": "51,50"}, "Blancs": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,51"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "5296", "RapportInscrit": "49,57", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDRE Jean-Jacques et Mme GUERIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1883", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "17,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE BRIS Annick et M. SIMON R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BRIS", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "3,93", "RapportInscrit": "1,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOYER Just et Mme LE FUR Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Just", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE FUR", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "616", "RapportExprime": "11,63", "RapportInscrit": "5,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORVON Serge et Mme BURGER Aude", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORVON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "453", "RapportExprime": "8,55", "RapportInscrit": "4,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PERON St\u00e9phane et Mme SARRABEZOLLES Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARRABEZOLLES", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1475", "RapportExprime": "27,85", "RapportInscrit": "13,81"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LE BERRE Vincent et Mme MAZELIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BERRE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZELIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "661", "RapportExprime": "12,48", "RapportInscrit": "6,19"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Saint-Renan", "LibSubCom": "Plougonvelin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3187"}, "Abstentions": {"Nombre": "1592", "RapportInscrit": "49,95"}, "Votants": {"Nombre": "1595", "RapportInscrit": "50,05"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "1543", "RapportInscrit": "48,42", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GAC Didier et Mme PALLIER Elyane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Elyane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "660", "RapportExprime": "42,77", "RapportInscrit": "20,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GODEBERT Viviane et M. MOUNIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEBERT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "592", "RapportExprime": "38,37", "RapportInscrit": "18,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGOT Didier et Mme FLOCH Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOCH", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "12,31", "RapportInscrit": "5,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CH\u00c2TEL Julien et Mme MARTIN Sylvine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CH\u00c2TEL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Sylvine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "6,55", "RapportInscrit": "3,17"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Plouigneau", "LibSubCom": "Plougonven", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2601"}, "Abstentions": {"Nombre": "1187", "RapportInscrit": "45,64"}, "Votants": {"Nombre": "1414", "RapportInscrit": "54,36"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "1365", "RapportInscrit": "52,48", "RapportVotant": "96,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HOUEROU Rolande et M. TANGUY Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HOUEROU", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESMARRES Thierry et Mme PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "7,91", "RapportInscrit": "4,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRIOU Emeric et Mme REMACLE Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIOU", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMACLE", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "10,55", "RapportInscrit": "5,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUON Jo\u00eblle et M. LOSTANLEN Georges", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSTANLEN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "533", "RapportExprime": "39,05", "RapportInscrit": "20,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARN Martine et M. H\u00c9R\u00c9 Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "12,30"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Saint-Pol-de-L\u00e9on", "LibSubCom": "Plougoulm", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1361"}, "Abstentions": {"Nombre": "671", "RapportInscrit": "49,30"}, "Votants": {"Nombre": "690", "RapportInscrit": "50,70"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "654", "RapportInscrit": "48,05", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COSNARD Marie-France et M. HENRIOT Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "16,21", "RapportInscrit": "7,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVAUCHER Aline et M. DE CALAN Ma\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAUCHER", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CALAN", "PrePsn": "Ma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "39,60", "RapportInscrit": "19,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EDERN Jacques et Mme VULPIANI Sylvaine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDERN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VULPIANI", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "44,19", "RapportInscrit": "21,23"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Landivisiau", "LibSubCom": "Plougourvest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "899"}, "Abstentions": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "47,39"}, "Votants": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "52,61"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "50,95", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSNARD Jimmy et Mme LEOSTIC Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOSTIC", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "12,23", "RapportInscrit": "6,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BL\u00c9AS Marguerite et M. ESTRABAUD Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BL\u00c9AS", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "13,10", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ELARD Annie et M. SIMON Dominique", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "1,09", "RapportInscrit": "0,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Raymond et Mme PORTAILLER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAILLER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "39,08", "RapportInscrit": "19,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUILLERM Elisabeth et M. PUCHOIS Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCHOIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "13,46"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HORELLOU Ang\u00e9lique et M. TURLAN Emile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORELLOU", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "8,08", "RapportInscrit": "4,12"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Lesneven", "LibSubCom": "Plouguerneau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5448"}, "Abstentions": {"Nombre": "2729", "RapportInscrit": "50,09"}, "Votants": {"Nombre": "2719", "RapportInscrit": "49,91"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "2617", "RapportInscrit": "48,04", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAPELAIN Erwan et Mme THOMAS Christelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPELAIN", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "15,51", "RapportInscrit": "7,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOULAOUIC Pascal et Mme LE HIR Ledie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULAOUIC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Ledie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "948", "RapportExprime": "36,22", "RapportInscrit": "17,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUSA Annick et M. DECHAMPS \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUSA", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECHAMPS", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "528", "RapportExprime": "20,18", "RapportInscrit": "9,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALCON Claudie et M. LE GALL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALCON", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "735", "RapportExprime": "28,09", "RapportInscrit": "13,49"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Plabennec", "LibSubCom": "Plouguin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1616"}, "Abstentions": {"Nombre": "807", "RapportInscrit": "49,94"}, "Votants": {"Nombre": "809", "RapportInscrit": "50,06"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "10,02", "RapportVotant": "20,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "39,11", "RapportVotant": "78,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUEGANTON Lo\u00efc et Mme TONARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGANTON", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "25,32", "RapportInscrit": "9,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAVANANT Andr\u00e9 et Mme PERROT Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVANANT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "5,85", "RapportInscrit": "2,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERGUES Bernard et Mme LAMOUR Marguerite", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERGUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOUR", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "394", "RapportExprime": "62,34", "RapportInscrit": "24,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUSSAN Katia et M. MINGUY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUSSAN", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINGUY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. D\u00c9N\u00c8S Olwen et Mme KASSIS Nadine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9N\u00c8S", "PrePsn": "Olwen", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KASSIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "6,49", "RapportInscrit": "2,54"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Douarnenez", "LibSubCom": "Plouhinec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3579"}, "Abstentions": {"Nombre": "1787", "RapportInscrit": "49,93"}, "Votants": {"Nombre": "1792", "RapportInscrit": "50,07"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "1731", "RapportInscrit": "48,37", "RapportVotant": "96,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAINE Guy et Mme ROUSSEL Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAINE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "17,45", "RapportInscrit": "8,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CELTON Marcelle et M. ROUSSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "6,47", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KERSAUDY Nadine et M. LE FLOCH Erwan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERSAUDY", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE FLOCH", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "16,64", "RapportInscrit": "8,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CATHALA Jean et Mme MAICHE Paule", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAICHE", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "3,76", "RapportInscrit": "1,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CROM Florence et M. KERLOC'H Gurvan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROM", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOC'H", "PrePsn": "Gurvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "403", "RapportExprime": "23,28", "RapportInscrit": "11,26"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GUILLON Didier et Mme POITEVIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POITEVIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "517", "RapportExprime": "29,87", "RapportInscrit": "14,45"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DAREAU Martine et M. EVENAT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAREAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVENAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "2,54", "RapportInscrit": "1,23"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Lesneven", "LibSubCom": "Plouider", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1519"}, "Abstentions": {"Nombre": "735", "RapportInscrit": "48,39"}, "Votants": {"Nombre": "784", "RapportInscrit": "51,61"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,40"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "756", "RapportInscrit": "49,77", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAPELAIN Erwan et Mme THOMAS Christelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPELAIN", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "7,54", "RapportInscrit": "3,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOULAOUIC Pascal et Mme LE HIR Ledie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULAOUIC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Ledie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "45,90", "RapportInscrit": "22,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUSA Annick et M. DECHAMPS \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUSA", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECHAMPS", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "16,40", "RapportInscrit": "8,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALCON Claudie et M. LE GALL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALCON", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "15,01"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Plouigneau", "LibSubCom": "Plouigneau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3625"}, "Abstentions": {"Nombre": "1586", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "2039", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "1962", "RapportInscrit": "54,12", "RapportVotant": "96,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HOUEROU Rolande et M. TANGUY Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HOUEROU", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "712", "RapportExprime": "36,29", "RapportInscrit": "19,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESMARRES Thierry et Mme PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "4,54", "RapportInscrit": "2,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRIOU Emeric et Mme REMACLE Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIOU", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMACLE", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "12,54", "RapportInscrit": "6,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUON Jo\u00eblle et M. LOSTANLEN Georges", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSTANLEN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "735", "RapportExprime": "37,46", "RapportInscrit": "20,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARN Martine et M. H\u00c9R\u00c9 Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "9,17", "RapportInscrit": "4,97"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Saint-Renan", "LibSubCom": "Ploumoguer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1486"}, "Abstentions": {"Nombre": "694", "RapportInscrit": "46,70"}, "Votants": {"Nombre": "792", "RapportInscrit": "53,30"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "764", "RapportInscrit": "51,41", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GAC Didier et Mme PALLIER Elyane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Elyane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "39,27", "RapportInscrit": "20,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GODEBERT Viviane et M. MOUNIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEBERT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "40,58", "RapportInscrit": "20,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGOT Didier et Mme FLOCH Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOCH", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "14,92", "RapportInscrit": "7,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CH\u00c2TEL Julien et Mme MARTIN Sylvine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CH\u00c2TEL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Sylvine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "5,24", "RapportInscrit": "2,69"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Morlaix", "LibSubCom": "Ploun\u00e9our-M\u00e9nez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "918"}, "Abstentions": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "47,49"}, "Votants": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "52,51"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,66"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "50,98", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Maryvonne et M. LE SAINT Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE SAINT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "13,68", "RapportInscrit": "6,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ABRAMOVICZ Mich\u00e8le et M. DUPONT Isma\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAMOVICZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Isma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "6,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHEMET Clotilde et M. MADEC Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEMET", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MADEC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "21,37", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREIGNOU Solange et M. VERMOT Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREIGNOU", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "38,68", "RapportInscrit": "19,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUBOIS Fran\u00e7oise et M. RODRIGUES Manuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUES", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "13,46", "RapportInscrit": "6,86"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Lesneven", "LibSubCom": "Ploun\u00e9our-Trez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1000"}, "Abstentions": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "36,40"}, "Votants": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "63,60"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "61,60", "RapportVotant": "96,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAPELAIN Erwan et Mme THOMAS Christelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPELAIN", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "5,36", "RapportInscrit": "3,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOULAOUIC Pascal et Mme LE HIR Ledie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULAOUIC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Ledie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "63,31", "RapportInscrit": "39,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUSA Annick et M. DECHAMPS \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUSA", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECHAMPS", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "11,69", "RapportInscrit": "7,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALCON Claudie et M. LE GALL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALCON", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "12,10"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Landivisiau", "LibSubCom": "Ploun\u00e9venter", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1469"}, "Abstentions": {"Nombre": "823", "RapportInscrit": "56,02"}, "Votants": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "43,98"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "610", "RapportInscrit": "41,52", "RapportVotant": "94,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSNARD Jimmy et Mme LEOSTIC Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOSTIC", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "19,67", "RapportInscrit": "8,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BL\u00c9AS Marguerite et M. ESTRABAUD Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BL\u00c9AS", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "27,05", "RapportInscrit": "11,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ELARD Annie et M. SIMON Dominique", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "3,28", "RapportInscrit": "1,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Raymond et Mme PORTAILLER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAILLER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "25,25", "RapportInscrit": "10,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUILLERM Elisabeth et M. PUCHOIS Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCHOIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "18,03", "RapportInscrit": "7,49"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HORELLOU Ang\u00e9lique et M. TURLAN Emile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORELLOU", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "6,72", "RapportInscrit": "2,79"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Ploun\u00e9v\u00e9zel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "927"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "34,63"}, "Votants": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "65,37"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "61,60", "RapportVotant": "94,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "29,60", "RapportInscrit": "18,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOMBERT Jeannine et M. QUEINNEC Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMBERT", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEINNEC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "10,33", "RapportInscrit": "6,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COANT Marie-Pierre et M. LE GUELAFF Joseph", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COANT", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUELAFF", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "6,48", "RapportInscrit": "3,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "17,69", "RapportInscrit": "10,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COTTY St\u00e9phane et Mme LEON-KIRSCH Josiane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEON-KIRSCH", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "22,11"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Saint-Pol-de-L\u00e9on", "LibSubCom": "Ploun\u00e9vez-Lochrist", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1858"}, "Abstentions": {"Nombre": "951", "RapportInscrit": "51,18"}, "Votants": {"Nombre": "907", "RapportInscrit": "48,82"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "839", "RapportInscrit": "45,16", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COSNARD Marie-France et M. HENRIOT Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "17,28", "RapportInscrit": "7,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVAUCHER Aline et M. DE CALAN Ma\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAUCHER", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CALAN", "PrePsn": "Ma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "496", "RapportExprime": "59,12", "RapportInscrit": "26,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EDERN Jacques et Mme VULPIANI Sylvaine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDERN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VULPIANI", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "23,60", "RapportInscrit": "10,66"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Plouigneau", "LibSubCom": "Plourin-l\u00e8s-Morlaix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3342"}, "Abstentions": {"Nombre": "1606", "RapportInscrit": "48,06"}, "Votants": {"Nombre": "1736", "RapportInscrit": "51,94"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "1642", "RapportInscrit": "49,13", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HOUEROU Rolande et M. TANGUY Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HOUEROU", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "20,71", "RapportInscrit": "10,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESMARRES Thierry et Mme PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "9,50", "RapportInscrit": "4,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRIOU Emeric et Mme REMACLE Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIOU", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMACLE", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "13,34", "RapportInscrit": "6,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUON Jo\u00eblle et M. LOSTANLEN Georges", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSTANLEN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "750", "RapportExprime": "45,68", "RapportInscrit": "22,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARN Martine et M. H\u00c9R\u00c9 Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "10,78", "RapportInscrit": "5,30"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Saint-Renan", "LibSubCom": "Plourin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "863"}, "Abstentions": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "41,25"}, "Votants": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "58,75"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "56,43", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GAC Didier et Mme PALLIER Elyane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Elyane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "26,49", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GODEBERT Viviane et M. MOUNIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEBERT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "47,02", "RapportInscrit": "26,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGOT Didier et Mme FLOCH Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOCH", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "19,71", "RapportInscrit": "11,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CH\u00c2TEL Julien et Mme MARTIN Sylvine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CH\u00c2TEL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Sylvine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "6,78", "RapportInscrit": "3,82"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Plabennec", "LibSubCom": "Plouvien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2716"}, "Abstentions": {"Nombre": "1374", "RapportInscrit": "50,59"}, "Votants": {"Nombre": "1342", "RapportInscrit": "49,41"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "9,20", "RapportVotant": "18,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1054", "RapportInscrit": "38,81", "RapportVotant": "78,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUEGANTON Lo\u00efc et Mme TONARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGANTON", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "26,85", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAVANANT Andr\u00e9 et Mme PERROT Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVANANT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "4,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERGUES Bernard et Mme LAMOUR Marguerite", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERGUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOUR", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "562", "RapportExprime": "53,32", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUSSAN Katia et M. MINGUY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUSSAN", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINGUY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "0,19", "RapportInscrit": "0,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. D\u00c9N\u00c8S Olwen et Mme KASSIS Nadine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9N\u00c8S", "PrePsn": "Olwen", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KASSIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "9,30", "RapportInscrit": "3,61"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Landivisiau", "LibSubCom": "Plouvorn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2159"}, "Abstentions": {"Nombre": "1155", "RapportInscrit": "53,50"}, "Votants": {"Nombre": "1004", "RapportInscrit": "46,50"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "940", "RapportInscrit": "43,54", "RapportVotant": "93,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSNARD Jimmy et Mme LEOSTIC Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOSTIC", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "16,81", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BL\u00c9AS Marguerite et M. ESTRABAUD Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BL\u00c9AS", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "15,85", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ELARD Annie et M. SIMON Dominique", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "0,74", "RapportInscrit": "0,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Raymond et Mme PORTAILLER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAILLER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "26,49", "RapportInscrit": "11,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUILLERM Elisabeth et M. PUCHOIS Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCHOIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "13,90"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HORELLOU Ang\u00e9lique et M. TURLAN Emile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORELLOU", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "8,19", "RapportInscrit": "3,57"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Plouy\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "535"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "45,61"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "54,39"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "53,27", "RapportVotant": "97,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "16,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOMBERT Jeannine et M. QUEINNEC Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMBERT", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEINNEC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "7,37", "RapportInscrit": "3,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COANT Marie-Pierre et M. LE GUELAFF Joseph", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COANT", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUELAFF", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "13,68", "RapportInscrit": "7,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "36,49", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COTTY St\u00e9phane et Mme LEON-KIRSCH Josiane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEON-KIRSCH", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "10,88", "RapportInscrit": "5,79"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Brest-3", "LibSubCom": "Plouzan\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10036"}, "Abstentions": {"Nombre": "5087", "RapportInscrit": "50,69"}, "Votants": {"Nombre": "4949", "RapportInscrit": "49,31"}, "Blancs": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "4788", "RapportInscrit": "47,71", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ENDERL\u00c9 David et Mme SOULES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENDERL\u00c9", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "1,04", "RapportInscrit": "0,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLIACHE Maxime et Mme LANGUILLE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLIACHE", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGUILLE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "817", "RapportExprime": "17,06", "RapportInscrit": "8,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIACOBAZZI Patricia et M. SIMON Yann", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIACOBAZZI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "4,18", "RapportInscrit": "1,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUCHER Christian et Mme KERDRAON Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUCHER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERDRAON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "380", "RapportExprime": "7,94", "RapportInscrit": "3,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme G\u00c9L\u00c9BART-PAUPY Anne et M. PAG\u00c8S Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9L\u00c9BART-PAUPY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAG\u00c8S", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "672", "RapportExprime": "14,04", "RapportInscrit": "6,70"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CANN Florence et M. LABBEY Marc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABBEY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1518", "RapportExprime": "31,70", "RapportInscrit": "15,13"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme COLLOVATI Nathalie et M. DEMERCASTEL Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLOVATI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMERCASTEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "819", "RapportExprime": "17,11", "RapportInscrit": "8,16"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "M. CAM Jean-Paul et Mme GOURVENNEC Virginie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAM", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURVENNEC", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "6,93", "RapportInscrit": "3,31"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Landivisiau", "LibSubCom": "Plouz\u00e9v\u00e9d\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1243"}, "Abstentions": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "53,58"}, "Votants": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "46,42"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSNARD Jimmy et Mme LEOSTIC Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOSTIC", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "17,52", "RapportInscrit": "7,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BL\u00c9AS Marguerite et M. ESTRABAUD Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BL\u00c9AS", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "13,27", "RapportInscrit": "6,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ELARD Annie et M. SIMON Dominique", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "1,24", "RapportInscrit": "0,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Raymond et Mme PORTAILLER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAILLER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "47,96", "RapportInscrit": "21,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUILLERM Elisabeth et M. PUCHOIS Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCHOIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "12,39", "RapportInscrit": "5,63"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HORELLOU Ang\u00e9lique et M. TURLAN Emile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORELLOU", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "7,61", "RapportInscrit": "3,46"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Plon\u00e9our-Lanvern", "LibSubCom": "Plovan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "658"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "46,35"}, "Votants": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "53,65"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "51,98", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARADEC Jean-Louis et Mme TANGUY Liliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "19,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELBEOCH Agn\u00e8s et M. SOU\u00caTRE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELBEOCH", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOU\u00caTRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "12,87", "RapportInscrit": "6,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAOUEN Roland et Mme LE NOZERH Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAOUEN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOZERH", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KERDRANVAT Michel et Mme LATHOUD-LYON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERDRANVAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATHOUD-LYON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "4,68", "RapportInscrit": "2,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LE BLEIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme PLOUHINEC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BLEIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUHINEC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "30,70", "RapportInscrit": "15,96"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOULET Patrick et Mme HASCOET Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HASCOET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "8,19", "RapportInscrit": "4,26"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Plon\u00e9our-Lanvern", "LibSubCom": "Ploz\u00e9vet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2573"}, "Abstentions": {"Nombre": "1271", "RapportInscrit": "49,40"}, "Votants": {"Nombre": "1302", "RapportInscrit": "50,60"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "1240", "RapportInscrit": "48,19", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARADEC Jean-Louis et Mme TANGUY Liliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "486", "RapportExprime": "39,19", "RapportInscrit": "18,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELBEOCH Agn\u00e8s et M. SOU\u00caTRE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELBEOCH", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOU\u00caTRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "18,63", "RapportInscrit": "8,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAOUEN Roland et Mme LE NOZERH Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAOUEN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOZERH", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "10,89", "RapportInscrit": "5,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KERDRANVAT Michel et Mme LATHOUD-LYON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERDRANVAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATHOUD-LYON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "3,71", "RapportInscrit": "1,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LE BLEIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme PLOUHINEC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BLEIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUHINEC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "21,61", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOULET Patrick et Mme HASCOET Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HASCOET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "5,97", "RapportInscrit": "2,88"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Quimper-1", "LibSubCom": "Pluguffan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2896"}, "Abstentions": {"Nombre": "1254", "RapportInscrit": "43,30"}, "Votants": {"Nombre": "1642", "RapportInscrit": "56,70"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "1545", "RapportInscrit": "53,35", "RapportVotant": "94,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGADIC Georges et Mme RAINERO Yvonne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGADIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAINERO", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "6,08", "RapportInscrit": "3,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BILIEC Catherine et M. LENNON Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILIEC", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENNON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "550", "RapportExprime": "35,60", "RapportInscrit": "18,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HYLIAS Muriel et M. LARVOL Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HYLIAS", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARVOL", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "18,64", "RapportInscrit": "9,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HURUGUEN Armelle et M. LE BOURDON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURUGUEN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOURDON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "491", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BIGORGNE Jean-Pierre et Mme WERNER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGORGNE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERNER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "7,90", "RapportInscrit": "4,21"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Mo\u00eblan-sur-Mer", "LibSubCom": "Pont-Aven", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2163"}, "Abstentions": {"Nombre": "1010", "RapportInscrit": "46,69"}, "Votants": {"Nombre": "1153", "RapportInscrit": "53,31"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "1106", "RapportInscrit": "51,13", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme POUPON Claude et M. SELLIN Denis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUPON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIN", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "3,53", "RapportInscrit": "1,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BANDZWOLEK LHONORE Brigitte et M. LE DUC Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANDZWOLEK LHONORE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DUC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "34,45", "RapportInscrit": "17,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAREO Mikael et Mme SAINPOL Jasmine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAREO", "PrePsn": "Mikael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINPOL", "PrePsn": "Jasmine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "18,81", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAFFR\u00c9 Claude et Mme LE GAC Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAFFR\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "415", "RapportExprime": "37,52", "RapportInscrit": "19,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORANDEAU Fabien et Mme TREGUIER Christine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORANDEAU", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREGUIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "5,70", "RapportInscrit": "2,91"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Douarnenez", "LibSubCom": "Pont-Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1217"}, "Abstentions": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "46,51"}, "Votants": {"Nombre": "651", "RapportInscrit": "53,49"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,08", "RapportVotant": "0,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "52,42", "RapportVotant": "98,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAINE Guy et Mme ROUSSEL Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAINE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "14,73", "RapportInscrit": "7,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CELTON Marcelle et M. ROUSSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "3,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KERSAUDY Nadine et M. LE FLOCH Erwan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERSAUDY", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE FLOCH", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "11,13", "RapportInscrit": "5,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CATHALA Jean et Mme MAICHE Paule", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAICHE", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "3,61", "RapportInscrit": "1,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CROM Florence et M. KERLOC'H Gurvan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROM", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOC'H", "PrePsn": "Gurvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "27,74", "RapportInscrit": "14,54"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GUILLON Didier et Mme POITEVIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POITEVIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "29,00", "RapportInscrit": "15,20"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DAREAU Martine et M. EVENAT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAREAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVENAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "3,62"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Plouigneau", "LibSubCom": "Le Ponthou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "44,95"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "55,05"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "52,29", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HOUEROU Rolande et M. TANGUY Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HOUEROU", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "19,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESMARRES Thierry et Mme PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,77", "RapportInscrit": "4,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRIOU Emeric et Mme REMACLE Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIOU", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMACLE", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "9,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUON Jo\u00eblle et M. LOSTANLEN Georges", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSTANLEN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "13,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARN Martine et M. H\u00c9R\u00c9 Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "5,50"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Pont-l'Abb\u00e9", "LibSubCom": "Pont-l'Abb\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6781"}, "Abstentions": {"Nombre": "3327", "RapportInscrit": "49,06"}, "Votants": {"Nombre": "3454", "RapportInscrit": "50,94"}, "Blancs": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "3307", "RapportInscrit": "48,77", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAOUDAL Annie et M. LE LOC'H Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAOUDAL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LOC'H", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "974", "RapportExprime": "29,45", "RapportInscrit": "14,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAVIC Thierry et Mme TANNEAU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAVIC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1381", "RapportExprime": "41,76", "RapportInscrit": "20,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELGRANGE Evelyne et M. GODBILLON Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELGRANGE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODBILLON", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "11,70", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JOLFRE Dominique et Mme MORICEAU Janick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLFRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICEAU", "PrePsn": "Janick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "7,05", "RapportInscrit": "3,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BLANCHET V\u00e9ronique et M. LEM\u00c9E Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEM\u00c9E", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "10,04", "RapportInscrit": "4,90"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Saint-Renan", "LibSubCom": "Porspoder", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1570"}, "Abstentions": {"Nombre": "694", "RapportInscrit": "44,20"}, "Votants": {"Nombre": "876", "RapportInscrit": "55,80"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "832", "RapportInscrit": "52,99", "RapportVotant": "94,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GAC Didier et Mme PALLIER Elyane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Elyane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "20,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GODEBERT Viviane et M. MOUNIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEBERT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "38,58", "RapportInscrit": "20,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGOT Didier et Mme FLOCH Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOCH", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "14,06", "RapportInscrit": "7,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CH\u00c2TEL Julien et Mme MARTIN Sylvine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CH\u00c2TEL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Sylvine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "9,25", "RapportInscrit": "4,90"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Crozon", "LibSubCom": "Port-Launay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "46,33"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "53,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "53,00", "RapportVotant": "98,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LELIEVRE Christine et M. RAMON\u00c9 Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMON\u00c9", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "40,88", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUEROU Jacques et Mme PORCHER Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUEROU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "38,36", "RapportInscrit": "20,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLIER Jean-Marie et Mme MEVEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEVEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "11,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Douarnenez", "LibSubCom": "Pouldergat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "975"}, "Abstentions": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "49,95"}, "Votants": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "50,05"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,61"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "48,00", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAINE Guy et Mme ROUSSEL Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAINE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "19,87", "RapportInscrit": "9,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CELTON Marcelle et M. ROUSSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "7,05", "RapportInscrit": "3,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KERSAUDY Nadine et M. LE FLOCH Erwan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERSAUDY", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE FLOCH", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "16,88", "RapportInscrit": "8,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CATHALA Jean et Mme MAICHE Paule", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAICHE", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CROM Florence et M. KERLOC'H Gurvan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROM", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOC'H", "PrePsn": "Gurvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "9,33"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GUILLON Didier et Mme POITEVIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POITEVIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "26,07", "RapportInscrit": "12,51"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DAREAU Martine et M. EVENAT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAREAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVENAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "2,35", "RapportInscrit": "1,13"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Plon\u00e9our-Lanvern", "LibSubCom": "Pouldreuzic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1688"}, "Abstentions": {"Nombre": "773", "RapportInscrit": "45,79"}, "Votants": {"Nombre": "915", "RapportInscrit": "54,21"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "882", "RapportInscrit": "52,25", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARADEC Jean-Louis et Mme TANGUY Liliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "33,11", "RapportInscrit": "17,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELBEOCH Agn\u00e8s et M. SOU\u00caTRE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELBEOCH", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOU\u00caTRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "15,87", "RapportInscrit": "8,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAOUEN Roland et Mme LE NOZERH Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAOUEN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOZERH", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KERDRANVAT Michel et Mme LATHOUD-LYON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERDRANVAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATHOUD-LYON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "3,97", "RapportInscrit": "2,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LE BLEIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme PLOUHINEC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BLEIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUHINEC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "35,60", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOULET Patrick et Mme HASCOET Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HASCOET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "6,69", "RapportInscrit": "3,50"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Douarnenez", "LibSubCom": "Poullan-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1204"}, "Abstentions": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "47,26"}, "Votants": {"Nombre": "635", "RapportInscrit": "52,74"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,31"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "610", "RapportInscrit": "50,66", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAINE Guy et Mme ROUSSEL Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAINE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "13,28", "RapportInscrit": "6,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CELTON Marcelle et M. ROUSSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "5,25", "RapportInscrit": "2,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KERSAUDY Nadine et M. LE FLOCH Erwan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERSAUDY", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE FLOCH", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "32,13", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CATHALA Jean et Mme MAICHE Paule", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAICHE", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "4,43", "RapportInscrit": "2,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CROM Florence et M. KERLOC'H Gurvan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROM", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOC'H", "PrePsn": "Gurvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "20,49", "RapportInscrit": "10,38"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GUILLON Didier et Mme POITEVIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POITEVIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "21,97", "RapportInscrit": "11,13"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DAREAU Martine et M. EVENAT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAREAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVENAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "2,46", "RapportInscrit": "1,25"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Poullaouen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1081"}, "Abstentions": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "40,70"}, "Votants": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "59,30"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "56,80", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "30,78", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOMBERT Jeannine et M. QUEINNEC Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMBERT", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEINNEC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "8,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COANT Marie-Pierre et M. LE GUELAFF Joseph", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COANT", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUELAFF", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "8,96", "RapportInscrit": "5,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "24,76", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COTTY St\u00e9phane et Mme LEON-KIRSCH Josiane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEON-KIRSCH", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "20,36", "RapportInscrit": "11,56"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Douarnenez", "LibSubCom": "Primelin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "707"}, "Abstentions": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "41,16"}, "Votants": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "58,84"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,68"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "56,72", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAINE Guy et Mme ROUSSEL Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAINE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "13,47", "RapportInscrit": "7,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CELTON Marcelle et M. ROUSSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "7,23", "RapportInscrit": "4,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KERSAUDY Nadine et M. LE FLOCH Erwan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERSAUDY", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE FLOCH", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "22,44", "RapportInscrit": "12,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CATHALA Jean et Mme MAICHE Paule", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAICHE", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "2,99", "RapportInscrit": "1,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CROM Florence et M. KERLOC'H Gurvan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROM", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOC'H", "PrePsn": "Gurvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "23,19", "RapportInscrit": "13,15"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GUILLON Didier et Mme POITEVIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POITEVIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "28,43", "RapportInscrit": "16,12"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DAREAU Martine et M. EVENAT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAREAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVENAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "2,24", "RapportInscrit": "1,27"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Crozon", "LibSubCom": "Qu\u00e9m\u00e9n\u00e9ven", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "895"}, "Abstentions": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "44,58"}, "Votants": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "55,42"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "51,40", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LELIEVRE Christine et M. RAMON\u00c9 Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMON\u00c9", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "31,52", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUEROU Jacques et Mme PORCHER Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUEROU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "52,39", "RapportInscrit": "26,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLIER Jean-Marie et Mme MEVEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEVEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "16,09", "RapportInscrit": "8,27"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Quimperl\u00e9", "LibSubCom": "Querrien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1355"}, "Abstentions": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "45,24"}, "Votants": {"Nombre": "742", "RapportInscrit": "54,76"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "50,48", "RapportVotant": "92,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARECHAL Anne et M. QUERNEZ Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERNEZ", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "45,47", "RapportInscrit": "22,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPORTIC Jean-Yves et Mme ROUZIC Olivia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPORTIC", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUZIC", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COU\u00cbDELO Pierre et Mme FAVENNEC Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COU\u00cbDELO", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "16,31"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Quimper-1", "LibSubCom": "Quimper", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15867"}, "Abstentions": {"Nombre": "7767", "RapportInscrit": "48,95"}, "Votants": {"Nombre": "8100", "RapportInscrit": "51,05"}, "Blancs": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "7717", "RapportInscrit": "48,64", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGADIC Georges et Mme RAINERO Yvonne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGADIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAINERO", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "620", "RapportExprime": "8,03", "RapportInscrit": "3,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BILIEC Catherine et M. LENNON Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILIEC", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENNON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2186", "RapportExprime": "28,33", "RapportInscrit": "13,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HYLIAS Muriel et M. LARVOL Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HYLIAS", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARVOL", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1205", "RapportExprime": "15,61", "RapportInscrit": "7,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HURUGUEN Armelle et M. LE BOURDON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURUGUEN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOURDON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2896", "RapportExprime": "37,53", "RapportInscrit": "18,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BIGORGNE Jean-Pierre et Mme WERNER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGORGNE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERNER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "810", "RapportExprime": "10,50", "RapportInscrit": "5,10"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Quimper-2", "LibSubCom": "Quimper", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27320"}, "Abstentions": {"Nombre": "12769", "RapportInscrit": "46,74"}, "Votants": {"Nombre": "14551", "RapportInscrit": "53,26"}, "Blancs": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "13932", "RapportInscrit": "51,00", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEVRY-GERARD Claire et M. MENGUY Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVRY-GERARD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENGUY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4682", "RapportExprime": "33,61", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE GUENNEC Pascal et Mme PETIT Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GUENNEC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1171", "RapportExprime": "8,41", "RapportInscrit": "4,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELGRANGE Alain et Mme HENAFF Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELGRANGE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENAFF", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1876", "RapportExprime": "13,47", "RapportInscrit": "6,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ABBASSENE J\u00e9r\u00f4me et Mme BRELIVET Jeannine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABBASSENE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRELIVET", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1368", "RapportExprime": "9,82", "RapportInscrit": "5,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ASSIH Isabelle et M. TANGUY Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSIH", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4835", "RapportExprime": "34,70", "RapportInscrit": "17,70"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Quimperl\u00e9", "LibSubCom": "Quimperl\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8867"}, "Abstentions": {"Nombre": "4593", "RapportInscrit": "51,80"}, "Votants": {"Nombre": "4274", "RapportInscrit": "48,20"}, "Blancs": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "4038", "RapportInscrit": "45,54", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARECHAL Anne et M. QUERNEZ Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERNEZ", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2338", "RapportExprime": "57,90", "RapportInscrit": "26,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPORTIC Jean-Yves et Mme ROUZIC Olivia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPORTIC", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUZIC", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "666", "RapportExprime": "16,49", "RapportInscrit": "7,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COU\u00cbDELO Pierre et Mme FAVENNEC Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COU\u00cbDELO", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1034", "RapportExprime": "25,61", "RapportInscrit": "11,66"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Quimperl\u00e9", "LibSubCom": "R\u00e9den\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2209"}, "Abstentions": {"Nombre": "1004", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "1205", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "1115", "RapportInscrit": "50,48", "RapportVotant": "92,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARECHAL Anne et M. QUERNEZ Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERNEZ", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "41,79", "RapportInscrit": "21,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPORTIC Jean-Yves et Mme ROUZIC Olivia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPORTIC", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUZIC", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "10,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COU\u00cbDELO Pierre et Mme FAVENNEC Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COU\u00cbDELO", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "410", "RapportExprime": "36,77", "RapportInscrit": "18,56"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Guipavas", "LibSubCom": "Le Relecq-Kerhuon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9146"}, "Abstentions": {"Nombre": "4455", "RapportInscrit": "48,71"}, "Votants": {"Nombre": "4691", "RapportInscrit": "51,29"}, "Blancs": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,09"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "4525", "RapportInscrit": "49,48", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDRE Jean-Jacques et Mme GUERIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1195", "RapportExprime": "26,41", "RapportInscrit": "13,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE BRIS Annick et M. SIMON R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BRIS", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "3,01", "RapportInscrit": "1,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOYER Just et Mme LE FUR Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Just", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE FUR", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "512", "RapportExprime": "11,31", "RapportInscrit": "5,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORVON Serge et Mme BURGER Aude", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORVON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "7,51", "RapportInscrit": "3,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PERON St\u00e9phane et Mme SARRABEZOLLES Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARRABEZOLLES", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1697", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "18,55"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LE BERRE Vincent et Mme MAZELIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BERRE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZELIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "645", "RapportExprime": "14,25", "RapportInscrit": "7,05"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Mo\u00eblan-sur-Mer", "LibSubCom": "Riec-sur-Belon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3671"}, "Abstentions": {"Nombre": "1755", "RapportInscrit": "47,81"}, "Votants": {"Nombre": "1916", "RapportInscrit": "52,19"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "1827", "RapportInscrit": "49,77", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme POUPON Claude et M. SELLIN Denis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUPON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIN", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "7,66", "RapportInscrit": "3,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BANDZWOLEK LHONORE Brigitte et M. LE DUC Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANDZWOLEK LHONORE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DUC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "20,03", "RapportInscrit": "9,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAREO Mikael et Mme SAINPOL Jasmine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAREO", "PrePsn": "Mikael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINPOL", "PrePsn": "Jasmine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "20,47", "RapportInscrit": "10,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAFFR\u00c9 Claude et Mme LE GAC Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAFFR\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "813", "RapportExprime": "44,50", "RapportInscrit": "22,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORANDEAU Fabien et Mme TREGUIER Christine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORANDEAU", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREGUIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "7,33", "RapportInscrit": "3,65"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Landerneau", "LibSubCom": "La Roche-Maurice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1419"}, "Abstentions": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "45,81"}, "Votants": {"Nombre": "769", "RapportInscrit": "54,19"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "728", "RapportInscrit": "51,30", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUNIN Marie-Jos\u00e9 et M. MOULLEC Yvan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULLEC", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "26,24", "RapportInscrit": "13,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOMBERT Jacques et Mme TAUPIN Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMBERT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "13,32", "RapportInscrit": "6,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLIC Annie et M. WINCKLER Christophe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINCKLER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "11,13", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALLAIS Anjela et M. LAURENT Johan", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Anjela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "6,59", "RapportInscrit": "3,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CASU Mich\u00e8le et M. JEZEQUEL Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEZEQUEL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "42,72", "RapportInscrit": "21,92"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Crozon", "LibSubCom": "Roscanvel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "810"}, "Abstentions": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "45,06"}, "Votants": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "54,94"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "53,09", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LELIEVRE Christine et M. RAMON\u00c9 Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMON\u00c9", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "42,79", "RapportInscrit": "22,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUEROU Jacques et Mme PORCHER Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUEROU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "26,51", "RapportInscrit": "14,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLIER Jean-Marie et Mme MEVEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEVEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "30,70", "RapportInscrit": "16,30"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Saint-Pol-de-L\u00e9on", "LibSubCom": "Roscoff", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2961"}, "Abstentions": {"Nombre": "1403", "RapportInscrit": "47,38"}, "Votants": {"Nombre": "1558", "RapportInscrit": "52,62"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "1471", "RapportInscrit": "49,68", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COSNARD Marie-France et M. HENRIOT Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "10,88", "RapportInscrit": "5,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVAUCHER Aline et M. DE CALAN Ma\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAUCHER", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CALAN", "PrePsn": "Ma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "775", "RapportExprime": "52,69", "RapportInscrit": "26,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EDERN Jacques et Mme VULPIANI Sylvaine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDERN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VULPIANI", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "536", "RapportExprime": "36,44", "RapportInscrit": "18,10"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch", "LibSubCom": "Rosno\u00ebn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "764"}, "Abstentions": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "46,73"}, "Votants": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "53,27"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "50,26", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MELLOU\u00cbT Roger et Mme PERON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOU\u00cbT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "26,30", "RapportInscrit": "13,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE GALL Jean-No\u00ebl et Mme TANGUY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "40,36", "RapportInscrit": "20,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROCHE Patricia et M. POUPON Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "13,54", "RapportInscrit": "6,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ROMA Jo\u00ebl et Mme TROADEC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMA", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "19,79", "RapportInscrit": "9,95"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Concarneau", "LibSubCom": "Rosporden", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5648"}, "Abstentions": {"Nombre": "2682", "RapportInscrit": "47,49"}, "Votants": {"Nombre": "2966", "RapportInscrit": "52,51"}, "Blancs": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "2808", "RapportInscrit": "49,72", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALVARIN Xavier et Mme LE TENNIER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVARIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE TENNIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "947", "RapportExprime": "33,73", "RapportInscrit": "16,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANGIBEAUD St\u00e9phane et Mme CLOVIS Marie-Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGIBEAUD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOVIS", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "6,16", "RapportInscrit": "3,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS Jacques et Mme ZIEGLER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIEGLER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "858", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CO\u00cfC Jacqueline et M. PICHON Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CO\u00cfC", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "486", "RapportExprime": "17,31", "RapportInscrit": "8,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CLOAREC Annie et M. PASCAL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOAREC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASCAL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "12,25", "RapportInscrit": "6,09"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Crozon", "LibSubCom": "Saint-Coulitz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "323"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "39,63"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "60,37"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "54,80", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LELIEVRE Christine et M. RAMON\u00c9 Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMON\u00c9", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "37,85", "RapportInscrit": "20,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUEROU Jacques et Mme PORCHER Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUEROU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "44,07", "RapportInscrit": "24,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLIER Jean-Marie et Mme MEVEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEVEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "18,08", "RapportInscrit": "9,91"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Landivisiau", "LibSubCom": "Saint-Derrien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "571"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "55,17"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "44,83"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "42,56", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSNARD Jimmy et Mme LEOSTIC Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOSTIC", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "24,69", "RapportInscrit": "10,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BL\u00c9AS Marguerite et M. ESTRABAUD Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BL\u00c9AS", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "20,16", "RapportInscrit": "8,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ELARD Annie et M. SIMON Dominique", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,23", "RapportInscrit": "0,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Raymond et Mme PORTAILLER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAILLER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "21,40", "RapportInscrit": "9,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUILLERM Elisabeth et M. PUCHOIS Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCHOIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "25,10", "RapportInscrit": "10,68"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HORELLOU Ang\u00e9lique et M. TURLAN Emile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORELLOU", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "3,15"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Landerneau", "LibSubCom": "Saint-Divy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1152"}, "Abstentions": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "48,18"}, "Votants": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "51,82"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,51"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "49,74", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUNIN Marie-Jos\u00e9 et M. MOULLEC Yvan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULLEC", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "32,64", "RapportInscrit": "16,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOMBERT Jacques et Mme TAUPIN Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMBERT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "18,15", "RapportInscrit": "9,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLIC Annie et M. WINCKLER Christophe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINCKLER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "10,30", "RapportInscrit": "5,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALLAIS Anjela et M. LAURENT Johan", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Anjela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "5,24", "RapportInscrit": "2,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CASU Mich\u00e8le et M. JEZEQUEL Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEZEQUEL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "16,75"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch", "LibSubCom": "Saint-Eloy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "37,59"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "62,41"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "60,99", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MELLOU\u00cbT Roger et Mme PERON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOU\u00cbT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "21,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE GALL Jean-No\u00ebl et Mme TANGUY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "18,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROCHE Patricia et M. POUPON Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "19,77", "RapportInscrit": "12,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ROMA Jo\u00ebl et Mme TROADEC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMA", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "15,12", "RapportInscrit": "9,22"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Fouesnant", "LibSubCom": "Saint-Evarzec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2906"}, "Abstentions": {"Nombre": "1475", "RapportInscrit": "50,76"}, "Votants": {"Nombre": "1431", "RapportInscrit": "49,24"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "1321", "RapportInscrit": "45,46", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ESNAULT Vincent et Mme GAUGAIN Astrid", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESNAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUGAIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "8,48", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LERICHE Yann et Mme LOLLIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERICHE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "6,13", "RapportInscrit": "2,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOYER Sophie et M. LE GRAND Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GRAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "479", "RapportExprime": "36,26", "RapportInscrit": "16,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LE CORRE Karen et M. RIHANI Mohamed", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Karen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIHANI", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "379", "RapportExprime": "28,69", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DECHAMPS Marie et M. FURIC Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECHAMPS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FURIC", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "20,44", "RapportInscrit": "9,29"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Lesneven", "LibSubCom": "Saint-Fr\u00e9gant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "549"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "46,08"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "53,92"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "50,46", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAPELAIN Erwan et Mme THOMAS Christelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPELAIN", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "8,30", "RapportInscrit": "4,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOULAOUIC Pascal et Mme LE HIR Ledie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULAOUIC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Ledie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "43,32", "RapportInscrit": "21,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUSA Annick et M. DECHAMPS \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUSA", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECHAMPS", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "21,66", "RapportInscrit": "10,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALCON Claudie et M. LE GALL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALCON", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "26,71", "RapportInscrit": "13,48"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Briec", "LibSubCom": "Saint-Goazec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "594"}, "Abstentions": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "50,84"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "49,16"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "46,13", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DONNARD Marie et M. KERNALEGUEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONNARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERNALEGUEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "20,44", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MILLET Franck et Mme PIOGER Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOGER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "22,63", "RapportInscrit": "10,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FEREC Thomas et Mme LOLLIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREC", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "28,83", "RapportInscrit": "13,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MESSAGER Raymond et Mme NAY C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSAGER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAY", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "28,10", "RapportInscrit": "12,96"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Saint-Hernin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "641"}, "Abstentions": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "46,65"}, "Votants": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "53,35"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "51,33", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "27,36", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOMBERT Jeannine et M. QUEINNEC Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMBERT", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEINNEC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "14,59", "RapportInscrit": "7,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COANT Marie-Pierre et M. LE GUELAFF Joseph", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COANT", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUELAFF", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "22,19", "RapportInscrit": "11,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "23,71", "RapportInscrit": "12,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COTTY St\u00e9phane et Mme LEON-KIRSCH Josiane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEON-KIRSCH", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "12,16", "RapportInscrit": "6,24"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Plouigneau", "LibSubCom": "Saint-Jean-du-Doigt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "505"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "38,61"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "61,39"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,29"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "97,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HOUEROU Rolande et M. TANGUY Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HOUEROU", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "28,38", "RapportInscrit": "17,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESMARRES Thierry et Mme PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "12,87", "RapportInscrit": "7,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRIOU Emeric et Mme REMACLE Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIOU", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMACLE", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "10,23", "RapportInscrit": "6,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUON Jo\u00eblle et M. LOSTANLEN Georges", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSTANLEN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "35,97", "RapportInscrit": "21,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARN Martine et M. H\u00c9R\u00c9 Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "12,54", "RapportInscrit": "7,52"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Plon\u00e9our-Lanvern", "LibSubCom": "Saint-Jean-Trolimon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "711"}, "Abstentions": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "45,71"}, "Votants": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "54,29"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "51,20", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARADEC Jean-Louis et Mme TANGUY Liliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "34,34", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELBEOCH Agn\u00e8s et M. SOU\u00caTRE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELBEOCH", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOU\u00caTRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "16,76", "RapportInscrit": "8,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAOUEN Roland et Mme LE NOZERH Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAOUEN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOZERH", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "6,59", "RapportInscrit": "3,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KERDRANVAT Michel et Mme LATHOUD-LYON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERDRANVAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATHOUD-LYON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "4,12", "RapportInscrit": "2,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LE BLEIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme PLOUHINEC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BLEIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUHINEC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "27,20", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOULET Patrick et Mme HASCOET Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HASCOET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "10,99", "RapportInscrit": "5,63"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Morlaix", "LibSubCom": "Saint-Martin-des-Champs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3668"}, "Abstentions": {"Nombre": "1773", "RapportInscrit": "48,34"}, "Votants": {"Nombre": "1895", "RapportInscrit": "51,66"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "1804", "RapportInscrit": "49,18", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Maryvonne et M. LE SAINT Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE SAINT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "6,76", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ABRAMOVICZ Mich\u00e8le et M. DUPONT Isma\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAMOVICZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Isma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHEMET Clotilde et M. MADEC Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEMET", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MADEC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "497", "RapportExprime": "27,55", "RapportInscrit": "13,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREIGNOU Solange et M. VERMOT Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREIGNOU", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "750", "RapportExprime": "41,57", "RapportInscrit": "20,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUBOIS Fran\u00e7oise et M. RODRIGUES Manuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUES", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "15,02", "RapportInscrit": "7,39"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Lesneven", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9en", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "524"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "47,90"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "52,10"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "48,85", "RapportVotant": "93,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAPELAIN Erwan et Mme THOMAS Christelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPELAIN", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "10,55", "RapportInscrit": "5,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOULAOUIC Pascal et Mme LE HIR Ledie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULAOUIC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Ledie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "31,64", "RapportInscrit": "15,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUSA Annick et M. DECHAMPS \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUSA", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECHAMPS", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "21,48", "RapportInscrit": "10,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALCON Claudie et M. LE GALL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALCON", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "36,33", "RapportInscrit": "17,75"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Crozon", "LibSubCom": "Saint-Nic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "616"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "40,58"}, "Votants": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "59,42"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "56,33", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LELIEVRE Christine et M. RAMON\u00c9 Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMON\u00c9", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "43,80", "RapportInscrit": "24,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUEROU Jacques et Mme PORCHER Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUEROU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "36,60", "RapportInscrit": "20,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLIER Jean-Marie et Mme MEVEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEVEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "19,60", "RapportInscrit": "11,04"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Plabennec", "LibSubCom": "Saint-Pabu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1623"}, "Abstentions": {"Nombre": "714", "RapportInscrit": "43,99"}, "Votants": {"Nombre": "909", "RapportInscrit": "56,01"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,65"}, "Nuls": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "7,39", "RapportVotant": "13,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "774", "RapportInscrit": "47,69", "RapportVotant": "85,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUEGANTON Lo\u00efc et Mme TONARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGANTON", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "454", "RapportExprime": "58,66", "RapportInscrit": "27,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAVANANT Andr\u00e9 et Mme PERROT Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVANANT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "5,17", "RapportInscrit": "2,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERGUES Bernard et Mme LAMOUR Marguerite", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERGUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOUR", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "15,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUSSAN Katia et M. MINGUY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUSSAN", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINGUY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. D\u00c9N\u00c8S Olwen et Mme KASSIS Nadine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9N\u00c8S", "PrePsn": "Olwen", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KASSIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "4,39", "RapportInscrit": "2,09"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Saint-Pol-de-L\u00e9on", "LibSubCom": "Saint-Pol-de-L\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5279"}, "Abstentions": {"Nombre": "2744", "RapportInscrit": "51,98"}, "Votants": {"Nombre": "2535", "RapportInscrit": "48,02"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "2424", "RapportInscrit": "45,92", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COSNARD Marie-France et M. HENRIOT Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "16,17", "RapportInscrit": "7,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVAUCHER Aline et M. DE CALAN Ma\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAUCHER", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CALAN", "PrePsn": "Ma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1101", "RapportExprime": "45,42", "RapportInscrit": "20,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EDERN Jacques et Mme VULPIANI Sylvaine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDERN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VULPIANI", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "931", "RapportExprime": "38,41", "RapportInscrit": "17,64"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Saint-Renan", "LibSubCom": "Saint-Renan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6114"}, "Abstentions": {"Nombre": "3095", "RapportInscrit": "50,62"}, "Votants": {"Nombre": "3019", "RapportInscrit": "49,38"}, "Blancs": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "2894", "RapportInscrit": "47,33", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GAC Didier et Mme PALLIER Elyane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Elyane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1212", "RapportExprime": "41,88", "RapportInscrit": "19,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GODEBERT Viviane et M. MOUNIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEBERT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1205", "RapportExprime": "41,64", "RapportInscrit": "19,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGOT Didier et Mme FLOCH Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOCH", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "10,61", "RapportInscrit": "5,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CH\u00c2TEL Julien et Mme MARTIN Sylvine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CH\u00c2TEL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Sylvine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "5,87", "RapportInscrit": "2,78"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Saint-Rivoal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "39,86"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "60,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "56,76", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,10", "RapportInscrit": "7,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOMBERT Jeannine et M. QUEINNEC Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMBERT", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEINNEC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COANT Marie-Pierre et M. LE GUELAFF Joseph", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COANT", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUELAFF", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "23,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COTTY St\u00e9phane et Mme LEON-KIRSCH Josiane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEON-KIRSCH", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,11"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Landivisiau", "LibSubCom": "Saint-Sauveur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "547"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "48,99"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "51,01"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "49,36", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSNARD Jimmy et Mme LEOSTIC Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOSTIC", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "22,59", "RapportInscrit": "11,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BL\u00c9AS Marguerite et M. ESTRABAUD Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BL\u00c9AS", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "25,19", "RapportInscrit": "12,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ELARD Annie et M. SIMON Dominique", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,11", "RapportInscrit": "0,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Raymond et Mme PORTAILLER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAILLER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "12,96", "RapportInscrit": "6,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUILLERM Elisabeth et M. PUCHOIS Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCHOIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "14,26"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HORELLOU Ang\u00e9lique et M. TURLAN Emile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORELLOU", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "9,26", "RapportInscrit": "4,57"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch", "LibSubCom": "Saint-S\u00e9gal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "760"}, "Abstentions": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "46,05"}, "Votants": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "53,95"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "51,58", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MELLOU\u00cbT Roger et Mme PERON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOU\u00cbT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "36,48", "RapportInscrit": "18,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE GALL Jean-No\u00ebl et Mme TANGUY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "15,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROCHE Patricia et M. POUPON Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "10,97", "RapportInscrit": "5,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ROMA Jo\u00ebl et Mme TROADEC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMA", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "22,19", "RapportInscrit": "11,45"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Landivisiau", "LibSubCom": "Saint-Servais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "513"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "52,05"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "47,95"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "45,61", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSNARD Jimmy et Mme LEOSTIC Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOSTIC", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "31,62", "RapportInscrit": "14,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BL\u00c9AS Marguerite et M. ESTRABAUD Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BL\u00c9AS", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "15,81", "RapportInscrit": "7,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ELARD Annie et M. SIMON Dominique", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,43", "RapportInscrit": "0,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Raymond et Mme PORTAILLER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAILLER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "14,96", "RapportInscrit": "6,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUILLERM Elisabeth et M. PUCHOIS Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCHOIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "29,06", "RapportInscrit": "13,26"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HORELLOU Ang\u00e9lique et M. TURLAN Emile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORELLOU", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "8,12", "RapportInscrit": "3,70"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Morlaix", "LibSubCom": "Sainte-S\u00e8ve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "753"}, "Abstentions": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "45,15"}, "Votants": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "54,85"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "52,46", "RapportVotant": "95,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Maryvonne et M. LE SAINT Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE SAINT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "6,58", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ABRAMOVICZ Mich\u00e8le et M. DUPONT Isma\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAMOVICZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Isma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "9,37", "RapportInscrit": "4,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHEMET Clotilde et M. MADEC Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEMET", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MADEC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "32,66", "RapportInscrit": "17,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREIGNOU Solange et M. VERMOT Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREIGNOU", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "40,25", "RapportInscrit": "21,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUBOIS Fran\u00e7oise et M. RODRIGUES Manuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUES", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "11,14", "RapportInscrit": "5,84"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Morlaix", "LibSubCom": "Saint-Th\u00e9gonnec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2001"}, "Abstentions": {"Nombre": "899", "RapportInscrit": "44,93"}, "Votants": {"Nombre": "1102", "RapportInscrit": "55,07"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "1064", "RapportInscrit": "53,17", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Maryvonne et M. LE SAINT Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE SAINT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "6,30", "RapportInscrit": "3,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ABRAMOVICZ Mich\u00e8le et M. DUPONT Isma\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAMOVICZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Isma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "3,48", "RapportInscrit": "1,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHEMET Clotilde et M. MADEC Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEMET", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MADEC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "32,42", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREIGNOU Solange et M. VERMOT Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREIGNOU", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "472", "RapportExprime": "44,36", "RapportInscrit": "23,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUBOIS Fran\u00e7oise et M. RODRIGUES Manuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUES", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "13,44", "RapportInscrit": "7,15"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Briec", "LibSubCom": "Saint-Thois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "532"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "45,86"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "54,14"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "52,07", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DONNARD Marie et M. KERNALEGUEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONNARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERNALEGUEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "19,86", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MILLET Franck et Mme PIOGER Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOGER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "18,05", "RapportInscrit": "9,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FEREC Thomas et Mme LOLLIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREC", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "39,35", "RapportInscrit": "20,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MESSAGER Raymond et Mme NAY C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSAGER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAY", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "22,74", "RapportInscrit": "11,84"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Landerneau", "LibSubCom": "Saint-Thonan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1076"}, "Abstentions": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "43,96"}, "Votants": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "56,04"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "53,81", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUNIN Marie-Jos\u00e9 et M. MOULLEC Yvan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULLEC", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "36,10", "RapportInscrit": "19,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOMBERT Jacques et Mme TAUPIN Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMBERT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "15,54", "RapportInscrit": "8,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLIC Annie et M. WINCKLER Christophe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINCKLER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "8,98", "RapportInscrit": "4,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALLAIS Anjela et M. LAURENT Johan", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Anjela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "1,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CASU Mich\u00e8le et M. JEZEQUEL Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEZEQUEL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "35,92", "RapportInscrit": "19,33"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Quimperl\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Thurien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "747"}, "Abstentions": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "42,57"}, "Votants": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "57,43"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "53,68", "RapportVotant": "93,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARECHAL Anne et M. QUERNEZ Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERNEZ", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "54,11", "RapportInscrit": "29,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPORTIC Jean-Yves et Mme ROUZIC Olivia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPORTIC", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUZIC", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "23,94", "RapportInscrit": "12,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COU\u00cbDELO Pierre et Mme FAVENNEC Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COU\u00cbDELO", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "11,78"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch", "LibSubCom": "Saint-Urbain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1144"}, "Abstentions": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "49,91"}, "Votants": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "50,09"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "48,16", "RapportVotant": "96,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MELLOU\u00cbT Roger et Mme PERON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOU\u00cbT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "41,02", "RapportInscrit": "19,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE GALL Jean-No\u00ebl et Mme TANGUY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "27,22", "RapportInscrit": "13,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROCHE Patricia et M. POUPON Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "15,97", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ROMA Jo\u00ebl et Mme TROADEC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMA", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "7,60"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Landivisiau", "LibSubCom": "Saint-Vougay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "691"}, "Abstentions": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "51,37"}, "Votants": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "48,63"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "46,16", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSNARD Jimmy et Mme LEOSTIC Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOSTIC", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "9,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BL\u00c9AS Marguerite et M. ESTRABAUD Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BL\u00c9AS", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "15,05", "RapportInscrit": "6,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ELARD Annie et M. SIMON Dominique", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "1,57", "RapportInscrit": "0,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Raymond et Mme PORTAILLER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAILLER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "39,81", "RapportInscrit": "18,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUILLERM Elisabeth et M. PUCHOIS Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCHOIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "16,93", "RapportInscrit": "7,81"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HORELLOU Ang\u00e9lique et M. TURLAN Emile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORELLOU", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "5,96", "RapportInscrit": "2,75"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Concarneau", "LibSubCom": "Saint-Yvi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2283"}, "Abstentions": {"Nombre": "1114", "RapportInscrit": "48,80"}, "Votants": {"Nombre": "1169", "RapportInscrit": "51,20"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,99"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "1068", "RapportInscrit": "46,78", "RapportVotant": "91,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALVARIN Xavier et Mme LE TENNIER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVARIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE TENNIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "12,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANGIBEAUD St\u00e9phane et Mme CLOVIS Marie-Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGIBEAUD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOVIS", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "2,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS Jacques et Mme ZIEGLER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIEGLER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "45,04", "RapportInscrit": "21,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CO\u00cfC Jacqueline et M. PICHON Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CO\u00cfC", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "15,82", "RapportInscrit": "7,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CLOAREC Annie et M. PASCAL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOAREC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASCAL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "7,58", "RapportInscrit": "3,55"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Saint-Pol-de-L\u00e9on", "LibSubCom": "Santec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1906"}, "Abstentions": {"Nombre": "999", "RapportInscrit": "52,41"}, "Votants": {"Nombre": "907", "RapportInscrit": "47,59"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,09"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "877", "RapportInscrit": "46,01", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COSNARD Marie-France et M. HENRIOT Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "16,08", "RapportInscrit": "7,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVAUCHER Aline et M. DE CALAN Ma\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAUCHER", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CALAN", "PrePsn": "Ma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "39,57", "RapportInscrit": "18,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EDERN Jacques et Mme VULPIANI Sylvaine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDERN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VULPIANI", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "389", "RapportExprime": "44,36", "RapportInscrit": "20,41"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Mo\u00eblan-sur-Mer", "LibSubCom": "Sca\u00ebr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4267"}, "Abstentions": {"Nombre": "2119", "RapportInscrit": "49,66"}, "Votants": {"Nombre": "2148", "RapportInscrit": "50,34"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "2016", "RapportInscrit": "47,25", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme POUPON Claude et M. SELLIN Denis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUPON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIN", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "11,51", "RapportInscrit": "5,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BANDZWOLEK LHONORE Brigitte et M. LE DUC Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANDZWOLEK LHONORE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DUC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "625", "RapportExprime": "31,00", "RapportInscrit": "14,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAREO Mikael et Mme SAINPOL Jasmine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAREO", "PrePsn": "Mikael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINPOL", "PrePsn": "Jasmine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "395", "RapportExprime": "19,59", "RapportInscrit": "9,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAFFR\u00c9 Claude et Mme LE GAC Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAFFR\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "628", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "14,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORANDEAU Fabien et Mme TREGUIER Christine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORANDEAU", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREGUIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "6,75", "RapportInscrit": "3,19"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Scrignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "598"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "49,00"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "51,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,98"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "49,83", "RapportVotant": "97,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "42,62", "RapportInscrit": "21,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOMBERT Jeannine et M. QUEINNEC Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMBERT", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEINNEC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "11,07", "RapportInscrit": "5,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COANT Marie-Pierre et M. LE GUELAFF Joseph", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COANT", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUELAFF", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "26,85", "RapportInscrit": "13,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "10,74", "RapportInscrit": "5,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COTTY St\u00e9phane et Mme LEON-KIRSCH Josiane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEON-KIRSCH", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "8,72", "RapportInscrit": "4,35"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Saint-Pol-de-L\u00e9on", "LibSubCom": "Sibiril", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "988"}, "Abstentions": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "39,07"}, "Votants": {"Nombre": "602", "RapportInscrit": "60,93"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "58,70", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COSNARD Marie-France et M. HENRIOT Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "13,28", "RapportInscrit": "7,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVAUCHER Aline et M. DE CALAN Ma\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAUCHER", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CALAN", "PrePsn": "Ma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "17,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EDERN Jacques et Mme VULPIANI Sylvaine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDERN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VULPIANI", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "56,72", "RapportInscrit": "33,30"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Landivisiau", "LibSubCom": "Sizun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1626"}, "Abstentions": {"Nombre": "719", "RapportInscrit": "44,22"}, "Votants": {"Nombre": "907", "RapportInscrit": "55,78"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,76"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "885", "RapportInscrit": "54,43", "RapportVotant": "97,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSNARD Jimmy et Mme LEOSTIC Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOSTIC", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "17,29", "RapportInscrit": "9,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BL\u00c9AS Marguerite et M. ESTRABAUD Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BL\u00c9AS", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ELARD Annie et M. SIMON Dominique", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "1,69", "RapportInscrit": "0,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Raymond et Mme PORTAILLER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAILLER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "21,81", "RapportInscrit": "11,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUILLERM Elisabeth et M. PUCHOIS Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCHOIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "12,09", "RapportInscrit": "6,58"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HORELLOU Ang\u00e9lique et M. TURLAN Emile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORELLOU", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "7,50"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Sp\u00e9zet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1468"}, "Abstentions": {"Nombre": "760", "RapportInscrit": "51,77"}, "Votants": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "48,23"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "46,46", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "41,35", "RapportInscrit": "19,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOMBERT Jeannine et M. QUEINNEC Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMBERT", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEINNEC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "16,28", "RapportInscrit": "7,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COANT Marie-Pierre et M. LE GUELAFF Joseph", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COANT", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUELAFF", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "9,82", "RapportInscrit": "4,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "17,30", "RapportInscrit": "8,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COTTY St\u00e9phane et Mme LEON-KIRSCH Josiane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEON-KIRSCH", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "15,25", "RapportInscrit": "7,08"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Morlaix", "LibSubCom": "Taul\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2225"}, "Abstentions": {"Nombre": "1042", "RapportInscrit": "46,83"}, "Votants": {"Nombre": "1183", "RapportInscrit": "53,17"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "1128", "RapportInscrit": "50,70", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Maryvonne et M. LE SAINT Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE SAINT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "7,00", "RapportInscrit": "3,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ABRAMOVICZ Mich\u00e8le et M. DUPONT Isma\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAMOVICZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Isma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "6,56", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHEMET Clotilde et M. MADEC Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEMET", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MADEC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "34,57", "RapportInscrit": "17,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREIGNOU Solange et M. VERMOT Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREIGNOU", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "403", "RapportExprime": "35,73", "RapportInscrit": "18,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUBOIS Fran\u00e7oise et M. RODRIGUES Manuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUES", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "8,18"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Crozon", "LibSubCom": "Telgruc-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1670"}, "Abstentions": {"Nombre": "741", "RapportInscrit": "44,37"}, "Votants": {"Nombre": "929", "RapportInscrit": "55,63"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "888", "RapportInscrit": "53,17", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LELIEVRE Christine et M. RAMON\u00c9 Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMON\u00c9", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "44,59", "RapportInscrit": "23,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUEROU Jacques et Mme PORCHER Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUEROU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "31,31", "RapportInscrit": "16,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLIER Jean-Marie et Mme MEVEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEVEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "12,81"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Concarneau", "LibSubCom": "Tourch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "734"}, "Abstentions": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "51,36", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALVARIN Xavier et Mme LE TENNIER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVARIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE TENNIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "32,36", "RapportInscrit": "16,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANGIBEAUD St\u00e9phane et Mme CLOVIS Marie-Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGIBEAUD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOVIS", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "5,84", "RapportInscrit": "3,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS Jacques et Mme ZIEGLER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIEGLER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "30,50", "RapportInscrit": "15,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CO\u00cfC Jacqueline et M. PICHON Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CO\u00cfC", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "23,34", "RapportInscrit": "11,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CLOAREC Annie et M. PASCAL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOAREC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASCAL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "7,96", "RapportInscrit": "4,09"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Saint-Renan", "LibSubCom": "Tr\u00e9babu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "43,06"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "56,94"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "55,16", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GAC Didier et Mme PALLIER Elyane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Elyane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "54,19", "RapportInscrit": "29,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GODEBERT Viviane et M. MOUNIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEBERT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "20,65", "RapportInscrit": "11,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGOT Didier et Mme FLOCH Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOCH", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "15,48", "RapportInscrit": "8,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CH\u00c2TEL Julien et Mme MARTIN Sylvine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CH\u00c2TEL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Sylvine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "9,68", "RapportInscrit": "5,34"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Pont-l'Abb\u00e9", "LibSubCom": "Treffiagat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1933"}, "Abstentions": {"Nombre": "825", "RapportInscrit": "42,68"}, "Votants": {"Nombre": "1108", "RapportInscrit": "57,32"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "1056", "RapportInscrit": "54,63", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAOUDAL Annie et M. LE LOC'H Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAOUDAL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LOC'H", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "398", "RapportExprime": "37,69", "RapportInscrit": "20,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAVIC Thierry et Mme TANNEAU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAVIC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "30,68", "RapportInscrit": "16,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELGRANGE Evelyne et M. GODBILLON Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELGRANGE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODBILLON", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "14,49", "RapportInscrit": "7,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JOLFRE Dominique et Mme MORICEAU Janick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLFRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICEAU", "PrePsn": "Janick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "7,29", "RapportInscrit": "3,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BLANCHET V\u00e9ronique et M. LEM\u00c9E Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEM\u00c9E", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "9,85", "RapportInscrit": "5,38"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Saint-Pol-de-L\u00e9on", "LibSubCom": "Tr\u00e9flaou\u00e9nan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "411"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "50,61"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "49,39"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "48,18", "RapportVotant": "97,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COSNARD Marie-France et M. HENRIOT Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "16,16", "RapportInscrit": "7,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVAUCHER Aline et M. DE CALAN Ma\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAUCHER", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CALAN", "PrePsn": "Ma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "51,52", "RapportInscrit": "24,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EDERN Jacques et Mme VULPIANI Sylvaine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDERN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VULPIANI", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "32,32", "RapportInscrit": "15,57"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch", "LibSubCom": "Tr\u00e9fl\u00e9v\u00e9nez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "44,16"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "55,84"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "53,30", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MELLOU\u00cbT Roger et Mme PERON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOU\u00cbT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "35,24", "RapportInscrit": "18,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE GALL Jean-No\u00ebl et Mme TANGUY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "27,62", "RapportInscrit": "14,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROCHE Patricia et M. POUPON Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,62", "RapportInscrit": "4,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ROMA Jo\u00ebl et Mme TROADEC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMA", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "29,52", "RapportInscrit": "15,74"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Saint-Pol-de-L\u00e9on", "LibSubCom": "Tr\u00e9flez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "763"}, "Abstentions": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "46,92"}, "Votants": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "53,08"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "50,59", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COSNARD Marie-France et M. HENRIOT Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "20,21", "RapportInscrit": "10,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVAUCHER Aline et M. DE CALAN Ma\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAUCHER", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CALAN", "PrePsn": "Ma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "46,89", "RapportInscrit": "23,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EDERN Jacques et Mme VULPIANI Sylvaine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDERN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VULPIANI", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "32,90", "RapportInscrit": "16,64"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Lesneven", "LibSubCom": "Tr\u00e9garantec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "48,31"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "51,69"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "6,07"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAPELAIN Erwan et Mme THOMAS Christelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPELAIN", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "10,61", "RapportInscrit": "5,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOULAOUIC Pascal et Mme LE HIR Ledie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULAOUIC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Ledie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "43,94", "RapportInscrit": "21,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUSA Annick et M. DECHAMPS \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUSA", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECHAMPS", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "5,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALCON Claudie et M. LE GALL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALCON", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,94"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Crozon", "LibSubCom": "Tr\u00e9garvan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "41,46"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "58,54"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "55,49", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LELIEVRE Christine et M. RAMON\u00c9 Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMON\u00c9", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "23,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUEROU Jacques et Mme PORCHER Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUEROU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "43,96", "RapportInscrit": "24,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLIER Jean-Marie et Mme MEVEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEVEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "13,19", "RapportInscrit": "7,32"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Plabennec", "LibSubCom": "Tr\u00e9glonou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "450"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "46,00"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "54,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "9,56", "RapportVotant": "17,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "42,44", "RapportVotant": "78,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUEGANTON Lo\u00efc et Mme TONARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGANTON", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "39,79", "RapportInscrit": "16,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAVANANT Andr\u00e9 et Mme PERROT Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVANANT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "9,42", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERGUES Bernard et Mme LAMOUR Marguerite", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERGUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOUR", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "42,41", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUSSAN Katia et M. MINGUY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUSSAN", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINGUY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. D\u00c9N\u00c8S Olwen et Mme KASSIS Nadine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9N\u00c8S", "PrePsn": "Olwen", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KASSIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "8,38", "RapportInscrit": "3,56"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Briec", "LibSubCom": "Tr\u00e9gourez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "794"}, "Abstentions": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "53,65"}, "Votants": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "46,35"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "7,07"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "42,57", "RapportVotant": "91,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DONNARD Marie et M. KERNALEGUEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONNARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERNALEGUEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "16,86", "RapportInscrit": "7,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MILLET Franck et Mme PIOGER Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOGER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "22,49", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FEREC Thomas et Mme LOLLIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREC", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "39,94", "RapportInscrit": "17,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MESSAGER Raymond et Mme NAY C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSAGER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAY", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "20,71", "RapportInscrit": "8,82"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Plon\u00e9our-Lanvern", "LibSubCom": "Tr\u00e9guennec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "36,60"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "63,40"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "61,51", "RapportVotant": "97,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARADEC Jean-Louis et Mme TANGUY Liliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "30,06", "RapportInscrit": "18,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELBEOCH Agn\u00e8s et M. SOU\u00caTRE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELBEOCH", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOU\u00caTRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "12,27", "RapportInscrit": "7,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAOUEN Roland et Mme LE NOZERH Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAOUEN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOZERH", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "13,50", "RapportInscrit": "8,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KERDRANVAT Michel et Mme LATHOUD-LYON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERDRANVAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATHOUD-LYON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,36", "RapportInscrit": "4,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LE BLEIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme PLOUHINEC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BLEIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUHINEC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "25,15", "RapportInscrit": "15,47"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOULET Patrick et Mme HASCOET Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HASCOET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "11,66", "RapportInscrit": "7,17"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Mo\u00eblan-sur-Mer", "LibSubCom": "Tr\u00e9gunc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6301"}, "Abstentions": {"Nombre": "3246", "RapportInscrit": "51,52"}, "Votants": {"Nombre": "3055", "RapportInscrit": "48,48"}, "Blancs": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "2887", "RapportInscrit": "45,82", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme POUPON Claude et M. SELLIN Denis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUPON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIN", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "5,06", "RapportInscrit": "2,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BANDZWOLEK LHONORE Brigitte et M. LE DUC Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANDZWOLEK LHONORE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DUC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "684", "RapportExprime": "23,69", "RapportInscrit": "10,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAREO Mikael et Mme SAINPOL Jasmine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAREO", "PrePsn": "Mikael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINPOL", "PrePsn": "Jasmine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "687", "RapportExprime": "23,80", "RapportInscrit": "10,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAFFR\u00c9 Claude et Mme LE GAC Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAFFR\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1109", "RapportExprime": "38,41", "RapportInscrit": "17,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORANDEAU Fabien et Mme TREGUIER Christine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORANDEAU", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREGUIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "9,04", "RapportInscrit": "4,14"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch", "LibSubCom": "Le Tr\u00e9hou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "468"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "45,51"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "54,49"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "52,78", "RapportVotant": "96,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MELLOU\u00cbT Roger et Mme PERON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOU\u00cbT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "26,72", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE GALL Jean-No\u00ebl et Mme TANGUY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "38,87", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROCHE Patricia et M. POUPON Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "13,36", "RapportInscrit": "7,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ROMA Jo\u00ebl et Mme TROADEC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMA", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Landerneau", "LibSubCom": "Tr\u00e9maou\u00e9zan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "41,31"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "58,69"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "55,84", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUNIN Marie-Jos\u00e9 et M. MOULLEC Yvan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULLEC", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "28,06", "RapportInscrit": "15,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOMBERT Jacques et Mme TAUPIN Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMBERT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "20,92", "RapportInscrit": "11,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLIC Annie et M. WINCKLER Christophe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINCKLER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "11,73", "RapportInscrit": "6,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALLAIS Anjela et M. LAURENT Johan", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Anjela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,59", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CASU Mich\u00e8le et M. JEZEQUEL Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEZEQUEL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "19,37"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Plon\u00e9our-Lanvern", "LibSubCom": "Tr\u00e9m\u00e9oc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "952"}, "Abstentions": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "44,22"}, "Votants": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "55,78"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "53,99", "RapportVotant": "96,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARADEC Jean-Louis et Mme TANGUY Liliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "30,74", "RapportInscrit": "16,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELBEOCH Agn\u00e8s et M. SOU\u00caTRE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELBEOCH", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOU\u00caTRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "14,40", "RapportInscrit": "7,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAOUEN Roland et Mme LE NOZERH Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAOUEN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOZERH", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "8,95", "RapportInscrit": "4,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KERDRANVAT Michel et Mme LATHOUD-LYON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERDRANVAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATHOUD-LYON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "6,23", "RapportInscrit": "3,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LE BLEIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme PLOUHINEC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BLEIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUHINEC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "27,24", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOULET Patrick et Mme HASCOET Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HASCOET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "12,45", "RapportInscrit": "6,72"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Quimperl\u00e9", "LibSubCom": "Tr\u00e9m\u00e9ven", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1804"}, "Abstentions": {"Nombre": "891", "RapportInscrit": "49,39"}, "Votants": {"Nombre": "913", "RapportInscrit": "50,61"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,16"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "857", "RapportInscrit": "47,51", "RapportVotant": "93,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARECHAL Anne et M. QUERNEZ Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERNEZ", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "483", "RapportExprime": "56,36", "RapportInscrit": "26,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPORTIC Jean-Yves et Mme ROUZIC Olivia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPORTIC", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUZIC", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "24,50", "RapportInscrit": "11,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COU\u00cbDELO Pierre et Mme FAVENNEC Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COU\u00cbDELO", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "19,14", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Plon\u00e9our-Lanvern", "LibSubCom": "Tr\u00e9ogat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "438"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "38,81"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "61,19"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "58,68", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARADEC Jean-Louis et Mme TANGUY Liliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "33,07", "RapportInscrit": "19,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELBEOCH Agn\u00e8s et M. SOU\u00caTRE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELBEOCH", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOU\u00caTRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "12,84", "RapportInscrit": "7,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAOUEN Roland et Mme LE NOZERH Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAOUEN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOZERH", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "5,84", "RapportInscrit": "3,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KERDRANVAT Michel et Mme LATHOUD-LYON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERDRANVAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATHOUD-LYON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,72", "RapportInscrit": "1,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LE BLEIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme PLOUHINEC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BLEIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUHINEC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "35,80", "RapportInscrit": "21,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOULET Patrick et Mme HASCOET Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HASCOET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "9,73", "RapportInscrit": "5,71"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Saint-Renan", "LibSubCom": "Tr\u00e9ouergat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "48,97"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "51,03"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "48,97", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GAC Didier et Mme PALLIER Elyane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Elyane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "40,34", "RapportInscrit": "19,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GODEBERT Viviane et M. MOUNIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEBERT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "37,82", "RapportInscrit": "18,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGOT Didier et Mme FLOCH Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOCH", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CH\u00c2TEL Julien et Mme MARTIN Sylvine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CH\u00c2TEL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Sylvine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,56", "RapportInscrit": "3,70"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Mo\u00eblan-sur-Mer", "LibSubCom": "Le Tr\u00e9voux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1215"}, "Abstentions": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "50,04"}, "Votants": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "49,96"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "45,27", "RapportVotant": "90,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme POUPON Claude et M. SELLIN Denis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUPON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIN", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "8,18", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BANDZWOLEK LHONORE Brigitte et M. LE DUC Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANDZWOLEK LHONORE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DUC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "17,82", "RapportInscrit": "8,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAREO Mikael et Mme SAINPOL Jasmine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAREO", "PrePsn": "Mikael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINPOL", "PrePsn": "Jasmine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "11,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAFFR\u00c9 Claude et Mme LE GAC Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAFFR\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "39,64", "RapportInscrit": "17,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORANDEAU Fabien et Mme TREGUIER Christine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORANDEAU", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREGUIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "8,36", "RapportInscrit": "3,79"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Landivisiau", "LibSubCom": "Tr\u00e9zilid\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "37,85"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "62,15"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "58,41", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSNARD Jimmy et Mme LEOSTIC Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOSTIC", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "22,40", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BL\u00c9AS Marguerite et M. ESTRABAUD Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BL\u00c9AS", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "17,60", "RapportInscrit": "10,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ELARD Annie et M. SIMON Dominique", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,60", "RapportInscrit": "0,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Raymond et Mme PORTAILLER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAILLER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "30,40", "RapportInscrit": "17,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUILLERM Elisabeth et M. PUCHOIS Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCHOIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "16,80", "RapportInscrit": "9,81"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HORELLOU Ang\u00e9lique et M. TURLAN Emile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORELLOU", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,20", "RapportInscrit": "6,54"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch", "LibSubCom": "Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2657"}, "Abstentions": {"Nombre": "1253", "RapportInscrit": "47,16"}, "Votants": {"Nombre": "1404", "RapportInscrit": "52,84"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "1348", "RapportInscrit": "50,73", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MELLOU\u00cbT Roger et Mme PERON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOU\u00cbT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "605", "RapportExprime": "44,88", "RapportInscrit": "22,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE GALL Jean-No\u00ebl et Mme TANGUY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "23,74", "RapportInscrit": "12,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROCHE Patricia et M. POUPON Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "10,31", "RapportInscrit": "5,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ROMA Jo\u00ebl et Mme TROADEC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMA", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "21,07", "RapportInscrit": "10,69"}]}]}