{"CodDpt": "2A", "CodDpt3Car": "02A", "LibDpt": "CORSE SUD", "Communes": [{"CodCan": "08", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Gravona-Prunelli", "LibSubCom": "Afa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2438"}, "Abstentions": {"Nombre": "1385", "RapportInscrit": "56,81"}, "Votants": {"Nombre": "1053", "RapportInscrit": "43,19"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "991", "RapportInscrit": "40,65", "RapportVotant": "94,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ORSONI Delphine et M. SARROLA Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSONI", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARROLA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "781", "RapportExprime": "78,81", "RapportInscrit": "32,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIGAL Marie et M. SUMUREAU Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUMUREAU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "21,19", "RapportInscrit": "8,61"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Ajaccio-1", "LibSubCom": "Ajaccio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8261"}, "Abstentions": {"Nombre": "4294", "RapportInscrit": "51,98"}, "Votants": {"Nombre": "3967", "RapportInscrit": "48,02"}, "Blancs": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "3657", "RapportInscrit": "44,27", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COUCORAVAS Kevin et Mme SAMPIERI Vanessa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCORAVAS", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMPIERI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "8,91", "RapportInscrit": "3,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIDEI Jean Louis et Mme CERVETTI Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIDEI", "PrePsn": "Jean Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CERVETTI", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "791", "RapportExprime": "21,63", "RapportInscrit": "9,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCIANI Pierre-Jean et Mme PIETRI-MISTRE Aghitella", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCIANI", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIETRI-MISTRE", "PrePsn": "Aghitella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2540", "RapportExprime": "69,46", "RapportInscrit": "30,75"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Ajaccio-2", "LibSubCom": "Ajaccio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6886"}, "Abstentions": {"Nombre": "3456", "RapportInscrit": "50,19"}, "Votants": {"Nombre": "3430", "RapportInscrit": "49,81"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "3258", "RapportInscrit": "47,31", "RapportVotant": "94,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. VANNUCCI St\u00e9phane et Mme ZUCCARELLI Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VANNUCCI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCARELLI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1876", "RapportExprime": "57,58", "RapportInscrit": "27,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASAMARTA Jacques et Mme CURCIO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAMARTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURCIO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "518", "RapportExprime": "15,90", "RapportInscrit": "7,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASASOPRANA Fran\u00e7ois et Mme JOLY Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASASOPRANA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "864", "RapportExprime": "26,52", "RapportInscrit": "12,55"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Ajaccio-3", "LibSubCom": "Ajaccio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7998"}, "Abstentions": {"Nombre": "4185", "RapportInscrit": "52,33"}, "Votants": {"Nombre": "3813", "RapportInscrit": "47,67"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "3647", "RapportInscrit": "45,60", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BATTE Ghislaine et M. ELLUL Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTE", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELLUL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "772", "RapportExprime": "21,17", "RapportInscrit": "9,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUTRY Christelle et M. FRAU David", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRY", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAU", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "610", "RapportExprime": "16,73", "RapportInscrit": "7,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAU Pierre et Mme FELICIAGGI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELICIAGGI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2265", "RapportExprime": "62,11", "RapportInscrit": "28,32"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Ajaccio-4", "LibSubCom": "Ajaccio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6986"}, "Abstentions": {"Nombre": "4044", "RapportInscrit": "57,89"}, "Votants": {"Nombre": "2942", "RapportInscrit": "42,11"}, "Blancs": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "2775", "RapportInscrit": "39,72", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRIMIGNI Patricia et M. PERONA Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMIGNI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERONA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "485", "RapportExprime": "17,48", "RapportInscrit": "6,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RUGGERI Nathalie et M. VOGLIMACCI Charly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUGGERI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOGLIMACCI", "PrePsn": "Charly", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1595", "RapportExprime": "57,48", "RapportInscrit": "22,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FILIPPI Marie-Xavi\u00e8re et M. LECA Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Marie-Xavi\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "695", "RapportExprime": "25,05", "RapportInscrit": "9,95"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Ajaccio-5", "LibSubCom": "Ajaccio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4058"}, "Abstentions": {"Nombre": "1948", "RapportInscrit": "48,00"}, "Votants": {"Nombre": "2110", "RapportInscrit": "52,00"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "2032", "RapportInscrit": "50,07", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARANOVSKY Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. BIANCAMARIA Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARANOVSKY", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIANCAMARIA", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1021", "RapportExprime": "50,25", "RapportInscrit": "25,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTOLI-VEGA Antoinette et M. FERRANDI Etienne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTOLI-VEGA", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRANDI", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "597", "RapportExprime": "29,38", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIESI Dominique et Mme SANDRI Katia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIESI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANDRI", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "414", "RapportExprime": "20,37", "RapportInscrit": "10,20"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Ajaccio-5", "LibSubCom": "Alata", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2771"}, "Abstentions": {"Nombre": "903", "RapportInscrit": "32,59"}, "Votants": {"Nombre": "1868", "RapportInscrit": "67,41"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,86"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "1825", "RapportInscrit": "65,86", "RapportVotant": "97,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARANOVSKY Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. BIANCAMARIA Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARANOVSKY", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIANCAMARIA", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "21,42", "RapportInscrit": "14,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTOLI-VEGA Antoinette et M. FERRANDI Etienne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTOLI-VEGA", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRANDI", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1207", "RapportExprime": "66,14", "RapportInscrit": "43,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIESI Dominique et Mme SANDRI Katia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIESI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANDRI", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "12,44", "RapportInscrit": "8,19"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Taravo-Ornano", "LibSubCom": "Albitreccia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1283"}, "Abstentions": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "48,25"}, "Votants": {"Nombre": "664", "RapportInscrit": "51,75"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,66"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "630", "RapportInscrit": "49,10", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOZZI Val\u00e9rie et M. FRANCISCI Marcel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZZI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCISCI", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "52,06", "RapportInscrit": "25,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCCIONI Jean-Baptiste et Mme PIERI Vanina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCCIONI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERI", "PrePsn": "Vanina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "20,79", "RapportInscrit": "10,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIOCCA Laurent et Mme PASQUA Christiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIOCCA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "6,83", "RapportInscrit": "3,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CA\u00cfTUCOLI Paul-Jo et Mme SEGONDY Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CA\u00cfTUCOLI", "PrePsn": "Paul-Jo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGONDY", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "20,32", "RapportInscrit": "9,98"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Sartenais-Valinco", "LibSubCom": "Altag\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "59,74"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "40,26"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,19", "RapportVotant": "12,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "32,47", "RapportVotant": "80,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALARIS Nicolas et Mme TRAMONI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARIS", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAMONI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "7,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOZZICONACCI Jos\u00e9-Pierre et Mme PEDINIELLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Jos\u00e9-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDINIELLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "76,00", "RapportInscrit": "24,68"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Sevi-Sorru-Cinarca", "LibSubCom": "Ambiegna", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,94", "RapportVotant": "11,36"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLONNA Fran\u00e7ois et Mme FRIMIGACCI Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLONNA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIMIGACCI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "71,79", "RapportInscrit": "38,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATOUX Quentin et Mme POLI Marthe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATOUX", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLI", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "15,28"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Gravona-Prunelli", "LibSubCom": "Appietto", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1436"}, "Abstentions": {"Nombre": "906", "RapportInscrit": "63,09"}, "Votants": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "36,91"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "4,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "34,47", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ORSONI Delphine et M. SARROLA Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSONI", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARROLA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "71,31", "RapportInscrit": "24,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIGAL Marie et M. SUMUREAU Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUMUREAU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "28,69", "RapportInscrit": "9,89"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Sartenais-Valinco", "LibSubCom": "Arbellara", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "51,18"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "48,82"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "47,24", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALARIS Nicolas et Mme TRAMONI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARIS", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAMONI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOZZICONACCI Jos\u00e9-Pierre et Mme PEDINIELLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Jos\u00e9-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDINIELLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "35,43"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Sevi-Sorru-Cinarca", "LibSubCom": "Arbori", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "30,61"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "69,39"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "10,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "62,24", "RapportVotant": "89,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLONNA Fran\u00e7ois et Mme FRIMIGACCI Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLONNA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIMIGACCI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "98,36", "RapportInscrit": "61,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATOUX Quentin et Mme POLI Marthe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATOUX", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLI", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,64", "RapportInscrit": "1,02"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Taravo-Ornano", "LibSubCom": "Argiusta-Moriccio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "21,67"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "78,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "78,33", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOZZI Val\u00e9rie et M. FRANCISCI Marcel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZZI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCISCI", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,64", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCCIONI Jean-Baptiste et Mme PIERI Vanina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCCIONI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERI", "PrePsn": "Vanina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,06", "RapportInscrit": "0,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIOCCA Laurent et Mme PASQUA Christiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIOCCA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,13", "RapportInscrit": "1,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CA\u00cfTUCOLI Paul-Jo et Mme SEGONDY Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CA\u00cfTUCOLI", "PrePsn": "Paul-Jo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGONDY", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "86,17", "RapportInscrit": "67,50"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Sevi-Sorru-Cinarca", "LibSubCom": "Arro", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "29,17"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "70,83"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "65,63", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLONNA Fran\u00e7ois et Mme FRIMIGACCI Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLONNA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIMIGACCI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "93,65", "RapportInscrit": "61,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATOUX Quentin et Mme POLI Marthe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATOUX", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLI", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,35", "RapportInscrit": "4,17"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Sartenais-Valinco", "LibSubCom": "Aull\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "47,32"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "52,68"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "50,89", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALARIS Nicolas et Mme TRAMONI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARIS", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAMONI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOZZICONACCI Jos\u00e9-Pierre et Mme PEDINIELLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Jos\u00e9-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDINIELLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "78,95", "RapportInscrit": "40,18"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Taravo-Ornano", "LibSubCom": "Azilone-Ampaza", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "43,67"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "56,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "56,33", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOZZI Val\u00e9rie et M. FRANCISCI Marcel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZZI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCISCI", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "48,31", "RapportInscrit": "27,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCCIONI Jean-Baptiste et Mme PIERI Vanina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCCIONI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERI", "PrePsn": "Vanina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "15,73", "RapportInscrit": "8,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIOCCA Laurent et Mme PASQUA Christiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIOCCA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,49", "RapportInscrit": "2,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CA\u00cfTUCOLI Paul-Jo et Mme SEGONDY Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CA\u00cfTUCOLI", "PrePsn": "Paul-Jo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGONDY", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "31,46", "RapportInscrit": "17,72"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Sevi-Sorru-Cinarca", "LibSubCom": "Azzana", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "58,23"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "41,77"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "12,12"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "35,44", "RapportVotant": "84,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLONNA Fran\u00e7ois et Mme FRIMIGACCI Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLONNA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIMIGACCI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "96,43", "RapportInscrit": "34,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATOUX Quentin et Mme POLI Marthe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATOUX", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLI", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "1,27"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Sevi-Sorru-Cinarca", "LibSubCom": "Balogna", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "51,22"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "48,78"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,10", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "41,46", "RapportVotant": "85,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLONNA Fran\u00e7ois et Mme FRIMIGACCI Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLONNA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIMIGACCI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "87,25", "RapportInscrit": "36,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATOUX Quentin et Mme POLI Marthe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATOUX", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLI", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "12,75", "RapportInscrit": "5,28"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Gravona-Prunelli", "LibSubCom": "Bastelica", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "581"}, "Abstentions": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "57,31"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "42,69"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,21"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "41,14", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ORSONI Delphine et M. SARROLA Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSONI", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARROLA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "80,75", "RapportInscrit": "33,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIGAL Marie et M. SUMUREAU Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUMUREAU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "19,25", "RapportInscrit": "7,92"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Ajaccio-5", "LibSubCom": "Bastelicaccia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2772"}, "Abstentions": {"Nombre": "653", "RapportInscrit": "23,56"}, "Votants": {"Nombre": "2119", "RapportInscrit": "76,44"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,07", "RapportVotant": "0,09"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "2085", "RapportInscrit": "75,22", "RapportVotant": "98,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARANOVSKY Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. BIANCAMARIA Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARANOVSKY", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIANCAMARIA", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1800", "RapportExprime": "86,33", "RapportInscrit": "64,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTOLI-VEGA Antoinette et M. FERRANDI Etienne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTOLI-VEGA", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRANDI", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "6,57", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIESI Dominique et Mme SANDRI Katia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIESI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANDRI", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "7,10", "RapportInscrit": "5,34"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Sartenais-Valinco", "LibSubCom": "Belv\u00e9d\u00e8re-Campomoro", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "29,63"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "70,37"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "65,84", "RapportVotant": "93,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALARIS Nicolas et Mme TRAMONI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARIS", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAMONI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "13,13", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOZZICONACCI Jos\u00e9-Pierre et Mme PEDINIELLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Jos\u00e9-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDINIELLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "86,88", "RapportInscrit": "57,20"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Sartenais-Valinco", "LibSubCom": "Bilia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "43,08"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "56,92"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "56,92", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALARIS Nicolas et Mme TRAMONI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARIS", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAMONI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "94,59", "RapportInscrit": "53,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOZZICONACCI Jos\u00e9-Pierre et Mme PEDINIELLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Jos\u00e9-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDINIELLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "3,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Gravona-Prunelli", "LibSubCom": "Bocognano", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "507"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "55,03"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "44,97"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,70"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "40,43", "RapportVotant": "89,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ORSONI Delphine et M. SARROLA Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSONI", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARROLA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "84,39", "RapportInscrit": "34,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIGAL Marie et M. SUMUREAU Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUMUREAU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "15,61", "RapportInscrit": "6,31"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Grand Sud", "LibSubCom": "Bonifacio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2514"}, "Abstentions": {"Nombre": "1732", "RapportInscrit": "68,89"}, "Votants": {"Nombre": "782", "RapportInscrit": "31,11"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "13,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "657", "RapportInscrit": "26,13", "RapportVotant": "84,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMBINI Vincent et Mme GUISEPPI Julie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMBINI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUISEPPI", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "36,23", "RapportInscrit": "9,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALLARONI Laurence et M. MELA Georges", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLARONI", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELA", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "419", "RapportExprime": "63,77", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Sevi-Sorru-Cinarca", "LibSubCom": "Calcatoggio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "553"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "34,90"}, "Votants": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "65,10"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "63,29", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLONNA Fran\u00e7ois et Mme FRIMIGACCI Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLONNA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIMIGACCI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "90,86", "RapportInscrit": "57,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATOUX Quentin et Mme POLI Marthe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATOUX", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLI", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "9,14", "RapportInscrit": "5,79"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Taravo-Ornano", "LibSubCom": "Campo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "43,48"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "56,52"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "54,35", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOZZI Val\u00e9rie et M. FRANCISCI Marcel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZZI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCISCI", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "57,33", "RapportInscrit": "31,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCCIONI Jean-Baptiste et Mme PIERI Vanina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCCIONI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERI", "PrePsn": "Vanina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIOCCA Laurent et Mme PASQUA Christiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIOCCA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CA\u00cfTUCOLI Paul-Jo et Mme SEGONDY Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CA\u00cfTUCOLI", "PrePsn": "Paul-Jo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGONDY", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,67", "RapportInscrit": "12,32"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Sevi-Sorru-Cinarca", "LibSubCom": "Cannelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "60,67"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "39,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "39,33", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLONNA Fran\u00e7ois et Mme FRIMIGACCI Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLONNA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIMIGACCI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "31,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATOUX Quentin et Mme POLI Marthe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATOUX", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLI", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "7,87"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Grand Sud", "LibSubCom": "Carbini", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "32,12"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "67,88"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "66,42", "RapportVotant": "97,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMBINI Vincent et Mme GUISEPPI Julie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMBINI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUISEPPI", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "13,19", "RapportInscrit": "8,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALLARONI Laurence et M. MELA Georges", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLARONI", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELA", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "86,81", "RapportInscrit": "57,66"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Gravona-Prunelli", "LibSubCom": "Carbuccia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "58,92"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "41,08"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "9,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "35,02", "RapportVotant": "85,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ORSONI Delphine et M. SARROLA Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSONI", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARROLA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "88,46", "RapportInscrit": "30,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIGAL Marie et M. SUMUREAU Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUMUREAU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "4,04"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Taravo-Ornano", "LibSubCom": "Cardo-Torgia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "28,81"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "71,19"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "71,19", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOZZI Val\u00e9rie et M. FRANCISCI Marcel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZZI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCISCI", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "76,19", "RapportInscrit": "54,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCCIONI Jean-Baptiste et Mme PIERI Vanina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCCIONI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERI", "PrePsn": "Vanina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "10,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIOCCA Laurent et Mme PASQUA Christiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIOCCA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CA\u00cfTUCOLI Paul-Jo et Mme SEGONDY Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CA\u00cfTUCOLI", "PrePsn": "Paul-Jo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGONDY", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "6,78"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Sevi-Sorru-Cinarca", "LibSubCom": "Carg\u00e8se", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "953"}, "Abstentions": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "49,74"}, "Votants": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "50,26"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,84"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "8,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "45,33", "RapportVotant": "90,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLONNA Fran\u00e7ois et Mme FRIMIGACCI Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLONNA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIMIGACCI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "85,65", "RapportInscrit": "38,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATOUX Quentin et Mme POLI Marthe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATOUX", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLI", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "14,35", "RapportInscrit": "6,51"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Sartenais-Valinco", "LibSubCom": "Cargiaca", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "26,98"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "73,02"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "71,43", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALARIS Nicolas et Mme TRAMONI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARIS", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAMONI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "6,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOZZICONACCI Jos\u00e9-Pierre et Mme PEDINIELLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Jos\u00e9-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDINIELLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "91,11", "RapportInscrit": "65,08"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Sevi-Sorru-Cinarca", "LibSubCom": "Casaglione", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "402"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "66,42"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "33,58"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "9,63"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "29,35", "RapportVotant": "87,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLONNA Fran\u00e7ois et Mme FRIMIGACCI Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLONNA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIMIGACCI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "84,75", "RapportInscrit": "24,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATOUX Quentin et Mme POLI Marthe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATOUX", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLI", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,25", "RapportInscrit": "4,48"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Taravo-Ornano", "LibSubCom": "Casalabriva", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "38,55"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "61,45"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "57,54", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOZZI Val\u00e9rie et M. FRANCISCI Marcel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZZI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCISCI", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "47,57", "RapportInscrit": "27,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCCIONI Jean-Baptiste et Mme PIERI Vanina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCCIONI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERI", "PrePsn": "Vanina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,91", "RapportInscrit": "1,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIOCCA Laurent et Mme PASQUA Christiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIOCCA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,77", "RapportInscrit": "4,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CA\u00cfTUCOLI Paul-Jo et Mme SEGONDY Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CA\u00cfTUCOLI", "PrePsn": "Paul-Jo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGONDY", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "41,75", "RapportInscrit": "24,02"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Taravo-Ornano", "LibSubCom": "Cauro", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1006"}, "Abstentions": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "55,17"}, "Votants": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "44,83"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,77"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "43,34", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOZZI Val\u00e9rie et M. FRANCISCI Marcel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZZI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCISCI", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "54,13", "RapportInscrit": "23,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCCIONI Jean-Baptiste et Mme PIERI Vanina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCCIONI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERI", "PrePsn": "Vanina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "22,48", "RapportInscrit": "9,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIOCCA Laurent et Mme PASQUA Christiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIOCCA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "5,96", "RapportInscrit": "2,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CA\u00cfTUCOLI Paul-Jo et Mme SEGONDY Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CA\u00cfTUCOLI", "PrePsn": "Paul-Jo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGONDY", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "17,43", "RapportInscrit": "7,55"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Taravo-Ornano", "LibSubCom": "Ciamannacce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "32,82"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "67,18"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "99,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOZZI Val\u00e9rie et M. FRANCISCI Marcel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZZI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCISCI", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "93,85", "RapportInscrit": "62,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCCIONI Jean-Baptiste et Mme PIERI Vanina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCCIONI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERI", "PrePsn": "Vanina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,77", "RapportInscrit": "0,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIOCCA Laurent et Mme PASQUA Christiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIOCCA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,77", "RapportInscrit": "0,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CA\u00cfTUCOLI Paul-Jo et Mme SEGONDY Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CA\u00cfTUCOLI", "PrePsn": "Paul-Jo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGONDY", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "3,08"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Sevi-Sorru-Cinarca", "LibSubCom": "Coggia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "660"}, "Abstentions": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "57,42"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "42,58"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "10,32"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "9,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "33,94", "RapportVotant": "79,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLONNA Fran\u00e7ois et Mme FRIMIGACCI Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLONNA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIMIGACCI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "25,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATOUX Quentin et Mme POLI Marthe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATOUX", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLI", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "8,48"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Taravo-Ornano", "LibSubCom": "Cognocoli-Monticchi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "59,83", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOZZI Val\u00e9rie et M. FRANCISCI Marcel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZZI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCISCI", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "36,43", "RapportInscrit": "21,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCCIONI Jean-Baptiste et Mme PIERI Vanina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCCIONI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERI", "PrePsn": "Vanina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIOCCA Laurent et Mme PASQUA Christiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIOCCA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "2,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CA\u00cfTUCOLI Paul-Jo et Mme SEGONDY Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CA\u00cfTUCOLI", "PrePsn": "Paul-Jo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGONDY", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,93"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Bavella", "LibSubCom": "Conca", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "845"}, "Abstentions": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "46,27"}, "Votants": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "53,73"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "52,43", "RapportVotant": "97,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FABRE M\u00e9lanie et M. ROIG David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIG", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "12,42", "RapportInscrit": "6,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIRASCHI Michel et Mme HALEWA Catherine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRASCHI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HALEWA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "10,16", "RapportInscrit": "5,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAHLOU Jean-Ga\u00ebl et Mme PROFIZI L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHLOU", "PrePsn": "Jean-Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROFIZI", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "9,26", "RapportInscrit": "4,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIABRINI Jeannine et M. PANUNZI Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIABRINI", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANUNZI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "68,17", "RapportInscrit": "35,74"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Taravo-Ornano", "LibSubCom": "Corrano", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "21,83"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "78,17"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "78,17", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOZZI Val\u00e9rie et M. FRANCISCI Marcel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZZI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCISCI", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "78,38", "RapportInscrit": "61,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCCIONI Jean-Baptiste et Mme PIERI Vanina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCCIONI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERI", "PrePsn": "Vanina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "4,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIOCCA Laurent et Mme PASQUA Christiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIOCCA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "6,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CA\u00cfTUCOLI Paul-Jo et Mme SEGONDY Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CA\u00cfTUCOLI", "PrePsn": "Paul-Jo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGONDY", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "6,34"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Taravo-Ornano", "LibSubCom": "Coti-Chiavari", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "688"}, "Abstentions": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "60,76"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "39,24"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,74"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "5,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "36,92", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOZZI Val\u00e9rie et M. FRANCISCI Marcel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZZI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCISCI", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "44,88", "RapportInscrit": "16,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCCIONI Jean-Baptiste et Mme PIERI Vanina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCCIONI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERI", "PrePsn": "Vanina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "31,10", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIOCCA Laurent et Mme PASQUA Christiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIOCCA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,54", "RapportInscrit": "1,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CA\u00cfTUCOLI Paul-Jo et Mme SEGONDY Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CA\u00cfTUCOLI", "PrePsn": "Paul-Jo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGONDY", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "20,47", "RapportInscrit": "7,56"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Taravo-Ornano", "LibSubCom": "Cozzano", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "46,89"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "53,11"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,58"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "52,80", "RapportVotant": "99,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOZZI Val\u00e9rie et M. FRANCISCI Marcel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZZI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCISCI", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "40,59", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCCIONI Jean-Baptiste et Mme PIERI Vanina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCCIONI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERI", "PrePsn": "Vanina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "36,47", "RapportInscrit": "19,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIOCCA Laurent et Mme PASQUA Christiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIOCCA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,53", "RapportInscrit": "1,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CA\u00cfTUCOLI Paul-Jo et Mme SEGONDY Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CA\u00cfTUCOLI", "PrePsn": "Paul-Jo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGONDY", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "19,41", "RapportInscrit": "10,25"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Sevi-Sorru-Cinarca", "LibSubCom": "Cristinacce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "19,05", "RapportVotant": "36,36"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "9,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "28,57", "RapportVotant": "54,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLONNA Fran\u00e7ois et Mme FRIMIGACCI Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLONNA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIMIGACCI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "88,89", "RapportInscrit": "25,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATOUX Quentin et Mme POLI Marthe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATOUX", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLI", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "3,17"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Gravona-Prunelli", "LibSubCom": "Cuttoli-Corticchiato", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1564"}, "Abstentions": {"Nombre": "1050", "RapportInscrit": "67,14"}, "Votants": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "32,86"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "5,25"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "4,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "29,60", "RapportVotant": "90,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ORSONI Delphine et M. SARROLA Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSONI", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARROLA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "77,32", "RapportInscrit": "22,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIGAL Marie et M. SUMUREAU Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUMUREAU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "22,68", "RapportInscrit": "6,71"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Taravo-Ornano", "LibSubCom": "Eccica-Suarella", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "794"}, "Abstentions": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "59,19"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "40,81"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,31"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "7,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "37,78", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOZZI Val\u00e9rie et M. FRANCISCI Marcel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZZI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCISCI", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "47,33", "RapportInscrit": "17,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCCIONI Jean-Baptiste et Mme PIERI Vanina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCCIONI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERI", "PrePsn": "Vanina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "21,00", "RapportInscrit": "7,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIOCCA Laurent et Mme PASQUA Christiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIOCCA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "11,00", "RapportInscrit": "4,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CA\u00cfTUCOLI Paul-Jo et Mme SEGONDY Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CA\u00cfTUCOLI", "PrePsn": "Paul-Jo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGONDY", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "20,67", "RapportInscrit": "7,81"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Sevi-Sorru-Cinarca", "LibSubCom": "Evisa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "66,34"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "33,66"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "30,24", "RapportVotant": "89,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLONNA Fran\u00e7ois et Mme FRIMIGACCI Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLONNA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIMIGACCI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "88,71", "RapportInscrit": "26,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATOUX Quentin et Mme POLI Marthe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATOUX", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLI", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,29", "RapportInscrit": "3,41"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Grand Sud", "LibSubCom": "Figari", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1077"}, "Abstentions": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "44,38"}, "Votants": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "55,62"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "51,81", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMBINI Vincent et Mme GUISEPPI Julie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMBINI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUISEPPI", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "20,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALLARONI Laurence et M. MELA Georges", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLARONI", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELA", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "61,29", "RapportInscrit": "31,75"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Sartenais-Valinco", "LibSubCom": "Foce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "54,69"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "45,31"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "44,53", "RapportVotant": "98,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALARIS Nicolas et Mme TRAMONI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARIS", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAMONI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOZZICONACCI Jos\u00e9-Pierre et Mme PEDINIELLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Jos\u00e9-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDINIELLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "64,91", "RapportInscrit": "28,91"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Taravo-Ornano", "LibSubCom": "Forciolo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "41,41"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "58,59"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "56,57", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOZZI Val\u00e9rie et M. FRANCISCI Marcel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZZI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCISCI", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "36,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCCIONI Jean-Baptiste et Mme PIERI Vanina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCCIONI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERI", "PrePsn": "Vanina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,93", "RapportInscrit": "5,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIOCCA Laurent et Mme PASQUA Christiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIOCCA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,36", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CA\u00cfTUCOLI Paul-Jo et Mme SEGONDY Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CA\u00cfTUCOLI", "PrePsn": "Paul-Jo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGONDY", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "12,12"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Sartenais-Valinco", "LibSubCom": "Fozzano", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "41,58"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "58,42"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "53,68", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALARIS Nicolas et Mme TRAMONI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARIS", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAMONI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOZZICONACCI Jos\u00e9-Pierre et Mme PEDINIELLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Jos\u00e9-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDINIELLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "94,12", "RapportInscrit": "50,53"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Taravo-Ornano", "LibSubCom": "Frasseto", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "58,82"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "41,18"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "40,69", "RapportVotant": "98,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOZZI Val\u00e9rie et M. FRANCISCI Marcel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZZI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCISCI", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "59,04", "RapportInscrit": "24,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCCIONI Jean-Baptiste et Mme PIERI Vanina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCCIONI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERI", "PrePsn": "Vanina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "21,69", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIOCCA Laurent et Mme PASQUA Christiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIOCCA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,23", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CA\u00cfTUCOLI Paul-Jo et Mme SEGONDY Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CA\u00cfTUCOLI", "PrePsn": "Paul-Jo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGONDY", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,05", "RapportInscrit": "4,90"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Sartenais-Valinco", "LibSubCom": "Giuncheto", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "61,96"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "38,04"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,52", "RapportVotant": "17,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "31,52", "RapportVotant": "82,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALARIS Nicolas et Mme TRAMONI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARIS", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAMONI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOZZICONACCI Jos\u00e9-Pierre et Mme PEDINIELLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Jos\u00e9-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDINIELLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "68,97", "RapportInscrit": "21,74"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Sartenais-Valinco", "LibSubCom": "Granace", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "64,49"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "35,51"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "33,64", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALARIS Nicolas et Mme TRAMONI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARIS", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAMONI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOZZICONACCI Jos\u00e9-Pierre et Mme PEDINIELLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Jos\u00e9-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDINIELLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "72,22", "RapportInscrit": "24,30"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Sartenais-Valinco", "LibSubCom": "Grossa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "52,78", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALARIS Nicolas et Mme TRAMONI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARIS", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAMONI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOZZICONACCI Jos\u00e9-Pierre et Mme PEDINIELLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Jos\u00e9-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDINIELLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "84,21", "RapportInscrit": "44,44"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Taravo-Ornano", "LibSubCom": "Grosseto-Prugna", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2680"}, "Abstentions": {"Nombre": "1131", "RapportInscrit": "42,20"}, "Votants": {"Nombre": "1549", "RapportInscrit": "57,80"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "1497", "RapportInscrit": "55,86", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOZZI Val\u00e9rie et M. FRANCISCI Marcel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZZI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCISCI", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1236", "RapportExprime": "82,57", "RapportInscrit": "46,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCCIONI Jean-Baptiste et Mme PIERI Vanina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCCIONI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERI", "PrePsn": "Vanina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "7,21", "RapportInscrit": "4,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIOCCA Laurent et Mme PASQUA Christiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIOCCA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "2,74", "RapportInscrit": "1,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CA\u00cfTUCOLI Paul-Jo et Mme SEGONDY Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CA\u00cfTUCOLI", "PrePsn": "Paul-Jo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGONDY", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "7,48", "RapportInscrit": "4,18"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Sevi-Sorru-Cinarca", "LibSubCom": "Guagno", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "48,37"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "51,63"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "46,74", "RapportVotant": "90,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLONNA Fran\u00e7ois et Mme FRIMIGACCI Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLONNA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIMIGACCI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "75,58", "RapportInscrit": "35,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATOUX Quentin et Mme POLI Marthe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATOUX", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLI", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "24,42", "RapportInscrit": "11,41"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Taravo-Ornano", "LibSubCom": "Guargual\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "7,80"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "92,20"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "0,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "91,49", "RapportVotant": "99,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOZZI Val\u00e9rie et M. FRANCISCI Marcel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZZI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCISCI", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "82,17", "RapportInscrit": "75,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCCIONI Jean-Baptiste et Mme PIERI Vanina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCCIONI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERI", "PrePsn": "Vanina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "13,95", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIOCCA Laurent et Mme PASQUA Christiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIOCCA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CA\u00cfTUCOLI Paul-Jo et Mme SEGONDY Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CA\u00cfTUCOLI", "PrePsn": "Paul-Jo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGONDY", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,88", "RapportInscrit": "3,55"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Taravo-Ornano", "LibSubCom": "Guitera-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "37,30"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "62,70"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "62,16", "RapportVotant": "99,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOZZI Val\u00e9rie et M. FRANCISCI Marcel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZZI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCISCI", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "23,48", "RapportInscrit": "14,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCCIONI Jean-Baptiste et Mme PIERI Vanina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCCIONI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERI", "PrePsn": "Vanina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,65", "RapportInscrit": "9,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIOCCA Laurent et Mme PASQUA Christiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIOCCA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CA\u00cfTUCOLI Paul-Jo et Mme SEGONDY Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CA\u00cfTUCOLI", "PrePsn": "Paul-Jo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGONDY", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "52,17", "RapportInscrit": "32,43"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Bavella", "LibSubCom": "Lecci", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "992"}, "Abstentions": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "47,78"}, "Votants": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "52,22"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "49,29", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FABRE M\u00e9lanie et M. ROIG David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIG", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "19,02", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIRASCHI Michel et Mme HALEWA Catherine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRASCHI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HALEWA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "12,88", "RapportInscrit": "6,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAHLOU Jean-Ga\u00ebl et Mme PROFIZI L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHLOU", "PrePsn": "Jean-Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROFIZI", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "4,29", "RapportInscrit": "2,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIABRINI Jeannine et M. PANUNZI Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIABRINI", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANUNZI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "63,80", "RapportInscrit": "31,45"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Sevi-Sorru-Cinarca", "LibSubCom": "Letia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "36,53"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "63,47"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "61,25", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLONNA Fran\u00e7ois et Mme FRIMIGACCI Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLONNA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIMIGACCI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "90,36", "RapportInscrit": "55,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATOUX Quentin et Mme POLI Marthe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATOUX", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLI", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "9,64", "RapportInscrit": "5,90"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Grand Sud", "LibSubCom": "Levie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "688"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "29,51"}, "Votants": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "70,49"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "67,59", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMBINI Vincent et Mme GUISEPPI Julie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMBINI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUISEPPI", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "30,97", "RapportInscrit": "20,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALLARONI Laurence et M. MELA Georges", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLARONI", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELA", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "69,03", "RapportInscrit": "46,66"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Sevi-Sorru-Cinarca", "LibSubCom": "Lopigna", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "65,41"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "34,59"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "33,51", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLONNA Fran\u00e7ois et Mme FRIMIGACCI Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLONNA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIMIGACCI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "85,48", "RapportInscrit": "28,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATOUX Quentin et Mme POLI Marthe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATOUX", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLI", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,52", "RapportInscrit": "4,86"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Sartenais-Valinco", "LibSubCom": "Loreto-di-Tallano", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "23,33"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "76,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALARIS Nicolas et Mme TRAMONI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARIS", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAMONI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOZZICONACCI Jos\u00e9-Pierre et Mme PEDINIELLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Jos\u00e9-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDINIELLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "60,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Sevi-Sorru-Cinarca", "LibSubCom": "Marignana", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "61,88"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "38,12"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "10,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "32,60", "RapportVotant": "85,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLONNA Fran\u00e7ois et Mme FRIMIGACCI Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLONNA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIMIGACCI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "88,14", "RapportInscrit": "28,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATOUX Quentin et Mme POLI Marthe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATOUX", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLI", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,86", "RapportInscrit": "3,87"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Sartenais-Valinco", "LibSubCom": "Mela", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "34,18"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "65,82"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "65,82", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALARIS Nicolas et Mme TRAMONI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARIS", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAMONI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,77", "RapportInscrit": "3,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOZZICONACCI Jos\u00e9-Pierre et Mme PEDINIELLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Jos\u00e9-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDINIELLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "94,23", "RapportInscrit": "62,03"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Taravo-Ornano", "LibSubCom": "Moca-Croce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "40,67"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "59,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "58,21", "RapportVotant": "98,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOZZI Val\u00e9rie et M. FRANCISCI Marcel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZZI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCISCI", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "17,31", "RapportInscrit": "10,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCCIONI Jean-Baptiste et Mme PIERI Vanina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCCIONI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERI", "PrePsn": "Vanina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIOCCA Laurent et Mme PASQUA Christiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIOCCA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,56", "RapportInscrit": "1,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CA\u00cfTUCOLI Paul-Jo et Mme SEGONDY Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CA\u00cfTUCOLI", "PrePsn": "Paul-Jo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGONDY", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "71,79", "RapportInscrit": "41,79"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Grand Sud", "LibSubCom": "Monacia-d'Aull\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "487"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "44,35"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "55,65"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "49,69", "RapportVotant": "89,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMBINI Vincent et Mme GUISEPPI Julie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMBINI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUISEPPI", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "28,10", "RapportInscrit": "13,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALLARONI Laurence et M. MELA Georges", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLARONI", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELA", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "71,90", "RapportInscrit": "35,73"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Sevi-Sorru-Cinarca", "LibSubCom": "Murzo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "40,16"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "59,84"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "53,54", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLONNA Fran\u00e7ois et Mme FRIMIGACCI Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLONNA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIMIGACCI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "80,88", "RapportInscrit": "43,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATOUX Quentin et Mme POLI Marthe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATOUX", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLI", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "19,12", "RapportInscrit": "10,24"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Gravona-Prunelli", "LibSubCom": "Ocana", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "43,54"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "56,46"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "7,01"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "51,45", "RapportVotant": "91,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ORSONI Delphine et M. SARROLA Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSONI", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARROLA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "74,36", "RapportInscrit": "38,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIGAL Marie et M. SUMUREAU Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUMUREAU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "13,19"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Taravo-Ornano", "LibSubCom": "Olivese", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "21,97"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "78,03"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "77,07", "RapportVotant": "98,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOZZI Val\u00e9rie et M. FRANCISCI Marcel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZZI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCISCI", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "71,90", "RapportInscrit": "55,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCCIONI Jean-Baptiste et Mme PIERI Vanina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCCIONI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERI", "PrePsn": "Vanina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,65", "RapportInscrit": "1,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIOCCA Laurent et Mme PASQUA Christiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIOCCA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,41", "RapportInscrit": "0,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CA\u00cfTUCOLI Paul-Jo et Mme SEGONDY Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CA\u00cfTUCOLI", "PrePsn": "Paul-Jo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGONDY", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "26,03", "RapportInscrit": "20,06"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Sartenais-Valinco", "LibSubCom": "Olmeto", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1148"}, "Abstentions": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "31,18"}, "Votants": {"Nombre": "790", "RapportInscrit": "68,82"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "750", "RapportInscrit": "65,33", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALARIS Nicolas et Mme TRAMONI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARIS", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAMONI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "3,47", "RapportInscrit": "2,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOZZICONACCI Jos\u00e9-Pierre et Mme PEDINIELLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Jos\u00e9-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDINIELLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "724", "RapportExprime": "96,53", "RapportInscrit": "63,07"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Sartenais-Valinco", "LibSubCom": "Olmiccia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "19,05"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "80,95"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "80,95", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALARIS Nicolas et Mme TRAMONI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARIS", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAMONI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOZZICONACCI Jos\u00e9-Pierre et Mme PEDINIELLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Jos\u00e9-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDINIELLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "76,47", "RapportInscrit": "61,90"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Sevi-Sorru-Cinarca", "LibSubCom": "Orto", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "53,01"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "46,99"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "8,43", "RapportVotant": "17,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "37,35", "RapportVotant": "79,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLONNA Fran\u00e7ois et Mme FRIMIGACCI Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLONNA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIMIGACCI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "37,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATOUX Quentin et Mme POLI Marthe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATOUX", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLI", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Sevi-Sorru-Cinarca", "LibSubCom": "Osani", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "61,81"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "38,19"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "7,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "34,72", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLONNA Fran\u00e7ois et Mme FRIMIGACCI Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLONNA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIMIGACCI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "72,00", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATOUX Quentin et Mme POLI Marthe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATOUX", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLI", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "9,72"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Sevi-Sorru-Cinarca", "LibSubCom": "Ota", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "574"}, "Abstentions": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "81,36"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "18,64"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "15,89"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "7,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "14,29", "RapportVotant": "76,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLONNA Fran\u00e7ois et Mme FRIMIGACCI Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLONNA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIMIGACCI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "70,73", "RapportInscrit": "10,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATOUX Quentin et Mme POLI Marthe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATOUX", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLI", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "4,18"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Taravo-Ornano", "LibSubCom": "Palneca", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "34,39"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "65,61"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,07"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "64,91", "RapportVotant": "98,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOZZI Val\u00e9rie et M. FRANCISCI Marcel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZZI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCISCI", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "72,97", "RapportInscrit": "47,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCCIONI Jean-Baptiste et Mme PIERI Vanina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCCIONI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERI", "PrePsn": "Vanina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,24", "RapportInscrit": "2,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIOCCA Laurent et Mme PASQUA Christiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIOCCA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,54", "RapportInscrit": "0,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CA\u00cfTUCOLI Paul-Jo et Mme SEGONDY Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CA\u00cfTUCOLI", "PrePsn": "Paul-Jo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGONDY", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "23,24", "RapportInscrit": "15,09"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Sevi-Sorru-Cinarca", "LibSubCom": "Partinello", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "42,20"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "57,80"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,42", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "50,46", "RapportVotant": "87,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLONNA Fran\u00e7ois et Mme FRIMIGACCI Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLONNA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIMIGACCI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "50,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATOUX Quentin et Mme POLI Marthe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATOUX", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLI", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Sevi-Sorru-Cinarca", "LibSubCom": "Pastricciola", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "50,67", "RapportVotant": "93,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLONNA Fran\u00e7ois et Mme FRIMIGACCI Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLONNA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIMIGACCI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "91,15", "RapportInscrit": "46,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATOUX Quentin et Mme POLI Marthe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATOUX", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLI", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,85", "RapportInscrit": "4,48"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Gravona-Prunelli", "LibSubCom": "Peri", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1724"}, "Abstentions": {"Nombre": "1097", "RapportInscrit": "63,63"}, "Votants": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "36,37"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "33,87", "RapportVotant": "93,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ORSONI Delphine et M. SARROLA Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSONI", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARROLA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "440", "RapportExprime": "75,34", "RapportInscrit": "25,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIGAL Marie et M. SUMUREAU Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUMUREAU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "24,66", "RapportInscrit": "8,35"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Taravo-Ornano", "LibSubCom": "Petreto-Bicchisano", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "603"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "47,93"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "52,07"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "49,09", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOZZI Val\u00e9rie et M. FRANCISCI Marcel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZZI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCISCI", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "39,19", "RapportInscrit": "19,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCCIONI Jean-Baptiste et Mme PIERI Vanina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCCIONI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERI", "PrePsn": "Vanina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "3,72", "RapportInscrit": "1,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIOCCA Laurent et Mme PASQUA Christiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIOCCA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "6,42", "RapportInscrit": "3,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CA\u00cfTUCOLI Paul-Jo et Mme SEGONDY Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CA\u00cfTUCOLI", "PrePsn": "Paul-Jo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGONDY", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "50,68", "RapportInscrit": "24,88"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Sevi-Sorru-Cinarca", "LibSubCom": "Piana", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "463"}, "Abstentions": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "76,24"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "23,76"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "22,89", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLONNA Fran\u00e7ois et Mme FRIMIGACCI Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLONNA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIMIGACCI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "54,72", "RapportInscrit": "12,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATOUX Quentin et Mme POLI Marthe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATOUX", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLI", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "10,37"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Grand Sud", "LibSubCom": "Pianotolli-Caldarello", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "721"}, "Abstentions": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "54,37"}, "Votants": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "45,63"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "43,69", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMBINI Vincent et Mme GUISEPPI Julie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMBINI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUISEPPI", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "24,76", "RapportInscrit": "10,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALLARONI Laurence et M. MELA Georges", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLARONI", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELA", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "75,24", "RapportInscrit": "32,87"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Taravo-Ornano", "LibSubCom": "Pietrosella", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1200"}, "Abstentions": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "38,83"}, "Votants": {"Nombre": "734", "RapportInscrit": "61,17"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "58,83", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOZZI Val\u00e9rie et M. FRANCISCI Marcel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZZI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCISCI", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "21,81", "RapportInscrit": "12,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCCIONI Jean-Baptiste et Mme PIERI Vanina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCCIONI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERI", "PrePsn": "Vanina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "492", "RapportExprime": "69,69", "RapportInscrit": "41,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIOCCA Laurent et Mme PASQUA Christiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIOCCA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "2,97", "RapportInscrit": "1,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CA\u00cfTUCOLI Paul-Jo et Mme SEGONDY Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CA\u00cfTUCOLI", "PrePsn": "Paul-Jo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGONDY", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "5,52", "RapportInscrit": "3,25"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Taravo-Ornano", "LibSubCom": "Pila-Canale", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "34,32"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "65,68"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "64,21", "RapportVotant": "97,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOZZI Val\u00e9rie et M. FRANCISCI Marcel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZZI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCISCI", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "42,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCCIONI Jean-Baptiste et Mme PIERI Vanina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCCIONI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERI", "PrePsn": "Vanina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,17", "RapportInscrit": "3,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIOCCA Laurent et Mme PASQUA Christiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIOCCA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,15", "RapportInscrit": "0,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CA\u00cfTUCOLI Paul-Jo et Mme SEGONDY Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CA\u00cfTUCOLI", "PrePsn": "Paul-Jo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGONDY", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "27,01", "RapportInscrit": "17,34"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Sevi-Sorru-Cinarca", "LibSubCom": "Poggiolo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "44,07"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "55,93"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "51,98", "RapportVotant": "92,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLONNA Fran\u00e7ois et Mme FRIMIGACCI Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLONNA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIMIGACCI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "83,70", "RapportInscrit": "43,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATOUX Quentin et Mme POLI Marthe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATOUX", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLI", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "16,30", "RapportInscrit": "8,47"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Bavella", "LibSubCom": "Porto-Vecchio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4299"}, "Abstentions": {"Nombre": "2061", "RapportInscrit": "47,94"}, "Votants": {"Nombre": "2238", "RapportInscrit": "52,06"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "2108", "RapportInscrit": "49,03", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FABRE M\u00e9lanie et M. ROIG David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIG", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "14,75", "RapportInscrit": "7,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIRASCHI Michel et Mme HALEWA Catherine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRASCHI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HALEWA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "10,39", "RapportInscrit": "5,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAHLOU Jean-Ga\u00ebl et Mme PROFIZI L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHLOU", "PrePsn": "Jean-Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROFIZI", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "376", "RapportExprime": "17,84", "RapportInscrit": "8,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIABRINI Jeannine et M. PANUNZI Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIABRINI", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANUNZI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1202", "RapportExprime": "57,02", "RapportInscrit": "27,96"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Grand Sud", "LibSubCom": "Porto-Vecchio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4742"}, "Abstentions": {"Nombre": "2168", "RapportInscrit": "45,72"}, "Votants": {"Nombre": "2574", "RapportInscrit": "54,28"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "2402", "RapportInscrit": "50,65", "RapportVotant": "93,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMBINI Vincent et Mme GUISEPPI Julie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMBINI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUISEPPI", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "584", "RapportExprime": "24,31", "RapportInscrit": "12,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALLARONI Laurence et M. MELA Georges", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLARONI", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELA", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1818", "RapportExprime": "75,69", "RapportInscrit": "38,34"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Sartenais-Valinco", "LibSubCom": "Propriano", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2358"}, "Abstentions": {"Nombre": "923", "RapportInscrit": "39,14"}, "Votants": {"Nombre": "1435", "RapportInscrit": "60,86"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "1319", "RapportInscrit": "55,94", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALARIS Nicolas et Mme TRAMONI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARIS", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAMONI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "6,82", "RapportInscrit": "3,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOZZICONACCI Jos\u00e9-Pierre et Mme PEDINIELLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Jos\u00e9-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDINIELLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1229", "RapportExprime": "93,18", "RapportInscrit": "52,12"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Taravo-Ornano", "LibSubCom": "Quasquara", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "39,78"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "60,22"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "56,99", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOZZI Val\u00e9rie et M. FRANCISCI Marcel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZZI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCISCI", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "58,49", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCCIONI Jean-Baptiste et Mme PIERI Vanina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCCIONI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERI", "PrePsn": "Vanina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIOCCA Laurent et Mme PASQUA Christiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIOCCA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CA\u00cfTUCOLI Paul-Jo et Mme SEGONDY Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CA\u00cfTUCOLI", "PrePsn": "Paul-Jo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGONDY", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "15,09", "RapportInscrit": "8,60"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Sartenais-Valinco", "LibSubCom": "Quenza", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "47,44"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "52,56"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "49,49", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALARIS Nicolas et Mme TRAMONI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARIS", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAMONI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "5,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOZZICONACCI Jos\u00e9-Pierre et Mme PEDINIELLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Jos\u00e9-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDINIELLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "89,66", "RapportInscrit": "44,37"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Sevi-Sorru-Cinarca", "LibSubCom": "Renno", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "45,98"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "54,02"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "52,30", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLONNA Fran\u00e7ois et Mme FRIMIGACCI Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLONNA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIMIGACCI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "52,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATOUX Quentin et Mme POLI Marthe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATOUX", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLI", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Sevi-Sorru-Cinarca", "LibSubCom": "Rezza", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "38,10"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "61,90"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "59,05", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLONNA Fran\u00e7ois et Mme FRIMIGACCI Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLONNA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIMIGACCI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "59,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATOUX Quentin et Mme POLI Marthe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATOUX", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLI", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Sevi-Sorru-Cinarca", "LibSubCom": "Rosazia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "68,18"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "31,82"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "24,55", "RapportVotant": "77,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "8,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "14,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLONNA Fran\u00e7ois et Mme FRIMIGACCI Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLONNA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIMIGACCI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATOUX Quentin et Mme POLI Marthe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATOUX", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLI", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Sevi-Sorru-Cinarca", "LibSubCom": "Salice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "54,17"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "45,83"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "15,00", "RapportVotant": "32,73"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "29,17", "RapportVotant": "63,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLONNA Fran\u00e7ois et Mme FRIMIGACCI Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLONNA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIMIGACCI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "97,14", "RapportInscrit": "28,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATOUX Quentin et Mme POLI Marthe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATOUX", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLI", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "0,83"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Taravo-Ornano", "LibSubCom": "Sampolo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOZZI Val\u00e9rie et M. FRANCISCI Marcel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZZI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCISCI", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "36,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCCIONI Jean-Baptiste et Mme PIERI Vanina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCCIONI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERI", "PrePsn": "Vanina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIOCCA Laurent et Mme PASQUA Christiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIOCCA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,77", "RapportInscrit": "6,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CA\u00cfTUCOLI Paul-Jo et Mme SEGONDY Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CA\u00cfTUCOLI", "PrePsn": "Paul-Jo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGONDY", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,82"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Bavella", "LibSubCom": "Sari-Solenzara", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1243"}, "Abstentions": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "37,33"}, "Votants": {"Nombre": "779", "RapportInscrit": "62,67"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,90"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "759", "RapportInscrit": "61,06", "RapportVotant": "97,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FABRE M\u00e9lanie et M. ROIG David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIG", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "17,00", "RapportInscrit": "10,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIRASCHI Michel et Mme HALEWA Catherine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRASCHI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HALEWA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "8,56", "RapportInscrit": "5,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAHLOU Jean-Ga\u00ebl et Mme PROFIZI L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHLOU", "PrePsn": "Jean-Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROFIZI", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "1,84", "RapportInscrit": "1,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIABRINI Jeannine et M. PANUNZI Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIABRINI", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANUNZI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "551", "RapportExprime": "72,60", "RapportInscrit": "44,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Sevi-Sorru-Cinarca", "LibSubCom": "Sari-d'Orcino", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "350"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "60,00"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "40,00"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "11,43"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "6,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "32,86", "RapportVotant": "82,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLONNA Fran\u00e7ois et Mme FRIMIGACCI Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLONNA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIMIGACCI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "84,35", "RapportInscrit": "27,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATOUX Quentin et Mme POLI Marthe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATOUX", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLI", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,65", "RapportInscrit": "5,14"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Gravona-Prunelli", "LibSubCom": "Sarrola-Carcopino", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1840"}, "Abstentions": {"Nombre": "690", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "1150", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "1094", "RapportInscrit": "59,46", "RapportVotant": "95,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ORSONI Delphine et M. SARROLA Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSONI", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARROLA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "893", "RapportExprime": "81,63", "RapportInscrit": "48,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIGAL Marie et M. SUMUREAU Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUMUREAU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "18,37", "RapportInscrit": "10,92"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Sartenais-Valinco", "LibSubCom": "Sart\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2414"}, "Abstentions": {"Nombre": "932", "RapportInscrit": "38,61"}, "Votants": {"Nombre": "1482", "RapportInscrit": "61,39"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "1341", "RapportInscrit": "55,55", "RapportVotant": "90,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALARIS Nicolas et Mme TRAMONI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARIS", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAMONI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "558", "RapportExprime": "41,61", "RapportInscrit": "23,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOZZICONACCI Jos\u00e9-Pierre et Mme PEDINIELLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Jos\u00e9-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDINIELLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "783", "RapportExprime": "58,39", "RapportInscrit": "32,44"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Taravo-Ornano", "LibSubCom": "Serra-di-Ferro", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "501"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "38,52"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "61,48"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "59,48", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOZZI Val\u00e9rie et M. FRANCISCI Marcel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZZI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCISCI", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "32,55", "RapportInscrit": "19,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCCIONI Jean-Baptiste et Mme PIERI Vanina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCCIONI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERI", "PrePsn": "Vanina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "6,04", "RapportInscrit": "3,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIOCCA Laurent et Mme PASQUA Christiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIOCCA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "6,04", "RapportInscrit": "3,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CA\u00cfTUCOLI Paul-Jo et Mme SEGONDY Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CA\u00cfTUCOLI", "PrePsn": "Paul-Jo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGONDY", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "55,37", "RapportInscrit": "32,93"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Sartenais-Valinco", "LibSubCom": "Serra-di-Scopam\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "54,86"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "45,14"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "12,31"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "38,19", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALARIS Nicolas et Mme TRAMONI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARIS", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAMONI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "9,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOZZICONACCI Jos\u00e9-Pierre et Mme PEDINIELLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Jos\u00e9-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDINIELLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "76,36", "RapportInscrit": "29,17"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Sevi-Sorru-Cinarca", "LibSubCom": "Serriera", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "75,94"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "24,06"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "21,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "18,80", "RapportVotant": "78,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLONNA Fran\u00e7ois et Mme FRIMIGACCI Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLONNA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIMIGACCI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "68,00", "RapportInscrit": "12,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATOUX Quentin et Mme POLI Marthe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATOUX", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLI", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "6,02"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Sevi-Sorru-Cinarca", "LibSubCom": "Soccia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "45,89"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "54,11"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "8,04"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "46,86", "RapportVotant": "86,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLONNA Fran\u00e7ois et Mme FRIMIGACCI Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLONNA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIMIGACCI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "95,88", "RapportInscrit": "44,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATOUX Quentin et Mme POLI Marthe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATOUX", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLI", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,12", "RapportInscrit": "1,93"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Taravo-Ornano", "LibSubCom": "Sollacaro", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "43,22"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "56,78"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,00"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "52,82", "RapportVotant": "93,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOZZI Val\u00e9rie et M. FRANCISCI Marcel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZZI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCISCI", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "14,44", "RapportInscrit": "7,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCCIONI Jean-Baptiste et Mme PIERI Vanina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCCIONI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERI", "PrePsn": "Vanina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,35", "RapportInscrit": "2,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIOCCA Laurent et Mme PASQUA Christiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIOCCA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,35", "RapportInscrit": "2,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CA\u00cfTUCOLI Paul-Jo et Mme SEGONDY Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CA\u00cfTUCOLI", "PrePsn": "Paul-Jo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGONDY", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "74,87", "RapportInscrit": "39,55"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Sartenais-Valinco", "LibSubCom": "Sorbollano", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "23,08"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "76,92"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "75,82", "RapportVotant": "98,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALARIS Nicolas et Mme TRAMONI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARIS", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAMONI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,90", "RapportInscrit": "2,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOZZICONACCI Jos\u00e9-Pierre et Mme PEDINIELLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Jos\u00e9-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDINIELLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "97,10", "RapportInscrit": "73,63"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Grand Sud", "LibSubCom": "Sotta", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "946"}, "Abstentions": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "42,39"}, "Votants": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "57,61"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "53,59", "RapportVotant": "93,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMBINI Vincent et Mme GUISEPPI Julie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMBINI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUISEPPI", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "30,18", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALLARONI Laurence et M. MELA Georges", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLARONI", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELA", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "69,82", "RapportInscrit": "37,42"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Sevi-Sorru-Cinarca", "LibSubCom": "Sant'Andr\u00e9a-d'Orcino", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "60,00"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "40,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "13,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "32,63", "RapportVotant": "81,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLONNA Fran\u00e7ois et Mme FRIMIGACCI Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLONNA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIMIGACCI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "14,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATOUX Quentin et Mme POLI Marthe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATOUX", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLI", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "54,84", "RapportInscrit": "17,89"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Bavella", "LibSubCom": "San-Gavino-di-Carbini", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "920"}, "Abstentions": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "42,83"}, "Votants": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "57,17"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,89"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "52,50", "RapportVotant": "91,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FABRE M\u00e9lanie et M. ROIG David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIG", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "15,94", "RapportInscrit": "8,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIRASCHI Michel et Mme HALEWA Catherine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRASCHI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HALEWA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "9,94", "RapportInscrit": "5,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAHLOU Jean-Ga\u00ebl et Mme PROFIZI L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHLOU", "PrePsn": "Jean-Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROFIZI", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "3,93", "RapportInscrit": "2,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIABRINI Jeannine et M. PANUNZI Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIABRINI", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANUNZI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "70,19", "RapportInscrit": "36,85"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Sartenais-Valinco", "LibSubCom": "Sainte-Lucie-de-Tallano", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "564"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "16,31"}, "Votants": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "83,69"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "82,80", "RapportVotant": "98,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALARIS Nicolas et Mme TRAMONI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARIS", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAMONI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "12,21", "RapportInscrit": "10,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOZZICONACCI Jos\u00e9-Pierre et Mme PEDINIELLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Jos\u00e9-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDINIELLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "410", "RapportExprime": "87,79", "RapportInscrit": "72,70"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Sartenais-Valinco", "LibSubCom": "Santa-Maria-Figaniella", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "30,39"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "69,61"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "67,65", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALARIS Nicolas et Mme TRAMONI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARIS", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAMONI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,90", "RapportInscrit": "1,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOZZICONACCI Jos\u00e9-Pierre et Mme PEDINIELLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Jos\u00e9-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDINIELLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "97,10", "RapportInscrit": "65,69"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Taravo-Ornano", "LibSubCom": "Santa-Maria-Sich\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "388"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "51,80"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "48,20"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "46,13", "RapportVotant": "95,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOZZI Val\u00e9rie et M. FRANCISCI Marcel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZZI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCISCI", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "42,46", "RapportInscrit": "19,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCCIONI Jean-Baptiste et Mme PIERI Vanina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCCIONI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERI", "PrePsn": "Vanina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "18,99", "RapportInscrit": "8,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIOCCA Laurent et Mme PASQUA Christiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIOCCA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "12,29", "RapportInscrit": "5,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CA\u00cfTUCOLI Paul-Jo et Mme SEGONDY Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CA\u00cfTUCOLI", "PrePsn": "Paul-Jo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGONDY", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "26,26", "RapportInscrit": "12,11"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Taravo-Ornano", "LibSubCom": "Tasso", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "66,28"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "33,72"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "1,15"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "33,33", "RapportVotant": "98,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOZZI Val\u00e9rie et M. FRANCISCI Marcel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZZI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCISCI", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "58,14", "RapportInscrit": "19,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCCIONI Jean-Baptiste et Mme PIERI Vanina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCCIONI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERI", "PrePsn": "Vanina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,33", "RapportInscrit": "0,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIOCCA Laurent et Mme PASQUA Christiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIOCCA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "9,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CA\u00cfTUCOLI Paul-Jo et Mme SEGONDY Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CA\u00cfTUCOLI", "PrePsn": "Paul-Jo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGONDY", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,63", "RapportInscrit": "3,88"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Gravona-Prunelli", "LibSubCom": "Tavaco", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "67,60"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "32,40"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "4,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "29,60", "RapportVotant": "91,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ORSONI Delphine et M. SARROLA Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSONI", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARROLA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "67,57", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIGAL Marie et M. SUMUREAU Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUMUREAU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "9,60"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Gravona-Prunelli", "LibSubCom": "Tavera", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "429"}, "Abstentions": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "64,57"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "35,43"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "4,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "32,87", "RapportVotant": "92,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ORSONI Delphine et M. SARROLA Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSONI", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARROLA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "70,92", "RapportInscrit": "23,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIGAL Marie et M. SUMUREAU Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUMUREAU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "29,08", "RapportInscrit": "9,56"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Gravona-Prunelli", "LibSubCom": "Tolla", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "26,52"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "73,48"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "7,18", "RapportVotant": "9,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "65,75", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ORSONI Delphine et M. SARROLA Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSONI", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARROLA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "96,64", "RapportInscrit": "63,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIGAL Marie et M. SUMUREAU Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUMUREAU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,36", "RapportInscrit": "2,21"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Gravona-Prunelli", "LibSubCom": "Ucciani", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "498"}, "Abstentions": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "52,21"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "47,79"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,84"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "45,78", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ORSONI Delphine et M. SARROLA Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSONI", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARROLA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "77,19", "RapportInscrit": "35,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIGAL Marie et M. SUMUREAU Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUMUREAU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "10,44"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Taravo-Ornano", "LibSubCom": "Urbalacone", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "63,24", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOZZI Val\u00e9rie et M. FRANCISCI Marcel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZZI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCISCI", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "67,44", "RapportInscrit": "42,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCCIONI Jean-Baptiste et Mme PIERI Vanina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCCIONI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERI", "PrePsn": "Vanina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIOCCA Laurent et Mme PASQUA Christiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIOCCA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CA\u00cfTUCOLI Paul-Jo et Mme SEGONDY Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CA\u00cfTUCOLI", "PrePsn": "Paul-Jo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGONDY", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,63", "RapportInscrit": "7,35"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Gravona-Prunelli", "LibSubCom": "Valle-di-Mezzana", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "33,02"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "66,98"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "0,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "65,74", "RapportVotant": "98,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ORSONI Delphine et M. SARROLA Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSONI", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARROLA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "87,32", "RapportInscrit": "57,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIGAL Marie et M. SUMUREAU Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUMUREAU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "12,68", "RapportInscrit": "8,33"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Gravona-Prunelli", "LibSubCom": "Vero", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "55,52"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "44,48"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,31"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "43,31", "RapportVotant": "97,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ORSONI Delphine et M. SARROLA Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSONI", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARROLA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "86,58", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIGAL Marie et M. SUMUREAU Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUMUREAU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "13,42", "RapportInscrit": "5,81"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Sevi-Sorru-Cinarca", "LibSubCom": "Vico", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "949"}, "Abstentions": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "42,89"}, "Votants": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "57,11"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "54,69", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLONNA Fran\u00e7ois et Mme FRIMIGACCI Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLONNA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIMIGACCI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "485", "RapportExprime": "93,45", "RapportInscrit": "51,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATOUX Quentin et Mme POLI Marthe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATOUX", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLI", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "6,55", "RapportInscrit": "3,58"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Sartenais-Valinco", "LibSubCom": "Viggianello", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "527"}, "Abstentions": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "53,70"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "46,30"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "7,38"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "40,80", "RapportVotant": "88,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALARIS Nicolas et Mme TRAMONI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARIS", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAMONI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "19,07", "RapportInscrit": "7,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOZZICONACCI Jos\u00e9-Pierre et Mme PEDINIELLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Jos\u00e9-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDINIELLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "80,93", "RapportInscrit": "33,02"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Ajaccio-5", "LibSubCom": "Villanova", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "332"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "37,05"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "62,95"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "62,05", "RapportVotant": "98,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARANOVSKY Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. BIANCAMARIA Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARANOVSKY", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIANCAMARIA", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "42,72", "RapportInscrit": "26,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTOLI-VEGA Antoinette et M. FERRANDI Etienne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTOLI-VEGA", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRANDI", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "31,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIESI Dominique et Mme SANDRI Katia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIESI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANDRI", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,28", "RapportInscrit": "4,52"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Sartenais-Valinco", "LibSubCom": "Z\u00e9rubia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "33,93"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "66,07"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "64,29", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALARIS Nicolas et Mme TRAMONI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARIS", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAMONI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOZZICONACCI Jos\u00e9-Pierre et Mme PEDINIELLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Jos\u00e9-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDINIELLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Taravo-Ornano", "LibSubCom": "Z\u00e9vaco", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "19,78"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "80,22"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "76,92", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOZZI Val\u00e9rie et M. FRANCISCI Marcel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZZI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCISCI", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "54,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCCIONI Jean-Baptiste et Mme PIERI Vanina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCCIONI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERI", "PrePsn": "Vanina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "8,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIOCCA Laurent et Mme PASQUA Christiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIOCCA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,29", "RapportInscrit": "3,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CA\u00cfTUCOLI Paul-Jo et Mme SEGONDY Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CA\u00cfTUCOLI", "PrePsn": "Paul-Jo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGONDY", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,86", "RapportInscrit": "9,89"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Taravo-Ornano", "LibSubCom": "Zicavo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "40,43"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "59,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "57,80", "RapportVotant": "97,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOZZI Val\u00e9rie et M. FRANCISCI Marcel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZZI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCISCI", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "71,78", "RapportInscrit": "41,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCCIONI Jean-Baptiste et Mme PIERI Vanina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCCIONI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERI", "PrePsn": "Vanina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "11,04", "RapportInscrit": "6,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIOCCA Laurent et Mme PASQUA Christiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIOCCA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,07", "RapportInscrit": "1,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CA\u00cfTUCOLI Paul-Jo et Mme SEGONDY Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CA\u00cfTUCOLI", "PrePsn": "Paul-Jo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGONDY", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "14,11", "RapportInscrit": "8,16"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Taravo-Ornano", "LibSubCom": "Zigliara", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "44,17"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "55,83"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,10"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "54,60", "RapportVotant": "97,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOZZI Val\u00e9rie et M. FRANCISCI Marcel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZZI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCISCI", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "53,93", "RapportInscrit": "29,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCCIONI Jean-Baptiste et Mme PIERI Vanina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCCIONI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERI", "PrePsn": "Vanina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,37", "RapportInscrit": "1,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIOCCA Laurent et Mme PASQUA Christiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIOCCA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CA\u00cfTUCOLI Paul-Jo et Mme SEGONDY Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CA\u00cfTUCOLI", "PrePsn": "Paul-Jo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGONDY", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "42,70", "RapportInscrit": "23,31"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Bavella", "LibSubCom": "Zonza", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1899"}, "Abstentions": {"Nombre": "889", "RapportInscrit": "46,81"}, "Votants": {"Nombre": "1010", "RapportInscrit": "53,19"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "967", "RapportInscrit": "50,92", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FABRE M\u00e9lanie et M. ROIG David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIG", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "21,92", "RapportInscrit": "11,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIRASCHI Michel et Mme HALEWA Catherine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRASCHI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HALEWA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "10,65", "RapportInscrit": "5,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAHLOU Jean-Ga\u00ebl et Mme PROFIZI L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHLOU", "PrePsn": "Jean-Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROFIZI", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "9,72", "RapportInscrit": "4,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIABRINI Jeannine et M. PANUNZI Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIABRINI", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANUNZI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "558", "RapportExprime": "57,70", "RapportInscrit": "29,38"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Sartenais-Valinco", "LibSubCom": "Zoza", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "50,62"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "49,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "15,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "39,51", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALARIS Nicolas et Mme TRAMONI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARIS", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAMONI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOZZICONACCI Jos\u00e9-Pierre et Mme PEDINIELLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Jos\u00e9-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDINIELLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "87,50", "RapportInscrit": "34,57"}]}]}