{"CodDpt": "35", "CodDpt3Car": "035", "LibDpt": "ILLE ET VILAINE", "Communes": [{"CodCan": "13", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Liffr\u00e9", "LibSubCom": "Acign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4853"}, "Abstentions": {"Nombre": "2120", "RapportInscrit": "43,68"}, "Votants": {"Nombre": "2733", "RapportInscrit": "56,32"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "2628", "RapportInscrit": "54,15", "RapportVotant": "96,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTIGN\u00c9 Isabelle et M. MARQUET Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIGN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1029", "RapportExprime": "39,16", "RapportInscrit": "21,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALODE Marie et M. PIERRE Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALODE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "11,30", "RapportInscrit": "6,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVAULT Nathalie et M. PICARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVAULT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "643", "RapportExprime": "24,47", "RapportInscrit": "13,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTIN Catherine et M. DUBOIS Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "429", "RapportExprime": "16,32", "RapportInscrit": "8,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BAHERRE Magali et M. BELKACEM Benamar", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAHERRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELKACEM", "PrePsn": "Benamar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "3,04", "RapportInscrit": "1,65"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. JOANNIC J\u00e9r\u00f4me et Mme LESPAGNOL Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOANNIC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPAGNOL", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "3,09"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Janz\u00e9", "LibSubCom": "Amanlis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1261"}, "Abstentions": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "50,44"}, "Votants": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "49,56"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "46,23", "RapportVotant": "93,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECERF Jean-Marc et Mme MERCIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECERF", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "42,71", "RapportInscrit": "19,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUDIER Jo\u00ebl et Mme VANMARQUE Nidia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANMARQUE", "PrePsn": "Nidia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "9,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVIAU Jacques et Mme SOURDRILLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURDRILLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "16,89"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Andouill\u00e9-Neuville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "558"}, "Abstentions": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "49,46"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "50,54"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,06"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "47,67", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMILIEU Christophe et Mme GAT Amande", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMILIEU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAT", "PrePsn": "Amande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "15,04", "RapportInscrit": "7,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "30,08", "RapportInscrit": "14,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "30,08", "RapportInscrit": "14,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NORMAND Alain et Mme VANEECLOO Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANEECLOO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "24,81", "RapportInscrit": "11,83"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Antrain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1011"}, "Abstentions": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "50,35"}, "Votants": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "49,65"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "47,18", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMILIEU Christophe et Mme GAT Amande", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMILIEU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAT", "PrePsn": "Amande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "6,92", "RapportInscrit": "3,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "32,29", "RapportInscrit": "15,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "31,66", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NORMAND Alain et Mme VANEECLOO Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANEECLOO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "29,14", "RapportInscrit": "13,75"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "005", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Arbrissel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "47,29"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "52,71"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "49,75", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTINI Christelle et M. SORIEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTINI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "27,72", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "21,78", "RapportInscrit": "10,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "36,63", "RapportInscrit": "18,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PLAN\u00c7ON Conchita et M. ROBERT Elie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAN\u00c7ON", "PrePsn": "Conchita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "13,86", "RapportInscrit": "6,90"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "006", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Argentr\u00e9-du-Plessis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3416"}, "Abstentions": {"Nombre": "1741", "RapportInscrit": "50,97"}, "Votants": {"Nombre": "1675", "RapportInscrit": "49,03"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,36"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "1556", "RapportInscrit": "45,55", "RapportVotant": "92,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTINI Christelle et M. SORIEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTINI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "431", "RapportExprime": "27,70", "RapportInscrit": "12,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "18,83", "RapportInscrit": "8,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "632", "RapportExprime": "40,62", "RapportInscrit": "18,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PLAN\u00c7ON Conchita et M. ROBERT Elie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAN\u00c7ON", "PrePsn": "Conchita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "12,85", "RapportInscrit": "5,85"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Aubign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "40,35"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "59,65"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "57,19", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMILIEU Christophe et Mme GAT Amande", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMILIEU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAT", "PrePsn": "Amande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "9,20", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "41,10", "RapportInscrit": "23,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "28,83", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NORMAND Alain et Mme VANEECLOO Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANEECLOO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "20,86", "RapportInscrit": "11,93"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "008", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Availles-sur-Seiche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "402"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "55,72"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "44,28"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "40,80", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTINI Christelle et M. SORIEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTINI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "30,49", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "28,05", "RapportInscrit": "11,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PLAN\u00c7ON Conchita et M. ROBERT Elie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAN\u00c7ON", "PrePsn": "Conchita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "1,99"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Baguer-Morvan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1147"}, "Abstentions": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "47,95"}, "Votants": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "52,05"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "49,61", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HALLOU Solenn et M. TURB\u00c9 Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLOU", "PrePsn": "Solenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURB\u00c9", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "8,61", "RapportInscrit": "4,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "25,13", "RapportInscrit": "12,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDRY G\u00e9rard et Mme BOCQUILLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCQUILLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "11,60", "RapportInscrit": "5,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "54,66", "RapportInscrit": "27,11"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Baguer-Pican", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1060"}, "Abstentions": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "46,51"}, "Votants": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "53,49"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "50,75", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HALLOU Solenn et M. TURB\u00c9 Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLOU", "PrePsn": "Solenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURB\u00c9", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "9,67", "RapportInscrit": "4,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "20,07", "RapportInscrit": "10,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDRY G\u00e9rard et Mme BOCQUILLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCQUILLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "17,47", "RapportInscrit": "8,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "52,79", "RapportInscrit": "26,79"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Baill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "36,67"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "63,33"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "59,52", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMILIEU Christophe et Mme GAT Amande", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMILIEU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAT", "PrePsn": "Amande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,40", "RapportInscrit": "3,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "41,60", "RapportInscrit": "24,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "28,80", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NORMAND Alain et Mme VANEECLOO Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANEECLOO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "13,81"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "LibSubCom": "Bain-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5105"}, "Abstentions": {"Nombre": "2683", "RapportInscrit": "52,56"}, "Votants": {"Nombre": "2422", "RapportInscrit": "47,44"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "2305", "RapportInscrit": "45,15", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "592", "RapportExprime": "25,68", "RapportInscrit": "11,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHATTON Val\u00e9rie et M. RINFRAY Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATTON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINFRAY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "524", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "894", "RapportExprime": "38,79", "RapportInscrit": "17,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GADBIN Arnaud et Mme ROUSSEAU Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "12,80", "RapportInscrit": "5,78"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Redon", "LibSubCom": "Bains-sur-Oust", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2740"}, "Abstentions": {"Nombre": "1512", "RapportInscrit": "55,18"}, "Votants": {"Nombre": "1228", "RapportInscrit": "44,82"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "1182", "RapportInscrit": "43,14", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHENOT Sol\u00e8ne et M. PICHOT Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHENOT", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "31,47", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUOT Karine et M. LECHEVALIER Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUOT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "21,32", "RapportInscrit": "9,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESMARES Claire et M. HAIRAULT Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARES", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAIRAULT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "9,22", "RapportInscrit": "3,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGUET Vincent et Mme MOTEL C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "37,99", "RapportInscrit": "16,39"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "014", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Bais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1616"}, "Abstentions": {"Nombre": "924", "RapportInscrit": "57,18"}, "Votants": {"Nombre": "692", "RapportInscrit": "42,82"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "39,67", "RapportVotant": "92,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTINI Christelle et M. SORIEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTINI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "20,28", "RapportInscrit": "8,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "24,34", "RapportInscrit": "9,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "14,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PLAN\u00c7ON Conchita et M. ROBERT Elie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAN\u00c7ON", "PrePsn": "Conchita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "18,10", "RapportInscrit": "7,18"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Vitr\u00e9", "LibSubCom": "Balaz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1767"}, "Abstentions": {"Nombre": "929", "RapportInscrit": "52,57"}, "Votants": {"Nombre": "838", "RapportInscrit": "47,43"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "778", "RapportInscrit": "44,03", "RapportVotant": "92,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D\u00c9AN Anne-Marie et M. TORTELIER Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9AN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORTELIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "7,07", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETHUNE B\u00e9atrice et M. PINTON Mika\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETHUNE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Mika\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "17,48", "RapportInscrit": "7,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COIGNARD Jacques et Mme TIREAU No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COIGNARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIREAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "11,70", "RapportInscrit": "5,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LE CALLENNEC Isabelle et M. TRAVERS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CALLENNEC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAVERS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "496", "RapportExprime": "63,75", "RapportInscrit": "28,07"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Guichen", "LibSubCom": "Baulon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1480"}, "Abstentions": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "51,42"}, "Votants": {"Nombre": "719", "RapportInscrit": "48,58"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,09"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "691", "RapportInscrit": "46,69", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILOIS Louis et Mme TURPIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILOIS", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURPIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "24,17", "RapportInscrit": "11,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EDET Thierry et Mme PRIOUL Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOUL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "9,99", "RapportInscrit": "4,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EDET Gis\u00e8le et M. LAUTRETE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDET", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTRETE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "19,68", "RapportInscrit": "9,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEUVRE Evelyne et M. REBOUX Pierre-Yves", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOUX", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "29,23", "RapportInscrit": "13,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORAZIN Roger et Mme MOTEL Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAZIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "16,93", "RapportInscrit": "7,91"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "La Baussaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "47,53"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "52,47"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "49,78", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. G\u00c9NIN Michel et Mme LECLERCQ Eliane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9NIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,15", "RapportInscrit": "1,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIEULAFAIT Michel et Mme PAGES Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEULAFAIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "20,72", "RapportInscrit": "10,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "45,05", "RapportInscrit": "22,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAUCHEUX Fran\u00e7oise et M. FOREST Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCHEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,05", "RapportInscrit": "2,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "13,45"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Foug\u00e8res-2", "LibSubCom": "La Bazouge-du-D\u00e9sert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "804"}, "Abstentions": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "46,52"}, "Votants": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "53,48"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "51,24", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Eric et Mme PAPAIL Marie C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPAIL", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "9,22", "RapportInscrit": "4,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIARD Isabelle et M. PAUTREL Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTREL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "61,41", "RapportInscrit": "31,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUMONTIER Didier et Mme PAYEN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "6,31", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOOTEN Marianne et M. PENNELLE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOOTEN", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENNELLE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "23,06", "RapportInscrit": "11,82"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Bazouges-la-P\u00e9rouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1313"}, "Abstentions": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "45,24"}, "Votants": {"Nombre": "719", "RapportInscrit": "54,76"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "679", "RapportInscrit": "51,71", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMILIEU Christophe et Mme GAT Amande", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMILIEU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAT", "PrePsn": "Amande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "9,87", "RapportInscrit": "5,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "38,14", "RapportInscrit": "19,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "31,66", "RapportInscrit": "16,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NORMAND Alain et Mme VANEECLOO Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANEECLOO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "20,32", "RapportInscrit": "10,51"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Foug\u00e8res-2", "LibSubCom": "Beauc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1005"}, "Abstentions": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "43,38"}, "Votants": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "56,62"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,75"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "52,84", "RapportVotant": "93,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Eric et Mme PAPAIL Marie C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPAIL", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "14,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIARD Isabelle et M. PAUTREL Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTREL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "37,66", "RapportInscrit": "19,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUMONTIER Didier et Mme PAYEN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "10,55", "RapportInscrit": "5,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOOTEN Marianne et M. PENNELLE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOOTEN", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENNELLE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "23,92", "RapportInscrit": "12,64"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "B\u00e9cherel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "464"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "41,59"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "58,41"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "55,39", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "29,96", "RapportInscrit": "16,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE BAYON Catherine et M. STRACK Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BAYON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRACK", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "18,29", "RapportInscrit": "10,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUC\u00c9 Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. LEVREL Denis", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUC\u00c9", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVREL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "36,58", "RapportInscrit": "20,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "15,18", "RapportInscrit": "8,41"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Montfort-sur-Meu", "LibSubCom": "B\u00e9d\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3026"}, "Abstentions": {"Nombre": "1482", "RapportInscrit": "48,98"}, "Votants": {"Nombre": "1544", "RapportInscrit": "51,02"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "1467", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "95,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONDON Fabienne et M. VAYSSE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONDON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAYSSE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "25,02", "RapportInscrit": "12,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PORCHER Fr\u00e9d\u00e9rique et M. RODIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "20,52", "RapportInscrit": "9,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTEILLE Anne-Fran\u00e7oise et M. MARTINS Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "515", "RapportExprime": "35,11", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHELOT Lo\u00efc et Mme LE GOFF Sarah", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "19,36", "RapportInscrit": "9,39"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Betton", "LibSubCom": "Betton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8286"}, "Abstentions": {"Nombre": "3800", "RapportInscrit": "45,86"}, "Votants": {"Nombre": "4486", "RapportInscrit": "54,14"}, "Blancs": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "4306", "RapportInscrit": "51,97", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLEMENCEAU Corinne et M. GALLIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENCEAU", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1022", "RapportExprime": "23,73", "RapportInscrit": "12,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALIFARHANI Fariba et M. BUSSON Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIFARHANI", "PrePsn": "Fariba", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSSON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "1,05", "RapportInscrit": "0,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POUSSIN Fran\u00e7oise et M. ZAWADZKI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUSSIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAWADZKI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "415", "RapportExprime": "9,64", "RapportInscrit": "5,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAVID Claudine et M. GAUTIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2228", "RapportExprime": "51,74", "RapportInscrit": "26,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANNE Patrick et Mme ROUILLARD Soazig", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUILLARD", "PrePsn": "Soazig", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "596", "RapportExprime": "13,84", "RapportInscrit": "7,19"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "LibSubCom": "Bill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "718"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "44,71"}, "Votants": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "55,29"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "51,39", "RapportVotant": "92,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "14,36", "RapportInscrit": "7,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "62,87", "RapportInscrit": "32,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'ORSANNE Virginie et M. FRETILLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORSANNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRETILLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "17,89", "RapportInscrit": "9,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAFAYE Elsa et M. PAVARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "2,51"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "Bl\u00e9ruais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "47,78"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "52,22"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE BAYON Catherine et M. STRACK Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BAYON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRACK", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "24,44", "RapportInscrit": "12,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUC\u00c9 Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. LEVREL Denis", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUC\u00c9", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVREL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "24,44", "RapportInscrit": "12,22"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "Boisgervilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1166"}, "Abstentions": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "49,66"}, "Votants": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "50,34"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "48,11", "RapportVotant": "95,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "24,96", "RapportInscrit": "12,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE BAYON Catherine et M. STRACK Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BAYON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRACK", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "10,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUC\u00c9 Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. LEVREL Denis", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUC\u00c9", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVREL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "8,02", "RapportInscrit": "3,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "45,81", "RapportInscrit": "22,04"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Ch\u00e2teaugiron", "LibSubCom": "Boistrudan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "457"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "46,39"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "53,61"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "51,42", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUTANY Dominique et M. RUER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTANY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "22,98", "RapportInscrit": "11,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUCHER Beno\u00eet et Mme MARQUES Linda", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUES", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "12,77", "RapportInscrit": "6,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LA VERGNE Aude et M. HUBERT Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERGNE", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LENFANT St\u00e9phane et Mme RENAULT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "28,09", "RapportInscrit": "14,44"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Bonnemain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "995"}, "Abstentions": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "49,35"}, "Votants": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "50,65"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "47,34", "RapportVotant": "93,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. G\u00c9NIN Michel et Mme LECLERCQ Eliane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9NIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "2,55", "RapportInscrit": "1,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIEULAFAIT Michel et Mme PAGES Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEULAFAIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "32,06", "RapportInscrit": "15,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "34,61", "RapportInscrit": "16,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAUCHEUX Fran\u00e7oise et M. FOREST Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCHEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "6,16", "RapportInscrit": "2,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "24,63", "RapportInscrit": "11,66"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "LibSubCom": "La Bosse-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "46,21"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "53,79"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "51,12", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "26,20", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHATTON Val\u00e9rie et M. RINFRAY Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATTON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINFRAY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "31,88", "RapportInscrit": "16,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "28,38", "RapportInscrit": "14,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GADBIN Arnaud et Mme ROUSSEAU Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "13,54", "RapportInscrit": "6,92"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Liffr\u00e9", "LibSubCom": "La Bou\u00ebxi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2739"}, "Abstentions": {"Nombre": "1302", "RapportInscrit": "47,54"}, "Votants": {"Nombre": "1437", "RapportInscrit": "52,46"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "1355", "RapportInscrit": "49,47", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTIGN\u00c9 Isabelle et M. MARQUET Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIGN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "29,59", "RapportInscrit": "14,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALODE Marie et M. PIERRE Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALODE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "20,30", "RapportInscrit": "10,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVAULT Nathalie et M. PICARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVAULT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "403", "RapportExprime": "29,74", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTIN Catherine et M. DUBOIS Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "10,48", "RapportInscrit": "5,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BAHERRE Magali et M. BELKACEM Benamar", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAHERRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELKACEM", "PrePsn": "Benamar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "4,06", "RapportInscrit": "2,01"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. JOANNIC J\u00e9r\u00f4me et Mme LESPAGNOL Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOANNIC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPAGNOL", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "5,83", "RapportInscrit": "2,88"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Janz\u00e9", "LibSubCom": "Bourgbarr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2629"}, "Abstentions": {"Nombre": "1414", "RapportInscrit": "53,78"}, "Votants": {"Nombre": "1215", "RapportInscrit": "46,22"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "1149", "RapportInscrit": "43,70", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECERF Jean-Marc et Mme MERCIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECERF", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "30,72", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUDIER Jo\u00ebl et Mme VANMARQUE Nidia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANMARQUE", "PrePsn": "Nidia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "22,98", "RapportInscrit": "10,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVIAU Jacques et Mme SOURDRILLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURDRILLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "532", "RapportExprime": "46,30", "RapportInscrit": "20,24"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Guichen", "LibSubCom": "Bourg-des-Comptes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2023"}, "Abstentions": {"Nombre": "980", "RapportInscrit": "48,44"}, "Votants": {"Nombre": "1043", "RapportInscrit": "51,56"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "1004", "RapportInscrit": "49,63", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILOIS Louis et Mme TURPIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILOIS", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURPIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "21,61", "RapportInscrit": "10,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EDET Thierry et Mme PRIOUL Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOUL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "11,55", "RapportInscrit": "5,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EDET Gis\u00e8le et M. LAUTRETE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDET", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTRETE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "30,48", "RapportInscrit": "15,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEUVRE Evelyne et M. REBOUX Pierre-Yves", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOUX", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "12,75", "RapportInscrit": "6,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORAZIN Roger et Mme MOTEL Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAZIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "23,61", "RapportInscrit": "11,72"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "La Boussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "846"}, "Abstentions": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "43,97"}, "Votants": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "56,03"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "54,49", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HALLOU Solenn et M. TURB\u00c9 Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLOU", "PrePsn": "Solenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURB\u00c9", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "14,53", "RapportInscrit": "7,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "24,73", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDRY G\u00e9rard et Mme BOCQUILLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCQUILLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "14,10", "RapportInscrit": "7,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "46,64", "RapportInscrit": "25,41"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Guichen", "LibSubCom": "Bovel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "44,30"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "55,70"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "54,18", "RapportVotant": "97,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILOIS Louis et Mme TURPIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILOIS", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURPIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "21,03", "RapportInscrit": "11,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EDET Thierry et Mme PRIOUL Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOUL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "9,81", "RapportInscrit": "5,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EDET Gis\u00e8le et M. LAUTRETE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDET", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTRETE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "29,91", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEUVRE Evelyne et M. REBOUX Pierre-Yves", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOUX", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "24,30", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORAZIN Roger et Mme MOTEL Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAZIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "14,95", "RapportInscrit": "8,10"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Le Rheu", "LibSubCom": "Br\u00e9al-sous-Montfort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4053"}, "Abstentions": {"Nombre": "2016", "RapportInscrit": "49,74"}, "Votants": {"Nombre": "2037", "RapportInscrit": "50,26"}, "Blancs": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "1920", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "94,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BLIC Marie et M. DES MINI\u00c8RES Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BLIC", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES MINI\u00c8RES", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "606", "RapportExprime": "31,56", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUTRET-CORMIER Katell et M. PINEL Florian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTRET-CORMIER", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEL", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "11,20", "RapportInscrit": "5,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRILLON Alexandre et Mme GUEDEU Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRILLON", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUEDEU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "414", "RapportExprime": "21,56", "RapportInscrit": "10,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BILLARD Armelle et M. CHENUT Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "685", "RapportExprime": "35,68", "RapportInscrit": "16,90"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Vitr\u00e9", "LibSubCom": "Br\u00e9al-sous-Vitr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "451"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "52,55"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "47,45"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "44,57", "RapportVotant": "93,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D\u00c9AN Anne-Marie et M. TORTELIER Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9AN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORTELIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "11,44", "RapportInscrit": "5,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETHUNE B\u00e9atrice et M. PINTON Mika\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETHUNE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Mika\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "11,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COIGNARD Jacques et Mme TIREAU No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COIGNARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIREAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "17,91", "RapportInscrit": "7,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LE CALLENNEC Isabelle et M. TRAVERS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CALLENNEC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAVERS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "44,28", "RapportInscrit": "19,73"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Liffr\u00e9", "LibSubCom": "Br\u00e9c\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1459"}, "Abstentions": {"Nombre": "797", "RapportInscrit": "54,63"}, "Votants": {"Nombre": "662", "RapportInscrit": "45,37"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "42,36", "RapportVotant": "93,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTIGN\u00c9 Isabelle et M. MARQUET Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIGN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "30,26", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALODE Marie et M. PIERRE Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALODE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "18,93", "RapportInscrit": "8,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVAULT Nathalie et M. PICARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVAULT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "26,05", "RapportInscrit": "11,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTIN Catherine et M. DUBOIS Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "11,97", "RapportInscrit": "5,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BAHERRE Magali et M. BELKACEM Benamar", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAHERRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELKACEM", "PrePsn": "Benamar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "6,63", "RapportInscrit": "2,81"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. JOANNIC J\u00e9r\u00f4me et Mme LESPAGNOL Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOANNIC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPAGNOL", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "6,15", "RapportInscrit": "2,60"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Montfort-sur-Meu", "LibSubCom": "Breteil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2630"}, "Abstentions": {"Nombre": "1335", "RapportInscrit": "50,76"}, "Votants": {"Nombre": "1295", "RapportInscrit": "49,24"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "1245", "RapportInscrit": "47,34", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONDON Fabienne et M. VAYSSE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONDON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAYSSE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "15,02", "RapportInscrit": "7,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PORCHER Fr\u00e9d\u00e9rique et M. RODIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "18,39", "RapportInscrit": "8,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTEILLE Anne-Fran\u00e7oise et M. MARTINS Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "637", "RapportExprime": "51,16", "RapportInscrit": "24,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHELOT Lo\u00efc et Mme LE GOFF Sarah", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "15,42", "RapportInscrit": "7,30"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Janz\u00e9", "LibSubCom": "Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "612"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "41,01"}, "Votants": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "58,99"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,16"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "55,07", "RapportVotant": "93,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECERF Jean-Marc et Mme MERCIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECERF", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "40,95", "RapportInscrit": "22,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUDIER Jo\u00ebl et Mme VANMARQUE Nidia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANMARQUE", "PrePsn": "Nidia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "27,60", "RapportInscrit": "15,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVIAU Jacques et Mme SOURDRILLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURDRILLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "31,45", "RapportInscrit": "17,32"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "042", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Brielles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "46,68"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "53,32"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "48,82", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTINI Christelle et M. SORIEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTINI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "14,91", "RapportInscrit": "7,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "24,12", "RapportInscrit": "11,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "23,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PLAN\u00c7ON Conchita et M. ROBERT Elie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAN\u00c7ON", "PrePsn": "Conchita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "13,60", "RapportInscrit": "6,64"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Broualan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "49,81"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "50,19"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "47,49", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HALLOU Solenn et M. TURB\u00c9 Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLOU", "PrePsn": "Solenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURB\u00c9", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,50", "RapportInscrit": "3,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "21,14", "RapportInscrit": "10,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDRY G\u00e9rard et Mme BOCQUILLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCQUILLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "17,89", "RapportInscrit": "8,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "54,47", "RapportInscrit": "25,87"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Redon", "LibSubCom": "Bruc-sur-Aff", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "683"}, "Abstentions": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "52,27"}, "Votants": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "47,73"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "46,12", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHENOT Sol\u00e8ne et M. PICHOT Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHENOT", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "17,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUOT Karine et M. LECHEVALIER Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUOT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "24,44", "RapportInscrit": "11,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESMARES Claire et M. HAIRAULT Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARES", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAIRAULT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "6,35", "RapportInscrit": "2,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGUET Vincent et Mme MOTEL C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "32,06", "RapportInscrit": "14,79"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Guichen", "LibSubCom": "Les Brulais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "35,90"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "64,10"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "63,30", "RapportVotant": "98,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILOIS Louis et Mme TURPIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILOIS", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURPIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "16,39", "RapportInscrit": "10,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EDET Thierry et Mme PRIOUL Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOUL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,20", "RapportInscrit": "2,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EDET Gis\u00e8le et M. LAUTRETE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDET", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTRETE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "15,13", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEUVRE Evelyne et M. REBOUX Pierre-Yves", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOUX", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "34,03", "RapportInscrit": "21,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORAZIN Roger et Mme MOTEL Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAZIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "30,25", "RapportInscrit": "19,15"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Bruz", "LibSubCom": "Bruz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12100"}, "Abstentions": {"Nombre": "6124", "RapportInscrit": "50,61"}, "Votants": {"Nombre": "5976", "RapportInscrit": "49,39"}, "Blancs": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,51"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "5756", "RapportInscrit": "47,57", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGOGN\u00c9 Patrick et Mme CHEUL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOGN\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEUL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "5,30", "RapportInscrit": "2,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER-HEULOT Delphine et M. LOUAPRE Auguste", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER-HEULOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAPRE", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2283", "RapportExprime": "39,66", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELAUMIER C\u00e9line et M. POTHIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELAUMIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTHIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "888", "RapportExprime": "15,43", "RapportInscrit": "7,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUGE Catherine et M. GAUDIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "497", "RapportExprime": "8,63", "RapportInscrit": "4,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BONNIN Philippe et Mme ROL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1783", "RapportExprime": "30,98", "RapportInscrit": "14,74"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Guichen", "LibSubCom": "Campel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "35,23"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "64,77"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "62,95", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILOIS Louis et Mme TURPIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILOIS", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURPIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "19,75", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EDET Thierry et Mme PRIOUL Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOUL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "13,17", "RapportInscrit": "8,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EDET Gis\u00e8le et M. LAUTRETE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDET", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTRETE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "17,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEUVRE Evelyne et M. REBOUX Pierre-Yves", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOUX", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "12,76", "RapportInscrit": "8,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORAZIN Roger et Mme MOTEL Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAZIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "16,32"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Saint-Malo-1", "LibSubCom": "Cancale", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4792"}, "Abstentions": {"Nombre": "2400", "RapportInscrit": "50,08"}, "Votants": {"Nombre": "2392", "RapportInscrit": "49,92"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "2321", "RapportInscrit": "48,43", "RapportVotant": "97,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRAUD-PETIT Catherine et M. HUET Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD-PETIT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUET", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "15,64", "RapportInscrit": "7,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HAMEL Jo\u00ebl et Mme LE TALLEC Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE TALLEC", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "571", "RapportExprime": "24,60", "RapportInscrit": "11,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUL\u00c9 G\u00e9rard et Mme GUILBERT Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUL\u00c9", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBERT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "2,28", "RapportInscrit": "1,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUDRAY Jean et Mme MAIZIERE-BARD Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDRAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIZIERE-BARD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "506", "RapportExprime": "21,80", "RapportInscrit": "10,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE GAGNE Anne et M. MAHIEU Pierre-Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAGNE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "828", "RapportExprime": "35,67", "RapportInscrit": "17,28"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Cardroc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "45,98"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "54,02"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "50,75", "RapportVotant": "93,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. G\u00c9NIN Michel et Mme LECLERCQ Eliane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9NIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,47", "RapportInscrit": "1,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIEULAFAIT Michel et Mme PAGES Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEULAFAIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "17,82", "RapportInscrit": "9,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "41,58", "RapportInscrit": "21,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAUCHEUX Fran\u00e7oise et M. FOREST Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCHEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "10,40", "RapportInscrit": "5,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "26,73", "RapportInscrit": "13,57"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Betton", "LibSubCom": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13225"}, "Abstentions": {"Nombre": "6433", "RapportInscrit": "48,64"}, "Votants": {"Nombre": "6792", "RapportInscrit": "51,36"}, "Blancs": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "6546", "RapportInscrit": "49,50", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLEMENCEAU Corinne et M. GALLIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENCEAU", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2693", "RapportExprime": "41,14", "RapportInscrit": "20,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALIFARHANI Fariba et M. BUSSON Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIFARHANI", "PrePsn": "Fariba", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSSON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "2,11", "RapportInscrit": "1,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POUSSIN Fran\u00e7oise et M. ZAWADZKI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUSSIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAWADZKI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "723", "RapportExprime": "11,04", "RapportInscrit": "5,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAVID Claudine et M. GAUTIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2216", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "16,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANNE Patrick et Mme ROUILLARD Soazig", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUILLARD", "PrePsn": "Soazig", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "776", "RapportExprime": "11,85", "RapportInscrit": "5,87"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Vitr\u00e9", "LibSubCom": "Champeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "396"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "48,74"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "51,26"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "46,72", "RapportVotant": "91,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D\u00c9AN Anne-Marie et M. TORTELIER Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9AN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORTELIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "9,19", "RapportInscrit": "4,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETHUNE B\u00e9atrice et M. PINTON Mika\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETHUNE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Mika\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "7,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COIGNARD Jacques et Mme TIREAU No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COIGNARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIREAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "12,97", "RapportInscrit": "6,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LE CALLENNEC Isabelle et M. TRAVERS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CALLENNEC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAVERS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "61,62", "RapportInscrit": "28,79"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Ch\u00e2teaugiron", "LibSubCom": "Chanc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "41,28"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "58,72"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "54,59", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUTANY Dominique et M. RUER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTANY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "20,17", "RapportInscrit": "11,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUCHER Beno\u00eet et Mme MARQUES Linda", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUES", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,72", "RapportInscrit": "3,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LA VERGNE Aude et M. HUBERT Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERGNE", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "60,50", "RapportInscrit": "33,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LENFANT St\u00e9phane et Mme RENAULT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,61", "RapportInscrit": "6,88"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "LibSubCom": "Chanteloup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1152"}, "Abstentions": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "48,09"}, "Votants": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "51,91"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,01"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "48,87", "RapportVotant": "94,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "20,78", "RapportInscrit": "10,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHATTON Val\u00e9rie et M. RINFRAY Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATTON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINFRAY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "30,55", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "31,62", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GADBIN Arnaud et Mme ROUSSEAU Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "17,05", "RapportInscrit": "8,33"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Rennes-3", "LibSubCom": "Chantepie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7138"}, "Abstentions": {"Nombre": "3668", "RapportInscrit": "51,39"}, "Votants": {"Nombre": "3470", "RapportInscrit": "48,61"}, "Blancs": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "3328", "RapportInscrit": "46,62", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GALL Laurence et M. SALMON Emeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "484", "RapportExprime": "14,54", "RapportInscrit": "6,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNET Gu\u00e9nol\u00e9 et Mme R\u00c9MINIAC Anne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNET", "PrePsn": "Gu\u00e9nol\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "R\u00c9MINIAC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "3,43", "RapportInscrit": "1,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURCIER Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme HAKNI-ROBIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURCIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKNI-ROBIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1120", "RapportExprime": "33,65", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAOUISSIN Nil et Mme COUSSINET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAOUISSIN", "PrePsn": "Nil", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUSSINET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "1,26", "RapportInscrit": "0,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GENDRIN Vanessa et M. PINCHARD Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDRIN", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCHARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "6,58", "RapportInscrit": "3,07"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DANSAY Jocelyne et M. PELLE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANSAY", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1074", "RapportExprime": "32,27", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. CHARKAOUI Abderrafik et Mme JEBLI Samira", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARKAOUI", "PrePsn": "Abderrafik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEBLI", "PrePsn": "Samira", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "8,26", "RapportInscrit": "3,85"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "La Chapelle-aux-Filtzm\u00e9ens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "539"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "41,74"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "58,26"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "56,03", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. G\u00c9NIN Michel et Mme LECLERCQ Eliane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9NIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "3,64", "RapportInscrit": "2,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIEULAFAIT Michel et Mme PAGES Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEULAFAIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "18,21", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "50,33", "RapportInscrit": "28,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAUCHEUX Fran\u00e7oise et M. FOREST Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCHEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "9,60", "RapportInscrit": "5,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "18,21", "RapportInscrit": "10,20"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Guichen", "LibSubCom": "La Chapelle-Bou\u00ebxic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "748"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "38,10"}, "Votants": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "61,90"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "61,10", "RapportVotant": "98,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILOIS Louis et Mme TURPIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILOIS", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURPIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "20,13", "RapportInscrit": "12,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EDET Thierry et Mme PRIOUL Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOUL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "7,66", "RapportInscrit": "4,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EDET Gis\u00e8le et M. LAUTRETE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDET", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTRETE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "17,29", "RapportInscrit": "10,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEUVRE Evelyne et M. REBOUX Pierre-Yves", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOUX", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "14,00", "RapportInscrit": "8,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORAZIN Roger et Mme MOTEL Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAZIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "40,92", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "La Chapelle-Chauss\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "824"}, "Abstentions": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "47,94"}, "Votants": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "52,06"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "48,91", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE BAYON Catherine et M. STRACK Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BAYON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRACK", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "15,88", "RapportInscrit": "7,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUC\u00c9 Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. LEVREL Denis", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUC\u00c9", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVREL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "40,45", "RapportInscrit": "19,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "6,31"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Betton", "LibSubCom": "La Chapelle-des-Fougeretz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3200"}, "Abstentions": {"Nombre": "1545", "RapportInscrit": "48,28"}, "Votants": {"Nombre": "1655", "RapportInscrit": "51,72"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "1576", "RapportInscrit": "49,25", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLEMENCEAU Corinne et M. GALLIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENCEAU", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "522", "RapportExprime": "33,12", "RapportInscrit": "16,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALIFARHANI Fariba et M. BUSSON Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIFARHANI", "PrePsn": "Fariba", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSSON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "1,14", "RapportInscrit": "0,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POUSSIN Fran\u00e7oise et M. ZAWADZKI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUSSIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAWADZKI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "13,58", "RapportInscrit": "6,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAVID Claudine et M. GAUTIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "639", "RapportExprime": "40,55", "RapportInscrit": "19,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANNE Patrick et Mme ROUILLARD Soazig", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUILLARD", "PrePsn": "Soazig", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "11,61", "RapportInscrit": "5,72"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "La Chapelle-du-Lou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "542"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "46,86"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "53,14"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "50,74", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "22,91", "RapportInscrit": "11,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE BAYON Catherine et M. STRACK Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BAYON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRACK", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "21,82", "RapportInscrit": "11,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUC\u00c9 Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. LEVREL Denis", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUC\u00c9", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVREL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "15,64", "RapportInscrit": "7,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "39,64", "RapportInscrit": "20,11"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Vitr\u00e9", "LibSubCom": "La Chapelle-Erbr\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "40,90"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "59,10"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "57,60", "RapportVotant": "97,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D\u00c9AN Anne-Marie et M. TORTELIER Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9AN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORTELIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "9,67", "RapportInscrit": "5,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETHUNE B\u00e9atrice et M. PINTON Mika\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETHUNE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Mika\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "23,79", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COIGNARD Jacques et Mme TIREAU No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COIGNARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIREAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "8,55", "RapportInscrit": "4,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LE CALLENNEC Isabelle et M. TRAVERS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CALLENNEC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAVERS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "57,99", "RapportInscrit": "33,40"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Foug\u00e8res-2", "LibSubCom": "La Chapelle-Janson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1045"}, "Abstentions": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "46,03"}, "Votants": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "53,97"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "50,53", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Eric et Mme PAPAIL Marie C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPAIL", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "9,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIARD Isabelle et M. PAUTREL Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTREL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "49,62", "RapportInscrit": "25,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUMONTIER Didier et Mme PAYEN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "6,44", "RapportInscrit": "3,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOOTEN Marianne et M. PENNELLE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOOTEN", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENNELLE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "25,19", "RapportInscrit": "12,73"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-Aubert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "50,16"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "49,84"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "47,27", "RapportVotant": "94,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "18,37", "RapportInscrit": "8,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "48,98", "RapportInscrit": "23,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'ORSANNE Virginie et M. FRETILLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORSANNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRETILLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAFAYE Elsa et M. PAVARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,04", "RapportInscrit": "0,96"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Redon", "LibSubCom": "La Chapelle-de-Brain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "809"}, "Abstentions": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "55,87"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "44,13"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "42,65", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHENOT Sol\u00e8ne et M. PICHOT Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHENOT", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "25,80", "RapportInscrit": "11,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUOT Karine et M. LECHEVALIER Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUOT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "22,61", "RapportInscrit": "9,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESMARES Claire et M. HAIRAULT Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARES", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAIRAULT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "18,84", "RapportInscrit": "8,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGUET Vincent et Mme MOTEL C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "32,75", "RapportInscrit": "13,97"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Le Rheu", "LibSubCom": "La Chapelle-Thouarault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1603"}, "Abstentions": {"Nombre": "763", "RapportInscrit": "47,60"}, "Votants": {"Nombre": "840", "RapportInscrit": "52,40"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "775", "RapportInscrit": "48,35", "RapportVotant": "92,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BLIC Marie et M. DES MINI\u00c8RES Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BLIC", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES MINI\u00c8RES", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "18,71", "RapportInscrit": "9,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUTRET-CORMIER Katell et M. PINEL Florian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTRET-CORMIER", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEL", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "12,52", "RapportInscrit": "6,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRILLON Alexandre et Mme GUEDEU Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRILLON", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUEDEU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "23,10", "RapportInscrit": "11,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BILLARD Armelle et M. CHENUT Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "45,68", "RapportInscrit": "22,08"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Bruz", "LibSubCom": "Chartres-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5851"}, "Abstentions": {"Nombre": "2958", "RapportInscrit": "50,56"}, "Votants": {"Nombre": "2893", "RapportInscrit": "49,44"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "2791", "RapportInscrit": "47,70", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGOGN\u00c9 Patrick et Mme CHEUL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOGN\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEUL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "4,91", "RapportInscrit": "2,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER-HEULOT Delphine et M. LOUAPRE Auguste", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER-HEULOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAPRE", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "650", "RapportExprime": "23,29", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELAUMIER C\u00e9line et M. POTHIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELAUMIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTHIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "419", "RapportExprime": "15,01", "RapportInscrit": "7,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUGE Catherine et M. GAUDIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "4,98", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BONNIN Philippe et Mme ROL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1446", "RapportExprime": "51,81", "RapportInscrit": "24,71"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Liffr\u00e9", "LibSubCom": "Chasn\u00e9-sur-Illet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1020"}, "Abstentions": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "45,49"}, "Votants": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "54,51"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,47"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "50,20", "RapportVotant": "92,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTIGN\u00c9 Isabelle et M. MARQUET Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIGN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "35,74", "RapportInscrit": "17,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALODE Marie et M. PIERRE Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALODE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "7,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVAULT Nathalie et M. PICARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVAULT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "16,99", "RapportInscrit": "8,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTIN Catherine et M. DUBOIS Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "15,82", "RapportInscrit": "7,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BAHERRE Magali et M. BELKACEM Benamar", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAHERRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELKACEM", "PrePsn": "Benamar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "5,66", "RapportInscrit": "2,84"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. JOANNIC J\u00e9r\u00f4me et Mme LESPAGNOL Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOANNIC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPAGNOL", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "10,16", "RapportInscrit": "5,10"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Ch\u00e2teaugiron", "LibSubCom": "Ch\u00e2teaubourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4514"}, "Abstentions": {"Nombre": "2255", "RapportInscrit": "49,96"}, "Votants": {"Nombre": "2259", "RapportInscrit": "50,04"}, "Blancs": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,87"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "2113", "RapportInscrit": "46,81", "RapportVotant": "93,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUTANY Dominique et M. RUER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTANY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "15,48", "RapportInscrit": "7,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUCHER Beno\u00eet et Mme MARQUES Linda", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUES", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "15,05", "RapportInscrit": "7,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LA VERGNE Aude et M. HUBERT Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERGNE", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "789", "RapportExprime": "37,34", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LENFANT St\u00e9phane et Mme RENAULT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "679", "RapportExprime": "32,13", "RapportInscrit": "15,04"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Ch\u00e2teaugiron", "LibSubCom": "Ch\u00e2teaugiron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5391"}, "Abstentions": {"Nombre": "2638", "RapportInscrit": "48,93"}, "Votants": {"Nombre": "2753", "RapportInscrit": "51,07"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "2636", "RapportInscrit": "48,90", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUTANY Dominique et M. RUER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTANY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "12,97", "RapportInscrit": "6,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUCHER Beno\u00eet et Mme MARQUES Linda", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUES", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "10,24", "RapportInscrit": "5,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LA VERGNE Aude et M. HUBERT Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERGNE", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1240", "RapportExprime": "47,04", "RapportInscrit": "23,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LENFANT St\u00e9phane et Mme RENAULT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "784", "RapportExprime": "29,74", "RapportInscrit": "14,54"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "821"}, "Abstentions": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "51,89"}, "Votants": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "48,11"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "44,95", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HALLOU Solenn et M. TURB\u00c9 Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLOU", "PrePsn": "Solenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURB\u00c9", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "16,26", "RapportInscrit": "7,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "26,29", "RapportInscrit": "11,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDRY G\u00e9rard et Mme BOCQUILLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCQUILLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "20,60", "RapportInscrit": "9,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "36,86", "RapportInscrit": "16,57"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Le Ch\u00e2tellier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "338"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "40,53"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "59,47"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "56,21", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMILIEU Christophe et Mme GAT Amande", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMILIEU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAT", "PrePsn": "Amande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "12,63", "RapportInscrit": "7,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "20,53", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "38,42", "RapportInscrit": "21,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NORMAND Alain et Mme VANEECLOO Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANEECLOO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "28,42", "RapportInscrit": "15,98"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Vitr\u00e9", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon-en-Vendelais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1273"}, "Abstentions": {"Nombre": "719", "RapportInscrit": "56,48"}, "Votants": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "43,52"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,81"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "42,26", "RapportVotant": "97,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D\u00c9AN Anne-Marie et M. TORTELIER Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9AN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORTELIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "9,29", "RapportInscrit": "3,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETHUNE B\u00e9atrice et M. PINTON Mika\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETHUNE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Mika\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "19,14", "RapportInscrit": "8,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COIGNARD Jacques et Mme TIREAU No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COIGNARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIREAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "15,06", "RapportInscrit": "6,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LE CALLENNEC Isabelle et M. TRAVERS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CALLENNEC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAVERS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "56,51", "RapportInscrit": "23,88"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Chauvign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "559"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "33,45"}, "Votants": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "66,55"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "63,69", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMILIEU Christophe et Mme GAT Amande", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMILIEU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAT", "PrePsn": "Amande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "5,34", "RapportInscrit": "3,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "45,51", "RapportInscrit": "28,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "24,16", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NORMAND Alain et Mme VANEECLOO Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANEECLOO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,92"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Le Rheu", "LibSubCom": "Chavagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3046"}, "Abstentions": {"Nombre": "1516", "RapportInscrit": "49,77"}, "Votants": {"Nombre": "1530", "RapportInscrit": "50,23"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "1448", "RapportInscrit": "47,54", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BLIC Marie et M. DES MINI\u00c8RES Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BLIC", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES MINI\u00c8RES", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "20,86", "RapportInscrit": "9,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUTRET-CORMIER Katell et M. PINEL Florian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTRET-CORMIER", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEL", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "20,17", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRILLON Alexandre et Mme GUEDEU Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRILLON", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUEDEU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "18,99", "RapportInscrit": "9,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BILLARD Armelle et M. CHENUT Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "579", "RapportExprime": "39,99", "RapportInscrit": "19,01"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "077", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Chelun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "55,41", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTINI Christelle et M. SORIEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTINI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "35,94", "RapportInscrit": "19,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "21,09", "RapportInscrit": "11,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "38,28", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PLAN\u00c7ON Conchita et M. ROBERT Elie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAN\u00c7ON", "PrePsn": "Conchita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,69", "RapportInscrit": "2,60"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Cherrueix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "902"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "35,14"}, "Votants": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "64,86"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "62,42", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HALLOU Solenn et M. TURB\u00c9 Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLOU", "PrePsn": "Solenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURB\u00c9", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "5,86", "RapportInscrit": "3,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "16,16", "RapportInscrit": "10,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDRY G\u00e9rard et Mme BOCQUILLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCQUILLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "9,24", "RapportInscrit": "5,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "68,74", "RapportInscrit": "42,90"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Betton", "LibSubCom": "Chevaign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1579"}, "Abstentions": {"Nombre": "690", "RapportInscrit": "43,70"}, "Votants": {"Nombre": "889", "RapportInscrit": "56,30"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "836", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "94,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLEMENCEAU Corinne et M. GALLIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENCEAU", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "22,37", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALIFARHANI Fariba et M. BUSSON Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIFARHANI", "PrePsn": "Fariba", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSSON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "1,44", "RapportInscrit": "0,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POUSSIN Fran\u00e7oise et M. ZAWADZKI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUSSIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAWADZKI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "13,52", "RapportInscrit": "7,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAVID Claudine et M. GAUTIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "32,54", "RapportInscrit": "17,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANNE Patrick et Mme ROUILLARD Soazig", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUILLARD", "PrePsn": "Soazig", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "30,14", "RapportInscrit": "15,96"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Le Rheu", "LibSubCom": "Cintr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1456"}, "Abstentions": {"Nombre": "649", "RapportInscrit": "44,57"}, "Votants": {"Nombre": "807", "RapportInscrit": "55,43"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "760", "RapportInscrit": "52,20", "RapportVotant": "94,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BLIC Marie et M. DES MINI\u00c8RES Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BLIC", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES MINI\u00c8RES", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "17,63", "RapportInscrit": "9,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUTRET-CORMIER Katell et M. PINEL Florian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTRET-CORMIER", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEL", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "15,92", "RapportInscrit": "8,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRILLON Alexandre et Mme GUEDEU Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRILLON", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUEDEU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "16,84", "RapportInscrit": "8,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BILLARD Armelle et M. CHENUT Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "49,61", "RapportInscrit": "25,89"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Melesse", "LibSubCom": "Clayes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "491"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "41,75"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "58,25"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "54,18", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLIER V\u00e9ronique et M. HENRY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "16,92", "RapportInscrit": "9,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COULOMBEL Ludovic et Mme MESTRIES Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULOMBEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESTRIES", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "43,61", "RapportInscrit": "23,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARBONA Jean-Michel et Mme DEPRESLE Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBONA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRESLE", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "20,68", "RapportInscrit": "11,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRATIGNY Am\u00e9lie et M. RUFF Gueldwyn", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRATIGNY", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUFF", "PrePsn": "Gueldwyn", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "18,80", "RapportInscrit": "10,18"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "082", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Co\u00ebsmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "899"}, "Abstentions": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "51,84"}, "Votants": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "48,16"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "44,49", "RapportVotant": "92,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTINI Christelle et M. SORIEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTINI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "14,50", "RapportInscrit": "6,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "14,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "36,25", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PLAN\u00c7ON Conchita et M. ROBERT Elie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAN\u00c7ON", "PrePsn": "Conchita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "17,25", "RapportInscrit": "7,68"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Cogl\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "477"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "33,96"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "66,04"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "64,36", "RapportVotant": "97,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMILIEU Christophe et Mme GAT Amande", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMILIEU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAT", "PrePsn": "Amande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,26", "RapportInscrit": "2,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "18,89", "RapportInscrit": "12,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "65,15", "RapportInscrit": "41,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NORMAND Alain et Mme VANEECLOO Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANEECLOO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "12,70", "RapportInscrit": "8,18"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Guichen", "LibSubCom": "Comblessac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "462"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "41,77"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "58,23"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "55,41", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILOIS Louis et Mme TURPIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILOIS", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURPIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "30,47", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EDET Thierry et Mme PRIOUL Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOUL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "7,03", "RapportInscrit": "3,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EDET Gis\u00e8le et M. LAUTRETE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDET", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTRETE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "25,39", "RapportInscrit": "14,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEUVRE Evelyne et M. REBOUX Pierre-Yves", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOUX", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "13,28", "RapportInscrit": "7,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORAZIN Roger et Mme MOTEL Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAZIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "23,83", "RapportInscrit": "13,20"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Combourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4412"}, "Abstentions": {"Nombre": "2073", "RapportInscrit": "46,99"}, "Votants": {"Nombre": "2339", "RapportInscrit": "53,01"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "2264", "RapportInscrit": "51,31", "RapportVotant": "96,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. G\u00c9NIN Michel et Mme LECLERCQ Eliane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9NIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "3,40", "RapportInscrit": "1,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIEULAFAIT Michel et Mme PAGES Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEULAFAIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "17,31", "RapportInscrit": "8,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "755", "RapportExprime": "33,35", "RapportInscrit": "17,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAUCHEUX Fran\u00e7oise et M. FOREST Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCHEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "4,28", "RapportInscrit": "2,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "943", "RapportExprime": "41,65", "RapportInscrit": "21,37"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "LibSubCom": "Combourtill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "408"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "49,02"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "50,98"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "48,53", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "12,63", "RapportInscrit": "6,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "50,51", "RapportInscrit": "24,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'ORSANNE Virginie et M. FRETILLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORSANNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRETILLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "23,23", "RapportInscrit": "11,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAFAYE Elsa et M. PAVARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "6,62"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Vitr\u00e9", "LibSubCom": "Cornill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "591"}, "Abstentions": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "53,81"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "46,19"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "44,33", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D\u00c9AN Anne-Marie et M. TORTELIER Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9AN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORTELIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "8,02", "RapportInscrit": "3,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETHUNE B\u00e9atrice et M. PINTON Mika\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETHUNE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Mika\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "25,19", "RapportInscrit": "11,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COIGNARD Jacques et Mme TIREAU No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COIGNARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIREAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "13,74", "RapportInscrit": "6,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LE CALLENNEC Isabelle et M. TRAVERS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CALLENNEC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAVERS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "53,05", "RapportInscrit": "23,52"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Janz\u00e9", "LibSubCom": "Corps-Nuds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2250"}, "Abstentions": {"Nombre": "1095", "RapportInscrit": "48,67"}, "Votants": {"Nombre": "1155", "RapportInscrit": "51,33"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "1102", "RapportInscrit": "48,98", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECERF Jean-Marc et Mme MERCIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECERF", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "422", "RapportExprime": "38,29", "RapportInscrit": "18,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUDIER Jo\u00ebl et Mme VANMARQUE Nidia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANMARQUE", "PrePsn": "Nidia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "18,69", "RapportInscrit": "9,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVIAU Jacques et Mme SOURDRILLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURDRILLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "474", "RapportExprime": "43,01", "RapportInscrit": "21,07"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "LibSubCom": "La Couy\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "42,94"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "57,06"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "25,67", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHATTON Val\u00e9rie et M. RINFRAY Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATTON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINFRAY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "25,13", "RapportInscrit": "13,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "33,69", "RapportInscrit": "18,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GADBIN Arnaud et Mme ROUSSEAU Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "15,51", "RapportInscrit": "8,53"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "LibSubCom": "Cr\u00e9vin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1684"}, "Abstentions": {"Nombre": "821", "RapportInscrit": "48,75"}, "Votants": {"Nombre": "863", "RapportInscrit": "51,25"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,75"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "813", "RapportInscrit": "48,28", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "30,14", "RapportInscrit": "14,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHATTON Val\u00e9rie et M. RINFRAY Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATTON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINFRAY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "26,20", "RapportInscrit": "12,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "27,92", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GADBIN Arnaud et Mme ROUSSEAU Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "15,74", "RapportInscrit": "7,60"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "Le Crouais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "36,12"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "63,88"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "60,44", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "52,44", "RapportInscrit": "31,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE BAYON Catherine et M. STRACK Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BAYON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRACK", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "17,07", "RapportInscrit": "10,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUC\u00c9 Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. LEVREL Denis", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUC\u00c9", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVREL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "8,94", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "21,54", "RapportInscrit": "13,02"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Cuguen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "600"}, "Abstentions": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "47,67"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "52,33"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "49,33", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. G\u00c9NIN Michel et Mme LECLERCQ Eliane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9NIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "5,07", "RapportInscrit": "2,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIEULAFAIT Michel et Mme PAGES Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEULAFAIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "19,93", "RapportInscrit": "9,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "46,28", "RapportInscrit": "22,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAUCHEUX Fran\u00e7oise et M. FOREST Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCHEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "7,09", "RapportInscrit": "3,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "10,67"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Saint-Malo-2", "LibSubCom": "Dinard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8891"}, "Abstentions": {"Nombre": "4538", "RapportInscrit": "51,04"}, "Votants": {"Nombre": "4353", "RapportInscrit": "48,96"}, "Blancs": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "4143", "RapportInscrit": "46,60", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEDUC Ad\u00e9la\u00efde et M. PARIS Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Ad\u00e9la\u00efde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "899", "RapportExprime": "21,70", "RapportInscrit": "10,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Christine et M. PENHOUET Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENHOUET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1549", "RapportExprime": "37,39", "RapportInscrit": "17,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELLOIR Nicolas et Mme GUYON Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOIR", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1695", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "19,06"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Ding\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1195"}, "Abstentions": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "43,93"}, "Votants": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "56,07"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "5,97"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "51,13", "RapportVotant": "91,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. G\u00c9NIN Michel et Mme LECLERCQ Eliane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9NIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "3,27", "RapportInscrit": "1,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIEULAFAIT Michel et Mme PAGES Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEULAFAIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "14,89", "RapportInscrit": "7,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "42,72", "RapportInscrit": "21,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAUCHEUX Fran\u00e7oise et M. FOREST Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCHEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "9,33", "RapportInscrit": "4,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "15,23"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Dol-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4053"}, "Abstentions": {"Nombre": "2098", "RapportInscrit": "51,76"}, "Votants": {"Nombre": "1955", "RapportInscrit": "48,24"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "1881", "RapportInscrit": "46,41", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HALLOU Solenn et M. TURB\u00c9 Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLOU", "PrePsn": "Solenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURB\u00c9", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "10,58", "RapportInscrit": "4,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "18,23", "RapportInscrit": "8,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDRY G\u00e9rard et Mme BOCQUILLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCQUILLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "18,93", "RapportInscrit": "8,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "983", "RapportExprime": "52,26", "RapportInscrit": "24,25"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Ch\u00e2teaugiron", "LibSubCom": "Domagn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1523"}, "Abstentions": {"Nombre": "732", "RapportInscrit": "48,06"}, "Votants": {"Nombre": "791", "RapportInscrit": "51,94"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "744", "RapportInscrit": "48,85", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUTANY Dominique et M. RUER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTANY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "20,30", "RapportInscrit": "9,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUCHER Beno\u00eet et Mme MARQUES Linda", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUES", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "10,35", "RapportInscrit": "5,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LA VERGNE Aude et M. HUBERT Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERGNE", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "41,13", "RapportInscrit": "20,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LENFANT St\u00e9phane et Mme RENAULT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "28,23", "RapportInscrit": "13,79"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "097", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Domalain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1308"}, "Abstentions": {"Nombre": "683", "RapportInscrit": "52,22"}, "Votants": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "47,78"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "44,19", "RapportVotant": "92,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTINI Christelle et M. SORIEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTINI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "16,61", "RapportInscrit": "7,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "29,24", "RapportInscrit": "12,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "40,14", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PLAN\u00c7ON Conchita et M. ROBERT Elie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAN\u00c7ON", "PrePsn": "Conchita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "14,01", "RapportInscrit": "6,19"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "LibSubCom": "La Dominelais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "860"}, "Abstentions": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "45,93"}, "Votants": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "54,07"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "51,63", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "29,05", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHATTON Val\u00e9rie et M. RINFRAY Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATTON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINFRAY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "24,55", "RapportInscrit": "12,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "38,51", "RapportInscrit": "19,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GADBIN Arnaud et Mme ROUSSEAU Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "7,88", "RapportInscrit": "4,07"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Ch\u00e2teaugiron", "LibSubCom": "Domloup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2183"}, "Abstentions": {"Nombre": "1040", "RapportInscrit": "47,64"}, "Votants": {"Nombre": "1143", "RapportInscrit": "52,36"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "1066", "RapportInscrit": "48,83", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUTANY Dominique et M. RUER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTANY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "20,26", "RapportInscrit": "9,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUCHER Beno\u00eet et Mme MARQUES Linda", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUES", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "11,35", "RapportInscrit": "5,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LA VERGNE Aude et M. HUBERT Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERGNE", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "394", "RapportExprime": "36,96", "RapportInscrit": "18,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LENFANT St\u00e9phane et Mme RENAULT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "15,35"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "LibSubCom": "Dompierre-du-Chemin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "359"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "43,73"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "56,27"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "54,32", "RapportVotant": "96,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "9,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "54,36", "RapportInscrit": "29,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'ORSANNE Virginie et M. FRETILLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORSANNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRETILLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "21,03", "RapportInscrit": "11,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAFAYE Elsa et M. PAVARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,62"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Liffr\u00e9", "LibSubCom": "Dourdain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "665"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "47,67"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "52,33"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "48,87", "RapportVotant": "93,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTIGN\u00c9 Isabelle et M. MARQUET Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIGN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "47,69", "RapportInscrit": "23,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALODE Marie et M. PIERRE Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALODE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "20,92", "RapportInscrit": "10,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVAULT Nathalie et M. PICARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVAULT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "19,08", "RapportInscrit": "9,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTIN Catherine et M. DUBOIS Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "5,54", "RapportInscrit": "2,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BAHERRE Magali et M. BELKACEM Benamar", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAHERRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELKACEM", "PrePsn": "Benamar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,15", "RapportInscrit": "1,05"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. JOANNIC J\u00e9r\u00f4me et Mme LESPAGNOL Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOANNIC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPAGNOL", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "2,26"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "102", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Drouges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "366"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "44,26"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "55,74"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "52,73", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTINI Christelle et M. SORIEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTINI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "38,34", "RapportInscrit": "20,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "19,17", "RapportInscrit": "10,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "31,09", "RapportInscrit": "16,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PLAN\u00c7ON Conchita et M. ROBERT Elie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAN\u00c7ON", "PrePsn": "Conchita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "11,40", "RapportInscrit": "6,01"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "103", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Eanc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "49,32"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "50,68"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "48,64", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTINI Christelle et M. SORIEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTINI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "16,78", "RapportInscrit": "8,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "27,97", "RapportInscrit": "13,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "44,06", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PLAN\u00c7ON Conchita et M. ROBERT Elie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAN\u00c7ON", "PrePsn": "Conchita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,19", "RapportInscrit": "5,44"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Epiniac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "979"}, "Abstentions": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "41,68"}, "Votants": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "58,32"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "55,16", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HALLOU Solenn et M. TURB\u00c9 Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLOU", "PrePsn": "Solenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURB\u00c9", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "9,63", "RapportInscrit": "5,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "10,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDRY G\u00e9rard et Mme BOCQUILLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCQUILLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "8,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "56,30", "RapportInscrit": "31,05"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Vitr\u00e9", "LibSubCom": "Erbr\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1373"}, "Abstentions": {"Nombre": "701", "RapportInscrit": "51,06"}, "Votants": {"Nombre": "672", "RapportInscrit": "48,94"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "46,47", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D\u00c9AN Anne-Marie et M. TORTELIER Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9AN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORTELIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "8,93", "RapportInscrit": "4,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETHUNE B\u00e9atrice et M. PINTON Mika\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETHUNE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Mika\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "21,47", "RapportInscrit": "9,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COIGNARD Jacques et Mme TIREAU No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COIGNARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIREAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "9,25", "RapportInscrit": "4,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LE CALLENNEC Isabelle et M. TRAVERS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CALLENNEC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAVERS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "385", "RapportExprime": "60,34", "RapportInscrit": "28,04"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "LibSubCom": "Erc\u00e9-en-Lam\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1025"}, "Abstentions": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "49,27"}, "Votants": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "50,73"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "48,10", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHATTON Val\u00e9rie et M. RINFRAY Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATTON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINFRAY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "23,94", "RapportInscrit": "11,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "37,73", "RapportInscrit": "18,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GADBIN Arnaud et Mme ROUSSEAU Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "10,75", "RapportInscrit": "5,17"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Liffr\u00e9", "LibSubCom": "Erc\u00e9-pr\u00e8s-Liffr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1266"}, "Abstentions": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "42,58"}, "Votants": {"Nombre": "727", "RapportInscrit": "57,42"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "705", "RapportInscrit": "55,69", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTIGN\u00c9 Isabelle et M. MARQUET Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIGN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "30,07", "RapportInscrit": "16,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALODE Marie et M. PIERRE Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALODE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "11,06", "RapportInscrit": "6,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVAULT Nathalie et M. PICARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVAULT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "37,73", "RapportInscrit": "21,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTIN Catherine et M. DUBOIS Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "4,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BAHERRE Magali et M. BELKACEM Benamar", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAHERRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELKACEM", "PrePsn": "Benamar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "6,38", "RapportInscrit": "3,55"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. JOANNIC J\u00e9r\u00f4me et Mme LESPAGNOL Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOANNIC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPAGNOL", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "6,24", "RapportInscrit": "3,48"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "108", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Ess\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "765"}, "Abstentions": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "53,33"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "46,67"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "43,79", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTINI Christelle et M. SORIEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTINI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "19,40", "RapportInscrit": "8,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "30,45", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "27,46", "RapportInscrit": "12,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PLAN\u00c7ON Conchita et M. ROBERT Elie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAN\u00c7ON", "PrePsn": "Conchita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "22,69", "RapportInscrit": "9,93"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "109", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Etrelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1708"}, "Abstentions": {"Nombre": "879", "RapportInscrit": "51,46"}, "Votants": {"Nombre": "829", "RapportInscrit": "48,54"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "44,56", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTINI Christelle et M. SORIEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTINI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "16,29", "RapportInscrit": "7,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "22,47", "RapportInscrit": "10,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "18,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PLAN\u00c7ON Conchita et M. ROBERT Elie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAN\u00c7ON", "PrePsn": "Conchita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "8,43"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Feins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "671"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "52,01"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "47,99"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "7,45"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "43,52", "RapportVotant": "90,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMILIEU Christophe et Mme GAT Amande", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMILIEU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAT", "PrePsn": "Amande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "20,89", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "35,62", "RapportInscrit": "15,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "21,92", "RapportInscrit": "9,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NORMAND Alain et Mme VANEECLOO Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANEECLOO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "21,58", "RapportInscrit": "9,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Foug\u00e8res-2", "LibSubCom": "Le Ferr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "486"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "30,86"}, "Votants": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "69,14"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "66,87", "RapportVotant": "96,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Eric et Mme PAPAIL Marie C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPAIL", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "5,23", "RapportInscrit": "3,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIARD Isabelle et M. PAUTREL Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTREL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "73,23", "RapportInscrit": "48,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUMONTIER Didier et Mme PAYEN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "1,85", "RapportInscrit": "1,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOOTEN Marianne et M. PENNELLE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOOTEN", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENNELLE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "19,69", "RapportInscrit": "13,17"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Foug\u00e8res-2", "LibSubCom": "Fleurign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "809"}, "Abstentions": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "53,15"}, "Votants": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "46,85"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "42,65", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Eric et Mme PAPAIL Marie C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPAIL", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "18,26", "RapportInscrit": "7,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIARD Isabelle et M. PAUTREL Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTREL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "53,04", "RapportInscrit": "22,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUMONTIER Didier et Mme PAYEN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "7,83", "RapportInscrit": "3,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOOTEN Marianne et M. PENNELLE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOOTEN", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENNELLE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "20,87", "RapportInscrit": "8,90"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "La Fontenelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "47,61"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "52,39"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "50,72", "RapportVotant": "96,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMILIEU Christophe et Mme GAT Amande", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMILIEU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAT", "PrePsn": "Amande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,30", "RapportInscrit": "1,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "33,96", "RapportInscrit": "17,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NORMAND Alain et Mme VANEECLOO Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANEECLOO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "14,35"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "114", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Forges-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "51,71"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "48,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "46,34", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTINI Christelle et M. SORIEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTINI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "24,21", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PLAN\u00c7ON Conchita et M. ROBERT Elie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAN\u00c7ON", "PrePsn": "Conchita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,63", "RapportInscrit": "5,85"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "LibSubCom": "Foug\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4383"}, "Abstentions": {"Nombre": "2186", "RapportInscrit": "49,87"}, "Votants": {"Nombre": "2197", "RapportInscrit": "50,13"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "2112", "RapportInscrit": "48,19", "RapportVotant": "96,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "557", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "12,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "984", "RapportExprime": "46,59", "RapportInscrit": "22,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'ORSANNE Virginie et M. FRETILLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORSANNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRETILLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAFAYE Elsa et M. PAVARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "10,37", "RapportInscrit": "5,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Foug\u00e8res-2", "LibSubCom": "Foug\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9923"}, "Abstentions": {"Nombre": "4985", "RapportInscrit": "50,24"}, "Votants": {"Nombre": "4938", "RapportInscrit": "49,76"}, "Blancs": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "4684", "RapportInscrit": "47,20", "RapportVotant": "94,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Eric et Mme PAPAIL Marie C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPAIL", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1603", "RapportExprime": "34,22", "RapportInscrit": "16,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIARD Isabelle et M. PAUTREL Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTREL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1512", "RapportExprime": "32,28", "RapportInscrit": "15,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUMONTIER Didier et Mme PAYEN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "557", "RapportExprime": "11,89", "RapportInscrit": "5,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOOTEN Marianne et M. PENNELLE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOOTEN", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENNELLE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1012", "RapportExprime": "21,61", "RapportInscrit": "10,20"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "La Fresnais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1652"}, "Abstentions": {"Nombre": "803", "RapportInscrit": "48,61"}, "Votants": {"Nombre": "849", "RapportInscrit": "51,39"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "790", "RapportInscrit": "47,82", "RapportVotant": "93,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HALLOU Solenn et M. TURB\u00c9 Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLOU", "PrePsn": "Solenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURB\u00c9", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "9,24", "RapportInscrit": "4,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "26,84", "RapportInscrit": "12,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDRY G\u00e9rard et Mme BOCQUILLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCQUILLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "23,04", "RapportInscrit": "11,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "40,89", "RapportInscrit": "19,55"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "Ga\u00ebl", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1233"}, "Abstentions": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "50,77"}, "Votants": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "49,23"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "47,12", "RapportVotant": "95,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "17,73", "RapportInscrit": "8,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE BAYON Catherine et M. STRACK Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BAYON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRACK", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "23,41", "RapportInscrit": "11,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUC\u00c9 Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. LEVREL Denis", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUC\u00c9", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVREL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "37,18", "RapportInscrit": "17,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "21,69", "RapportInscrit": "10,22"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Gahard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "950"}, "Abstentions": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "45,58"}, "Votants": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "54,42"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "52,32", "RapportVotant": "96,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMILIEU Christophe et Mme GAT Amande", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMILIEU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAT", "PrePsn": "Amande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "13,08", "RapportInscrit": "6,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "38,63", "RapportInscrit": "20,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "25,75", "RapportInscrit": "13,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NORMAND Alain et Mme VANEECLOO Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANEECLOO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "22,54", "RapportInscrit": "11,79"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "119", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Gennes-sur-Seiche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "599"}, "Abstentions": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "57,10"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "42,90"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "8,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "38,73", "RapportVotant": "90,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTINI Christelle et M. SORIEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTINI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "21,55", "RapportInscrit": "8,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "29,74", "RapportInscrit": "11,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "33,62", "RapportInscrit": "13,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PLAN\u00c7ON Conchita et M. ROBERT Elie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAN\u00c7ON", "PrePsn": "Conchita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "15,09", "RapportInscrit": "5,84"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Melesse", "LibSubCom": "G\u00e9vez\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3470"}, "Abstentions": {"Nombre": "1843", "RapportInscrit": "53,11"}, "Votants": {"Nombre": "1627", "RapportInscrit": "46,89"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "1511", "RapportInscrit": "43,54", "RapportVotant": "92,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLIER V\u00e9ronique et M. HENRY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "14,36", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COULOMBEL Ludovic et Mme MESTRIES Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULOMBEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESTRIES", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "480", "RapportExprime": "31,77", "RapportInscrit": "13,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARBONA Jean-Michel et Mme DEPRESLE Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBONA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRESLE", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "483", "RapportExprime": "31,97", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRATIGNY Am\u00e9lie et M. RUFF Gueldwyn", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRATIGNY", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUFF", "PrePsn": "Gueldwyn", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "21,91", "RapportInscrit": "9,54"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "LibSubCom": "Gosn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1309"}, "Abstentions": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "48,82"}, "Votants": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "51,18"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "48,97", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "31,20", "RapportInscrit": "15,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "34,95", "RapportInscrit": "17,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'ORSANNE Virginie et M. FRETILLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORSANNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRETILLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "25,59", "RapportInscrit": "12,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAFAYE Elsa et M. PAVARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "8,27", "RapportInscrit": "4,05"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Saint-Malo-1", "LibSubCom": "La Gouesni\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1190"}, "Abstentions": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "44,87"}, "Votants": {"Nombre": "656", "RapportInscrit": "55,13"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "52,18", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRAUD-PETIT Catherine et M. HUET Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD-PETIT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUET", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "17,07", "RapportInscrit": "8,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HAMEL Jo\u00ebl et Mme LE TALLEC Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE TALLEC", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "49,28", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUL\u00c9 G\u00e9rard et Mme GUILBERT Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUL\u00c9", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBERT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "1,93", "RapportInscrit": "1,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUDRAY Jean et Mme MAIZIERE-BARD Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDRAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIZIERE-BARD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE GAGNE Anne et M. MAHIEU Pierre-Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAGNE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "19,97", "RapportInscrit": "10,42"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Guichen", "LibSubCom": "Goven", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3262"}, "Abstentions": {"Nombre": "1783", "RapportInscrit": "54,66"}, "Votants": {"Nombre": "1479", "RapportInscrit": "45,34"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "1400", "RapportInscrit": "42,92", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILOIS Louis et Mme TURPIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILOIS", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURPIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "395", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "12,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EDET Thierry et Mme PRIOUL Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOUL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "10,79", "RapportInscrit": "4,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EDET Gis\u00e8le et M. LAUTRETE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDET", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTRETE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "22,14", "RapportInscrit": "9,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEUVRE Evelyne et M. REBOUX Pierre-Yves", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOUX", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "5,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORAZIN Roger et Mme MOTEL Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAZIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "25,21", "RapportInscrit": "10,82"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "LibSubCom": "Grand-Fougeray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1621"}, "Abstentions": {"Nombre": "795", "RapportInscrit": "49,04"}, "Votants": {"Nombre": "826", "RapportInscrit": "50,96"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "780", "RapportInscrit": "48,12", "RapportVotant": "94,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "26,15", "RapportInscrit": "12,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHATTON Val\u00e9rie et M. RINFRAY Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATTON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINFRAY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "18,72", "RapportInscrit": "9,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "47,56", "RapportInscrit": "22,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GADBIN Arnaud et Mme ROUSSEAU Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "7,56", "RapportInscrit": "3,64"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "125", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "La Guerche-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2848"}, "Abstentions": {"Nombre": "1404", "RapportInscrit": "49,30"}, "Votants": {"Nombre": "1444", "RapportInscrit": "50,70"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "1346", "RapportInscrit": "47,26", "RapportVotant": "93,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTINI Christelle et M. SORIEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTINI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "17,38", "RapportInscrit": "8,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "16,57", "RapportInscrit": "7,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "721", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "25,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PLAN\u00c7ON Conchita et M. ROBERT Elie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAN\u00c7ON", "PrePsn": "Conchita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "12,48", "RapportInscrit": "5,90"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Guichen", "LibSubCom": "Guichen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5779"}, "Abstentions": {"Nombre": "2841", "RapportInscrit": "49,16"}, "Votants": {"Nombre": "2938", "RapportInscrit": "50,84"}, "Blancs": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "2769", "RapportInscrit": "47,91", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILOIS Louis et Mme TURPIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILOIS", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURPIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "559", "RapportExprime": "20,19", "RapportInscrit": "9,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EDET Thierry et Mme PRIOUL Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOUL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "11,85", "RapportInscrit": "5,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EDET Gis\u00e8le et M. LAUTRETE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDET", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTRETE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "516", "RapportExprime": "18,63", "RapportInscrit": "8,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEUVRE Evelyne et M. REBOUX Pierre-Yves", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOUX", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "550", "RapportExprime": "19,86", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORAZIN Roger et Mme MOTEL Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAZIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "816", "RapportExprime": "29,47", "RapportInscrit": "14,12"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Guichen", "LibSubCom": "Guignen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2439"}, "Abstentions": {"Nombre": "1129", "RapportInscrit": "46,29"}, "Votants": {"Nombre": "1310", "RapportInscrit": "53,71"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "1257", "RapportInscrit": "51,54", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILOIS Louis et Mme TURPIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILOIS", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURPIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "20,53", "RapportInscrit": "10,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EDET Thierry et Mme PRIOUL Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOUL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "13,52", "RapportInscrit": "6,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EDET Gis\u00e8le et M. LAUTRETE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDET", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTRETE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "15,91", "RapportInscrit": "8,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEUVRE Evelyne et M. REBOUX Pierre-Yves", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOUX", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "429", "RapportExprime": "34,13", "RapportInscrit": "17,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORAZIN Roger et Mme MOTEL Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAZIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "15,91", "RapportInscrit": "8,20"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Melesse", "LibSubCom": "Guipel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1168"}, "Abstentions": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "52,74"}, "Votants": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "47,26"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "44,01", "RapportVotant": "93,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLIER V\u00e9ronique et M. HENRY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "18,68", "RapportInscrit": "8,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COULOMBEL Ludovic et Mme MESTRIES Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULOMBEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESTRIES", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "29,18", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARBONA Jean-Michel et Mme DEPRESLE Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBONA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRESLE", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "23,74", "RapportInscrit": "10,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRATIGNY Am\u00e9lie et M. RUFF Gueldwyn", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRATIGNY", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUFF", "PrePsn": "Gueldwyn", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Redon", "LibSubCom": "Guipry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2603"}, "Abstentions": {"Nombre": "1324", "RapportInscrit": "50,86"}, "Votants": {"Nombre": "1279", "RapportInscrit": "49,14"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "1225", "RapportInscrit": "47,06", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHENOT Sol\u00e8ne et M. PICHOT Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHENOT", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "476", "RapportExprime": "38,86", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUOT Karine et M. LECHEVALIER Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUOT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "32,33", "RapportInscrit": "15,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESMARES Claire et M. HAIRAULT Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARES", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAIRAULT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "2,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGUET Vincent et Mme MOTEL C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "23,10", "RapportInscrit": "10,87"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Melesse", "LibSubCom": "H\u00e9d\u00e9-Bazouges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1419"}, "Abstentions": {"Nombre": "633", "RapportInscrit": "44,61"}, "Votants": {"Nombre": "786", "RapportInscrit": "55,39"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "738", "RapportInscrit": "52,01", "RapportVotant": "93,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLIER V\u00e9ronique et M. HENRY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "16,53", "RapportInscrit": "8,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COULOMBEL Ludovic et Mme MESTRIES Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULOMBEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESTRIES", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "33,60", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARBONA Jean-Michel et Mme DEPRESLE Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBONA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRESLE", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "32,66", "RapportInscrit": "16,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRATIGNY Am\u00e9lie et M. RUFF Gueldwyn", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRATIGNY", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUFF", "PrePsn": "Gueldwyn", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "17,21", "RapportInscrit": "8,95"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Le Rheu", "LibSubCom": "L'Hermitage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2926"}, "Abstentions": {"Nombre": "1360", "RapportInscrit": "46,48"}, "Votants": {"Nombre": "1566", "RapportInscrit": "53,52"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "1499", "RapportInscrit": "51,23", "RapportVotant": "95,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BLIC Marie et M. DES MINI\u00c8RES Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BLIC", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES MINI\u00c8RES", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "18,08", "RapportInscrit": "9,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUTRET-CORMIER Katell et M. PINEL Florian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTRET-CORMIER", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEL", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "12,88", "RapportInscrit": "6,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRILLON Alexandre et Mme GUEDEU Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRILLON", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUEDEU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "19,68", "RapportInscrit": "10,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BILLARD Armelle et M. CHENUT Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "740", "RapportExprime": "49,37", "RapportInscrit": "25,29"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Hirel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1072"}, "Abstentions": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "45,99"}, "Votants": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "54,01"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,38"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "52,89", "RapportVotant": "97,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HALLOU Solenn et M. TURB\u00c9 Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLOU", "PrePsn": "Solenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURB\u00c9", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "9,17", "RapportInscrit": "4,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "28,75", "RapportInscrit": "15,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDRY G\u00e9rard et Mme BOCQUILLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCQUILLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "20,11", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "22,20"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Montfort-sur-Meu", "LibSubCom": "Iffendic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3228"}, "Abstentions": {"Nombre": "1455", "RapportInscrit": "45,07"}, "Votants": {"Nombre": "1773", "RapportInscrit": "54,93"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "1707", "RapportInscrit": "52,88", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONDON Fabienne et M. VAYSSE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONDON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAYSSE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "10,43", "RapportInscrit": "5,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PORCHER Fr\u00e9d\u00e9rique et M. RODIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "17,28", "RapportInscrit": "9,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTEILLE Anne-Fran\u00e7oise et M. MARTINS Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1046", "RapportExprime": "61,28", "RapportInscrit": "32,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHELOT Lo\u00efc et Mme LE GOFF Sarah", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "11,01", "RapportInscrit": "5,82"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Les Iffs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "38,68"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "61,32"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "58,49", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. G\u00c9NIN Michel et Mme LECLERCQ Eliane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9NIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,42", "RapportInscrit": "1,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIEULAFAIT Michel et Mme PAGES Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEULAFAIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "36,29", "RapportInscrit": "21,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAUCHEUX Fran\u00e7oise et M. FOREST Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCHEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,42", "RapportInscrit": "1,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "31,45", "RapportInscrit": "18,40"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "Irodou\u00ebr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1518"}, "Abstentions": {"Nombre": "730", "RapportInscrit": "48,09"}, "Votants": {"Nombre": "788", "RapportInscrit": "51,91"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "739", "RapportInscrit": "48,68", "RapportVotant": "93,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "22,33", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE BAYON Catherine et M. STRACK Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BAYON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRACK", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "25,03", "RapportInscrit": "12,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUC\u00c9 Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. LEVREL Denis", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUC\u00c9", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVREL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "16,24", "RapportInscrit": "7,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "36,40", "RapportInscrit": "17,72"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Janz\u00e9", "LibSubCom": "Janz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5670"}, "Abstentions": {"Nombre": "2766", "RapportInscrit": "48,78"}, "Votants": {"Nombre": "2904", "RapportInscrit": "51,22"}, "Blancs": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "2753", "RapportInscrit": "48,55", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECERF Jean-Marc et Mme MERCIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECERF", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1178", "RapportExprime": "42,79", "RapportInscrit": "20,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUDIER Jo\u00ebl et Mme VANMARQUE Nidia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANMARQUE", "PrePsn": "Nidia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "569", "RapportExprime": "20,67", "RapportInscrit": "10,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVIAU Jacques et Mme SOURDRILLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURDRILLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1006", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "17,74"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "LibSubCom": "Javen\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1495"}, "Abstentions": {"Nombre": "695", "RapportInscrit": "46,49"}, "Votants": {"Nombre": "800", "RapportInscrit": "53,51"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "762", "RapportInscrit": "50,97", "RapportVotant": "95,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "20,47", "RapportInscrit": "10,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "386", "RapportExprime": "50,66", "RapportInscrit": "25,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'ORSANNE Virginie et M. FRETILLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORSANNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRETILLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "20,34", "RapportInscrit": "10,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAFAYE Elsa et M. PAVARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "8,53", "RapportInscrit": "4,35"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Foug\u00e8res-2", "LibSubCom": "Laignelet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "819"}, "Abstentions": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,58"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "51,65", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Eric et Mme PAPAIL Marie C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPAIL", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "21,99", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIARD Isabelle et M. PAUTREL Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTREL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "41,13", "RapportInscrit": "21,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUMONTIER Didier et Mme PAYEN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "8,75", "RapportInscrit": "4,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOOTEN Marianne et M. PENNELLE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOOTEN", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENNELLE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "14,53"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Bruz", "LibSubCom": "Laill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3690"}, "Abstentions": {"Nombre": "1835", "RapportInscrit": "49,73"}, "Votants": {"Nombre": "1855", "RapportInscrit": "50,27"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "1755", "RapportInscrit": "47,56", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGOGN\u00c9 Patrick et Mme CHEUL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOGN\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEUL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "7,24", "RapportInscrit": "3,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER-HEULOT Delphine et M. LOUAPRE Auguste", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER-HEULOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAPRE", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "550", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "14,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELAUMIER C\u00e9line et M. POTHIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELAUMIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTHIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUGE Catherine et M. GAUDIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "7,07", "RapportInscrit": "3,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BONNIN Philippe et Mme ROL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "635", "RapportExprime": "36,18", "RapportInscrit": "17,21"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "LibSubCom": "Lalleu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "417"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "45,32"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "54,68"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "51,56", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "34,42", "RapportInscrit": "17,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHATTON Val\u00e9rie et M. RINFRAY Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATTON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINFRAY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "20,47", "RapportInscrit": "10,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "32,09", "RapportInscrit": "16,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GADBIN Arnaud et Mme ROUSSEAU Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "13,02", "RapportInscrit": "6,71"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Vitr\u00e9", "LibSubCom": "Landavran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "481"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "50,10"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "49,90"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "45,95", "RapportVotant": "92,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D\u00c9AN Anne-Marie et M. TORTELIER Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9AN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORTELIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "19,91", "RapportInscrit": "9,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETHUNE B\u00e9atrice et M. PINTON Mika\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETHUNE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Mika\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "23,98", "RapportInscrit": "11,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COIGNARD Jacques et Mme TIREAU No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COIGNARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIREAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "8,60", "RapportInscrit": "3,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LE CALLENNEC Isabelle et M. TRAVERS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CALLENNEC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAVERS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "47,51", "RapportInscrit": "21,83"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Foug\u00e8res-2", "LibSubCom": "Land\u00e9an", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "961"}, "Abstentions": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "46,83"}, "Votants": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "53,17"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "50,68", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Eric et Mme PAPAIL Marie C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPAIL", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "9,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIARD Isabelle et M. PAUTREL Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTREL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "49,69", "RapportInscrit": "25,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUMONTIER Didier et Mme PAYEN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "6,37", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOOTEN Marianne et M. PENNELLE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOOTEN", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENNELLE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "26,08", "RapportInscrit": "13,22"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "Landujan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "678"}, "Abstentions": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "50,15"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "49,85"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "47,94", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "25,85", "RapportInscrit": "12,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE BAYON Catherine et M. STRACK Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BAYON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRACK", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "20,92", "RapportInscrit": "10,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUC\u00c9 Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. LEVREL Denis", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUC\u00c9", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVREL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "18,15", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "35,08", "RapportInscrit": "16,81"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "Langan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "705"}, "Abstentions": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "51,35"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "48,65"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "96,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE BAYON Catherine et M. STRACK Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BAYON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRACK", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "20,78", "RapportInscrit": "9,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUC\u00c9 Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. LEVREL Denis", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUC\u00c9", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVREL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "31,63", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "13,55", "RapportInscrit": "6,38"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Redon", "LibSubCom": "Langon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1008"}, "Abstentions": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "50,30"}, "Votants": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "49,70"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "47,72", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHENOT Sol\u00e8ne et M. PICHOT Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHENOT", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "20,79", "RapportInscrit": "9,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUOT Karine et M. LECHEVALIER Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUOT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESMARES Claire et M. HAIRAULT Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARES", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAIRAULT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "13,93", "RapportInscrit": "6,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGUET Vincent et Mme MOTEL C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "38,25", "RapportInscrit": "18,25"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Melesse", "LibSubCom": "Langouet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "45,48"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "54,52"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "52,26", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLIER V\u00e9ronique et M. HENRY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "33,17", "RapportInscrit": "17,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COULOMBEL Ludovic et Mme MESTRIES Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULOMBEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESTRIES", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "20,19", "RapportInscrit": "10,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARBONA Jean-Michel et Mme DEPRESLE Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBONA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRESLE", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "24,52", "RapportInscrit": "12,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRATIGNY Am\u00e9lie et M. RUFF Gueldwyn", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRATIGNY", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUFF", "PrePsn": "Gueldwyn", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "22,12", "RapportInscrit": "11,56"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Lanh\u00e9lin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "611"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "43,86"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "56,14"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,54"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "52,05", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. G\u00c9NIN Michel et Mme LECLERCQ Eliane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9NIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "5,66", "RapportInscrit": "2,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIEULAFAIT Michel et Mme PAGES Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEULAFAIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "29,56", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "16,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAUCHEUX Fran\u00e7oise et M. FOREST Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCHEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "5,03", "RapportInscrit": "2,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "27,67", "RapportInscrit": "14,40"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Lanrigan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "43,14"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "56,86"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "54,90", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. G\u00c9NIN Michel et Mme LECLERCQ Eliane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9NIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "1,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIEULAFAIT Michel et Mme PAGES Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEULAFAIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "21,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAUCHEUX Fran\u00e7oise et M. FOREST Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCHEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "14,71"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Guichen", "LibSubCom": "Lassy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1064"}, "Abstentions": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "51,88"}, "Votants": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "48,12"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "45,49", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILOIS Louis et Mme TURPIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILOIS", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURPIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EDET Thierry et Mme PRIOUL Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOUL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "11,36", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EDET Gis\u00e8le et M. LAUTRETE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDET", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTRETE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "9,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEUVRE Evelyne et M. REBOUX Pierre-Yves", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOUX", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "15,50", "RapportInscrit": "7,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORAZIN Roger et Mme MOTEL Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAZIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "31,40", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "LibSubCom": "L\u00e9cousse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2754"}, "Abstentions": {"Nombre": "1211", "RapportInscrit": "43,97"}, "Votants": {"Nombre": "1543", "RapportInscrit": "56,03"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "1462", "RapportInscrit": "53,09", "RapportVotant": "94,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "16,83", "RapportInscrit": "8,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "840", "RapportExprime": "57,46", "RapportInscrit": "30,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'ORSANNE Virginie et M. FRETILLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORSANNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRETILLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "17,31", "RapportInscrit": "9,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAFAYE Elsa et M. PAVARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "8,41", "RapportInscrit": "4,47"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Redon", "LibSubCom": "Lieuron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "561"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "51,34"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "48,66"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "47,24", "RapportVotant": "97,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHENOT Sol\u00e8ne et M. PICHOT Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHENOT", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "48,68", "RapportInscrit": "22,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUOT Karine et M. LECHEVALIER Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUOT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "26,04", "RapportInscrit": "12,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESMARES Claire et M. HAIRAULT Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARES", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAIRAULT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,77", "RapportInscrit": "1,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGUET Vincent et Mme MOTEL C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "21,51", "RapportInscrit": "10,16"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Liffr\u00e9", "LibSubCom": "Liffr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5504"}, "Abstentions": {"Nombre": "2606", "RapportInscrit": "47,35"}, "Votants": {"Nombre": "2898", "RapportInscrit": "52,65"}, "Blancs": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "2729", "RapportInscrit": "49,58", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTIGN\u00c9 Isabelle et M. MARQUET Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIGN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1018", "RapportExprime": "37,30", "RapportInscrit": "18,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALODE Marie et M. PIERRE Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALODE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "493", "RapportExprime": "18,07", "RapportInscrit": "8,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVAULT Nathalie et M. PICARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVAULT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "580", "RapportExprime": "21,25", "RapportInscrit": "10,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTIN Catherine et M. DUBOIS Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "10,92", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BAHERRE Magali et M. BELKACEM Benamar", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAHERRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELKACEM", "PrePsn": "Benamar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "5,06", "RapportInscrit": "2,51"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. JOANNIC J\u00e9r\u00f4me et Mme LESPAGNOL Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOANNIC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPAGNOL", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "7,40", "RapportInscrit": "3,67"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Lillemer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "46,96"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "53,04"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "51,30", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HALLOU Solenn et M. TURB\u00c9 Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLOU", "PrePsn": "Solenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURB\u00c9", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,02", "RapportInscrit": "5,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "24,58", "RapportInscrit": "12,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDRY G\u00e9rard et Mme BOCQUILLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCQUILLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "17,80", "RapportInscrit": "9,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "46,61", "RapportInscrit": "23,91"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "LibSubCom": "Livr\u00e9-sur-Changeon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1079"}, "Abstentions": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "46,52"}, "Votants": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "53,48"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "50,60", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "24,73", "RapportInscrit": "12,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "44,69", "RapportInscrit": "22,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'ORSANNE Virginie et M. FRETILLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORSANNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRETILLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "21,79", "RapportInscrit": "11,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAFAYE Elsa et M. PAVARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "8,79", "RapportInscrit": "4,45"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Redon", "LibSubCom": "Loh\u00e9ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "487"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "44,76"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "55,24"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "51,33", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHENOT Sol\u00e8ne et M. PICHOT Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHENOT", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "39,60", "RapportInscrit": "20,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUOT Karine et M. LECHEVALIER Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUOT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "29,60", "RapportInscrit": "15,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESMARES Claire et M. HAIRAULT Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARES", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAIRAULT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGUET Vincent et Mme MOTEL C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "22,80", "RapportInscrit": "11,70"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Longaulnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "38,28"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "61,72"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,78"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "60,53", "RapportVotant": "98,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. G\u00c9NIN Michel et Mme LECLERCQ Eliane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9NIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,77", "RapportInscrit": "1,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIEULAFAIT Michel et Mme PAGES Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEULAFAIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "10,67", "RapportInscrit": "6,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "26,48", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAUCHEUX Fran\u00e7oise et M. FOREST Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCHEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,77", "RapportInscrit": "1,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "57,31", "RapportInscrit": "34,69"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Foug\u00e8res-2", "LibSubCom": "Le Loroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "432"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,28"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "52,55", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Eric et Mme PAPAIL Marie C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPAIL", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "13,66", "RapportInscrit": "7,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIARD Isabelle et M. PAUTREL Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTREL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "58,15", "RapportInscrit": "30,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUMONTIER Didier et Mme PAYEN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "11,89", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOOTEN Marianne et M. PENNELLE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOOTEN", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENNELLE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "16,30", "RapportInscrit": "8,56"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "Le Lou-du-Lac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "26,19"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "73,81"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "70,24", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,86", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE BAYON Catherine et M. STRACK Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BAYON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRACK", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,25", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUC\u00c9 Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. LEVREL Denis", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUC\u00c9", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVREL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,03", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "50,85", "RapportInscrit": "35,71"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Lourmais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "60,55", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. G\u00c9NIN Michel et Mme LECLERCQ Eliane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9NIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,87", "RapportInscrit": "2,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIEULAFAIT Michel et Mme PAGES Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEULAFAIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "21,29", "RapportInscrit": "12,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "38,06", "RapportInscrit": "23,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAUCHEUX Fran\u00e7oise et M. FOREST Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCHEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,87", "RapportInscrit": "2,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "32,90", "RapportInscrit": "19,92"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Guichen", "LibSubCom": "Loutehel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "47,34"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "52,66"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "50,30", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILOIS Louis et Mme TURPIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILOIS", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURPIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "27,06", "RapportInscrit": "13,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EDET Thierry et Mme PRIOUL Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOUL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "2,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EDET Gis\u00e8le et M. LAUTRETE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDET", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTRETE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,94", "RapportInscrit": "6,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEUVRE Evelyne et M. REBOUX Pierre-Yves", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOUX", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "11,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORAZIN Roger et Mme MOTEL Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAZIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "30,59", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Ch\u00e2teaugiron", "LibSubCom": "Louvign\u00e9-de-Bais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1306"}, "Abstentions": {"Nombre": "745", "RapportInscrit": "57,04"}, "Votants": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "42,96"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "41,04", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUTANY Dominique et M. RUER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTANY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "18,10", "RapportInscrit": "7,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUCHER Beno\u00eet et Mme MARQUES Linda", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUES", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "4,66", "RapportInscrit": "1,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LA VERGNE Aude et M. HUBERT Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERGNE", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "46,46", "RapportInscrit": "19,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LENFANT St\u00e9phane et Mme RENAULT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "30,78", "RapportInscrit": "12,63"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Foug\u00e8res-2", "LibSubCom": "Louvign\u00e9-du-D\u00e9sert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2787"}, "Abstentions": {"Nombre": "1368", "RapportInscrit": "49,09"}, "Votants": {"Nombre": "1419", "RapportInscrit": "50,91"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "1382", "RapportInscrit": "49,59", "RapportVotant": "97,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Eric et Mme PAPAIL Marie C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPAIL", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "11,07", "RapportInscrit": "5,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIARD Isabelle et M. PAUTREL Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTREL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "936", "RapportExprime": "67,73", "RapportInscrit": "33,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUMONTIER Didier et Mme PAYEN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "2,75", "RapportInscrit": "1,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOOTEN Marianne et M. PENNELLE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOOTEN", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENNELLE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "18,45", "RapportInscrit": "9,15"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Foug\u00e8res-2", "LibSubCom": "Luitr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "978"}, "Abstentions": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "46,22"}, "Votants": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "53,78"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,27"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "49,28", "RapportVotant": "91,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Eric et Mme PAPAIL Marie C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPAIL", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "16,39", "RapportInscrit": "8,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIARD Isabelle et M. PAUTREL Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTREL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "54,36", "RapportInscrit": "26,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUMONTIER Didier et Mme PAYEN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "5,39", "RapportInscrit": "2,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOOTEN Marianne et M. PENNELLE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOOTEN", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENNELLE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "23,86", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Marcill\u00e9-Raoul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "537"}, "Abstentions": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "46,00"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "54,00"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "49,72", "RapportVotant": "92,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMILIEU Christophe et Mme GAT Amande", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMILIEU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAT", "PrePsn": "Amande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "7,12", "RapportInscrit": "3,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "34,08", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "29,21", "RapportInscrit": "14,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NORMAND Alain et Mme VANEECLOO Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANEECLOO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "29,59", "RapportInscrit": "14,71"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "165", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Marcill\u00e9-Robert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "640"}, "Abstentions": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "51,88"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "48,13"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "7,79"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "43,75", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTINI Christelle et M. SORIEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTINI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "24,29", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "31,79", "RapportInscrit": "13,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PLAN\u00c7ON Conchita et M. ROBERT Elie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAN\u00c7ON", "PrePsn": "Conchita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "15,36", "RapportInscrit": "6,72"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Vitr\u00e9", "LibSubCom": "Marpir\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "797"}, "Abstentions": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "55,58"}, "Votants": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "44,42"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "42,28", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D\u00c9AN Anne-Marie et M. TORTELIER Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9AN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORTELIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "14,84", "RapportInscrit": "6,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETHUNE B\u00e9atrice et M. PINTON Mika\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETHUNE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Mika\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "19,29", "RapportInscrit": "8,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COIGNARD Jacques et Mme TIREAU No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COIGNARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIREAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "14,24", "RapportInscrit": "6,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LE CALLENNEC Isabelle et M. TRAVERS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CALLENNEC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAVERS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "51,63", "RapportInscrit": "21,83"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "167", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Martign\u00e9-Ferchaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1956"}, "Abstentions": {"Nombre": "1058", "RapportInscrit": "54,09"}, "Votants": {"Nombre": "898", "RapportInscrit": "45,91"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "4,01"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "835", "RapportInscrit": "42,69", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTINI Christelle et M. SORIEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTINI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "27,31", "RapportInscrit": "11,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "23,71", "RapportInscrit": "10,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "14,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PLAN\u00c7ON Conchita et M. ROBERT Elie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAN\u00c7ON", "PrePsn": "Conchita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "14,73", "RapportInscrit": "6,29"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Guichen", "LibSubCom": "Maure-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2416"}, "Abstentions": {"Nombre": "1141", "RapportInscrit": "47,23"}, "Votants": {"Nombre": "1275", "RapportInscrit": "52,77"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "1236", "RapportInscrit": "51,16", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILOIS Louis et Mme TURPIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILOIS", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURPIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "20,55", "RapportInscrit": "10,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EDET Thierry et Mme PRIOUL Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOUL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "4,61", "RapportInscrit": "2,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EDET Gis\u00e8le et M. LAUTRETE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDET", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTRETE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEUVRE Evelyne et M. REBOUX Pierre-Yves", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOUX", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "27,35", "RapportInscrit": "13,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORAZIN Roger et Mme MOTEL Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAZIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "22,09", "RapportInscrit": "11,30"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Montfort-sur-Meu", "LibSubCom": "Maxent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "915"}, "Abstentions": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "49,62"}, "Votants": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "50,38"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "47,98", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONDON Fabienne et M. VAYSSE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONDON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAYSSE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "27,33", "RapportInscrit": "13,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PORCHER Fr\u00e9d\u00e9rique et M. RODIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "22,55", "RapportInscrit": "10,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTEILLE Anne-Fran\u00e7oise et M. MARTINS Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "37,59", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHELOT Lo\u00efc et Mme LE GOFF Sarah", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "12,53", "RapportInscrit": "6,01"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Vitr\u00e9", "LibSubCom": "Mec\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "445"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "49,66"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "50,34"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "48,54", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D\u00c9AN Anne-Marie et M. TORTELIER Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9AN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORTELIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "12,04", "RapportInscrit": "5,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETHUNE B\u00e9atrice et M. PINTON Mika\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETHUNE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Mika\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "19,91", "RapportInscrit": "9,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COIGNARD Jacques et Mme TIREAU No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COIGNARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIREAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "16,20", "RapportInscrit": "7,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LE CALLENNEC Isabelle et M. TRAVERS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CALLENNEC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAVERS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "25,17"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "M\u00e9dr\u00e9ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1261"}, "Abstentions": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "44,09"}, "Votants": {"Nombre": "705", "RapportInscrit": "55,91"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "53,53", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "25,63", "RapportInscrit": "13,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE BAYON Catherine et M. STRACK Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BAYON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRACK", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "16,59", "RapportInscrit": "8,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUC\u00c9 Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. LEVREL Denis", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUC\u00c9", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVREL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "12,59", "RapportInscrit": "6,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "45,19", "RapportInscrit": "24,19"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Meillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1152"}, "Abstentions": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "42,88"}, "Votants": {"Nombre": "658", "RapportInscrit": "57,12"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "54,77", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. G\u00c9NIN Michel et Mme LECLERCQ Eliane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9NIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "4,75", "RapportInscrit": "2,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIEULAFAIT Michel et Mme PAGES Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEULAFAIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "19,97", "RapportInscrit": "10,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "43,26", "RapportInscrit": "23,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAUCHEUX Fran\u00e7oise et M. FOREST Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCHEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "8,87", "RapportInscrit": "4,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "23,14", "RapportInscrit": "12,67"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Melesse", "LibSubCom": "Melesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4360"}, "Abstentions": {"Nombre": "2127", "RapportInscrit": "48,78"}, "Votants": {"Nombre": "2233", "RapportInscrit": "51,22"}, "Blancs": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,78"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "2045", "RapportInscrit": "46,90", "RapportVotant": "91,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLIER V\u00e9ronique et M. HENRY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "13,40", "RapportInscrit": "6,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COULOMBEL Ludovic et Mme MESTRIES Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULOMBEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESTRIES", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "802", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "18,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARBONA Jean-Michel et Mme DEPRESLE Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBONA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRESLE", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "589", "RapportExprime": "28,80", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRATIGNY Am\u00e9lie et M. RUFF Gueldwyn", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRATIGNY", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUFF", "PrePsn": "Gueldwyn", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "380", "RapportExprime": "18,58", "RapportInscrit": "8,72"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Foug\u00e8res-2", "LibSubCom": "Mell\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "481"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "44,49"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "55,51"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "52,60", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Eric et Mme PAPAIL Marie C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPAIL", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "11,07", "RapportInscrit": "5,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIARD Isabelle et M. PAUTREL Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTREL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "62,06", "RapportInscrit": "32,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUMONTIER Didier et Mme PAYEN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,95", "RapportInscrit": "2,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOOTEN Marianne et M. PENNELLE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOOTEN", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENNELLE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "22,92", "RapportInscrit": "12,06"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Guichen", "LibSubCom": "Mernel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "722"}, "Abstentions": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "44,60"}, "Votants": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "55,40"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "53,19", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILOIS Louis et Mme TURPIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILOIS", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURPIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "23,18", "RapportInscrit": "12,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EDET Thierry et Mme PRIOUL Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOUL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "6,51", "RapportInscrit": "3,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EDET Gis\u00e8le et M. LAUTRETE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDET", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTRETE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "23,96", "RapportInscrit": "12,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEUVRE Evelyne et M. REBOUX Pierre-Yves", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOUX", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "11,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORAZIN Roger et Mme MOTEL Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAZIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "24,48", "RapportInscrit": "13,02"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Redon", "LibSubCom": "Messac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2179"}, "Abstentions": {"Nombre": "1084", "RapportInscrit": "49,75"}, "Votants": {"Nombre": "1095", "RapportInscrit": "50,25"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "1041", "RapportInscrit": "47,77", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHENOT Sol\u00e8ne et M. PICHOT Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHENOT", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "36,22", "RapportInscrit": "17,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUOT Karine et M. LECHEVALIER Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUOT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "25,46", "RapportInscrit": "12,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESMARES Claire et M. HAIRAULT Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARES", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAIRAULT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "8,45", "RapportInscrit": "4,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGUET Vincent et Mme MOTEL C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "29,88", "RapportInscrit": "14,27"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Melesse", "LibSubCom": "La M\u00e9zi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3237"}, "Abstentions": {"Nombre": "1578", "RapportInscrit": "48,75"}, "Votants": {"Nombre": "1659", "RapportInscrit": "51,25"}, "Blancs": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "1548", "RapportInscrit": "47,82", "RapportVotant": "93,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLIER V\u00e9ronique et M. HENRY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "15,83", "RapportInscrit": "7,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COULOMBEL Ludovic et Mme MESTRIES Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULOMBEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESTRIES", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "620", "RapportExprime": "40,05", "RapportInscrit": "19,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARBONA Jean-Michel et Mme DEPRESLE Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBONA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRESLE", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "373", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "11,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRATIGNY Am\u00e9lie et M. RUFF Gueldwyn", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRATIGNY", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUFF", "PrePsn": "Gueldwyn", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "20,03", "RapportInscrit": "9,58"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "LibSubCom": "M\u00e9zi\u00e8res-sur-Couesnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1043"}, "Abstentions": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "44,77"}, "Votants": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "55,23"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "53,02", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "22,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "29,29", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'ORSANNE Virginie et M. FRETILLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORSANNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRETILLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAFAYE Elsa et M. PAVARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "8,50", "RapportInscrit": "4,51"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Miniac-Morvan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2571"}, "Abstentions": {"Nombre": "1384", "RapportInscrit": "53,83"}, "Votants": {"Nombre": "1187", "RapportInscrit": "46,17"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "1120", "RapportInscrit": "43,56", "RapportVotant": "94,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HALLOU Solenn et M. TURB\u00c9 Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLOU", "PrePsn": "Solenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURB\u00c9", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "9,02", "RapportInscrit": "3,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "13,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDRY G\u00e9rard et Mme BOCQUILLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCQUILLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "7,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "477", "RapportExprime": "42,59", "RapportInscrit": "18,55"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "Miniac-sous-B\u00e9cherel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "491"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "43,38"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "56,62"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "53,77", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE BAYON Catherine et M. STRACK Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BAYON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRACK", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "21,59", "RapportInscrit": "11,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUC\u00c9 Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. LEVREL Denis", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUC\u00c9", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVREL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "27,65", "RapportInscrit": "14,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "21,97", "RapportInscrit": "11,81"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Saint-Malo-2", "LibSubCom": "Le Minihic-sur-Rance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1238"}, "Abstentions": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "48,55"}, "Votants": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "51,45"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,18"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "600", "RapportInscrit": "48,47", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEDUC Ad\u00e9la\u00efde et M. PARIS Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Ad\u00e9la\u00efde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "19,50", "RapportInscrit": "9,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Christine et M. PENHOUET Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENHOUET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "44,17", "RapportInscrit": "21,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELLOIR Nicolas et Mme GUYON Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOIR", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "36,33", "RapportInscrit": "17,61"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Vitr\u00e9", "LibSubCom": "Mondevert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "576"}, "Abstentions": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "46,88"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "53,13"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "51,04", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D\u00c9AN Anne-Marie et M. TORTELIER Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9AN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORTELIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "9,18", "RapportInscrit": "4,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETHUNE B\u00e9atrice et M. PINTON Mika\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETHUNE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Mika\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "25,85", "RapportInscrit": "13,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COIGNARD Jacques et Mme TIREAU No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COIGNARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIREAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "12,24", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LE CALLENNEC Isabelle et M. TRAVERS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CALLENNEC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAVERS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "52,72", "RapportInscrit": "26,91"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "Montauban-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3734"}, "Abstentions": {"Nombre": "1863", "RapportInscrit": "49,89"}, "Votants": {"Nombre": "1871", "RapportInscrit": "50,11"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "1798", "RapportInscrit": "48,15", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "619", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "16,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE BAYON Catherine et M. STRACK Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BAYON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRACK", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "15,07", "RapportInscrit": "7,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUC\u00c9 Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. LEVREL Denis", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUC\u00c9", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVREL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "13,52", "RapportInscrit": "6,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "665", "RapportExprime": "36,99", "RapportInscrit": "17,81"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Vitr\u00e9", "LibSubCom": "Montautour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "48,76"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "51,24"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "48,76", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D\u00c9AN Anne-Marie et M. TORTELIER Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9AN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORTELIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETHUNE B\u00e9atrice et M. PINTON Mika\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETHUNE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Mika\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,33", "RapportInscrit": "7,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COIGNARD Jacques et Mme TIREAU No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COIGNARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIREAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "6,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LE CALLENNEC Isabelle et M. TRAVERS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CALLENNEC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAVERS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "62,24", "RapportInscrit": "30,35"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Mont-Dol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "886"}, "Abstentions": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "46,05"}, "Votants": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "53,95"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "51,47", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HALLOU Solenn et M. TURB\u00c9 Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLOU", "PrePsn": "Solenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURB\u00c9", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "11,62", "RapportInscrit": "5,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "18,86", "RapportInscrit": "9,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDRY G\u00e9rard et Mme BOCQUILLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCQUILLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "14,04", "RapportInscrit": "7,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "55,48", "RapportInscrit": "28,56"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Montfort-sur-Meu", "LibSubCom": "Monterfil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "932"}, "Abstentions": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "44,42"}, "Votants": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "55,58"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "52,25", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONDON Fabienne et M. VAYSSE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONDON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAYSSE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "20,94", "RapportInscrit": "10,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PORCHER Fr\u00e9d\u00e9rique et M. RODIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "21,56", "RapportInscrit": "11,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTEILLE Anne-Fran\u00e7oise et M. MARTINS Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "43,12", "RapportInscrit": "22,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHELOT Lo\u00efc et Mme LE GOFF Sarah", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "14,37", "RapportInscrit": "7,51"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Montfort-sur-Meu", "LibSubCom": "Montfort-sur-Meu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4809"}, "Abstentions": {"Nombre": "2317", "RapportInscrit": "48,18"}, "Votants": {"Nombre": "2492", "RapportInscrit": "51,82"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "2381", "RapportInscrit": "49,51", "RapportVotant": "95,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONDON Fabienne et M. VAYSSE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONDON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAYSSE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "503", "RapportExprime": "21,13", "RapportInscrit": "10,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PORCHER Fr\u00e9d\u00e9rique et M. RODIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "8,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTEILLE Anne-Fran\u00e7oise et M. MARTINS Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1069", "RapportExprime": "44,90", "RapportInscrit": "22,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHELOT Lo\u00efc et Mme LE GOFF Sarah", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "16,84", "RapportInscrit": "8,34"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Betton", "LibSubCom": "Montgermont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2332"}, "Abstentions": {"Nombre": "1040", "RapportInscrit": "44,60"}, "Votants": {"Nombre": "1292", "RapportInscrit": "55,40"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "1239", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLEMENCEAU Corinne et M. GALLIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENCEAU", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "27,44", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALIFARHANI Fariba et M. BUSSON Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIFARHANI", "PrePsn": "Fariba", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSSON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "2,34", "RapportInscrit": "1,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POUSSIN Fran\u00e7oise et M. ZAWADZKI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUSSIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAWADZKI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "13,80", "RapportInscrit": "7,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAVID Claudine et M. GAUTIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "555", "RapportExprime": "44,79", "RapportInscrit": "23,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANNE Patrick et Mme ROUILLARD Soazig", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUILLARD", "PrePsn": "Soazig", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "11,62", "RapportInscrit": "6,17"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Foug\u00e8res-2", "LibSubCom": "Monthault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "35,00"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "65,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "61,67", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Eric et Mme PAPAIL Marie C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPAIL", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIARD Isabelle et M. PAUTREL Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTREL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "59,46", "RapportInscrit": "36,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUMONTIER Didier et Mme PAYEN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,50", "RapportInscrit": "2,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOOTEN Marianne et M. PENNELLE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOOTEN", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENNELLE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "25,23", "RapportInscrit": "15,56"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Montours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "709"}, "Abstentions": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "52,61"}, "Votants": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "47,39"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "44,71", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMILIEU Christophe et Mme GAT Amande", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMILIEU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAT", "PrePsn": "Amande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "8,52", "RapportInscrit": "3,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "29,02", "RapportInscrit": "12,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "42,27", "RapportInscrit": "18,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NORMAND Alain et Mme VANEECLOO Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANEECLOO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "20,19", "RapportInscrit": "9,03"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Vitr\u00e9", "LibSubCom": "Montreuil-des-Landes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "42,94"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "57,06"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "8,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "51,76", "RapportVotant": "90,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D\u00c9AN Anne-Marie et M. TORTELIER Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9AN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORTELIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETHUNE B\u00e9atrice et M. PINTON Mika\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETHUNE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Mika\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "32,95", "RapportInscrit": "17,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COIGNARD Jacques et Mme TIREAU No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COIGNARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIREAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,23", "RapportInscrit": "5,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LE CALLENNEC Isabelle et M. TRAVERS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CALLENNEC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAVERS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "24,71"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Melesse", "LibSubCom": "Montreuil-le-Gast", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1388"}, "Abstentions": {"Nombre": "659", "RapportInscrit": "47,48"}, "Votants": {"Nombre": "729", "RapportInscrit": "52,52"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "694", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLIER V\u00e9ronique et M. HENRY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "36,02", "RapportInscrit": "18,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COULOMBEL Ludovic et Mme MESTRIES Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULOMBEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESTRIES", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "25,22", "RapportInscrit": "12,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARBONA Jean-Michel et Mme DEPRESLE Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBONA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRESLE", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "19,16", "RapportInscrit": "9,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRATIGNY Am\u00e9lie et M. RUFF Gueldwyn", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRATIGNY", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUFF", "PrePsn": "Gueldwyn", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "19,60", "RapportInscrit": "9,80"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Vitr\u00e9", "LibSubCom": "Montreuil-sous-P\u00e9rouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "885"}, "Abstentions": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "47,12"}, "Votants": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "52,88"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "49,72", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D\u00c9AN Anne-Marie et M. TORTELIER Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9AN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORTELIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "11,82", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETHUNE B\u00e9atrice et M. PINTON Mika\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETHUNE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Mika\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "16,59", "RapportInscrit": "8,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COIGNARD Jacques et Mme TIREAU No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COIGNARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIREAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "15,68", "RapportInscrit": "7,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LE CALLENNEC Isabelle et M. TRAVERS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CALLENNEC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAVERS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "55,91", "RapportInscrit": "27,80"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Montreuil-sur-Ille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1505"}, "Abstentions": {"Nombre": "731", "RapportInscrit": "48,57"}, "Votants": {"Nombre": "774", "RapportInscrit": "51,43"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "725", "RapportInscrit": "48,17", "RapportVotant": "93,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMILIEU Christophe et Mme GAT Amande", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMILIEU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAT", "PrePsn": "Amande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "17,10", "RapportInscrit": "8,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "36,97", "RapportInscrit": "17,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "10,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NORMAND Alain et Mme VANEECLOO Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANEECLOO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "25,10", "RapportInscrit": "12,09"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Le Rheu", "LibSubCom": "Mordelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5697"}, "Abstentions": {"Nombre": "2801", "RapportInscrit": "49,17"}, "Votants": {"Nombre": "2896", "RapportInscrit": "50,83"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "2775", "RapportInscrit": "48,71", "RapportVotant": "95,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BLIC Marie et M. DES MINI\u00c8RES Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BLIC", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES MINI\u00c8RES", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "723", "RapportExprime": "26,05", "RapportInscrit": "12,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUTRET-CORMIER Katell et M. PINEL Florian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTRET-CORMIER", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEL", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "11,78", "RapportInscrit": "5,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRILLON Alexandre et Mme GUEDEU Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRILLON", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUEDEU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "496", "RapportExprime": "17,87", "RapportInscrit": "8,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BILLARD Armelle et M. CHENUT Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1229", "RapportExprime": "44,29", "RapportInscrit": "21,57"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Mouaz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "932"}, "Abstentions": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "45,92"}, "Votants": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "54,08"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "51,29", "RapportVotant": "94,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMILIEU Christophe et Mme GAT Amande", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMILIEU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAT", "PrePsn": "Amande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "17,99", "RapportInscrit": "9,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "38,91", "RapportInscrit": "19,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "21,76", "RapportInscrit": "11,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NORMAND Alain et Mme VANEECLOO Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANEECLOO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "21,34", "RapportInscrit": "10,94"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "198", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Moulins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "521"}, "Abstentions": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "56,81"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "43,19"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "7,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "39,73", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTINI Christelle et M. SORIEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTINI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "8,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "12,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PLAN\u00c7ON Conchita et M. ROBERT Elie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAN\u00c7ON", "PrePsn": "Conchita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "25,60", "RapportInscrit": "10,17"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "199", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Mouss\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "49,52", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTINI Christelle et M. SORIEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTINI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "25,24", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "27,18", "RapportInscrit": "13,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "43,69", "RapportInscrit": "21,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PLAN\u00c7ON Conchita et M. ROBERT Elie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAN\u00c7ON", "PrePsn": "Conchita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,88", "RapportInscrit": "1,92"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "200", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Moutiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "622"}, "Abstentions": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "50,48"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "49,52"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "46,78", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTINI Christelle et M. SORIEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTINI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "25,43", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "18,90", "RapportInscrit": "8,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "43,99", "RapportInscrit": "20,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PLAN\u00c7ON Conchita et M. ROBERT Elie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAN\u00c7ON", "PrePsn": "Conchita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "11,68", "RapportInscrit": "5,47"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "Muel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "594"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "47,81"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "52,19"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "48,99", "RapportVotant": "93,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "38,14", "RapportInscrit": "18,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE BAYON Catherine et M. STRACK Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BAYON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRACK", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "25,77", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUC\u00c9 Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. LEVREL Denis", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUC\u00c9", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVREL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "10,65", "RapportInscrit": "5,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "25,43", "RapportInscrit": "12,46"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "LibSubCom": "La No\u00eb-Blanche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "729"}, "Abstentions": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "48,15"}, "Votants": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "51,85"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "49,66", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "36,19", "RapportInscrit": "17,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHATTON Val\u00e9rie et M. RINFRAY Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATTON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINFRAY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "12,15", "RapportInscrit": "6,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "45,86", "RapportInscrit": "22,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GADBIN Arnaud et Mme ROUSSEAU Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "5,80", "RapportInscrit": "2,88"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Montfort-sur-Meu", "LibSubCom": "La Nouaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "27,78"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "72,22"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "67,59", "RapportVotant": "93,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONDON Fabienne et M. VAYSSE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONDON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAYSSE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "23,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PORCHER Fr\u00e9d\u00e9rique et M. RODIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "14,38", "RapportInscrit": "9,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTEILLE Anne-Fran\u00e7oise et M. MARTINS Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "38,36", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHELOT Lo\u00efc et Mme LE GOFF Sarah", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "13,01", "RapportInscrit": "8,80"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Janz\u00e9", "LibSubCom": "Nouvoitou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2258"}, "Abstentions": {"Nombre": "1186", "RapportInscrit": "52,52"}, "Votants": {"Nombre": "1072", "RapportInscrit": "47,48"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "1005", "RapportInscrit": "44,51", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECERF Jean-Marc et Mme MERCIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECERF", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "34,53", "RapportInscrit": "15,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUDIER Jo\u00ebl et Mme VANMARQUE Nidia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANMARQUE", "PrePsn": "Nidia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "20,40", "RapportInscrit": "9,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVIAU Jacques et Mme SOURDRILLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURDRILLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "453", "RapportExprime": "45,07", "RapportInscrit": "20,06"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Noyal-sous-Bazouges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "48,61"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "51,39"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "48,61", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMILIEU Christophe et Mme GAT Amande", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMILIEU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAT", "PrePsn": "Amande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "12,86", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "36,43", "RapportInscrit": "17,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NORMAND Alain et Mme VANEECLOO Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANEECLOO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "27,86", "RapportInscrit": "13,54"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Bruz", "LibSubCom": "Noyal-Ch\u00e2tillon-sur-Seiche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4859"}, "Abstentions": {"Nombre": "2331", "RapportInscrit": "47,97"}, "Votants": {"Nombre": "2528", "RapportInscrit": "52,03"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "2427", "RapportInscrit": "49,95", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGOGN\u00c9 Patrick et Mme CHEUL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOGN\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEUL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "5,48", "RapportInscrit": "2,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER-HEULOT Delphine et M. LOUAPRE Auguste", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER-HEULOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAPRE", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "742", "RapportExprime": "30,57", "RapportInscrit": "15,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELAUMIER C\u00e9line et M. POTHIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELAUMIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTHIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "470", "RapportExprime": "19,37", "RapportInscrit": "9,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUGE Catherine et M. GAUDIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "6,51", "RapportInscrit": "3,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BONNIN Philippe et Mme ROL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "924", "RapportExprime": "38,07", "RapportInscrit": "19,02"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Ch\u00e2teaugiron", "LibSubCom": "Noyal-sur-Vilaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4283"}, "Abstentions": {"Nombre": "1974", "RapportInscrit": "46,09"}, "Votants": {"Nombre": "2309", "RapportInscrit": "53,91"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "2235", "RapportInscrit": "52,18", "RapportVotant": "96,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUTANY Dominique et M. RUER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTANY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "12,17", "RapportInscrit": "6,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUCHER Beno\u00eet et Mme MARQUES Linda", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUES", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "10,65", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LA VERGNE Aude et M. HUBERT Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERGNE", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "952", "RapportExprime": "42,60", "RapportInscrit": "22,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LENFANT St\u00e9phane et Mme RENAULT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "773", "RapportExprime": "34,59", "RapportInscrit": "18,05"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Janz\u00e9", "LibSubCom": "Org\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2816"}, "Abstentions": {"Nombre": "1356", "RapportInscrit": "48,15"}, "Votants": {"Nombre": "1460", "RapportInscrit": "51,85"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "1353", "RapportInscrit": "48,05", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECERF Jean-Marc et Mme MERCIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECERF", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "14,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUDIER Jo\u00ebl et Mme VANMARQUE Nidia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANMARQUE", "PrePsn": "Nidia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "10,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVIAU Jacques et Mme SOURDRILLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURDRILLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "648", "RapportExprime": "47,89", "RapportInscrit": "23,01"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Ch\u00e2teaugiron", "LibSubCom": "Oss\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "797"}, "Abstentions": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "48,68"}, "Votants": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "51,32"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "48,68", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUTANY Dominique et M. RUER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTANY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "23,97", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUCHER Beno\u00eet et Mme MARQUES Linda", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUES", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "10,31", "RapportInscrit": "5,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LA VERGNE Aude et M. HUBERT Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERGNE", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "46,39", "RapportInscrit": "22,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LENFANT St\u00e9phane et Mme RENAULT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "19,33", "RapportInscrit": "9,41"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Rennes-6", "LibSubCom": "Pac\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7824"}, "Abstentions": {"Nombre": "3563", "RapportInscrit": "45,54"}, "Votants": {"Nombre": "4261", "RapportInscrit": "54,46"}, "Blancs": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "4110", "RapportInscrit": "52,53", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIEUX Jimmy et Mme GUILLERME Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIEUX", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLERME", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "484", "RapportExprime": "11,78", "RapportInscrit": "6,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAILLARD Johann et Mme JEHANNO Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLARD", "PrePsn": "Johann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEHANNO", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1740", "RapportExprime": "42,34", "RapportInscrit": "22,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PIGACHE Oriane et M. SILORET Martin", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIGACHE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILORET", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "9,54", "RapportInscrit": "5,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KR\u00dcGER Katja et M. NADESAN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KR\u00dcGER", "PrePsn": "Katja", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADESAN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "3,97", "RapportInscrit": "2,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDRE Fran\u00e7ois et Mme BRIAND Vera", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Vera", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1331", "RapportExprime": "32,38", "RapportInscrit": "17,01"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Montfort-sur-Meu", "LibSubCom": "Paimpont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1276"}, "Abstentions": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "42,63"}, "Votants": {"Nombre": "732", "RapportInscrit": "57,37"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "700", "RapportInscrit": "54,86", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONDON Fabienne et M. VAYSSE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONDON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAYSSE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "19,43", "RapportInscrit": "10,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PORCHER Fr\u00e9d\u00e9rique et M. RODIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "24,43", "RapportInscrit": "13,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTEILLE Anne-Fran\u00e7oise et M. MARTINS Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "43,29", "RapportInscrit": "23,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHELOT Lo\u00efc et Mme LE GOFF Sarah", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "12,86", "RapportInscrit": "7,05"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "LibSubCom": "Panc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "801"}, "Abstentions": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "47,57"}, "Votants": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "52,43"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "50,69", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "18,23", "RapportInscrit": "9,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHATTON Val\u00e9rie et M. RINFRAY Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATTON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINFRAY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "32,51", "RapportInscrit": "16,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "35,47", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GADBIN Arnaud et Mme ROUSSEAU Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "6,99"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "LibSubCom": "Parc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "469"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "47,97"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "52,03"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "49,47", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "9,91", "RapportInscrit": "4,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "68,97", "RapportInscrit": "34,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'ORSANNE Virginie et M. FRETILLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORSANNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRETILLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "15,52", "RapportInscrit": "7,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAFAYE Elsa et M. PAVARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,60", "RapportInscrit": "2,77"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Foug\u00e8res-2", "LibSubCom": "Parign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "925"}, "Abstentions": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "46,81"}, "Votants": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "53,19"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "49,95", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Eric et Mme PAPAIL Marie C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPAIL", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "7,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIARD Isabelle et M. PAUTREL Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTREL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "55,41", "RapportInscrit": "27,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUMONTIER Didier et Mme PAYEN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "5,63", "RapportInscrit": "2,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOOTEN Marianne et M. PENNELLE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOOTEN", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENNELLE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "11,89"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Melesse", "LibSubCom": "Parthenay-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "926"}, "Abstentions": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "44,17"}, "Votants": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "55,83"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "52,59", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLIER V\u00e9ronique et M. HENRY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "16,84", "RapportInscrit": "8,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COULOMBEL Ludovic et Mme MESTRIES Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULOMBEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESTRIES", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "32,44", "RapportInscrit": "17,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARBONA Jean-Michel et Mme DEPRESLE Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBONA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRESLE", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "29,16", "RapportInscrit": "15,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRATIGNY Am\u00e9lie et M. RUFF Gueldwyn", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRATIGNY", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUFF", "PrePsn": "Gueldwyn", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "21,56", "RapportInscrit": "11,34"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "217", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Le Pertre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "991"}, "Abstentions": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "52,77"}, "Votants": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "47,23"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "7,48"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "42,58", "RapportVotant": "90,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTINI Christelle et M. SORIEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTINI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "13,98", "RapportInscrit": "5,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "19,91", "RapportInscrit": "8,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "51,42", "RapportInscrit": "21,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PLAN\u00c7ON Conchita et M. ROBERT Elie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAN\u00c7ON", "PrePsn": "Conchita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "14,69", "RapportInscrit": "6,26"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "LibSubCom": "Le Petit-Fougeray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "554"}, "Abstentions": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,44"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "48,92", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "17,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHATTON Val\u00e9rie et M. RINFRAY Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATTON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINFRAY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "25,46", "RapportInscrit": "12,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "26,57", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GADBIN Arnaud et Mme ROUSSEAU Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "12,55", "RapportInscrit": "6,14"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Redon", "LibSubCom": "Pipriac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2522"}, "Abstentions": {"Nombre": "1134", "RapportInscrit": "44,96"}, "Votants": {"Nombre": "1388", "RapportInscrit": "55,04"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "1351", "RapportInscrit": "53,57", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHENOT Sol\u00e8ne et M. PICHOT Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHENOT", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "678", "RapportExprime": "50,19", "RapportInscrit": "26,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUOT Karine et M. LECHEVALIER Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUOT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "22,06", "RapportInscrit": "11,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESMARES Claire et M. HAIRAULT Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARES", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAIRAULT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "1,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGUET Vincent et Mme MOTEL C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "24,43", "RapportInscrit": "13,08"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Ch\u00e2teaugiron", "LibSubCom": "Pir\u00e9-sur-Seiche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1603"}, "Abstentions": {"Nombre": "755", "RapportInscrit": "47,10"}, "Votants": {"Nombre": "848", "RapportInscrit": "52,90"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "803", "RapportInscrit": "50,09", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUTANY Dominique et M. RUER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTANY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "9,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUCHER Beno\u00eet et Mme MARQUES Linda", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUES", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "7,60", "RapportInscrit": "3,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LA VERGNE Aude et M. HUBERT Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERGNE", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "439", "RapportExprime": "54,67", "RapportInscrit": "27,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LENFANT St\u00e9phane et Mme RENAULT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "18,56", "RapportInscrit": "9,30"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "LibSubCom": "Pl\u00e9ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1949"}, "Abstentions": {"Nombre": "987", "RapportInscrit": "50,64"}, "Votants": {"Nombre": "962", "RapportInscrit": "49,36"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "897", "RapportInscrit": "46,02", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "29,21", "RapportInscrit": "13,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHATTON Val\u00e9rie et M. RINFRAY Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATTON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINFRAY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "21,63", "RapportInscrit": "9,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "16,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GADBIN Arnaud et Mme ROUSSEAU Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "14,38", "RapportInscrit": "6,62"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Pleine-Foug\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1318"}, "Abstentions": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "40,14"}, "Votants": {"Nombre": "789", "RapportInscrit": "59,86"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "752", "RapportInscrit": "57,06", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HALLOU Solenn et M. TURB\u00c9 Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLOU", "PrePsn": "Solenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURB\u00c9", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "7,85", "RapportInscrit": "4,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "16,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDRY G\u00e9rard et Mme BOCQUILLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCQUILLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "21,54", "RapportInscrit": "12,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "42,15", "RapportInscrit": "24,05"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Montfort-sur-Meu", "LibSubCom": "Pl\u00e9lan-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2756"}, "Abstentions": {"Nombre": "1348", "RapportInscrit": "48,91"}, "Votants": {"Nombre": "1408", "RapportInscrit": "51,09"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1337", "RapportInscrit": "48,51", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONDON Fabienne et M. VAYSSE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONDON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAYSSE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "28,20", "RapportInscrit": "13,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PORCHER Fr\u00e9d\u00e9rique et M. RODIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "25,80", "RapportInscrit": "12,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTEILLE Anne-Fran\u00e7oise et M. MARTINS Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "487", "RapportExprime": "36,42", "RapportInscrit": "17,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHELOT Lo\u00efc et Mme LE GOFF Sarah", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "9,57", "RapportInscrit": "4,64"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Plerguer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1941"}, "Abstentions": {"Nombre": "1024", "RapportInscrit": "52,76"}, "Votants": {"Nombre": "917", "RapportInscrit": "47,24"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "871", "RapportInscrit": "44,87", "RapportVotant": "94,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HALLOU Solenn et M. TURB\u00c9 Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLOU", "PrePsn": "Solenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURB\u00c9", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "8,73", "RapportInscrit": "3,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "12,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDRY G\u00e9rard et Mme BOCQUILLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCQUILLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "17,34", "RapportInscrit": "7,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "394", "RapportExprime": "45,24", "RapportInscrit": "20,30"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Plesder", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "505"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "42,18"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "57,82"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "56,63", "RapportVotant": "97,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. G\u00c9NIN Michel et Mme LECLERCQ Eliane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9NIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "4,20", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIEULAFAIT Michel et Mme PAGES Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEULAFAIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "18,88", "RapportInscrit": "10,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "46,50", "RapportInscrit": "26,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAUCHEUX Fran\u00e7oise et M. FOREST Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCHEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "5,59", "RapportInscrit": "3,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "24,83", "RapportInscrit": "14,06"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Pleugueneuc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1225"}, "Abstentions": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "45,14"}, "Votants": {"Nombre": "672", "RapportInscrit": "54,86"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "52,33", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. G\u00c9NIN Michel et Mme LECLERCQ Eliane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9NIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "2,81", "RapportInscrit": "1,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIEULAFAIT Michel et Mme PAGES Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEULAFAIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "20,12", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "55,69", "RapportInscrit": "29,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAUCHEUX Fran\u00e7oise et M. FOREST Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCHEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "4,99", "RapportInscrit": "2,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "16,38", "RapportInscrit": "8,57"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Montfort-sur-Meu", "LibSubCom": "Pleumeleuc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2199"}, "Abstentions": {"Nombre": "1104", "RapportInscrit": "50,20"}, "Votants": {"Nombre": "1095", "RapportInscrit": "49,80"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "1037", "RapportInscrit": "47,16", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONDON Fabienne et M. VAYSSE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONDON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAYSSE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "21,02", "RapportInscrit": "9,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PORCHER Fr\u00e9d\u00e9rique et M. RODIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "11,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTEILLE Anne-Fran\u00e7oise et M. MARTINS Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "39,15", "RapportInscrit": "18,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHELOT Lo\u00efc et Mme LE GOFF Sarah", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "15,24", "RapportInscrit": "7,19"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Saint-Malo-2", "LibSubCom": "Pleurtuit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4876"}, "Abstentions": {"Nombre": "2444", "RapportInscrit": "50,12"}, "Votants": {"Nombre": "2432", "RapportInscrit": "49,88"}, "Blancs": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "2293", "RapportInscrit": "47,03", "RapportVotant": "94,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEDUC Ad\u00e9la\u00efde et M. PARIS Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Ad\u00e9la\u00efde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "563", "RapportExprime": "24,55", "RapportInscrit": "11,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Christine et M. PENHOUET Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENHOUET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "946", "RapportExprime": "41,26", "RapportInscrit": "19,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELLOIR Nicolas et Mme GUYON Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOIR", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "784", "RapportExprime": "34,19", "RapportInscrit": "16,08"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Vitr\u00e9", "LibSubCom": "Poc\u00e9-les-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "917"}, "Abstentions": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "49,40"}, "Votants": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "50,60"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "48,85", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D\u00c9AN Anne-Marie et M. TORTELIER Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9AN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORTELIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "8,71", "RapportInscrit": "4,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETHUNE B\u00e9atrice et M. PINTON Mika\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETHUNE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Mika\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "16,96", "RapportInscrit": "8,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COIGNARD Jacques et Mme TIREAU No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COIGNARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIREAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "7,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LE CALLENNEC Isabelle et M. TRAVERS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CALLENNEC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAVERS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "58,71", "RapportInscrit": "28,68"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Foug\u00e8res-2", "LibSubCom": "Poilley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "299"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "43,81"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "56,19"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "54,85", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Eric et Mme PAPAIL Marie C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPAIL", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,71", "RapportInscrit": "3,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIARD Isabelle et M. PAUTREL Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTREL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "78,66", "RapportInscrit": "43,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUMONTIER Didier et Mme PAYEN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,27", "RapportInscrit": "2,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOOTEN Marianne et M. PENNELLE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOOTEN", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENNELLE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "10,37", "RapportInscrit": "5,69"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "LibSubCom": "Polign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "775"}, "Abstentions": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "42,19"}, "Votants": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "57,81"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,22"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "55,10", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "16,16", "RapportInscrit": "8,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHATTON Val\u00e9rie et M. RINFRAY Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATTON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINFRAY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "47,78", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "21,55", "RapportInscrit": "11,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GADBIN Arnaud et Mme ROUSSEAU Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "14,52", "RapportInscrit": "8,00"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Vitr\u00e9", "LibSubCom": "Princ\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "45,20"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "54,80"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "52,40", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D\u00c9AN Anne-Marie et M. TORTELIER Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9AN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORTELIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "11,45", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETHUNE B\u00e9atrice et M. PINTON Mika\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETHUNE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Mika\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "25,19", "RapportInscrit": "13,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COIGNARD Jacques et Mme TIREAU No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COIGNARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIREAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,63", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LE CALLENNEC Isabelle et M. TRAVERS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CALLENNEC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAVERS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "55,73", "RapportInscrit": "29,20"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Qu\u00e9briac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1128"}, "Abstentions": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "42,55"}, "Votants": {"Nombre": "648", "RapportInscrit": "57,45"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "54,70", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. G\u00c9NIN Michel et Mme LECLERCQ Eliane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9NIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "3,24", "RapportInscrit": "1,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIEULAFAIT Michel et Mme PAGES Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEULAFAIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "15,07", "RapportInscrit": "8,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "42,63", "RapportInscrit": "23,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAUCHEUX Fran\u00e7oise et M. FOREST Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCHEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "7,13", "RapportInscrit": "3,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "31,93", "RapportInscrit": "17,46"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "Qu\u00e9dillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "868"}, "Abstentions": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "48,04"}, "Votants": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "51,96"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "49,08", "RapportVotant": "94,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "28,64", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE BAYON Catherine et M. STRACK Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BAYON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRACK", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "19,25", "RapportInscrit": "9,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUC\u00c9 Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. LEVREL Denis", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUC\u00c9", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVREL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "15,02", "RapportInscrit": "7,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "37,09", "RapportInscrit": "18,20"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "235", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Rann\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "867"}, "Abstentions": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "50,17"}, "Votants": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "49,83"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "47,06", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTINI Christelle et M. SORIEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTINI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "30,15", "RapportInscrit": "14,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "25,25", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "16,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PLAN\u00c7ON Conchita et M. ROBERT Elie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAN\u00c7ON", "PrePsn": "Conchita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "9,31", "RapportInscrit": "4,38"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Redon", "LibSubCom": "Redon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6815"}, "Abstentions": {"Nombre": "3577", "RapportInscrit": "52,49"}, "Votants": {"Nombre": "3238", "RapportInscrit": "47,51"}, "Blancs": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "3107", "RapportInscrit": "45,59", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHENOT Sol\u00e8ne et M. PICHOT Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHENOT", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1057", "RapportExprime": "34,02", "RapportInscrit": "15,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUOT Karine et M. LECHEVALIER Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUOT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "553", "RapportExprime": "17,80", "RapportInscrit": "8,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESMARES Claire et M. HAIRAULT Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARES", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAIRAULT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "11,81", "RapportInscrit": "5,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGUET Vincent et Mme MOTEL C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1130", "RapportExprime": "36,37", "RapportInscrit": "16,58"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Redon", "LibSubCom": "Renac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "658"}, "Abstentions": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "49,70"}, "Votants": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "50,30"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHENOT Sol\u00e8ne et M. PICHOT Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHENOT", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "28,53", "RapportInscrit": "13,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUOT Karine et M. LECHEVALIER Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUOT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "29,78", "RapportInscrit": "14,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESMARES Claire et M. HAIRAULT Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARES", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAIRAULT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "12,54", "RapportInscrit": "6,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGUET Vincent et Mme MOTEL C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "29,15", "RapportInscrit": "14,13"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Rennes-1", "LibSubCom": "Rennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22372"}, "Abstentions": {"Nombre": "11500", "RapportInscrit": "51,40"}, "Votants": {"Nombre": "10872", "RapportInscrit": "48,60"}, "Blancs": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "10535", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "96,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE FLEURELLE Lo\u00efc et Mme MARTIN Marina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FLEURELLE", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1115", "RapportExprime": "10,58", "RapportInscrit": "4,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARON Xavier et Mme FOUBERT-BRULON Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUBERT-BRULON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1345", "RapportExprime": "12,77", "RapportInscrit": "6,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COISNARD Tiffany et M. PEINTURIER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COISNARD", "PrePsn": "Tiffany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEINTURIER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "755", "RapportExprime": "7,17", "RapportInscrit": "3,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RAMEL Fabien et Mme SULTAN Ch\u00e9rine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAMEL", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SULTAN", "PrePsn": "Ch\u00e9rine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "1,45", "RapportInscrit": "0,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DHALLUIN Am\u00e9lie et M. LE BOUEC Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHALLUIN", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOUEC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3355", "RapportExprime": "31,85", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HERVE Marc et Mme ROUSSET Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3812", "RapportExprime": "36,18", "RapportInscrit": "17,04"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Rennes-2", "LibSubCom": "Rennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19006"}, "Abstentions": {"Nombre": "9876", "RapportInscrit": "51,96"}, "Votants": {"Nombre": "9130", "RapportInscrit": "48,04"}, "Blancs": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "8839", "RapportInscrit": "46,51", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBI\u00c9 R\u00e9gis et Mme FABRE Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBI\u00c9", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "967", "RapportExprime": "10,94", "RapportInscrit": "5,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONGART Damien et Mme DEBROISE Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONGART", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBROISE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3321", "RapportExprime": "37,57", "RapportInscrit": "17,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CRESSARD Antoine et Mme TAILLANDIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLANDIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2614", "RapportExprime": "29,57", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARBIER Jeannie et M. DOUCET Germain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "677", "RapportExprime": "7,66", "RapportInscrit": "3,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAILLET Anne et M. CHAUVI\u00c8RE Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1260", "RapportExprime": "14,26", "RapportInscrit": "6,63"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Rennes-3", "LibSubCom": "Rennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20094"}, "Abstentions": {"Nombre": "10442", "RapportInscrit": "51,97"}, "Votants": {"Nombre": "9652", "RapportInscrit": "48,03"}, "Blancs": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "9242", "RapportInscrit": "45,99", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GALL Laurence et M. SALMON Emeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1453", "RapportExprime": "15,72", "RapportInscrit": "7,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNET Gu\u00e9nol\u00e9 et Mme R\u00c9MINIAC Anne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNET", "PrePsn": "Gu\u00e9nol\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "R\u00c9MINIAC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "715", "RapportExprime": "7,74", "RapportInscrit": "3,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURCIER Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme HAKNI-ROBIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURCIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKNI-ROBIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3532", "RapportExprime": "38,22", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAOUISSIN Nil et Mme COUSSINET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAOUISSIN", "PrePsn": "Nil", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUSSINET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "2,17", "RapportInscrit": "1,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GENDRIN Vanessa et M. PINCHARD Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDRIN", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCHARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "650", "RapportExprime": "7,03", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DANSAY Jocelyne et M. PELLE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANSAY", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1787", "RapportExprime": "19,34", "RapportInscrit": "8,89"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. CHARKAOUI Abderrafik et Mme JEBLI Samira", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARKAOUI", "PrePsn": "Abderrafik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEBLI", "PrePsn": "Samira", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "904", "RapportExprime": "9,78", "RapportInscrit": "4,50"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Rennes-4", "LibSubCom": "Rennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21198"}, "Abstentions": {"Nombre": "10862", "RapportInscrit": "51,24"}, "Votants": {"Nombre": "10336", "RapportInscrit": "48,76"}, "Blancs": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "9978", "RapportInscrit": "47,07", "RapportVotant": "96,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAPELLON Didier et Mme KOCH Lucile", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPELLON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCH", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1550", "RapportExprime": "15,53", "RapportInscrit": "7,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KERMEN Denis et Mme LE GUEVELLOU Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERMEN", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUEVELLOU", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "717", "RapportExprime": "7,19", "RapportInscrit": "3,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET Guillaume et Mme ROLANDIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLANDIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3172", "RapportExprime": "31,79", "RapportInscrit": "14,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLERMONT Viviane et M. ROPERS Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERMONT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROPERS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1019", "RapportExprime": "10,21", "RapportInscrit": "4,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CONDOLF-FEREC Muriel et M. LE BOUGEANT Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONDOLF-FEREC", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOUGEANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3520", "RapportExprime": "35,28", "RapportInscrit": "16,61"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Rennes-5", "LibSubCom": "Rennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17058"}, "Abstentions": {"Nombre": "9198", "RapportInscrit": "53,92"}, "Votants": {"Nombre": "7860", "RapportInscrit": "46,08"}, "Blancs": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "7520", "RapportInscrit": "44,08", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECHARA G\u00e9rard et Mme FONTAINE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHARA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1803", "RapportExprime": "23,98", "RapportInscrit": "10,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JENSEN Dan et Mme PIGR\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JENSEN", "PrePsn": "Dan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGR\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1133", "RapportExprime": "15,07", "RapportInscrit": "6,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVREL Pascal et Mme SOHIER Ana", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOHIER", "PrePsn": "Ana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "3,72", "RapportInscrit": "1,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDRO Ga\u00eblle et M. ROGEMONT Marcel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRO", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGEMONT", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3077", "RapportExprime": "40,92", "RapportInscrit": "18,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AUNIS Jean et Mme DROUIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUNIS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DROUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1227", "RapportExprime": "16,32", "RapportInscrit": "7,19"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Rennes-6", "LibSubCom": "Rennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14652"}, "Abstentions": {"Nombre": "7871", "RapportInscrit": "53,72"}, "Votants": {"Nombre": "6781", "RapportInscrit": "46,28"}, "Blancs": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "6563", "RapportInscrit": "44,79", "RapportVotant": "96,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIEUX Jimmy et Mme GUILLERME Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIEUX", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLERME", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "824", "RapportExprime": "12,56", "RapportInscrit": "5,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAILLARD Johann et Mme JEHANNO Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLARD", "PrePsn": "Johann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEHANNO", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1675", "RapportExprime": "25,52", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PIGACHE Oriane et M. SILORET Martin", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIGACHE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILORET", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "898", "RapportExprime": "13,68", "RapportInscrit": "6,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KR\u00dcGER Katja et M. NADESAN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KR\u00dcGER", "PrePsn": "Katja", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADESAN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "671", "RapportExprime": "10,22", "RapportInscrit": "4,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDRE Fran\u00e7ois et Mme BRIAND Vera", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Vera", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2495", "RapportExprime": "38,02", "RapportInscrit": "17,03"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "239", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Retiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2946"}, "Abstentions": {"Nombre": "1556", "RapportInscrit": "52,82"}, "Votants": {"Nombre": "1390", "RapportInscrit": "47,18"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "1303", "RapportInscrit": "44,23", "RapportVotant": "93,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTINI Christelle et M. SORIEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTINI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "434", "RapportExprime": "33,31", "RapportInscrit": "14,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "22,72", "RapportInscrit": "10,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "25,56", "RapportInscrit": "11,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PLAN\u00c7ON Conchita et M. ROBERT Elie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAN\u00c7ON", "PrePsn": "Conchita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "8,15"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Le Rheu", "LibSubCom": "Le Rheu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5474"}, "Abstentions": {"Nombre": "2542", "RapportInscrit": "46,44"}, "Votants": {"Nombre": "2932", "RapportInscrit": "53,56"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "2783", "RapportInscrit": "50,84", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BLIC Marie et M. DES MINI\u00c8RES Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BLIC", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES MINI\u00c8RES", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "608", "RapportExprime": "21,85", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUTRET-CORMIER Katell et M. PINEL Florian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTRET-CORMIER", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEL", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "13,69", "RapportInscrit": "6,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRILLON Alexandre et Mme GUEDEU Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRILLON", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUEDEU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "12,18", "RapportInscrit": "6,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BILLARD Armelle et M. CHENUT Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1455", "RapportExprime": "52,28", "RapportInscrit": "26,58"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Saint-Malo-2", "LibSubCom": "La Richardais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1929"}, "Abstentions": {"Nombre": "915", "RapportInscrit": "47,43"}, "Votants": {"Nombre": "1014", "RapportInscrit": "52,57"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "962", "RapportInscrit": "49,87", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEDUC Ad\u00e9la\u00efde et M. PARIS Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Ad\u00e9la\u00efde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "22,35", "RapportInscrit": "11,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Christine et M. PENHOUET Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENHOUET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "453", "RapportExprime": "47,09", "RapportInscrit": "23,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELLOIR Nicolas et Mme GUYON Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOIR", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "15,24"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Rimou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "43,59"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "56,41"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "54,21", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMILIEU Christophe et Mme GAT Amande", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMILIEU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAT", "PrePsn": "Amande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,08", "RapportInscrit": "3,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "47,30", "RapportInscrit": "25,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "29,05", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NORMAND Alain et Mme VANEECLOO Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANEECLOO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "17,57", "RapportInscrit": "9,52"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "LibSubCom": "Romagn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1666"}, "Abstentions": {"Nombre": "773", "RapportInscrit": "46,40"}, "Votants": {"Nombre": "893", "RapportInscrit": "53,60"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,58"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "844", "RapportInscrit": "50,66", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "15,40", "RapportInscrit": "7,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "511", "RapportExprime": "60,55", "RapportInscrit": "30,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'ORSANNE Virginie et M. FRETILLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORSANNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRETILLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "18,48", "RapportInscrit": "9,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAFAYE Elsa et M. PAVARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "5,57", "RapportInscrit": "2,82"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Romazy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "47,96"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "52,04"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "49,49", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMILIEU Christophe et Mme GAT Amande", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMILIEU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAT", "PrePsn": "Amande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,12", "RapportInscrit": "2,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "29,90", "RapportInscrit": "14,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "49,48", "RapportInscrit": "24,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NORMAND Alain et Mme VANEECLOO Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANEECLOO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,49", "RapportInscrit": "8,16"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "Romill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2634"}, "Abstentions": {"Nombre": "1046", "RapportInscrit": "39,71"}, "Votants": {"Nombre": "1588", "RapportInscrit": "60,29"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "1508", "RapportInscrit": "57,25", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "584", "RapportExprime": "38,73", "RapportInscrit": "22,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE BAYON Catherine et M. STRACK Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BAYON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRACK", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "13,26", "RapportInscrit": "7,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUC\u00c9 Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. LEVREL Denis", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUC\u00c9", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVREL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "587", "RapportExprime": "38,93", "RapportInscrit": "22,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "9,08", "RapportInscrit": "5,20"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Roz-Landrieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "940"}, "Abstentions": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "45,85"}, "Votants": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "54,15"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "50,53", "RapportVotant": "93,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HALLOU Solenn et M. TURB\u00c9 Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLOU", "PrePsn": "Solenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURB\u00c9", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "9,26", "RapportInscrit": "4,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "25,68", "RapportInscrit": "12,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDRY G\u00e9rard et Mme BOCQUILLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCQUILLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "15,58", "RapportInscrit": "7,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "49,47", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Roz-sur-Couesnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "713"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "39,41"}, "Votants": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "60,59"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "58,35", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HALLOU Solenn et M. TURB\u00c9 Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLOU", "PrePsn": "Solenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURB\u00c9", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "10,82", "RapportInscrit": "6,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "22,84", "RapportInscrit": "13,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDRY G\u00e9rard et Mme BOCQUILLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCQUILLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "47,12", "RapportInscrit": "27,49"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Sains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "41,10"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "58,90"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "56,81", "RapportVotant": "96,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HALLOU Solenn et M. TURB\u00c9 Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLOU", "PrePsn": "Solenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURB\u00c9", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "6,91", "RapportInscrit": "3,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "14,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDRY G\u00e9rard et Mme BOCQUILLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCQUILLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "26,73", "RapportInscrit": "15,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "40,55", "RapportInscrit": "23,04"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "LibSubCom": "Sainte-Anne-sur-Vilaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "676"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "44,53"}, "Votants": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "55,47"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "51,63", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "26,93", "RapportInscrit": "13,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHATTON Val\u00e9rie et M. RINFRAY Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATTON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINFRAY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "18,91", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "40,69", "RapportInscrit": "21,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GADBIN Arnaud et Mme ROUSSEAU Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "13,47", "RapportInscrit": "6,95"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Janz\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Armel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1224"}, "Abstentions": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "46,81"}, "Votants": {"Nombre": "651", "RapportInscrit": "53,19"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "49,59", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECERF Jean-Marc et Mme MERCIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECERF", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "30,48", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUDIER Jo\u00ebl et Mme VANMARQUE Nidia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANMARQUE", "PrePsn": "Nidia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "22,90", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVIAU Jacques et Mme SOURDRILLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURDRILLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "46,62", "RapportInscrit": "23,12"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Saint-Aubin-d'Aubign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2493"}, "Abstentions": {"Nombre": "1272", "RapportInscrit": "51,02"}, "Votants": {"Nombre": "1221", "RapportInscrit": "48,98"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "1169", "RapportInscrit": "46,89", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMILIEU Christophe et Mme GAT Amande", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMILIEU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAT", "PrePsn": "Amande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "14,80", "RapportInscrit": "6,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "30,45", "RapportInscrit": "14,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "36,78", "RapportInscrit": "17,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NORMAND Alain et Mme VANEECLOO Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANEECLOO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "17,96", "RapportInscrit": "8,42"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Vitr\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Aubin-des-Landes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "699"}, "Abstentions": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "51,07"}, "Votants": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "48,93"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "46,21", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D\u00c9AN Anne-Marie et M. TORTELIER Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9AN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORTELIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "6,50", "RapportInscrit": "3,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETHUNE B\u00e9atrice et M. PINTON Mika\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETHUNE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Mika\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "20,12", "RapportInscrit": "9,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COIGNARD Jacques et Mme TIREAU No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COIGNARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIREAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "9,91", "RapportInscrit": "4,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LE CALLENNEC Isabelle et M. TRAVERS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CALLENNEC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAVERS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "63,47", "RapportInscrit": "29,33"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "LibSubCom": "Saint-Aubin-du-Cormier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2196"}, "Abstentions": {"Nombre": "1030", "RapportInscrit": "46,90"}, "Votants": {"Nombre": "1166", "RapportInscrit": "53,10"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "1132", "RapportInscrit": "51,55", "RapportVotant": "97,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "414", "RapportExprime": "36,57", "RapportInscrit": "18,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "419", "RapportExprime": "37,01", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'ORSANNE Virginie et M. FRETILLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORSANNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRETILLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "18,20", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAFAYE Elsa et M. PAVARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "8,22", "RapportInscrit": "4,23"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Ch\u00e2teaugiron", "LibSubCom": "Saint-Aubin-du-Pavail", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "584"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "42,64"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "57,36"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "52,74", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUTANY Dominique et M. RUER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTANY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "16,88", "RapportInscrit": "8,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUCHER Beno\u00eet et Mme MARQUES Linda", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUES", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "7,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LA VERGNE Aude et M. HUBERT Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERGNE", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "22,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LENFANT St\u00e9phane et Mme RENAULT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "26,62", "RapportInscrit": "14,04"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Beno\u00eet-des-Ondes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "801"}, "Abstentions": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "44,32"}, "Votants": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "55,68"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "54,06", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HALLOU Solenn et M. TURB\u00c9 Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLOU", "PrePsn": "Solenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURB\u00c9", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "8,31", "RapportInscrit": "4,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "22,63", "RapportInscrit": "12,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDRY G\u00e9rard et Mme BOCQUILLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCQUILLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "46,65", "RapportInscrit": "25,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "22,40", "RapportInscrit": "12,11"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Saint-Malo-2", "LibSubCom": "Saint-Briac-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2239"}, "Abstentions": {"Nombre": "945", "RapportInscrit": "42,21"}, "Votants": {"Nombre": "1294", "RapportInscrit": "57,79"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "1230", "RapportInscrit": "54,94", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEDUC Ad\u00e9la\u00efde et M. PARIS Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Ad\u00e9la\u00efde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "15,04", "RapportInscrit": "8,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Christine et M. PENHOUET Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENHOUET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "482", "RapportExprime": "39,19", "RapportInscrit": "21,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELLOIR Nicolas et Mme GUYON Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOIR", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "563", "RapportExprime": "45,77", "RapportInscrit": "25,15"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Saint-Brice-en-Cogl\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1961"}, "Abstentions": {"Nombre": "828", "RapportInscrit": "42,22"}, "Votants": {"Nombre": "1133", "RapportInscrit": "57,78"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "1073", "RapportInscrit": "54,72", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMILIEU Christophe et Mme GAT Amande", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMILIEU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAT", "PrePsn": "Amande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "4,47", "RapportInscrit": "2,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "414", "RapportExprime": "38,58", "RapportInscrit": "21,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "34,67", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NORMAND Alain et Mme VANEECLOO Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANEECLOO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "22,27", "RapportInscrit": "12,19"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Saint-Brieuc-des-Iffs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "34,71"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "65,29"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "61,57", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. G\u00c9NIN Michel et Mme LECLERCQ Eliane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9NIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,04", "RapportInscrit": "3,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIEULAFAIT Michel et Mme PAGES Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEULAFAIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "14,09", "RapportInscrit": "8,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "38,93", "RapportInscrit": "23,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAUCHEUX Fran\u00e7oise et M. FOREST Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCHEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,05", "RapportInscrit": "4,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "32,89", "RapportInscrit": "20,25"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Broladre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "766"}, "Abstentions": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "43,08"}, "Votants": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "56,92"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "55,48", "RapportVotant": "97,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HALLOU Solenn et M. TURB\u00c9 Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLOU", "PrePsn": "Solenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURB\u00c9", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "10,59", "RapportInscrit": "5,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "19,06", "RapportInscrit": "10,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDRY G\u00e9rard et Mme BOCQUILLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCQUILLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "11,06", "RapportInscrit": "6,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "59,29", "RapportInscrit": "32,90"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Vitr\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Christophe-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "426"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "48,36"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "51,64"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "48,12", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D\u00c9AN Anne-Marie et M. TORTELIER Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9AN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORTELIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "11,22", "RapportInscrit": "5,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETHUNE B\u00e9atrice et M. PINTON Mika\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETHUNE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Mika\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "12,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COIGNARD Jacques et Mme TIREAU No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COIGNARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIREAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "10,24", "RapportInscrit": "4,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LE CALLENNEC Isabelle et M. TRAVERS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CALLENNEC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAVERS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "51,71", "RapportInscrit": "24,88"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "LibSubCom": "Saint-Christophe-de-Valains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "39,60"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "60,40"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "57,72", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'ORSANNE Virginie et M. FRETILLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORSANNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRETILLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "31,40", "RapportInscrit": "18,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAFAYE Elsa et M. PAVARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "13,95", "RapportInscrit": "8,05"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "262", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Sainte-Colombe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "49,30"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "50,70"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "48,36", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTINI Christelle et M. SORIEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTINI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "22,33", "RapportInscrit": "10,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "14,56", "RapportInscrit": "7,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "34,95", "RapportInscrit": "16,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PLAN\u00c7ON Conchita et M. ROBERT Elie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAN\u00c7ON", "PrePsn": "Conchita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "28,16", "RapportInscrit": "13,62"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Saint-Malo-1", "LibSubCom": "Saint-Coulomb", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2260"}, "Abstentions": {"Nombre": "1091", "RapportInscrit": "48,27"}, "Votants": {"Nombre": "1169", "RapportInscrit": "51,73"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "1123", "RapportInscrit": "49,69", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRAUD-PETIT Catherine et M. HUET Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD-PETIT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUET", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "22,53", "RapportInscrit": "11,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HAMEL Jo\u00ebl et Mme LE TALLEC Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE TALLEC", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "23,78", "RapportInscrit": "11,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUL\u00c9 G\u00e9rard et Mme GUILBERT Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUL\u00c9", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBERT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "3,29", "RapportInscrit": "1,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUDRAY Jean et Mme MAIZIERE-BARD Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDRAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIZIERE-BARD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "29,65", "RapportInscrit": "14,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE GAGNE Anne et M. MAHIEU Pierre-Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAGNE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "10,31"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Ch\u00e2teaugiron", "LibSubCom": "Saint-Didier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1412"}, "Abstentions": {"Nombre": "735", "RapportInscrit": "52,05"}, "Votants": {"Nombre": "677", "RapportInscrit": "47,95"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "630", "RapportInscrit": "44,62", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUTANY Dominique et M. RUER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTANY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "21,59", "RapportInscrit": "9,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUCHER Beno\u00eet et Mme MARQUES Linda", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUES", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "13,02", "RapportInscrit": "5,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LA VERGNE Aude et M. HUBERT Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERGNE", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "40,16", "RapportInscrit": "17,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LENFANT St\u00e9phane et Mme RENAULT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "25,24", "RapportInscrit": "11,26"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Saint-Domineuc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1645"}, "Abstentions": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "41,03"}, "Votants": {"Nombre": "970", "RapportInscrit": "58,97"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,71"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "916", "RapportInscrit": "55,68", "RapportVotant": "94,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. G\u00c9NIN Michel et Mme LECLERCQ Eliane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9NIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "3,28", "RapportInscrit": "1,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIEULAFAIT Michel et Mme PAGES Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEULAFAIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "17,58", "RapportInscrit": "9,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "479", "RapportExprime": "52,29", "RapportInscrit": "29,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAUCHEUX Fran\u00e7oise et M. FOREST Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCHEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "4,15", "RapportInscrit": "2,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "22,71", "RapportInscrit": "12,64"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Janz\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Erblon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2026"}, "Abstentions": {"Nombre": "926", "RapportInscrit": "45,71"}, "Votants": {"Nombre": "1100", "RapportInscrit": "54,29"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "1028", "RapportInscrit": "50,74", "RapportVotant": "93,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECERF Jean-Marc et Mme MERCIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECERF", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "35,21", "RapportInscrit": "17,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUDIER Jo\u00ebl et Mme VANMARQUE Nidia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANMARQUE", "PrePsn": "Nidia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "18,58", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVIAU Jacques et Mme SOURDRILLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURDRILLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "475", "RapportExprime": "46,21", "RapportInscrit": "23,45"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Saint-Etienne-en-Cogl\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1324"}, "Abstentions": {"Nombre": "651", "RapportInscrit": "49,17"}, "Votants": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "50,83"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "634", "RapportInscrit": "47,89", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMILIEU Christophe et Mme GAT Amande", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMILIEU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAT", "PrePsn": "Amande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "10,41", "RapportInscrit": "4,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "26,18", "RapportInscrit": "12,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "35,65", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NORMAND Alain et Mme VANEECLOO Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANEECLOO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "27,76", "RapportInscrit": "13,29"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Redon", "LibSubCom": "Saint-Ganton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "49,55"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "50,45"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,60"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "49,25", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHENOT Sol\u00e8ne et M. PICHOT Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHENOT", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "22,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUOT Karine et M. LECHEVALIER Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUOT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "15,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESMARES Claire et M. HAIRAULT Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARES", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAIRAULT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "11,59", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGUET Vincent et Mme MOTEL C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "10,37", "RapportInscrit": "5,11"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "LibSubCom": "Saint-Georges-de-Chesn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "432"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "46,53"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "53,47"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "52,31", "RapportVotant": "97,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "10,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "56,64", "RapportInscrit": "29,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'ORSANNE Virginie et M. FRETILLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORSANNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRETILLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "19,47", "RapportInscrit": "10,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAFAYE Elsa et M. PAVARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,54", "RapportInscrit": "1,85"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Georges-de-Gr\u00e9haigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "39,50"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "60,50"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,70"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "54,86", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HALLOU Solenn et M. TURB\u00c9 Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLOU", "PrePsn": "Solenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURB\u00c9", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,14", "RapportInscrit": "2,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "38,29", "RapportInscrit": "21,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDRY G\u00e9rard et Mme BOCQUILLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCQUILLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "15,43", "RapportInscrit": "8,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "41,14", "RapportInscrit": "22,57"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Foug\u00e8res-2", "LibSubCom": "Saint-Georges-de-Reintembault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1014"}, "Abstentions": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "51,08"}, "Votants": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "48,92"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "47,04", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Eric et Mme PAPAIL Marie C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPAIL", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "7,97", "RapportInscrit": "3,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIARD Isabelle et M. PAUTREL Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTREL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "67,71", "RapportInscrit": "31,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUMONTIER Didier et Mme PAYEN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "3,98", "RapportInscrit": "1,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOOTEN Marianne et M. PENNELLE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOOTEN", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENNELLE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "20,34", "RapportInscrit": "9,57"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "272", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Germain-du-Pinel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "677"}, "Abstentions": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "54,95"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "45,05"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "5,57"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "41,21", "RapportVotant": "91,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTINI Christelle et M. SORIEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTINI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "19,71", "RapportInscrit": "8,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "29,75", "RapportInscrit": "12,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PLAN\u00c7ON Conchita et M. ROBERT Elie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAN\u00c7ON", "PrePsn": "Conchita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "8,60", "RapportInscrit": "3,55"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Saint-Germain-en-Cogl\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1522"}, "Abstentions": {"Nombre": "722", "RapportInscrit": "47,44"}, "Votants": {"Nombre": "800", "RapportInscrit": "52,56"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "738", "RapportInscrit": "48,49", "RapportVotant": "92,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMILIEU Christophe et Mme GAT Amande", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMILIEU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAT", "PrePsn": "Amande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "10,16", "RapportInscrit": "4,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "23,98", "RapportInscrit": "11,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "42,01", "RapportInscrit": "20,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NORMAND Alain et Mme VANEECLOO Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANEECLOO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "23,85", "RapportInscrit": "11,56"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Melesse", "LibSubCom": "Saint-Germain-sur-Ille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "633"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "44,23"}, "Votants": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "55,77"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "52,92", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLIER V\u00e9ronique et M. HENRY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "31,94", "RapportInscrit": "16,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COULOMBEL Ludovic et Mme MESTRIES Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULOMBEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESTRIES", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "34,03", "RapportInscrit": "18,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARBONA Jean-Michel et Mme DEPRESLE Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBONA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRESLE", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "20,30", "RapportInscrit": "10,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRATIGNY Am\u00e9lie et M. RUFF Gueldwyn", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRATIGNY", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUFF", "PrePsn": "Gueldwyn", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "13,73", "RapportInscrit": "7,27"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Melesse", "LibSubCom": "Saint-Gilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2868"}, "Abstentions": {"Nombre": "1109", "RapportInscrit": "38,67"}, "Votants": {"Nombre": "1759", "RapportInscrit": "61,33"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "1681", "RapportInscrit": "58,61", "RapportVotant": "95,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLIER V\u00e9ronique et M. HENRY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "9,16", "RapportInscrit": "5,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COULOMBEL Ludovic et Mme MESTRIES Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULOMBEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESTRIES", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "776", "RapportExprime": "46,16", "RapportInscrit": "27,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARBONA Jean-Michel et Mme DEPRESLE Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBONA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRESLE", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "452", "RapportExprime": "26,89", "RapportInscrit": "15,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRATIGNY Am\u00e9lie et M. RUFF Gueldwyn", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRATIGNY", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUFF", "PrePsn": "Gueldwyn", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "17,79", "RapportInscrit": "10,43"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Melesse", "LibSubCom": "Saint-Gondran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "41,27"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "58,73"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "54,43", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLIER V\u00e9ronique et M. HENRY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "16,28", "RapportInscrit": "8,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COULOMBEL Ludovic et Mme MESTRIES Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULOMBEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESTRIES", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "31,16", "RapportInscrit": "16,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARBONA Jean-Michel et Mme DEPRESLE Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBONA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRESLE", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "27,44", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRATIGNY Am\u00e9lie et M. RUFF Gueldwyn", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRATIGNY", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUFF", "PrePsn": "Gueldwyn", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "25,12", "RapportInscrit": "13,67"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Montfort-sur-Meu", "LibSubCom": "Saint-Gonlay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "43,59"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "56,41"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "54,58", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONDON Fabienne et M. VAYSSE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONDON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAYSSE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "20,13", "RapportInscrit": "10,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PORCHER Fr\u00e9d\u00e9rique et M. RODIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "17,45", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTEILLE Anne-Fran\u00e7oise et M. MARTINS Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "43,62", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHELOT Lo\u00efc et Mme LE GOFF Sarah", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "18,79", "RapportInscrit": "10,26"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Betton", "LibSubCom": "Saint-Gr\u00e9goire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7340"}, "Abstentions": {"Nombre": "3466", "RapportInscrit": "47,22"}, "Votants": {"Nombre": "3874", "RapportInscrit": "52,78"}, "Blancs": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "3757", "RapportInscrit": "51,19", "RapportVotant": "96,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLEMENCEAU Corinne et M. GALLIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENCEAU", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1746", "RapportExprime": "46,47", "RapportInscrit": "23,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALIFARHANI Fariba et M. BUSSON Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIFARHANI", "PrePsn": "Fariba", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSSON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "1,41", "RapportInscrit": "0,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POUSSIN Fran\u00e7oise et M. ZAWADZKI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUSSIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAWADZKI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "368", "RapportExprime": "9,80", "RapportInscrit": "5,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAVID Claudine et M. GAUTIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1260", "RapportExprime": "33,54", "RapportInscrit": "17,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANNE Patrick et Mme ROUILLARD Soazig", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUILLARD", "PrePsn": "Soazig", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "8,78", "RapportInscrit": "4,50"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Guinoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "778"}, "Abstentions": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "48,59"}, "Votants": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "51,41"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "47,43", "RapportVotant": "92,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HALLOU Solenn et M. TURB\u00c9 Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLOU", "PrePsn": "Solenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURB\u00c9", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "11,65", "RapportInscrit": "5,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "24,66", "RapportInscrit": "11,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDRY G\u00e9rard et Mme BOCQUILLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCQUILLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "16,80", "RapportInscrit": "7,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "22,24"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-des-Landes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "692"}, "Abstentions": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "43,21"}, "Votants": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "56,79"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "53,18", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMILIEU Christophe et Mme GAT Amande", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMILIEU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAT", "PrePsn": "Amande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "5,16", "RapportInscrit": "2,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "33,15", "RapportInscrit": "17,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "28,53", "RapportInscrit": "15,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NORMAND Alain et Mme VANEECLOO Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANEECLOO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "33,15", "RapportInscrit": "17,63"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Rennes-5", "LibSubCom": "Saint-Jacques-de-la-Lande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6923"}, "Abstentions": {"Nombre": "3786", "RapportInscrit": "54,69"}, "Votants": {"Nombre": "3137", "RapportInscrit": "45,31"}, "Blancs": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "2976", "RapportInscrit": "42,99", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECHARA G\u00e9rard et Mme FONTAINE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHARA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "647", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JENSEN Dan et Mme PIGR\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JENSEN", "PrePsn": "Dan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGR\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "501", "RapportExprime": "16,83", "RapportInscrit": "7,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVREL Pascal et Mme SOHIER Ana", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOHIER", "PrePsn": "Ana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "3,43", "RapportInscrit": "1,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDRO Ga\u00eblle et M. ROGEMONT Marcel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRO", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGEMONT", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1200", "RapportExprime": "40,32", "RapportInscrit": "17,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AUNIS Jean et Mme DROUIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUNIS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DROUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "526", "RapportExprime": "17,67", "RapportInscrit": "7,60"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "LibSubCom": "Saint-Jean-sur-Couesnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "751"}, "Abstentions": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "42,08"}, "Votants": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "57,92"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "54,86", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "11,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "50,97", "RapportInscrit": "27,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'ORSANNE Virginie et M. FRETILLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORSANNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRETILLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "19,17", "RapportInscrit": "10,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAFAYE Elsa et M. PAVARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "9,22", "RapportInscrit": "5,06"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Ch\u00e2teaugiron", "LibSubCom": "Saint-Jean-sur-Vilaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "842"}, "Abstentions": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "49,41"}, "Votants": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "50,59"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,87"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "46,79", "RapportVotant": "92,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUTANY Dominique et M. RUER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTANY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "16,24", "RapportInscrit": "7,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUCHER Beno\u00eet et Mme MARQUES Linda", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUES", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "9,64", "RapportInscrit": "4,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LA VERGNE Aude et M. HUBERT Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERGNE", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "44,67", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LENFANT St\u00e9phane et Mme RENAULT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "29,44", "RapportInscrit": "13,78"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Saint-Malo-2", "LibSubCom": "Saint-Jouan-des-Gu\u00e9rets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2364"}, "Abstentions": {"Nombre": "1185", "RapportInscrit": "50,13"}, "Votants": {"Nombre": "1179", "RapportInscrit": "49,87"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,09"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "1092", "RapportInscrit": "46,19", "RapportVotant": "92,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEDUC Ad\u00e9la\u00efde et M. PARIS Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Ad\u00e9la\u00efde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "25,46", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Christine et M. PENHOUET Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENHOUET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "429", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "18,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELLOIR Nicolas et Mme GUYON Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOIR", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "385", "RapportExprime": "35,26", "RapportInscrit": "16,29"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Redon", "LibSubCom": "Saint-Just", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "882"}, "Abstentions": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "48,98"}, "Votants": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "51,02"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "49,21", "RapportVotant": "96,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHENOT Sol\u00e8ne et M. PICHOT Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHENOT", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "41,47", "RapportInscrit": "20,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUOT Karine et M. LECHEVALIER Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUOT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "21,89", "RapportInscrit": "10,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESMARES Claire et M. HAIRAULT Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARES", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAIRAULT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "8,53", "RapportInscrit": "4,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGUET Vincent et Mme MOTEL C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "28,11", "RapportInscrit": "13,83"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-des-Pr\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "40,78"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "59,22"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "57,54", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. G\u00c9NIN Michel et Mme LECLERCQ Eliane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9NIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,94", "RapportInscrit": "1,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIEULAFAIT Michel et Mme PAGES Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEULAFAIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,53", "RapportInscrit": "8,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "48,54", "RapportInscrit": "27,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAUCHEUX Fran\u00e7oise et M. FOREST Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCHEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,80", "RapportInscrit": "3,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "27,18", "RapportInscrit": "15,64"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Saint-Malo-2", "LibSubCom": "Saint-Lunaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2101"}, "Abstentions": {"Nombre": "811", "RapportInscrit": "38,60"}, "Votants": {"Nombre": "1290", "RapportInscrit": "61,40"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "1235", "RapportInscrit": "58,78", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEDUC Ad\u00e9la\u00efde et M. PARIS Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Ad\u00e9la\u00efde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "9,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Christine et M. PENHOUET Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENHOUET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "648", "RapportExprime": "52,47", "RapportInscrit": "30,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELLOIR Nicolas et Mme GUYON Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOIR", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "32,15", "RapportInscrit": "18,90"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Saint-Malo-1", "LibSubCom": "Saint-Malo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23432"}, "Abstentions": {"Nombre": "11576", "RapportInscrit": "49,40"}, "Votants": {"Nombre": "11856", "RapportInscrit": "50,60"}, "Blancs": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "11413", "RapportInscrit": "48,71", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRAUD-PETIT Catherine et M. HUET Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD-PETIT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUET", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2060", "RapportExprime": "18,05", "RapportInscrit": "8,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HAMEL Jo\u00ebl et Mme LE TALLEC Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE TALLEC", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3114", "RapportExprime": "27,28", "RapportInscrit": "13,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUL\u00c9 G\u00e9rard et Mme GUILBERT Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUL\u00c9", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBERT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "640", "RapportExprime": "5,61", "RapportInscrit": "2,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUDRAY Jean et Mme MAIZIERE-BARD Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDRAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIZIERE-BARD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2712", "RapportExprime": "23,76", "RapportInscrit": "11,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE GAGNE Anne et M. MAHIEU Pierre-Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAGNE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2887", "RapportExprime": "25,30", "RapportInscrit": "12,32"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Saint-Malo-2", "LibSubCom": "Saint-Malo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13186"}, "Abstentions": {"Nombre": "6661", "RapportInscrit": "50,52"}, "Votants": {"Nombre": "6525", "RapportInscrit": "49,48"}, "Blancs": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "6000", "RapportInscrit": "45,50", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEDUC Ad\u00e9la\u00efde et M. PARIS Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Ad\u00e9la\u00efde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1273", "RapportExprime": "21,22", "RapportInscrit": "9,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Christine et M. PENHOUET Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENHOUET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2352", "RapportExprime": "39,20", "RapportInscrit": "17,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELLOIR Nicolas et Mme GUYON Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOIR", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2375", "RapportExprime": "39,58", "RapportInscrit": "18,01"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Redon", "LibSubCom": "Saint-Malo-de-Phily", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "631"}, "Abstentions": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "51,03"}, "Votants": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "48,97"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "46,75", "RapportVotant": "95,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHENOT Sol\u00e8ne et M. PICHOT Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHENOT", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "33,56", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUOT Karine et M. LECHEVALIER Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUOT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "27,80", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESMARES Claire et M. HAIRAULT Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARES", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAIRAULT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "9,49", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGUET Vincent et Mme MOTEL C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "29,15", "RapportInscrit": "13,63"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Malon-sur-Mel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "424"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "52,12"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "47,88"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,97"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "45,99", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "34,87", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE BAYON Catherine et M. STRACK Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BAYON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRACK", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "31,28", "RapportInscrit": "14,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUC\u00c9 Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. LEVREL Denis", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUC\u00c9", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVREL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "14,36", "RapportInscrit": "6,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "19,49", "RapportInscrit": "8,96"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Marcan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "42,94"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "57,06"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "55,52", "RapportVotant": "97,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HALLOU Solenn et M. TURB\u00c9 Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLOU", "PrePsn": "Solenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURB\u00c9", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "11,05", "RapportInscrit": "6,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "22,10", "RapportInscrit": "12,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDRY G\u00e9rard et Mme BOCQUILLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCQUILLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "13,26", "RapportInscrit": "7,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "53,59", "RapportInscrit": "29,75"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Saint-Marc-le-Blanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "976"}, "Abstentions": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "43,14"}, "Votants": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "56,86"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "53,69", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMILIEU Christophe et Mme GAT Amande", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMILIEU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAT", "PrePsn": "Amande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "6,87", "RapportInscrit": "3,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "36,83", "RapportInscrit": "19,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "35,11", "RapportInscrit": "18,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NORMAND Alain et Mme VANEECLOO Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANEECLOO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "21,18", "RapportInscrit": "11,37"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "LibSubCom": "Saint-Marc-sur-Couesnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "35,73"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "64,27"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "60,41", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "20,85", "RapportInscrit": "12,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "45,96", "RapportInscrit": "27,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'ORSANNE Virginie et M. FRETILLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORSANNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRETILLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "25,11", "RapportInscrit": "15,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAFAYE Elsa et M. PAVARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "8,09", "RapportInscrit": "4,88"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Redon", "LibSubCom": "Sainte-Marie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1625"}, "Abstentions": {"Nombre": "869", "RapportInscrit": "53,48"}, "Votants": {"Nombre": "756", "RapportInscrit": "46,52"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "721", "RapportInscrit": "44,37", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHENOT Sol\u00e8ne et M. PICHOT Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHENOT", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "25,66", "RapportInscrit": "11,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUOT Karine et M. LECHEVALIER Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUOT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "25,66", "RapportInscrit": "11,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESMARES Claire et M. HAIRAULT Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARES", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAIRAULT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "11,10", "RapportInscrit": "4,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGUET Vincent et Mme MOTEL C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "37,59", "RapportInscrit": "16,68"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Maugan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "366"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "42,62"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "57,38"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "54,10", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE BAYON Catherine et M. STRACK Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BAYON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRACK", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "20,71", "RapportInscrit": "11,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUC\u00c9 Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. LEVREL Denis", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUC\u00c9", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVREL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "13,13", "RapportInscrit": "7,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "21,04"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Melesse", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9dard-sur-Ille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "989"}, "Abstentions": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "51,16"}, "Votants": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "48,84"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "45,80", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLIER V\u00e9ronique et M. HENRY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "27,15", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COULOMBEL Ludovic et Mme MESTRIES Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULOMBEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESTRIES", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "28,04", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARBONA Jean-Michel et Mme DEPRESLE Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBONA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRESLE", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "20,09", "RapportInscrit": "9,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRATIGNY Am\u00e9lie et M. RUFF Gueldwyn", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRATIGNY", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUFF", "PrePsn": "Gueldwyn", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "24,72", "RapportInscrit": "11,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9en-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2914"}, "Abstentions": {"Nombre": "1156", "RapportInscrit": "39,67"}, "Votants": {"Nombre": "1758", "RapportInscrit": "60,33"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,08"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "1717", "RapportInscrit": "58,92", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "439", "RapportExprime": "25,57", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE BAYON Catherine et M. STRACK Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BAYON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRACK", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "10,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUC\u00c9 Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. LEVREL Denis", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUC\u00c9", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVREL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "5,42", "RapportInscrit": "3,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "889", "RapportExprime": "51,78", "RapportInscrit": "30,51"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Saint-Malo-1", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3064"}, "Abstentions": {"Nombre": "1533", "RapportInscrit": "50,03"}, "Votants": {"Nombre": "1531", "RapportInscrit": "49,97"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "1449", "RapportInscrit": "47,29", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRAUD-PETIT Catherine et M. HUET Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD-PETIT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUET", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "26,50", "RapportInscrit": "12,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HAMEL Jo\u00ebl et Mme LE TALLEC Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE TALLEC", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "355", "RapportExprime": "24,50", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUL\u00c9 G\u00e9rard et Mme GUILBERT Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUL\u00c9", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBERT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "2,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUDRAY Jean et Mme MAIZIERE-BARD Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDRAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIZIERE-BARD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "17,25", "RapportInscrit": "8,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE GAGNE Anne et M. MAHIEU Pierre-Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAGNE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "27,40", "RapportInscrit": "12,96"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Vitr\u00e9", "LibSubCom": "Saint-M'Herv\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1019"}, "Abstentions": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "51,42"}, "Votants": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "48,58"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "8,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "43,67", "RapportVotant": "89,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D\u00c9AN Anne-Marie et M. TORTELIER Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9AN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORTELIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "2,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETHUNE B\u00e9atrice et M. PINTON Mika\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETHUNE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Mika\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "11,91", "RapportInscrit": "5,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COIGNARD Jacques et Mme TIREAU No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COIGNARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIREAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "8,31", "RapportInscrit": "3,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LE CALLENNEC Isabelle et M. TRAVERS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CALLENNEC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAVERS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "73,26", "RapportInscrit": "31,99"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-M'Hervon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "37,61"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "62,39"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "60,60", "RapportVotant": "97,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "26,11", "RapportInscrit": "15,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE BAYON Catherine et M. STRACK Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BAYON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRACK", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "16,75", "RapportInscrit": "10,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUC\u00c9 Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. LEVREL Denis", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUC\u00c9", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVREL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "9,85", "RapportInscrit": "5,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "47,29", "RapportInscrit": "28,66"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Onen-la-Chapelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "807"}, "Abstentions": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "43,49"}, "Votants": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "56,51"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "54,52", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "33,41", "RapportInscrit": "18,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE BAYON Catherine et M. STRACK Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BAYON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRACK", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "21,82", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUC\u00c9 Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. LEVREL Denis", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUC\u00c9", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVREL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "8,86", "RapportInscrit": "4,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "35,91", "RapportInscrit": "19,58"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Saint-Ouen-la-Rou\u00ebrie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "642"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "47,51"}, "Votants": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "52,49"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "95,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMILIEU Christophe et Mme GAT Amande", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMILIEU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAT", "PrePsn": "Amande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "4,98", "RapportInscrit": "2,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "32,40", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "40,50", "RapportInscrit": "20,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NORMAND Alain et Mme VANEECLOO Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANEECLOO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "22,12", "RapportInscrit": "11,06"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "LibSubCom": "Saint-Ouen-des-Alleux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "950"}, "Abstentions": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "49,26"}, "Votants": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "50,74"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "48,95", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "27,10", "RapportInscrit": "13,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "41,29", "RapportInscrit": "20,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'ORSANNE Virginie et M. FRETILLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORSANNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRETILLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "23,01", "RapportInscrit": "11,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAFAYE Elsa et M. PAVARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "8,60", "RapportInscrit": "4,21"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Montfort-sur-Meu", "LibSubCom": "Saint-P\u00e9ran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "35,18"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "64,82"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "60,47", "RapportVotant": "93,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONDON Fabienne et M. VAYSSE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONDON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAYSSE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "10,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PORCHER Fr\u00e9d\u00e9rique et M. RODIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "28,10", "RapportInscrit": "17,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTEILLE Anne-Fran\u00e7oise et M. MARTINS Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "43,14", "RapportInscrit": "26,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHELOT Lo\u00efc et Mme LE GOFF Sarah", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,72"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-P\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1814"}, "Abstentions": {"Nombre": "945", "RapportInscrit": "52,09"}, "Votants": {"Nombre": "869", "RapportInscrit": "47,91"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,22"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "824", "RapportInscrit": "45,42", "RapportVotant": "94,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HALLOU Solenn et M. TURB\u00c9 Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLOU", "PrePsn": "Solenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURB\u00c9", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "9,34", "RapportInscrit": "4,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "26,21", "RapportInscrit": "11,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDRY G\u00e9rard et Mme BOCQUILLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCQUILLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "43,69", "RapportInscrit": "19,85"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Pern", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "651"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "38,86"}, "Votants": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "61,14"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "58,99", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "35,94", "RapportInscrit": "21,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE BAYON Catherine et M. STRACK Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BAYON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRACK", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "13,02", "RapportInscrit": "7,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUC\u00c9 Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. LEVREL Denis", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUC\u00c9", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVREL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "30,21", "RapportInscrit": "17,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "12,29"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Plesguen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1985"}, "Abstentions": {"Nombre": "975", "RapportInscrit": "49,12"}, "Votants": {"Nombre": "1010", "RapportInscrit": "50,88"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "958", "RapportInscrit": "48,26", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. G\u00c9NIN Michel et Mme LECLERCQ Eliane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9NIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "4,18", "RapportInscrit": "2,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIEULAFAIT Michel et Mme PAGES Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEULAFAIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "24,01", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "42,59", "RapportInscrit": "20,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAUCHEUX Fran\u00e7oise et M. FOREST Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCHEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "5,32", "RapportInscrit": "2,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "23,90", "RapportInscrit": "11,54"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my-du-Plain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "561"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "46,17"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "53,83"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "49,73", "RapportVotant": "92,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMILIEU Christophe et Mme GAT Amande", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMILIEU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAT", "PrePsn": "Amande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "8,24", "RapportInscrit": "4,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "33,69", "RapportInscrit": "16,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "31,18", "RapportInscrit": "15,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NORMAND Alain et Mme VANEECLOO Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANEECLOO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "26,88", "RapportInscrit": "13,37"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "LibSubCom": "Saint-Sauveur-des-Landes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "916"}, "Abstentions": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "46,72"}, "Votants": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "53,28"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "51,09", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "21,79", "RapportInscrit": "11,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "50,64", "RapportInscrit": "25,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'ORSANNE Virginie et M. FRETILLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORSANNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRETILLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "20,30", "RapportInscrit": "10,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAFAYE Elsa et M. PAVARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "7,26", "RapportInscrit": "3,71"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Guichen", "LibSubCom": "Saint-S\u00e9glin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "48,15"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "51,85"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,51"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "51,32", "RapportVotant": "98,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILOIS Louis et Mme TURPIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILOIS", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURPIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "25,77", "RapportInscrit": "13,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EDET Thierry et Mme PRIOUL Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOUL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,55", "RapportInscrit": "0,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EDET Gis\u00e8le et M. LAUTRETE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDET", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTRETE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "21,65", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEUVRE Evelyne et M. REBOUX Pierre-Yves", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOUX", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "31,44", "RapportInscrit": "16,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORAZIN Roger et Mme MOTEL Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAZIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "19,59", "RapportInscrit": "10,05"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Guichen", "LibSubCom": "Saint-Senoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1215"}, "Abstentions": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "49,30"}, "Votants": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "50,70"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "48,31", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILOIS Louis et Mme TURPIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILOIS", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURPIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "11,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EDET Thierry et Mme PRIOUL Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOUL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "16,87", "RapportInscrit": "8,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EDET Gis\u00e8le et M. LAUTRETE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDET", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTRETE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "15,33", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEUVRE Evelyne et M. REBOUX Pierre-Yves", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOUX", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "18,57", "RapportInscrit": "8,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORAZIN Roger et Mme MOTEL Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAZIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "25,04", "RapportInscrit": "12,10"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Suliac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "874"}, "Abstentions": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "41,99"}, "Votants": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "58,01"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "54,81", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HALLOU Solenn et M. TURB\u00c9 Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLOU", "PrePsn": "Solenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURB\u00c9", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "12,73", "RapportInscrit": "6,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "15,87", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDRY G\u00e9rard et Mme BOCQUILLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCQUILLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "31,94", "RapportInscrit": "17,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "39,46", "RapportInscrit": "21,62"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Liffr\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Sulpice-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1016"}, "Abstentions": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "45,18"}, "Votants": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "54,82"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "51,67", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTIGN\u00c9 Isabelle et M. MARQUET Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIGN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "35,81", "RapportInscrit": "18,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALODE Marie et M. PIERRE Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALODE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "13,52", "RapportInscrit": "6,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVAULT Nathalie et M. PICARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVAULT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "17,71", "RapportInscrit": "9,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTIN Catherine et M. DUBOIS Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "19,81", "RapportInscrit": "10,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BAHERRE Magali et M. BELKACEM Benamar", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAHERRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELKACEM", "PrePsn": "Benamar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "5,33", "RapportInscrit": "2,76"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. JOANNIC J\u00e9r\u00f4me et Mme LESPAGNOL Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOANNIC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPAGNOL", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "7,81", "RapportInscrit": "4,04"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Sulpice-des-Landes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "487"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "45,79"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "54,21"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "51,54", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "34,66", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHATTON Val\u00e9rie et M. RINFRAY Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATTON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINFRAY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "16,73", "RapportInscrit": "8,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "41,04", "RapportInscrit": "21,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GADBIN Arnaud et Mme ROUSSEAU Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "7,57", "RapportInscrit": "3,90"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Melesse", "LibSubCom": "Saint-Symphorien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "396"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "44,70"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "55,30"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "50,76", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLIER V\u00e9ronique et M. HENRY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "11,44", "RapportInscrit": "5,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COULOMBEL Ludovic et Mme MESTRIES Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULOMBEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESTRIES", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "38,31", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARBONA Jean-Michel et Mme DEPRESLE Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBONA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRESLE", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "29,35", "RapportInscrit": "14,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRATIGNY Am\u00e9lie et M. RUFF Gueldwyn", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRATIGNY", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUFF", "PrePsn": "Gueldwyn", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "20,90", "RapportInscrit": "10,61"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Saint-Thual", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "531"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "45,95"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "54,05"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "51,41", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. G\u00c9NIN Michel et Mme LECLERCQ Eliane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9NIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "2,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIEULAFAIT Michel et Mme PAGES Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEULAFAIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "19,41", "RapportInscrit": "9,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "44,69", "RapportInscrit": "22,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAUCHEUX Fran\u00e7oise et M. FOREST Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCHEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "2,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "13,18"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Montfort-sur-Meu", "LibSubCom": "Saint-Thurial", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1413"}, "Abstentions": {"Nombre": "757", "RapportInscrit": "53,57"}, "Votants": {"Nombre": "656", "RapportInscrit": "46,43"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "610", "RapportInscrit": "43,17", "RapportVotant": "92,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONDON Fabienne et M. VAYSSE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONDON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAYSSE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "12,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PORCHER Fr\u00e9d\u00e9rique et M. RODIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "26,56", "RapportInscrit": "11,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTEILLE Anne-Fran\u00e7oise et M. MARTINS Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "33,28", "RapportInscrit": "14,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHELOT Lo\u00efc et Mme LE GOFF Sarah", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "12,30", "RapportInscrit": "5,31"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Uniac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "44,14"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "55,86"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "50,68", "RapportVotant": "90,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "22,04", "RapportInscrit": "11,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE BAYON Catherine et M. STRACK Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BAYON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRACK", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "19,89", "RapportInscrit": "10,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUC\u00c9 Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. LEVREL Denis", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUC\u00c9", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVREL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,91", "RapportInscrit": "3,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "52,15", "RapportInscrit": "26,43"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saulni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "471"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "49,04"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "50,96"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "46,50", "RapportVotant": "91,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "25,57", "RapportInscrit": "11,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHATTON Val\u00e9rie et M. RINFRAY Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATTON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINFRAY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "8,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "44,29", "RapportInscrit": "20,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GADBIN Arnaud et Mme ROUSSEAU Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "10,96", "RapportInscrit": "5,10"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "LibSubCom": "Le Sel-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "613"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "47,63"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "52,37"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "50,41", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "20,71", "RapportInscrit": "10,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHATTON Val\u00e9rie et M. RINFRAY Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATTON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINFRAY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "49,51", "RapportInscrit": "24,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "16,18", "RapportInscrit": "8,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GADBIN Arnaud et Mme ROUSSEAU Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "13,59", "RapportInscrit": "6,85"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "La Selle-en-Cogl\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "392"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "39,29"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "60,71"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "56,63", "RapportVotant": "93,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMILIEU Christophe et Mme GAT Amande", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMILIEU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAT", "PrePsn": "Amande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,50", "RapportInscrit": "2,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "17,12", "RapportInscrit": "9,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "53,60", "RapportInscrit": "30,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NORMAND Alain et Mme VANEECLOO Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANEECLOO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "24,77", "RapportInscrit": "14,03"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Foug\u00e8res-2", "LibSubCom": "La Selle-en-Luitr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "409"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "37,65"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "62,35"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "57,70", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Eric et Mme PAPAIL Marie C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPAIL", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "16,53", "RapportInscrit": "9,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIARD Isabelle et M. PAUTREL Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTREL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "47,03", "RapportInscrit": "27,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUMONTIER Didier et Mme PAYEN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "8,47", "RapportInscrit": "4,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOOTEN Marianne et M. PENNELLE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOOTEN", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENNELLE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "27,97", "RapportInscrit": "16,14"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "325", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "La Selle-Guerchaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "49,59"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "50,41"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "43,09", "RapportVotant": "85,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTINI Christelle et M. SORIEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTINI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "8,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "24,53", "RapportInscrit": "10,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "49,06", "RapportInscrit": "21,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PLAN\u00c7ON Conchita et M. ROBERT Elie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAN\u00c7ON", "PrePsn": "Conchita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,66", "RapportInscrit": "2,44"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Sens-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1598"}, "Abstentions": {"Nombre": "856", "RapportInscrit": "53,57"}, "Votants": {"Nombre": "742", "RapportInscrit": "46,43"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "700", "RapportInscrit": "43,80", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMILIEU Christophe et Mme GAT Amande", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMILIEU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAT", "PrePsn": "Amande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "14,43", "RapportInscrit": "6,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "26,29", "RapportInscrit": "11,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "28,86", "RapportInscrit": "12,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NORMAND Alain et Mme VANEECLOO Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANEECLOO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Ch\u00e2teaugiron", "LibSubCom": "Servon-sur-Vilaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2771"}, "Abstentions": {"Nombre": "1347", "RapportInscrit": "48,61"}, "Votants": {"Nombre": "1424", "RapportInscrit": "51,39"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "1343", "RapportInscrit": "48,47", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUTANY Dominique et M. RUER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTANY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "16,01", "RapportInscrit": "7,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUCHER Beno\u00eet et Mme MARQUES Linda", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUES", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "5,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LA VERGNE Aude et M. HUBERT Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERGNE", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "557", "RapportExprime": "41,47", "RapportInscrit": "20,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LENFANT St\u00e9phane et Mme RENAULT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "416", "RapportExprime": "30,98", "RapportInscrit": "15,01"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Redon", "LibSubCom": "Sixt-sur-Aff", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1607"}, "Abstentions": {"Nombre": "895", "RapportInscrit": "55,69"}, "Votants": {"Nombre": "712", "RapportInscrit": "44,31"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "690", "RapportInscrit": "42,94", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHENOT Sol\u00e8ne et M. PICHOT Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHENOT", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "29,57", "RapportInscrit": "12,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUOT Karine et M. LECHEVALIER Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUOT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "33,48", "RapportInscrit": "14,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESMARES Claire et M. HAIRAULT Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARES", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAIRAULT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "7,25", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGUET Vincent et Mme MOTEL C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "29,71", "RapportInscrit": "12,76"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Soug\u00e9al", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "428"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "50,47"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "49,53"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "46,50", "RapportVotant": "93,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HALLOU Solenn et M. TURB\u00c9 Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLOU", "PrePsn": "Solenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURB\u00c9", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "9,05", "RapportInscrit": "4,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "34,67", "RapportInscrit": "16,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDRY G\u00e9rard et Mme BOCQUILLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCQUILLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "18,09", "RapportInscrit": "8,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "38,19", "RapportInscrit": "17,76"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Vitr\u00e9", "LibSubCom": "Taillis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "623"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "45,75"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "54,25"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "51,20", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D\u00c9AN Anne-Marie et M. TORTELIER Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9AN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORTELIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "14,42", "RapportInscrit": "7,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETHUNE B\u00e9atrice et M. PINTON Mika\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETHUNE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Mika\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "21,94", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COIGNARD Jacques et Mme TIREAU No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COIGNARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIREAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "19,75", "RapportInscrit": "10,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LE CALLENNEC Isabelle et M. TRAVERS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CALLENNEC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAVERS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "43,89", "RapportInscrit": "22,47"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Montfort-sur-Meu", "LibSubCom": "Talensac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1879"}, "Abstentions": {"Nombre": "918", "RapportInscrit": "48,86"}, "Votants": {"Nombre": "961", "RapportInscrit": "51,14"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "921", "RapportInscrit": "49,02", "RapportVotant": "95,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONDON Fabienne et M. VAYSSE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONDON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAYSSE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "15,31", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PORCHER Fr\u00e9d\u00e9rique et M. RODIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "24,86", "RapportInscrit": "12,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTEILLE Anne-Fran\u00e7oise et M. MARTINS Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "428", "RapportExprime": "46,47", "RapportInscrit": "22,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHELOT Lo\u00efc et Mme LE GOFF Sarah", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "13,36", "RapportInscrit": "6,55"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "LibSubCom": "Teillay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "746"}, "Abstentions": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "47,59"}, "Votants": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "52,41"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "50,27", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "11,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHATTON Val\u00e9rie et M. RINFRAY Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATTON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINFRAY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "15,47", "RapportInscrit": "7,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "50,40", "RapportInscrit": "25,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GADBIN Arnaud et Mme ROUSSEAU Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "10,93", "RapportInscrit": "5,50"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "333", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Le Theil-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1128"}, "Abstentions": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "53,10"}, "Votants": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "46,90"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "44,15", "RapportVotant": "94,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTINI Christelle et M. SORIEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTINI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "21,29", "RapportInscrit": "9,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "30,52", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "26,71", "RapportInscrit": "11,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PLAN\u00c7ON Conchita et M. ROBERT Elie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAN\u00c7ON", "PrePsn": "Conchita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "21,49", "RapportInscrit": "9,49"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Liffr\u00e9", "LibSubCom": "Thorign\u00e9-Fouillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6037"}, "Abstentions": {"Nombre": "2796", "RapportInscrit": "46,31"}, "Votants": {"Nombre": "3241", "RapportInscrit": "53,69"}, "Blancs": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "3114", "RapportInscrit": "51,58", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTIGN\u00c9 Isabelle et M. MARQUET Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIGN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1186", "RapportExprime": "38,09", "RapportInscrit": "19,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALODE Marie et M. PIERRE Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALODE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "11,69", "RapportInscrit": "6,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVAULT Nathalie et M. PICARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVAULT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "725", "RapportExprime": "23,28", "RapportInscrit": "12,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTIN Catherine et M. DUBOIS Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "11,91", "RapportInscrit": "6,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BAHERRE Magali et M. BELKACEM Benamar", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAHERRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELKACEM", "PrePsn": "Benamar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "10,66", "RapportInscrit": "5,50"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. JOANNIC J\u00e9r\u00f4me et Mme LESPAGNOL Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOANNIC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPAGNOL", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "4,37", "RapportInscrit": "2,25"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "335", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Thourie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "500"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "47,00"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "53,00"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "48,80", "RapportVotant": "92,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTINI Christelle et M. SORIEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTINI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "17,62", "RapportInscrit": "8,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "29,10", "RapportInscrit": "14,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PLAN\u00c7ON Conchita et M. ROBERT Elie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAN\u00c7ON", "PrePsn": "Conchita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "28,69", "RapportInscrit": "14,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Le Tiercent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "45,27"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "54,73"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "98,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMILIEU Christophe et Mme GAT Amande", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMILIEU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAT", "PrePsn": "Amande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,25", "RapportInscrit": "6,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "17,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NORMAND Alain et Mme VANEECLOO Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANEECLOO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "26,25", "RapportInscrit": "14,19"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Tint\u00e9niac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2468"}, "Abstentions": {"Nombre": "1204", "RapportInscrit": "48,78"}, "Votants": {"Nombre": "1264", "RapportInscrit": "51,22"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "1212", "RapportInscrit": "49,11", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. G\u00c9NIN Michel et Mme LECLERCQ Eliane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9NIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "2,89", "RapportInscrit": "1,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIEULAFAIT Michel et Mme PAGES Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEULAFAIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "16,34", "RapportInscrit": "8,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "560", "RapportExprime": "46,20", "RapportInscrit": "22,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAUCHEUX Fran\u00e7oise et M. FOREST Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCHEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "2,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "29,95", "RapportInscrit": "14,71"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "338", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Torc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "777"}, "Abstentions": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "44,02"}, "Votants": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "55,98"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "51,09", "RapportVotant": "91,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTINI Christelle et M. SORIEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTINI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "17,13", "RapportInscrit": "8,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "37,28", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PLAN\u00c7ON Conchita et M. ROBERT Elie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAN\u00c7ON", "PrePsn": "Conchita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "15,37", "RapportInscrit": "7,85"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Trans-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "47,71"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "52,29"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "49,16", "RapportVotant": "94,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HALLOU Solenn et M. TURB\u00c9 Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLOU", "PrePsn": "Solenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURB\u00c9", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "9,31", "RapportInscrit": "4,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "18,63", "RapportInscrit": "9,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDRY G\u00e9rard et Mme BOCQUILLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCQUILLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "25,98", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "46,08", "RapportInscrit": "22,65"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Montfort-sur-Meu", "LibSubCom": "Treffendel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "855"}, "Abstentions": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "45,15"}, "Votants": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "54,85"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,84"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "52,05", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONDON Fabienne et M. VAYSSE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONDON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAYSSE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "17,08", "RapportInscrit": "8,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PORCHER Fr\u00e9d\u00e9rique et M. RODIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "20,22", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTEILLE Anne-Fran\u00e7oise et M. MARTINS Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "50,11", "RapportInscrit": "26,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHELOT Lo\u00efc et Mme LE GOFF Sarah", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "12,58", "RapportInscrit": "6,55"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Tremblay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1079"}, "Abstentions": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "48,56"}, "Votants": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "51,44"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "47,82", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMILIEU Christophe et Mme GAT Amande", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMILIEU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAT", "PrePsn": "Amande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "5,43", "RapportInscrit": "2,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "34,30", "RapportInscrit": "16,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "30,04", "RapportInscrit": "14,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NORMAND Alain et Mme VANEECLOO Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANEECLOO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "14,46"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Tr\u00e9meheuc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "30,83"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "69,17"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "65,00", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. G\u00c9NIN Michel et Mme LECLERCQ Eliane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9NIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,56", "RapportInscrit": "1,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIEULAFAIT Michel et Mme PAGES Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEULAFAIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAUCHEUX Fran\u00e7oise et M. FOREST Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCHEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "18,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "LibSubCom": "Tresboeuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "855"}, "Abstentions": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "50,99"}, "Votants": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "49,01"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,58"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "45,73", "RapportVotant": "93,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "31,97", "RapportInscrit": "14,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHATTON Val\u00e9rie et M. RINFRAY Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATTON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINFRAY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "25,32", "RapportInscrit": "11,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "33,50", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GADBIN Arnaud et Mme ROUSSEAU Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "9,21", "RapportInscrit": "4,21"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Tress\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "48,04"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "51,96"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "49,47", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. G\u00c9NIN Michel et Mme LECLERCQ Eliane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9NIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,63", "RapportInscrit": "4,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIEULAFAIT Michel et Mme PAGES Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEULAFAIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "31,65", "RapportInscrit": "15,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "35,97", "RapportInscrit": "17,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAUCHEUX Fran\u00e7oise et M. FOREST Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCHEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,88", "RapportInscrit": "1,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "20,86", "RapportInscrit": "10,32"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Tr\u00e9v\u00e9rien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "627"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "49,28"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "50,72"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "48,17", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. G\u00c9NIN Michel et Mme LECLERCQ Eliane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9NIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "1,99", "RapportInscrit": "0,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIEULAFAIT Michel et Mme PAGES Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEULAFAIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "17,22", "RapportInscrit": "8,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "51,66", "RapportInscrit": "24,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAUCHEUX Fran\u00e7oise et M. FOREST Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCHEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "10,60", "RapportInscrit": "5,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "18,54", "RapportInscrit": "8,93"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Combourg", "LibSubCom": "Trimer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "37,93"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "62,07"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "57,24", "RapportVotant": "92,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. G\u00c9NIN Michel et Mme LECLERCQ Eliane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9NIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIEULAFAIT Michel et Mme PAGES Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEULAFAIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "27,71", "RapportInscrit": "15,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "50,60", "RapportInscrit": "28,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAUCHEUX Fran\u00e7oise et M. FOREST Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCHEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,61", "RapportInscrit": "2,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,07", "RapportInscrit": "10,34"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Vitr\u00e9", "LibSubCom": "Val-d'Iz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1821"}, "Abstentions": {"Nombre": "794", "RapportInscrit": "43,60"}, "Votants": {"Nombre": "1027", "RapportInscrit": "56,40"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "982", "RapportInscrit": "53,93", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D\u00c9AN Anne-Marie et M. TORTELIER Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9AN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORTELIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "3,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETHUNE B\u00e9atrice et M. PINTON Mika\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETHUNE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Mika\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "19,04", "RapportInscrit": "10,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COIGNARD Jacques et Mme TIREAU No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COIGNARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIREAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "10,49", "RapportInscrit": "5,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LE CALLENNEC Isabelle et M. TRAVERS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CALLENNEC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAVERS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "628", "RapportExprime": "63,95", "RapportInscrit": "34,49"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "LibSubCom": "Vendel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "47,54"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "52,46"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "51,06", "RapportVotant": "97,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "8,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "63,45", "RapportInscrit": "32,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'ORSANNE Virginie et M. FRETILLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORSANNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRETILLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "14,48", "RapportInscrit": "7,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAFAYE Elsa et M. PAVARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,83", "RapportInscrit": "2,46"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "350", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Verg\u00e9al", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "547"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "53,56"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "46,44"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "43,14", "RapportVotant": "92,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTINI Christelle et M. SORIEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTINI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "10,17", "RapportInscrit": "4,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "35,59", "RapportInscrit": "15,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "44,07", "RapportInscrit": "19,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PLAN\u00c7ON Conchita et M. ROBERT Elie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAN\u00c7ON", "PrePsn": "Conchita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "10,17", "RapportInscrit": "4,39"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Le Rheu", "LibSubCom": "Le Verger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1048"}, "Abstentions": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "52,48"}, "Votants": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "47,52"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "6,22"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "44,18", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BLIC Marie et M. DES MINI\u00c8RES Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BLIC", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES MINI\u00c8RES", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "21,38", "RapportInscrit": "9,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUTRET-CORMIER Katell et M. PINEL Florian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTRET-CORMIER", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEL", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "16,63", "RapportInscrit": "7,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRILLON Alexandre et Mme GUEDEU Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRILLON", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUEDEU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "21,17", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BILLARD Armelle et M. CHENUT Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "18,03"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Janz\u00e9", "LibSubCom": "Vern-sur-Seiche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6564"}, "Abstentions": {"Nombre": "3321", "RapportInscrit": "50,59"}, "Votants": {"Nombre": "3243", "RapportInscrit": "49,41"}, "Blancs": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "3035", "RapportInscrit": "46,24", "RapportVotant": "93,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECERF Jean-Marc et Mme MERCIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECERF", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1028", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "15,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUDIER Jo\u00ebl et Mme VANMARQUE Nidia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANMARQUE", "PrePsn": "Nidia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "529", "RapportExprime": "17,43", "RapportInscrit": "8,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVIAU Jacques et Mme SOURDRILLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURDRILLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1478", "RapportExprime": "48,70", "RapportInscrit": "22,52"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Le Rheu", "LibSubCom": "Vezin-le-Coquet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3291"}, "Abstentions": {"Nombre": "1557", "RapportInscrit": "47,31"}, "Votants": {"Nombre": "1734", "RapportInscrit": "52,69"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "1653", "RapportInscrit": "50,23", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BLIC Marie et M. DES MINI\u00c8RES Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BLIC", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES MINI\u00c8RES", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "27,16", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUTRET-CORMIER Katell et M. PINEL Florian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTRET-CORMIER", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEL", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "15,67", "RapportInscrit": "7,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRILLON Alexandre et Mme GUEDEU Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRILLON", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUEDEU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "15,43", "RapportInscrit": "7,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BILLARD Armelle et M. CHENUT Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "690", "RapportExprime": "41,74", "RapportInscrit": "20,97"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Vieux-Viel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "42,08"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "57,92"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,72"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HALLOU Solenn et M. TURB\u00c9 Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLOU", "PrePsn": "Solenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURB\u00c9", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "37,12", "RapportInscrit": "20,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDRY G\u00e9rard et Mme BOCQUILLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCQUILLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,85", "RapportInscrit": "5,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Antrain", "LibSubCom": "Vieux-Vy-sur-Couesnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "865"}, "Abstentions": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "50,98"}, "Votants": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "49,02"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "46,13", "RapportVotant": "94,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMILIEU Christophe et Mme GAT Amande", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMILIEU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAT", "PrePsn": "Amande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "14,04", "RapportInscrit": "6,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "37,59", "RapportInscrit": "17,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "20,05", "RapportInscrit": "9,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NORMAND Alain et Mme VANEECLOO Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANEECLOO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "28,32", "RapportInscrit": "13,06"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Melesse", "LibSubCom": "Vignoc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1140"}, "Abstentions": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "44,56"}, "Votants": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "55,44"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "51,32", "RapportVotant": "92,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLIER V\u00e9ronique et M. HENRY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "12,14", "RapportInscrit": "6,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COULOMBEL Ludovic et Mme MESTRIES Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULOMBEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESTRIES", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "39,83", "RapportInscrit": "20,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARBONA Jean-Michel et Mme DEPRESLE Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBONA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRESLE", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "29,23", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRATIGNY Am\u00e9lie et M. RUFF Gueldwyn", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRATIGNY", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUFF", "PrePsn": "Gueldwyn", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "18,80", "RapportInscrit": "9,65"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Foug\u00e8res-2", "LibSubCom": "Villam\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "36,44"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "63,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "61,13", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Eric et Mme PAPAIL Marie C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPAIL", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "14,57", "RapportInscrit": "8,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIARD Isabelle et M. PAUTREL Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTREL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "57,62", "RapportInscrit": "35,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUMONTIER Didier et Mme PAYEN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,65", "RapportInscrit": "1,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOOTEN Marianne et M. PENNELLE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOOTEN", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENNELLE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "25,17", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "La Ville-\u00e8s-Nonais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "804"}, "Abstentions": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "49,63"}, "Votants": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "50,37"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "48,01", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HALLOU Solenn et M. TURB\u00c9 Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLOU", "PrePsn": "Solenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURB\u00c9", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "13,21", "RapportInscrit": "6,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "17,10", "RapportInscrit": "8,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDRY G\u00e9rard et Mme BOCQUILLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCQUILLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "24,35", "RapportInscrit": "11,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "45,34", "RapportInscrit": "21,77"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "359", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "LibSubCom": "Visseiche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "598"}, "Abstentions": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "58,86"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "41,14"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "6,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "38,13", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTINI Christelle et M. SORIEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTINI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "26,75", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "26,75", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PLAN\u00c7ON Conchita et M. ROBERT Elie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAN\u00c7ON", "PrePsn": "Conchita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "11,84", "RapportInscrit": "4,52"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Vitr\u00e9", "LibSubCom": "Vitr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13054"}, "Abstentions": {"Nombre": "6789", "RapportInscrit": "52,01"}, "Votants": {"Nombre": "6265", "RapportInscrit": "47,99"}, "Blancs": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "6021", "RapportInscrit": "46,12", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D\u00c9AN Anne-Marie et M. TORTELIER Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9AN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORTELIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "607", "RapportExprime": "10,08", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETHUNE B\u00e9atrice et M. PINTON Mika\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETHUNE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Mika\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "727", "RapportExprime": "12,07", "RapportInscrit": "5,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COIGNARD Jacques et Mme TIREAU No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COIGNARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIREAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1140", "RapportExprime": "18,93", "RapportInscrit": "8,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LE CALLENNEC Isabelle et M. TRAVERS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CALLENNEC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAVERS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3547", "RapportExprime": "58,91", "RapportInscrit": "27,17"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Le Vivier-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "842"}, "Abstentions": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "46,79"}, "Votants": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "53,21"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "51,78", "RapportVotant": "97,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HALLOU Solenn et M. TURB\u00c9 Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLOU", "PrePsn": "Solenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURB\u00c9", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "5,28", "RapportInscrit": "2,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "17,89", "RapportInscrit": "9,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDRY G\u00e9rard et Mme BOCQUILLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCQUILLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "16,51", "RapportInscrit": "8,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "60,32", "RapportInscrit": "31,24"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "LibSubCom": "Le Tronchet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "667"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "48,13"}, "Votants": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "51,87"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "49,18", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HALLOU Solenn et M. TURB\u00c9 Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLOU", "PrePsn": "Solenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURB\u00c9", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "11,28", "RapportInscrit": "5,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "11,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDRY G\u00e9rard et Mme BOCQUILLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCQUILLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "22,26", "RapportInscrit": "10,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "42,07", "RapportInscrit": "20,69"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Bruz", "LibSubCom": "Pont-P\u00e9an", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3023"}, "Abstentions": {"Nombre": "1467", "RapportInscrit": "48,53"}, "Votants": {"Nombre": "1556", "RapportInscrit": "51,47"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "1474", "RapportInscrit": "48,76", "RapportVotant": "94,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGOGN\u00c9 Patrick et Mme CHEUL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOGN\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEUL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "7,94", "RapportInscrit": "3,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER-HEULOT Delphine et M. LOUAPRE Auguste", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER-HEULOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAPRE", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "22,32", "RapportInscrit": "10,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELAUMIER C\u00e9line et M. POTHIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELAUMIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTHIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "10,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUGE Catherine et M. GAUDIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "7,53", "RapportInscrit": "3,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BONNIN Philippe et Mme ROL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "612", "RapportExprime": "41,52", "RapportInscrit": "20,24"}]}]}