{"CodDpt": "40", "CodDpt3Car": "040", "LibDpt": "LANDES", "Communes": [{"CodCan": "01", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Aire-sur-l'Adour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4416"}, "Abstentions": {"Nombre": "1581", "RapportInscrit": "35,80"}, "Votants": {"Nombre": "2835", "RapportInscrit": "64,20"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "2749", "RapportInscrit": "62,25", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "878", "RapportExprime": "31,94", "RapportInscrit": "19,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1367", "RapportExprime": "49,73", "RapportInscrit": "30,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAGRAVE Arnaud et Mme PROTOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "12,84", "RapportInscrit": "7,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme NAVARRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "5,49", "RapportInscrit": "3,42"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Amou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1195"}, "Abstentions": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "32,30"}, "Votants": {"Nombre": "809", "RapportInscrit": "67,70"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "0,99"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "4,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "63,68", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "4,20", "RapportInscrit": "2,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "41,92", "RapportInscrit": "26,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "15,64", "RapportInscrit": "9,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "24,35"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Dax-1", "LibSubCom": "Angoum\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "39,25"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "60,75"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "57,94", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARDIN Yveline et M. RIFFAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "17,74", "RapportInscrit": "10,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PEDUCASSE Sylvie et M. ZARZUELO Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDUCASSE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZARZUELO", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,06", "RapportInscrit": "4,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MASCARAS Nicole et M. DE VALICOURT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASCARAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALICOURT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "18,55", "RapportInscrit": "10,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEDAT Henri et Mme DELMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDAT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "55,65", "RapportInscrit": "32,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DIFFEMBACH Florence et M. GODOT Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFFEMBACH", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Marensin Sud", "LibSubCom": "Angresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1372"}, "Abstentions": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "44,97"}, "Votants": {"Nombre": "755", "RapportInscrit": "55,03"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "724", "RapportInscrit": "52,77", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINATEL Arnaud et Mme SARRIQUET H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINATEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARRIQUET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "52,21", "RapportInscrit": "27,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAMPAGNE-IBARCQ Bernadette et M. PERRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPAGNE-IBARCQ", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "4,14", "RapportInscrit": "2,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAMBLANNE Lionel et Mme DAUGA Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMBLANNE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUGA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "26,80", "RapportInscrit": "14,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGUESSERRE Maryse et M. TEULE S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGUESSERRE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEULE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "2,49", "RapportInscrit": "1,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORREAS Patrick et Mme LARGET-PIET Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORREAS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGET-PIET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "14,36", "RapportInscrit": "7,58"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Arboucave", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "30,13"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "69,87"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "65,38", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "34,31", "RapportInscrit": "22,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "53,92", "RapportInscrit": "35,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "7,69"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Arengosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "586"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "38,74"}, "Votants": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "61,26"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "57,34", "RapportVotant": "93,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUICI Jos\u00e9 et Mme MOURIERE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUICI", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIERE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "10,42", "RapportInscrit": "5,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURRUT Jean-Pierre et Mme URBAN LARTIGUE Aline", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURRUT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBAN LARTIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "2,98", "RapportInscrit": "1,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "41,07", "RapportInscrit": "23,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACAZE Muriel et M. LEVERRIER Yann", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACAZE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "22,32", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "13,31"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Argelos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "31,76"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "68,24"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "64,86", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "4,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "14,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "17,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "44,79", "RapportInscrit": "29,05"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Argelouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "35,21"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "64,79"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "61,97", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "11,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "19,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "22,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "8,45"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Arjuzanx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "30,82"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "69,18"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "64,78", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUICI Jos\u00e9 et Mme MOURIERE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUICI", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIERE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,77", "RapportInscrit": "5,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURRUT Jean-Pierre et Mme URBAN LARTIGUE Aline", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURRUT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBAN LARTIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,94", "RapportInscrit": "1,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "55,34", "RapportInscrit": "35,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACAZE Muriel et M. LEVERRIER Yann", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACAZE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "12,62", "RapportInscrit": "8,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "22,33", "RapportInscrit": "14,47"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Arsague", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "40,14"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "59,86"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "56,06", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "10,49", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "14,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "17,28", "RapportInscrit": "9,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "46,30", "RapportInscrit": "25,95"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Artassenx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "37,16"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "62,84"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "61,20", "RapportVotant": "97,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "41,07", "RapportInscrit": "25,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "20,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAGRAVE Arnaud et Mme PROTOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme NAVARRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,83"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Arthez-d'Armagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "62,35", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "24,53", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "28,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAGRAVE Arnaud et Mme PROTOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme NAVARRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,32", "RapportInscrit": "7,06"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Arue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "35,99"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "64,01"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "58,82", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "18,82", "RapportInscrit": "11,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "15,29", "RapportInscrit": "9,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "35,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,46"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Arx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "32,76"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "67,24"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "67,24", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "8,62"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Aubagnan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "23,83"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "76,17"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "72,43", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "69,03", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "14,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "10,97", "RapportInscrit": "7,94"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Audignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "34,64"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "65,36"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "6,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "60,46", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "47,57", "RapportInscrit": "28,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "35,68", "RapportInscrit": "21,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "16,76", "RapportInscrit": "10,13"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Audon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "26,52"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "73,48"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,49"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,66", "RapportVotant": "6,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "68,46", "RapportVotant": "93,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUICI Jos\u00e9 et Mme MOURIERE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUICI", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIERE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,24", "RapportInscrit": "3,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURRUT Jean-Pierre et Mme URBAN LARTIGUE Aline", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURRUT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBAN LARTIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,52", "RapportInscrit": "0,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "49,74", "RapportInscrit": "34,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACAZE Muriel et M. LEVERRIER Yann", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACAZE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "23,56", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "20,94", "RapportInscrit": "14,34"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "019", "LibCan": "C\u00f4te d'Argent", "LibSubCom": "Aureilhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "762"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "33,46"}, "Votants": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "66,54"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "4,54"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "62,20", "RapportVotant": "93,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMARQUE Patricia et M. MOUHEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUHEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "29,11", "RapportInscrit": "18,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORTINON Xavier et Mme LAGORCE Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTINON", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGORCE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "38,19", "RapportInscrit": "23,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEZE Ludovic et Mme GICQUEL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "24,05", "RapportInscrit": "14,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORRET Maryse et M. LE BRIS Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORRET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "8,65", "RapportInscrit": "5,38"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Aurice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "521"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "40,12"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "59,88"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "56,62", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "44,41", "RapportInscrit": "25,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "33,22", "RapportInscrit": "18,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "22,37", "RapportInscrit": "12,67"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Marensin Sud", "LibSubCom": "Azur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "561"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "39,57"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "60,43"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,88"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "56,68", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINATEL Arnaud et Mme SARRIQUET H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINATEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARRIQUET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "36,79", "RapportInscrit": "20,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAMPAGNE-IBARCQ Bernadette et M. PERRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPAGNE-IBARCQ", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "8,18", "RapportInscrit": "4,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAMBLANNE Lionel et Mme DAUGA Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMBLANNE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUGA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "34,59", "RapportInscrit": "19,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGUESSERRE Maryse et M. TEULE S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGUESSERRE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEULE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "4,09", "RapportInscrit": "2,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORREAS Patrick et Mme LARGET-PIET Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORREAS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGET-PIET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "16,35", "RapportInscrit": "9,27"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Bahus-Soubiran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "37,97"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "62,03"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,53"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "56,65", "RapportVotant": "91,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "37,99", "RapportInscrit": "21,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "39,11", "RapportInscrit": "22,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAGRAVE Arnaud et Mme PROTOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "19,55", "RapportInscrit": "11,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme NAVARRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,35", "RapportInscrit": "1,90"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Baigts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "61,65", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,49", "RapportInscrit": "3,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "22,56", "RapportInscrit": "13,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,83"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Banos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "33,49"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "66,51"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,13", "RapportVotant": "9,22"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "4,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "57,08", "RapportVotant": "85,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "46,28", "RapportInscrit": "26,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "42,15", "RapportInscrit": "24,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,57", "RapportInscrit": "6,60"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Bascons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "726"}, "Abstentions": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "38,02"}, "Votants": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "61,98"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "57,85", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "20,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "39,52", "RapportInscrit": "22,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAGRAVE Arnaud et Mme PROTOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "20,95", "RapportInscrit": "12,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme NAVARRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "4,52", "RapportInscrit": "2,62"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Bas-Mauco", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "32,25"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "67,75"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "5,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "63,41", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "27,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "38,29", "RapportInscrit": "24,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "18,86", "RapportInscrit": "11,96"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Bassercles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "37,38"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "62,62"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "58,88", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "31,75", "RapportInscrit": "18,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "16,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "16,82"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Bastennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "32,89"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "67,11"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "65,35", "RapportVotant": "97,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "17,45", "RapportInscrit": "11,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "16,78", "RapportInscrit": "10,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "10,07", "RapportInscrit": "6,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "55,70", "RapportInscrit": "36,40"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Bats", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "34,06"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "65,94"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "61,57", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "39,01", "RapportInscrit": "24,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "44,68", "RapportInscrit": "27,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "16,31", "RapportInscrit": "10,04"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Baudignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "9,09", "RapportVotant": "14,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "23,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,64"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "B\u00e9gaar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "905"}, "Abstentions": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "43,54"}, "Votants": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "56,46"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "54,14", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUICI Jos\u00e9 et Mme MOURIERE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUICI", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIERE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURRUT Jean-Pierre et Mme URBAN LARTIGUE Aline", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURRUT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBAN LARTIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "4,08", "RapportInscrit": "2,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "41,43", "RapportInscrit": "22,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACAZE Muriel et M. LEVERRIER Yann", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACAZE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "21,63", "RapportInscrit": "11,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "12,38"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Grands Lacs", "LibSubCom": "Belhade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "44,76"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "55,24"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "50,35", "RapportVotant": "91,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOSADA Maria Del Pilar et M. PAYEN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOSADA", "PrePsn": "Maria Del Pilar", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYEN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIN Christophe et Mme URFALINO Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URFALINO", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,28", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DORVILLE Patrick et Mme NAYACH Laure", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORVILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYACH", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "31,94", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASSAGNE Patricia et M. DUDON Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSAGNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "22,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUILLET Herv\u00e9 et Mme DONATE CASTERA Sophie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONATE CASTERA", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,20"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "B\u00e9lis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "31,97"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "68,03"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "65,57", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "22,50", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "26,25", "RapportInscrit": "17,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "47,50", "RapportInscrit": "31,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,75", "RapportInscrit": "2,46"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "B\u00e9lus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "457"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "38,73"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "61,27"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "58,64", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "41,79", "RapportInscrit": "24,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "41,04", "RapportInscrit": "24,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIRIAUX Denis et Mme GOSSELIN Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRIAUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "17,16", "RapportInscrit": "10,07"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Dax-2", "LibSubCom": "B\u00e9nesse-l\u00e8s-Dax", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "408"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "37,99"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "62,01"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "58,09", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLOCQ Gabriel et Mme DORVAL Gloria", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOCQ", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORVAL", "PrePsn": "Gloria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "54,43", "RapportInscrit": "31,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARROUY Jean-Lou et Mme NAIL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARROUY", "PrePsn": "Jean-Lou", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAIL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,69", "RapportInscrit": "0,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEDIEU Martine et M. DUBOIS Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "26,58", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUDOUS Dominique et M. ROSSARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUDOUS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,64", "RapportInscrit": "2,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PEYRIN Nadine et M. ROULAND Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEYRIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "12,66", "RapportInscrit": "7,35"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Pays Tyrossais", "LibSubCom": "B\u00e9nesse-Maremne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2095"}, "Abstentions": {"Nombre": "1085", "RapportInscrit": "51,79"}, "Votants": {"Nombre": "1010", "RapportInscrit": "48,21"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "951", "RapportInscrit": "45,39", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEROO Sylvie et M. DELPUECH Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEROO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELPUECH", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "37,54", "RapportInscrit": "17,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARBEILLE Henri et Mme LAFITTE Corine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBEILLE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "22,92", "RapportInscrit": "10,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARREY Christophe et Mme DESTENABE Fusilha", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARREY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESTENABE", "PrePsn": "Fusilha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "7,15", "RapportInscrit": "3,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBANO G\u00e9rald et Mme AZZOUZI Nora", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBANO", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AZZOUZI", "PrePsn": "Nora", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "7,15", "RapportInscrit": "3,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE CARFF Isabelle et M. VANIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CARFF", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "25,24", "RapportInscrit": "11,46"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Mont-de-Marsan-2", "LibSubCom": "Benquet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1297"}, "Abstentions": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "38,86"}, "Votants": {"Nombre": "793", "RapportInscrit": "61,14"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,25"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "751", "RapportInscrit": "57,90", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TAPIAU-DANGLA Arlette et M. VILLEGAS David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAPIAU-DANGLA", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEGAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "3,46", "RapportInscrit": "2,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AULNETTE Micha\u00ebl et Mme HULOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AULNETTE", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HULOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "14,65", "RapportInscrit": "8,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUICHE Pascale et M. LAHITETE Renaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUICHE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHITETE", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "26,50", "RapportInscrit": "15,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARRIEUSSECQ Genevi\u00e8ve et M. MALLET Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARRIEUSSECQ", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "416", "RapportExprime": "55,39", "RapportInscrit": "32,07"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Bergouey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "22,89"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "77,11"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "73,49", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,56", "RapportInscrit": "4,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,03", "RapportInscrit": "13,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "18,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "50,82", "RapportInscrit": "37,35"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Betbezer-d'Armagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "35,19"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "64,81"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "9,26", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "52,78", "RapportVotant": "81,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,02", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "19,30", "RapportInscrit": "10,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "35,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,02", "RapportInscrit": "3,70"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Beylongue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "41,98"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "58,02"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "54,27", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUICI Jos\u00e9 et Mme MOURIERE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUICI", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIERE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "13,21", "RapportInscrit": "7,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURRUT Jean-Pierre et Mme URBAN LARTIGUE Aline", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURRUT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBAN LARTIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,14", "RapportInscrit": "1,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "34,59", "RapportInscrit": "18,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACAZE Muriel et M. LEVERRIER Yann", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACAZE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "29,56", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "19,50", "RapportInscrit": "10,58"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Beyries", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "26,53"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "73,47"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "73,47", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,94", "RapportInscrit": "5,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "34,72", "RapportInscrit": "25,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,06", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "40,28", "RapportInscrit": "29,59"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Seignanx", "LibSubCom": "Biarrotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "37,61"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "62,39"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "59,63", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRAT Andr\u00e9e et M. SINKE Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINKE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "14,62", "RapportInscrit": "8,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUSSE Lionel et Mme DUFAU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUSSE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "32,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAVERIE G\u00e9rard et Mme DELAVENNE Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVERIE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAVENNE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,15", "RapportInscrit": "3,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELIN Eva et M. LESPADE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPADE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,08", "RapportInscrit": "7,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEFLANDRE FAURE Virginie et M. LAUVRAY Mathieu", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFLANDRE FAURE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUVRAY", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "12,31", "RapportInscrit": "7,34"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "043", "LibCan": "C\u00f4te d'Argent", "LibSubCom": "Bias", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "515"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "46,21"}, "Votants": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "53,79"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "51,46", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMARQUE Patricia et M. MOUHEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUHEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "29,06", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORTINON Xavier et Mme LAGORCE Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTINON", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGORCE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "23,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEZE Ludovic et Mme GICQUEL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "10,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORRET Maryse et M. LE BRIS Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORRET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "4,91", "RapportInscrit": "2,52"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Seignanx", "LibSubCom": "Biaudos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "685"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "43,36"}, "Votants": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "56,64"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "54,60", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRAT Andr\u00e9e et M. SINKE Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINKE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "17,38", "RapportInscrit": "9,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUSSE Lionel et Mme DUFAU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUSSE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "40,37", "RapportInscrit": "22,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAVERIE G\u00e9rard et Mme DELAVENNE Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVERIE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAVENNE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELIN Eva et M. LESPADE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPADE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "16,04", "RapportInscrit": "8,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEFLANDRE FAURE Virginie et M. LAUVRAY Mathieu", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFLANDRE FAURE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUVRAY", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "20,32", "RapportInscrit": "11,09"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Grands Lacs", "LibSubCom": "Biscarrosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11431"}, "Abstentions": {"Nombre": "5779", "RapportInscrit": "50,56"}, "Votants": {"Nombre": "5652", "RapportInscrit": "49,44"}, "Blancs": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "5422", "RapportInscrit": "47,43", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOSADA Maria Del Pilar et M. PAYEN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOSADA", "PrePsn": "Maria Del Pilar", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYEN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "2,58", "RapportInscrit": "1,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIN Christophe et Mme URFALINO Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URFALINO", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1303", "RapportExprime": "24,03", "RapportInscrit": "11,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DORVILLE Patrick et Mme NAYACH Laure", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORVILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYACH", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1024", "RapportExprime": "18,89", "RapportInscrit": "8,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASSAGNE Patricia et M. DUDON Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSAGNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2696", "RapportExprime": "49,72", "RapportInscrit": "23,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUILLET Herv\u00e9 et Mme DONATE CASTERA Sophie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONATE CASTERA", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "4,78", "RapportInscrit": "2,27"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Bonnegarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "41,45"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "58,55"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,73"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "55,98", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,34", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "32,06", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,63", "RapportInscrit": "4,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "54,96", "RapportInscrit": "30,77"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Boos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "44,60"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "55,40"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "50,87", "RapportVotant": "91,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUICI Jos\u00e9 et Mme MOURIERE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUICI", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIERE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,22", "RapportInscrit": "4,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURRUT Jean-Pierre et Mme URBAN LARTIGUE Aline", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURRUT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBAN LARTIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,48", "RapportInscrit": "2,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "36,30", "RapportInscrit": "18,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACAZE Muriel et M. LEVERRIER Yann", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACAZE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "28,08", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "21,92", "RapportInscrit": "11,15"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Bord\u00e8res-et-Lamensans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "34,84"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "65,16"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "62,72", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "25,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAGRAVE Arnaud et Mme PROTOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "11,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme NAVARRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "5,23"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Mont-de-Marsan-1", "LibSubCom": "Bostens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "35,56"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "64,44"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "63,70", "RapportVotant": "98,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUEY St\u00e9phane et Mme MOTOMAN Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUEY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTOMAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,65", "RapportInscrit": "2,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTUNES Julien et Mme IGOUNET Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTUNES", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IGOUNET", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,63", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACHE Alain et Mme CARRASQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARRASQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "43,02", "RapportInscrit": "27,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARA Mathieu et Mme GONTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARA", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "17,44", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SEGAS-LAFITTE Sylvie et M. SIMON Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEGAS-LAFITTE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "14,81"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Mont-de-Marsan-2", "LibSubCom": "Bougue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "556"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "39,21"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "60,79"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "58,99", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TAPIAU-DANGLA Arlette et M. VILLEGAS David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAPIAU-DANGLA", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEGAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "9,45", "RapportInscrit": "5,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AULNETTE Micha\u00ebl et Mme HULOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AULNETTE", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HULOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "17,07", "RapportInscrit": "10,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUICHE Pascale et M. LAHITETE Renaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUICHE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHITETE", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "35,67", "RapportInscrit": "21,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARRIEUSSECQ Genevi\u00e8ve et M. MALLET Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARRIEUSSECQ", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "22,30"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Bourdalat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "36,99"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "63,01"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "58,38", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "36,63", "RapportInscrit": "21,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "39,60", "RapportInscrit": "23,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAGRAVE Arnaud et Mme PROTOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,88", "RapportInscrit": "6,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme NAVARRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,88", "RapportInscrit": "6,94"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Bourriot-Bergonce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "40,85"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "59,15"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "54,58", "RapportVotant": "92,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "30,97", "RapportInscrit": "16,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "17,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "21,94", "RapportInscrit": "11,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "14,84", "RapportInscrit": "8,10"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Brassempouy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "34,96"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "65,04"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "63,41", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "9,62", "RapportInscrit": "6,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "10,26", "RapportInscrit": "6,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "51,28", "RapportInscrit": "32,52"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Mont-de-Marsan-2", "LibSubCom": "Bretagne-de-Marsan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "978"}, "Abstentions": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "41,51"}, "Votants": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "58,49"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "56,65", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TAPIAU-DANGLA Arlette et M. VILLEGAS David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAPIAU-DANGLA", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEGAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "4,33", "RapportInscrit": "2,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AULNETTE Micha\u00ebl et Mme HULOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AULNETTE", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HULOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "20,94", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUICHE Pascale et M. LAHITETE Renaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUICHE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHITETE", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "31,41", "RapportInscrit": "17,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARRIEUSSECQ Genevi\u00e8ve et M. MALLET Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARRIEUSSECQ", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "43,32", "RapportInscrit": "24,54"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Brocas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "651"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "44,24"}, "Votants": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "55,76"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "52,69", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "17,20", "RapportInscrit": "9,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "11,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "56,85", "RapportInscrit": "29,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "4,66", "RapportInscrit": "2,46"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Buanes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "47,89"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "52,11"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "49,30", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "49,52", "RapportInscrit": "24,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "11,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAGRAVE Arnaud et Mme PROTOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme NAVARRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,29"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Cachen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "43,98"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "56,02"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "54,97", "RapportVotant": "98,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "20,95", "RapportInscrit": "11,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,19", "RapportInscrit": "8,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "49,52", "RapportInscrit": "27,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "7,33"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Cagnotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "521"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "34,74"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "65,26"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "61,42", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "30,63", "RapportInscrit": "18,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "46,25", "RapportInscrit": "28,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIRIAUX Denis et Mme GOSSELIN Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRIAUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "23,13", "RapportInscrit": "14,20"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Callen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "34,97"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "65,03"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "62,94", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "25,56", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "18,89", "RapportInscrit": "11,89"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Mont-de-Marsan-2", "LibSubCom": "Campagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "786"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "43,64"}, "Votants": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "56,36"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "53,94", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TAPIAU-DANGLA Arlette et M. VILLEGAS David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAPIAU-DANGLA", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEGAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "3,30", "RapportInscrit": "1,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AULNETTE Micha\u00ebl et Mme HULOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AULNETTE", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HULOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "17,69", "RapportInscrit": "9,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUICHE Pascale et M. LAHITETE Renaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUICHE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHITETE", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "39,86", "RapportInscrit": "21,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARRIEUSSECQ Genevi\u00e8ve et M. MALLET Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARRIEUSSECQ", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "39,15", "RapportInscrit": "21,12"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Mont-de-Marsan-1", "LibSubCom": "Campet-et-Lamol\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "37,69"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "62,31"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "58,21", "RapportVotant": "93,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUEY St\u00e9phane et Mme MOTOMAN Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUEY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTOMAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,41", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTUNES Julien et Mme IGOUNET Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTUNES", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IGOUNET", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "12,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACHE Alain et Mme CARRASQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARRASQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,49", "RapportInscrit": "2,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARA Mathieu et Mme GONTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARA", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "30,13", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SEGAS-LAFITTE Sylvie et M. SIMON Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEGAS-LAFITTE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "37,82", "RapportInscrit": "22,01"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Dax-2", "LibSubCom": "Candresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "657"}, "Abstentions": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "49,47"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "50,53"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "48,55", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLOCQ Gabriel et Mme DORVAL Gloria", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOCQ", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORVAL", "PrePsn": "Gloria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "40,44", "RapportInscrit": "19,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARROUY Jean-Lou et Mme NAIL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARROUY", "PrePsn": "Jean-Lou", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAIL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "5,33", "RapportInscrit": "2,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEDIEU Martine et M. DUBOIS Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "32,29", "RapportInscrit": "15,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUDOUS Dominique et M. ROSSARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUDOUS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "5,96", "RapportInscrit": "2,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PEYRIN Nadine et M. ROULAND Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEYRIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "15,99", "RapportInscrit": "7,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Canenx-et-R\u00e9aut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "34,72"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "65,28"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "8,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "59,72", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,79", "RapportInscrit": "7,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "53,49", "RapportInscrit": "31,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,47", "RapportInscrit": "6,25"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Pays Tyrossais", "LibSubCom": "Capbreton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7107"}, "Abstentions": {"Nombre": "3424", "RapportInscrit": "48,18"}, "Votants": {"Nombre": "3683", "RapportInscrit": "51,82"}, "Blancs": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "3523", "RapportInscrit": "49,57", "RapportVotant": "95,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEROO Sylvie et M. DELPUECH Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEROO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELPUECH", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1076", "RapportExprime": "30,54", "RapportInscrit": "15,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARBEILLE Henri et Mme LAFITTE Corine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBEILLE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1237", "RapportExprime": "35,11", "RapportInscrit": "17,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARREY Christophe et Mme DESTENABE Fusilha", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARREY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESTENABE", "PrePsn": "Fusilha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "2,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBANO G\u00e9rald et Mme AZZOUZI Nora", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBANO", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AZZOUZI", "PrePsn": "Nora", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "8,17", "RapportInscrit": "4,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE CARFF Isabelle et M. VANIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CARFF", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "715", "RapportExprime": "20,30", "RapportInscrit": "10,06"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Carcar\u00e8s-Sainte-Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "424"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "42,45"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "57,55"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "54,72", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUICI Jos\u00e9 et Mme MOURIERE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUICI", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIERE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURRUT Jean-Pierre et Mme URBAN LARTIGUE Aline", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURRUT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBAN LARTIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,02", "RapportInscrit": "1,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "45,26", "RapportInscrit": "24,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACAZE Muriel et M. LEVERRIER Yann", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACAZE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "19,40", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "19,83", "RapportInscrit": "10,85"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Carcen-Ponson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "522"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "52,11", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUICI Jos\u00e9 et Mme MOURIERE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUICI", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIERE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "19,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURRUT Jean-Pierre et Mme URBAN LARTIGUE Aline", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURRUT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBAN LARTIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "2,94", "RapportInscrit": "1,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "33,46", "RapportInscrit": "17,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACAZE Muriel et M. LEVERRIER Yann", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACAZE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "13,60", "RapportInscrit": "7,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,13"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Cassen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "40,51"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "59,49"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,85"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "57,72", "RapportVotant": "97,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,39", "RapportInscrit": "2,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "22,37", "RapportInscrit": "12,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,09", "RapportInscrit": "5,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "36,46"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Castaignos-Souslens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "34,17"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "65,83"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "62,95", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "10,86", "RapportInscrit": "6,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "19,43", "RapportInscrit": "12,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "24,57", "RapportInscrit": "15,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "45,14", "RapportInscrit": "28,42"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Castandet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "312"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "29,49"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "70,51"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "68,91", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "35,35", "RapportInscrit": "24,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "32,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAGRAVE Arnaud et Mme PROTOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "11,63", "RapportInscrit": "8,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme NAVARRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,51", "RapportInscrit": "4,49"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Castelnau-Chalosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "450"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "33,56"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "66,44"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "64,00", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "10,42", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "11,46", "RapportInscrit": "7,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "54,86", "RapportInscrit": "35,11"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Castelnau-Tursan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "39,29"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "60,71"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "86,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "39,77", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "19,32", "RapportInscrit": "10,12"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Castelner", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "32,00"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "68,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "65,00", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "56,92", "RapportInscrit": "37,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "3,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Castel-Sarrazin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "39,38"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "60,62"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "56,22", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "9,22", "RapportInscrit": "5,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "27,19", "RapportInscrit": "15,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "17,51", "RapportInscrit": "9,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "46,08", "RapportInscrit": "25,91"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "075", "LibCan": "C\u00f4te d'Argent", "LibSubCom": "Castets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1531"}, "Abstentions": {"Nombre": "622", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "909", "RapportInscrit": "59,37"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,22"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "879", "RapportInscrit": "57,41", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMARQUE Patricia et M. MOUHEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUHEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "494", "RapportExprime": "56,20", "RapportInscrit": "32,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORTINON Xavier et Mme LAGORCE Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTINON", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGORCE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "22,30", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEZE Ludovic et Mme GICQUEL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "15,81", "RapportInscrit": "9,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORRET Maryse et M. LE BRIS Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORRET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "5,69", "RapportInscrit": "3,27"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Cauna", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "39,20"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "60,80"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "57,10", "RapportVotant": "93,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "26,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "25,41", "RapportInscrit": "14,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "28,65", "RapportInscrit": "16,36"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Cauneille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "543"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "40,70"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "59,30"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "56,72", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "17,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "50,65", "RapportInscrit": "28,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIRIAUX Denis et Mme GOSSELIN Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRIAUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,31"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Caupenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "32,35"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "67,65"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "64,12", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,42", "RapportInscrit": "4,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "31,19", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "9,17", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "53,21", "RapportInscrit": "34,12"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Cazalis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "25,98"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "74,02"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "6,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "69,29", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "64,77", "RapportInscrit": "44,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "8,66"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Caz\u00e8res-sur-l'Adour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "790"}, "Abstentions": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "44,68"}, "Votants": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "55,32"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "52,66", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "24,04", "RapportInscrit": "12,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "41,59", "RapportInscrit": "21,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAGRAVE Arnaud et Mme PROTOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme NAVARRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "7,45", "RapportInscrit": "3,92"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "C\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "40,56"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "59,44"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "56,29", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "19,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "18,63", "RapportInscrit": "10,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "19,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "11,80", "RapportInscrit": "6,64"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Classun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "35,75"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "64,25"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "63,73", "RapportVotant": "99,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "40,65", "RapportInscrit": "25,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "23,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAGRAVE Arnaud et Mme PROTOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "17,07", "RapportInscrit": "10,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme NAVARRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,69", "RapportInscrit": "3,63"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Cl\u00e8des", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "57,27", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "50,79", "RapportInscrit": "29,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,36"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Clermont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "634"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "36,59"}, "Votants": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "63,41"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "61,83", "RapportVotant": "97,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "5,36", "RapportInscrit": "3,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "33,16", "RapportInscrit": "20,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "22,19", "RapportInscrit": "13,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "24,29"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Commensacq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "375"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "49,87"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "50,13"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "47,20", "RapportVotant": "94,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "18,64", "RapportInscrit": "8,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "20,90", "RapportInscrit": "9,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "45,20", "RapportInscrit": "21,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "15,25", "RapportInscrit": "7,20"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Coudures", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "42,64"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "57,36"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "96,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "55,14", "RapportInscrit": "30,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "30,81", "RapportInscrit": "17,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "14,05", "RapportInscrit": "7,81"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Cr\u00e9on-d'Armagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "48,75"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "51,25"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "45,16", "RapportVotant": "88,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "24,60", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "19,84", "RapportInscrit": "8,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "2,51"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Dax-1", "LibSubCom": "Dax", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1024"}, "Abstentions": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "51,07"}, "Votants": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "48,93"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,60"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "47,27", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARDIN Yveline et M. RIFFAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "23,76", "RapportInscrit": "11,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PEDUCASSE Sylvie et M. ZARZUELO Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDUCASSE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZARZUELO", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "10,12", "RapportInscrit": "4,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MASCARAS Nicole et M. DE VALICOURT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASCARAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALICOURT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "12,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEDAT Henri et Mme DELMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDAT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DIFFEMBACH Florence et M. GODOT Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFFEMBACH", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "4,75", "RapportInscrit": "2,25"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Dax-2", "LibSubCom": "Dax", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12983"}, "Abstentions": {"Nombre": "6158", "RapportInscrit": "47,43"}, "Votants": {"Nombre": "6825", "RapportInscrit": "52,57"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,44"}, "Nuls": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "6559", "RapportInscrit": "50,52", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLOCQ Gabriel et Mme DORVAL Gloria", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOCQ", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORVAL", "PrePsn": "Gloria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2573", "RapportExprime": "39,23", "RapportInscrit": "19,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARROUY Jean-Lou et Mme NAIL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARROUY", "PrePsn": "Jean-Lou", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAIL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "3,26", "RapportInscrit": "1,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEDIEU Martine et M. DUBOIS Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2423", "RapportExprime": "36,94", "RapportInscrit": "18,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUDOUS Dominique et M. ROSSARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUDOUS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "3,80", "RapportInscrit": "1,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PEYRIN Nadine et M. ROULAND Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEYRIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1100", "RapportExprime": "16,77", "RapportInscrit": "8,47"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Doazit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "711"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "28,83"}, "Votants": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "71,17"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "67,65", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "2,29", "RapportInscrit": "1,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "29,94", "RapportInscrit": "20,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "9,15", "RapportInscrit": "6,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "58,63", "RapportInscrit": "39,66"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Donzacq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "372"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "30,65"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "69,35"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "66,13", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "8,13", "RapportInscrit": "5,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "29,67", "RapportInscrit": "19,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "17,48", "RapportInscrit": "11,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "44,72", "RapportInscrit": "29,57"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Duhort-Bachen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "39,92"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "60,08"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "58,32", "RapportVotant": "97,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "40,27", "RapportInscrit": "23,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "31,54", "RapportInscrit": "18,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAGRAVE Arnaud et Mme PROTOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "15,44", "RapportInscrit": "9,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme NAVARRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "12,75", "RapportInscrit": "7,44"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Dumes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "34,44"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "65,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "48,18", "RapportInscrit": "29,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "35,45", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Escalans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "47,44"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "52,56"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "48,37", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "10,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "41,35", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "33,65", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "1,86"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Escource", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "512"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "47,46"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "52,54"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "49,61", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "31,89", "RapportInscrit": "15,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "18,11", "RapportInscrit": "8,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "38,58", "RapportInscrit": "19,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "11,42", "RapportInscrit": "5,66"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Estibeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "468"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "34,40"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "65,60"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "63,46", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "24,58", "RapportInscrit": "15,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "50,84", "RapportInscrit": "32,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIRIAUX Denis et Mme GOSSELIN Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRIAUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "24,58", "RapportInscrit": "15,60"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Estigarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "43,04"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "56,96"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "51,90", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "7,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "56,10", "RapportInscrit": "29,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Eug\u00e9nie-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "34,13"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "65,87"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "63,76", "RapportVotant": "96,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "43,57", "RapportInscrit": "27,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "42,32", "RapportInscrit": "26,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAGRAVE Arnaud et Mme PROTOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "12,45", "RapportInscrit": "7,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme NAVARRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,66", "RapportInscrit": "1,06"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Eyres-Moncube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "35,85"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "64,15"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "61,95", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "51,78", "RapportInscrit": "32,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "34,52", "RapportInscrit": "21,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "13,71", "RapportInscrit": "8,49"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Fargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "36,43"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "63,57"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "59,11", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "61,01", "RapportInscrit": "36,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "15,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "12,58", "RapportInscrit": "7,43"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Le Fr\u00eache", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "33,76"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "66,24"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "64,65", "RapportVotant": "97,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "57,64", "RapportInscrit": "37,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "23,65", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAGRAVE Arnaud et Mme PROTOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "11,82", "RapportInscrit": "7,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme NAVARRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "4,46"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Gaas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "30,62"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "69,38"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "66,94", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "25,10", "RapportInscrit": "16,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "61,13", "RapportInscrit": "40,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIRIAUX Denis et Mme GOSSELIN Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRIAUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "13,77", "RapportInscrit": "9,21"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Gabarret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "936"}, "Abstentions": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "47,97"}, "Votants": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "52,03"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "47,44", "RapportVotant": "91,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "27,93", "RapportInscrit": "13,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "32,88", "RapportInscrit": "15,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "5,86", "RapportInscrit": "2,78"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Mont-de-Marsan-1", "LibSubCom": "Gaill\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "464"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "41,81"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "58,19"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "55,82", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUEY St\u00e9phane et Mme MOTOMAN Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUEY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTOMAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "3,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTUNES Julien et Mme IGOUNET Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTUNES", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IGOUNET", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "23,55", "RapportInscrit": "13,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACHE Alain et Mme CARRASQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARRASQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "3,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARA Mathieu et Mme GONTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARA", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "18,15", "RapportInscrit": "10,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SEGAS-LAFITTE Sylvie et M. SIMON Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEGAS-LAFITTE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "47,49", "RapportInscrit": "26,51"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Gamarde-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "892"}, "Abstentions": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "40,47"}, "Votants": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "59,53"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "57,17", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "7,84", "RapportInscrit": "4,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "24,31", "RapportInscrit": "13,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "19,80", "RapportInscrit": "11,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "48,04", "RapportInscrit": "27,47"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Garein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "39,52"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "60,48"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "59,79", "RapportVotant": "98,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "13,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "11,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "48,85", "RapportInscrit": "29,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "9,77", "RapportInscrit": "5,84"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Garrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "39,75"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "60,25"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "56,52", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "24,18", "RapportInscrit": "13,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "52,75", "RapportInscrit": "29,81"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Garrosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "35,25"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "64,75"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "61,51", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUICI Jos\u00e9 et Mme MOURIERE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUICI", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIERE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "14,04", "RapportInscrit": "8,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURRUT Jean-Pierre et Mme URBAN LARTIGUE Aline", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURRUT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBAN LARTIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,92", "RapportInscrit": "1,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "40,94", "RapportInscrit": "25,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACAZE Muriel et M. LEVERRIER Yann", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACAZE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "19,30", "RapportInscrit": "11,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "14,03"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Grands Lacs", "LibSubCom": "Gastes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "540"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "40,74"}, "Votants": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "59,26"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "55,19", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOSADA Maria Del Pilar et M. PAYEN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOSADA", "PrePsn": "Maria Del Pilar", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYEN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "4,03", "RapportInscrit": "2,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIN Christophe et Mme URFALINO Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URFALINO", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "30,54", "RapportInscrit": "16,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DORVILLE Patrick et Mme NAYACH Laure", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORVILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYACH", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "21,14", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASSAGNE Patricia et M. DUDON Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSAGNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "33,89", "RapportInscrit": "18,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUILLET Herv\u00e9 et Mme DONATE CASTERA Sophie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONATE CASTERA", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "10,40", "RapportInscrit": "5,74"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Gaujacq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "371"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "35,31"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "64,69"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "61,99", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "2,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "36,09", "RapportInscrit": "22,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "12,61", "RapportInscrit": "7,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "46,96", "RapportInscrit": "29,11"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Geaune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "496"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "44,35"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "55,65"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "52,22", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "53,67", "RapportInscrit": "28,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "30,50", "RapportInscrit": "15,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "15,83", "RapportInscrit": "8,27"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Mont-de-Marsan-1", "LibSubCom": "Geloux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "580"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "41,90"}, "Votants": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "58,10"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,89"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "55,86", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUEY St\u00e9phane et Mme MOTOMAN Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUEY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTOMAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "0,93", "RapportInscrit": "0,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTUNES Julien et Mme IGOUNET Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTUNES", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IGOUNET", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "19,75", "RapportInscrit": "11,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACHE Alain et Mme CARRASQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARRASQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "3,40", "RapportInscrit": "1,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARA Mathieu et Mme GONTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARA", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "18,21", "RapportInscrit": "10,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SEGAS-LAFITTE Sylvie et M. SIMON Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEGAS-LAFITTE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "57,72", "RapportInscrit": "32,24"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Gibret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "20,00"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "80,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "76,84", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,74", "RapportInscrit": "2,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "13,70", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "49,32", "RapportInscrit": "37,89"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Goos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "39,86"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "60,14"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "56,76", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,83", "RapportInscrit": "2,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "20,85", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "21,70", "RapportInscrit": "12,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "53,62", "RapportInscrit": "30,43"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Dax-1", "LibSubCom": "Gourbera", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "37,41"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "62,59"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,56"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARDIN Yveline et M. RIFFAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "13,61", "RapportInscrit": "8,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PEDUCASSE Sylvie et M. ZARZUELO Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDUCASSE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZARZUELO", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,92", "RapportInscrit": "3,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MASCARAS Nicole et M. DE VALICOURT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASCARAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALICOURT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "39,05", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEDAT Henri et Mme DELMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDAT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "36,69", "RapportInscrit": "21,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DIFFEMBACH Florence et M. GODOT Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFFEMBACH", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,73", "RapportInscrit": "2,80"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Gousse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "48,10"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "51,90"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "48,57", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,94", "RapportInscrit": "1,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "24,51", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "54,90", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Gouts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "41,83"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "58,17"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "54,81", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUICI Jos\u00e9 et Mme MOURIERE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUICI", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIERE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURRUT Jean-Pierre et Mme URBAN LARTIGUE Aline", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURRUT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBAN LARTIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,39", "RapportInscrit": "2,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACAZE Muriel et M. LEVERRIER Yann", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACAZE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "13,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "12,98"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Grenade-sur-l'Adour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2009"}, "Abstentions": {"Nombre": "890", "RapportInscrit": "44,30"}, "Votants": {"Nombre": "1119", "RapportInscrit": "55,70"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "1055", "RapportInscrit": "52,51", "RapportVotant": "94,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "34,31", "RapportInscrit": "18,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "452", "RapportExprime": "42,84", "RapportInscrit": "22,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAGRAVE Arnaud et Mme PROTOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "19,24", "RapportInscrit": "10,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme NAVARRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "3,60", "RapportInscrit": "1,89"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Habas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1105"}, "Abstentions": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "35,66"}, "Votants": {"Nombre": "711", "RapportInscrit": "64,34"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "61,90", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "32,46", "RapportInscrit": "20,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "51,46", "RapportInscrit": "31,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIRIAUX Denis et Mme GOSSELIN Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRIAUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "16,08", "RapportInscrit": "9,95"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Hagetmau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3655"}, "Abstentions": {"Nombre": "1171", "RapportInscrit": "32,04"}, "Votants": {"Nombre": "2484", "RapportInscrit": "67,96"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "2388", "RapportInscrit": "65,34", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1018", "RapportExprime": "42,63", "RapportInscrit": "27,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1096", "RapportExprime": "45,90", "RapportInscrit": "29,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "11,47", "RapportInscrit": "7,50"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Hastingues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "445"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "35,06"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "64,94"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "61,57", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "45,62", "RapportInscrit": "28,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "42,34", "RapportInscrit": "26,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIRIAUX Denis et Mme GOSSELIN Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRIAUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "12,04", "RapportInscrit": "7,42"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Hauriet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "25,77"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "74,23"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "71,65", "RapportVotant": "96,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "24,46", "RapportInscrit": "17,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "19,42", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,07", "RapportInscrit": "7,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "46,04", "RapportInscrit": "32,99"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Haut-Mauco", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "773"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "36,74"}, "Votants": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "63,26"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "60,80", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "43,19", "RapportInscrit": "26,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "34,68", "RapportInscrit": "21,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "22,13", "RapportInscrit": "13,45"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Dax-1", "LibSubCom": "Herm", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "841"}, "Abstentions": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "45,66"}, "Votants": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "54,34"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,25"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "50,42", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARDIN Yveline et M. RIFFAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "22,64", "RapportInscrit": "11,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PEDUCASSE Sylvie et M. ZARZUELO Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDUCASSE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZARZUELO", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "5,42", "RapportInscrit": "2,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MASCARAS Nicole et M. DE VALICOURT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASCARAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALICOURT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "30,42", "RapportInscrit": "15,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEDAT Henri et Mme DELMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDAT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "31,84", "RapportInscrit": "16,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DIFFEMBACH Florence et M. GODOT Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFFEMBACH", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "9,67", "RapportInscrit": "4,88"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Herr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "46,73"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "53,27"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "50,47", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "20,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "3,74"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Dax-2", "LibSubCom": "Heugas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1100"}, "Abstentions": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "34,73"}, "Votants": {"Nombre": "718", "RapportInscrit": "65,27"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "703", "RapportInscrit": "63,91", "RapportVotant": "97,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLOCQ Gabriel et Mme DORVAL Gloria", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOCQ", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORVAL", "PrePsn": "Gloria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "55,62", "RapportInscrit": "35,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARROUY Jean-Lou et Mme NAIL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARROUY", "PrePsn": "Jean-Lou", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAIL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "2,99", "RapportInscrit": "1,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEDIEU Martine et M. DUBOIS Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "25,32", "RapportInscrit": "16,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUDOUS Dominique et M. ROSSARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUDOUS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "3,98", "RapportInscrit": "2,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PEYRIN Nadine et M. ROULAND Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEYRIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "12,09", "RapportInscrit": "7,73"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Hinx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1326"}, "Abstentions": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "42,61"}, "Votants": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "57,39"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "729", "RapportInscrit": "54,98", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "5,21", "RapportInscrit": "2,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "32,78", "RapportInscrit": "18,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "23,46", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "38,55", "RapportInscrit": "21,19"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Hontanx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "484"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "4,87"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "60,12", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "32,30", "RapportInscrit": "19,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "39,86", "RapportInscrit": "23,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAGRAVE Arnaud et Mme PROTOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "17,87", "RapportInscrit": "10,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme NAVARRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "9,97", "RapportInscrit": "5,99"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Horsarrieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "544"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "26,65"}, "Votants": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "73,35"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "2,51"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "70,96", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "54,15", "RapportInscrit": "38,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "36,01", "RapportInscrit": "25,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "9,84", "RapportInscrit": "6,99"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Pays Tyrossais", "LibSubCom": "Josse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "630"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "50,95"}, "Votants": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "49,05"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,47"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "45,08", "RapportVotant": "91,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEROO Sylvie et M. DELPUECH Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEROO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELPUECH", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARBEILLE Henri et Mme LAFITTE Corine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBEILLE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "27,82", "RapportInscrit": "12,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARREY Christophe et Mme DESTENABE Fusilha", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARREY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESTENABE", "PrePsn": "Fusilha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "12,32", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBANO G\u00e9rald et Mme AZZOUZI Nora", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBANO", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AZZOUZI", "PrePsn": "Nora", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "9,15", "RapportInscrit": "4,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE CARFF Isabelle et M. VANIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CARFF", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "25,70", "RapportInscrit": "11,59"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Labastide-Chalosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "59,65", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "24,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "48,53", "RapportInscrit": "28,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,29", "RapportInscrit": "6,14"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Labastide-d'Armagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "536"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "49,07"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "50,93"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,23"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "46,46", "RapportVotant": "91,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "23,29", "RapportInscrit": "10,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "37,75", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "34,54", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,42", "RapportInscrit": "2,05"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Labatut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1016"}, "Abstentions": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "43,50"}, "Votants": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "56,50"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "54,43", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "25,86", "RapportInscrit": "14,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "51,36", "RapportInscrit": "27,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIRIAUX Denis et Mme GOSSELIN Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRIAUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "12,40"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Pays Tyrossais", "LibSubCom": "Labenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3853"}, "Abstentions": {"Nombre": "1654", "RapportInscrit": "42,93"}, "Votants": {"Nombre": "2199", "RapportInscrit": "57,07"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,73"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "2101", "RapportInscrit": "54,53", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEROO Sylvie et M. DELPUECH Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEROO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELPUECH", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "933", "RapportExprime": "44,41", "RapportInscrit": "24,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARBEILLE Henri et Mme LAFITTE Corine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBEILLE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "393", "RapportExprime": "18,71", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARREY Christophe et Mme DESTENABE Fusilha", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARREY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESTENABE", "PrePsn": "Fusilha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "7,23", "RapportInscrit": "3,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBANO G\u00e9rald et Mme AZZOUZI Nora", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBANO", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AZZOUZI", "PrePsn": "Nora", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "5,57", "RapportInscrit": "3,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE CARFF Isabelle et M. VANIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CARFF", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "506", "RapportExprime": "24,08", "RapportInscrit": "13,13"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Labouheyre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1836"}, "Abstentions": {"Nombre": "912", "RapportInscrit": "49,67"}, "Votants": {"Nombre": "924", "RapportInscrit": "50,33"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "891", "RapportInscrit": "48,53", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "23,79", "RapportInscrit": "11,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "23,46", "RapportInscrit": "11,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "40,29", "RapportInscrit": "19,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "12,46", "RapportInscrit": "6,05"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Labrit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "593"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "38,45"}, "Votants": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "61,55"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "59,70", "RapportVotant": "96,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "12,99", "RapportInscrit": "7,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "13,28", "RapportInscrit": "7,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "69,77", "RapportInscrit": "41,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "3,95", "RapportInscrit": "2,36"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Lacajunte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "62,81", "RapportVotant": "98,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "36,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "32,89", "RapportInscrit": "20,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,21", "RapportInscrit": "5,79"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Lacquy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "29,61"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "70,39"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "66,50", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "35,77", "RapportInscrit": "23,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "24,09", "RapportInscrit": "16,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAGRAVE Arnaud et Mme PROTOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "25,55", "RapportInscrit": "16,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme NAVARRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "14,60", "RapportInscrit": "9,71"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Lacrabe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "38,69"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "61,31"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "58,29", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "54,31", "RapportInscrit": "31,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "31,90", "RapportInscrit": "18,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "8,04"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Mont-de-Marsan-2", "LibSubCom": "Laglorieuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "458"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "31,88"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "68,12"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "64,63", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TAPIAU-DANGLA Arlette et M. VILLEGAS David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAPIAU-DANGLA", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEGAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "3,72", "RapportInscrit": "2,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AULNETTE Micha\u00ebl et Mme HULOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AULNETTE", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HULOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "13,51", "RapportInscrit": "8,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUICHE Pascale et M. LAHITETE Renaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUICHE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHITETE", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "26,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARRIEUSSECQ Genevi\u00e8ve et M. MALLET Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARRIEUSSECQ", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "42,23", "RapportInscrit": "27,29"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Lagrange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "43,53"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "56,47"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,29", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "88,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "36,47", "RapportInscrit": "18,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,71", "RapportInscrit": "2,35"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Lahosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "40,41"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "59,59"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,68"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "59,18", "RapportVotant": "99,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,66", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "23,45", "RapportInscrit": "13,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "12,41", "RapportInscrit": "7,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "54,48", "RapportInscrit": "32,24"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Laluque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "700"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "49,86"}, "Votants": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "50,14"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,85"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "47,14", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUICI Jos\u00e9 et Mme MOURIERE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUICI", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIERE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "10,30", "RapportInscrit": "4,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURRUT Jean-Pierre et Mme URBAN LARTIGUE Aline", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURRUT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBAN LARTIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "2,42", "RapportInscrit": "1,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "39,70", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACAZE Muriel et M. LEVERRIER Yann", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACAZE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "21,82", "RapportInscrit": "10,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "25,76", "RapportInscrit": "12,14"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Lamothe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "39,36"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "60,64"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "56,63", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUICI Jos\u00e9 et Mme MOURIERE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUICI", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIERE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "14,18", "RapportInscrit": "8,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURRUT Jean-Pierre et Mme URBAN LARTIGUE Aline", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURRUT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBAN LARTIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,13", "RapportInscrit": "1,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "44,68", "RapportInscrit": "25,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACAZE Muriel et M. LEVERRIER Yann", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACAZE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "19,86", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "10,84"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Larbey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "36,82"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "63,18"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,79"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "60,70", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,82", "RapportInscrit": "0,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "17,21", "RapportInscrit": "10,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,38", "RapportInscrit": "4,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "74,59", "RapportInscrit": "45,27"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Larrivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "35,92"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "64,08"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "59,80", "RapportVotant": "93,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "21,50", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "43,00", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAGRAVE Arnaud et Mme PROTOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "27,99", "RapportInscrit": "16,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme NAVARRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "7,51", "RapportInscrit": "4,49"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Latrille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "39,33"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "60,67"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "56,67", "RapportVotant": "93,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "27,06", "RapportInscrit": "15,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "43,53", "RapportInscrit": "24,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAGRAVE Arnaud et Mme PROTOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "25,88", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme NAVARRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,53", "RapportInscrit": "2,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Laur\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "29,70"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "70,30"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "67,66", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,90", "RapportInscrit": "2,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "15,61", "RapportInscrit": "10,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "13,17", "RapportInscrit": "8,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "67,32", "RapportInscrit": "45,54"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Lauret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "27,54"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "72,46"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "68,12", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "20,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "59,57", "RapportInscrit": "40,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,64", "RapportInscrit": "7,25"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Lencouacq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "37,20"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "62,80"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "6,64"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "57,44", "RapportVotant": "91,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "24,87", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "24,87", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "40,93", "RapportInscrit": "23,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "9,33", "RapportInscrit": "5,36"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "150", "LibCan": "C\u00f4te d'Argent", "LibSubCom": "L\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1643"}, "Abstentions": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "39,56"}, "Votants": {"Nombre": "993", "RapportInscrit": "60,44"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "936", "RapportInscrit": "56,97", "RapportVotant": "94,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMARQUE Patricia et M. MOUHEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUHEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "36,32", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORTINON Xavier et Mme LAGORCE Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTINON", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGORCE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "22,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEZE Ludovic et Mme GICQUEL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "15,49", "RapportInscrit": "8,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORRET Maryse et M. LE BRIS Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORRET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "9,29", "RapportInscrit": "5,30"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Lesgor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "37,98"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "62,02"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "6,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "56,79", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUICI Jos\u00e9 et Mme MOURIERE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUICI", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIERE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "13,50", "RapportInscrit": "7,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURRUT Jean-Pierre et Mme URBAN LARTIGUE Aline", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURRUT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBAN LARTIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,68", "RapportInscrit": "2,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "29,45", "RapportInscrit": "16,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACAZE Muriel et M. LEVERRIER Yann", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACAZE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "30,06", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "23,31", "RapportInscrit": "13,24"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Lesperon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "819"}, "Abstentions": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "48,35"}, "Votants": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "51,65"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,44"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "48,11", "RapportVotant": "93,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUICI Jos\u00e9 et Mme MOURIERE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUICI", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIERE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "15,48", "RapportInscrit": "7,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURRUT Jean-Pierre et Mme URBAN LARTIGUE Aline", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURRUT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBAN LARTIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "4,31", "RapportInscrit": "2,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "42,13", "RapportInscrit": "20,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACAZE Muriel et M. LEVERRIER Yann", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACAZE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "19,80", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "18,27", "RapportInscrit": "8,79"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Le Leuy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "37,04"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "62,96"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "59,26", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUICI Jos\u00e9 et Mme MOURIERE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUICI", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIERE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "2,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURRUT Jean-Pierre et Mme URBAN LARTIGUE Aline", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURRUT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBAN LARTIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,46", "RapportInscrit": "2,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACAZE Muriel et M. LEVERRIER Yann", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACAZE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "16,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "11,64"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "154", "LibCan": "C\u00f4te d'Argent", "LibSubCom": "L\u00e9vignacq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "37,05"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "62,95"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "61,35", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMARQUE Patricia et M. MOUHEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUHEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "26,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORTINON Xavier et Mme LAGORCE Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTINON", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGORCE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "17,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEZE Ludovic et Mme GICQUEL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "17,53", "RapportInscrit": "10,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORRET Maryse et M. LE BRIS Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORRET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "11,04", "RapportInscrit": "6,77"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "155", "LibCan": "C\u00f4te d'Argent", "LibSubCom": "Linxe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1097"}, "Abstentions": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "43,39"}, "Votants": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "56,61"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "54,60", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMARQUE Patricia et M. MOUHEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUHEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "39,90", "RapportInscrit": "21,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORTINON Xavier et Mme LAGORCE Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTINON", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGORCE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "40,07", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEZE Ludovic et Mme GICQUEL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "14,02", "RapportInscrit": "7,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORRET Maryse et M. LE BRIS Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORRET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "6,01", "RapportInscrit": "3,28"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Grands Lacs", "LibSubCom": "Liposthey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "361"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "50,69"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "49,31"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,12"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "45,98", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOSADA Maria Del Pilar et M. PAYEN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOSADA", "PrePsn": "Maria Del Pilar", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYEN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,82", "RapportInscrit": "2,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIN Christophe et Mme URFALINO Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URFALINO", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "31,33", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DORVILLE Patrick et Mme NAYACH Laure", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORVILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYACH", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "22,89", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASSAGNE Patricia et M. DUDON Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSAGNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "36,75", "RapportInscrit": "16,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUILLET Herv\u00e9 et Mme DONATE CASTERA Sophie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONATE CASTERA", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,22", "RapportInscrit": "1,94"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "157", "LibCan": "C\u00f4te d'Argent", "LibSubCom": "Lit-et-Mixe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1396"}, "Abstentions": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "39,18"}, "Votants": {"Nombre": "849", "RapportInscrit": "60,82"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "806", "RapportInscrit": "57,74", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMARQUE Patricia et M. MOUHEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUHEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "395", "RapportExprime": "49,01", "RapportInscrit": "28,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORTINON Xavier et Mme LAGORCE Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTINON", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGORCE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "27,79", "RapportInscrit": "16,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEZE Ludovic et Mme GICQUEL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "17,12", "RapportInscrit": "9,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORRET Maryse et M. LE BRIS Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORRET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "6,08", "RapportInscrit": "3,51"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Losse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "31,51"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "68,49"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "63,93", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "20,71", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "23,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "10,96"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Louer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "45,25"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "54,75"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "51,13", "RapportVotant": "93,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,50", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,81", "RapportInscrit": "8,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,70", "RapportInscrit": "9,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "53,98", "RapportInscrit": "27,60"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Lourquen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "39,63"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "60,37"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "59,76", "RapportVotant": "98,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,16", "RapportInscrit": "4,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,33", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "17,35", "RapportInscrit": "10,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "58,16", "RapportInscrit": "34,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Lubbon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "30,53"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "69,47"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,32", "RapportVotant": "9,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "33,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "9,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "16,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "3,16"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Mont-de-Marsan-1", "LibSubCom": "Lucbardez-et-Bargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "37,63"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "62,37"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "58,95", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUEY St\u00e9phane et Mme MOTOMAN Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUEY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTOMAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "8,04", "RapportInscrit": "4,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTUNES Julien et Mme IGOUNET Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTUNES", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IGOUNET", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "31,70", "RapportInscrit": "18,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACHE Alain et Mme CARRASQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARRASQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,36", "RapportInscrit": "3,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARA Mathieu et Mme GONTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARA", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "20,09", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SEGAS-LAFITTE Sylvie et M. SIMON Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEGAS-LAFITTE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "34,82", "RapportInscrit": "20,53"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Grands Lacs", "LibSubCom": "L\u00fce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "38,55"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "61,45"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "59,04", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOSADA Maria Del Pilar et M. PAYEN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOSADA", "PrePsn": "Maria Del Pilar", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYEN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "0,82", "RapportInscrit": "0,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIN Christophe et Mme URFALINO Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URFALINO", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "18,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DORVILLE Patrick et Mme NAYACH Laure", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORVILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYACH", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "16,33", "RapportInscrit": "9,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASSAGNE Patricia et M. DUDON Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSAGNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "44,08", "RapportInscrit": "26,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUILLET Herv\u00e9 et Mme DONATE CASTERA Sophie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONATE CASTERA", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "8,16", "RapportInscrit": "4,82"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Retjons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "44,60"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "55,40"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "51,80", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "31,94", "RapportInscrit": "16,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "29,86", "RapportInscrit": "15,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "15,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "7,64", "RapportInscrit": "3,96"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Luglon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "45,65"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "54,35"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "53,62", "RapportVotant": "98,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "17,57", "RapportInscrit": "9,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "19,59", "RapportInscrit": "10,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "57,43", "RapportInscrit": "30,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "2,90"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Lussagnet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "37,14"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "62,86"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "24,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAGRAVE Arnaud et Mme PROTOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme NAVARRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Luxey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "513"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "33,53"}, "Votants": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "66,47"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "61,60", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "12,34", "RapportInscrit": "7,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "19,94", "RapportInscrit": "12,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "56,65", "RapportInscrit": "34,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "11,08", "RapportInscrit": "6,82"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Marensin Sud", "LibSubCom": "Magescq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1411"}, "Abstentions": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "40,11"}, "Votants": {"Nombre": "845", "RapportInscrit": "59,89"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "801", "RapportInscrit": "56,77", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINATEL Arnaud et Mme SARRIQUET H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINATEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARRIQUET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "39,45", "RapportInscrit": "22,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAMPAGNE-IBARCQ Bernadette et M. PERRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPAGNE-IBARCQ", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "6,74", "RapportInscrit": "3,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAMBLANNE Lionel et Mme DAUGA Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMBLANNE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUGA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "31,84", "RapportInscrit": "18,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGUESSERRE Maryse et M. TEULE S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGUESSERRE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEULE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "2,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORREAS Patrick et Mme LARGET-PIET Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORREAS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGET-PIET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "17,35", "RapportInscrit": "9,85"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Maillas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "6,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "57,58", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "10,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "28,07", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "23,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,04", "RapportInscrit": "8,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Maill\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "68,57", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "12,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "50,83", "RapportInscrit": "34,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "14,17", "RapportInscrit": "9,71"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Grands Lacs", "LibSubCom": "Mano", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "40,40"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "59,60"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "58,59", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOSADA Maria Del Pilar et M. PAYEN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOSADA", "PrePsn": "Maria Del Pilar", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYEN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "2,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIN Christophe et Mme URFALINO Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URFALINO", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "10,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DORVILLE Patrick et Mme NAYACH Laure", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORVILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYACH", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "43,10", "RapportInscrit": "25,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASSAGNE Patricia et M. DUDON Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSAGNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUILLET Herv\u00e9 et Mme DONATE CASTERA Sophie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONATE CASTERA", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,17", "RapportInscrit": "3,03"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Mant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "35,68"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "64,32"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "63,49", "RapportVotant": "98,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "37,91", "RapportInscrit": "24,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "45,75", "RapportInscrit": "29,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "16,34", "RapportInscrit": "10,37"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Marpaps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "31,78"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "68,22"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "65,42", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,43", "RapportInscrit": "0,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "17,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "14,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "32,71"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Mauries", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "49,25"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "50,75"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,46", "RapportVotant": "14,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "41,79", "RapportVotant": "82,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "11,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "19,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "10,45"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Maurrin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "27,70"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "72,30"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "68,22", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "29,06", "RapportInscrit": "19,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "43,16", "RapportInscrit": "29,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAGRAVE Arnaud et Mme PROTOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "21,79", "RapportInscrit": "14,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme NAVARRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "5,98", "RapportInscrit": "4,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Mauvezin-d'Armagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "43,24"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "56,76"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "10,81", "RapportVotant": "19,05"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "43,24", "RapportVotant": "76,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "6,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "9,46"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Maylis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "27,41"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "72,59"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "71,11", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,21", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "25,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,81", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "51,56", "RapportInscrit": "36,67"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Mont-de-Marsan-2", "LibSubCom": "Mazerolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "540"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "34,26"}, "Votants": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "65,74"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "62,59", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TAPIAU-DANGLA Arlette et M. VILLEGAS David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAPIAU-DANGLA", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEGAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,14", "RapportInscrit": "2,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AULNETTE Micha\u00ebl et Mme HULOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AULNETTE", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HULOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "13,02", "RapportInscrit": "8,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUICHE Pascale et M. LAHITETE Renaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUICHE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHITETE", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "37,87", "RapportInscrit": "23,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARRIEUSSECQ Genevi\u00e8ve et M. MALLET Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARRIEUSSECQ", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "44,97", "RapportInscrit": "28,15"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Dax-1", "LibSubCom": "M\u00e9es", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1404"}, "Abstentions": {"Nombre": "679", "RapportInscrit": "48,36"}, "Votants": {"Nombre": "725", "RapportInscrit": "51,64"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "48,72", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARDIN Yveline et M. RIFFAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "24,27", "RapportInscrit": "11,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PEDUCASSE Sylvie et M. ZARZUELO Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDUCASSE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZARZUELO", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "7,89", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MASCARAS Nicole et M. DE VALICOURT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASCARAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALICOURT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "26,90", "RapportInscrit": "13,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEDAT Henri et Mme DELMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDAT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "35,23", "RapportInscrit": "17,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DIFFEMBACH Florence et M. GODOT Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFFEMBACH", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "5,70", "RapportInscrit": "2,78"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Meilhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "875"}, "Abstentions": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "43,54"}, "Votants": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "56,46"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "52,91", "RapportVotant": "93,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUICI Jos\u00e9 et Mme MOURIERE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUICI", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIERE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "11,23", "RapportInscrit": "5,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURRUT Jean-Pierre et Mme URBAN LARTIGUE Aline", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURRUT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBAN LARTIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "3,46", "RapportInscrit": "1,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "34,56", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACAZE Muriel et M. LEVERRIER Yann", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACAZE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "24,41", "RapportInscrit": "12,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "26,35", "RapportInscrit": "13,94"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Marensin Sud", "LibSubCom": "Messanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "810"}, "Abstentions": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "46,42"}, "Votants": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "53,58"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,92"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "52,59", "RapportVotant": "98,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINATEL Arnaud et Mme SARRIQUET H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINATEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARRIQUET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "39,20", "RapportInscrit": "20,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAMPAGNE-IBARCQ Bernadette et M. PERRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPAGNE-IBARCQ", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "6,57", "RapportInscrit": "3,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAMBLANNE Lionel et Mme DAUGA Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMBLANNE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUGA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "31,69", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGUESSERRE Maryse et M. TEULE S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGUESSERRE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEULE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "5,40", "RapportInscrit": "2,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORREAS Patrick et Mme LARGET-PIET Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORREAS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGET-PIET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "9,01"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "182", "LibCan": "C\u00f4te d'Argent", "LibSubCom": "M\u00e9zos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "732"}, "Abstentions": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "43,99"}, "Votants": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "56,01"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,46"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "54,92", "RapportVotant": "98,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMARQUE Patricia et M. MOUHEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUHEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "17,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORTINON Xavier et Mme LAGORCE Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTINON", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGORCE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "40,05", "RapportInscrit": "21,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEZE Ludovic et Mme GICQUEL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "10,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORRET Maryse et M. LE BRIS Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORRET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "9,45", "RapportInscrit": "5,19"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Mimbaste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "815"}, "Abstentions": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "38,28"}, "Votants": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "61,72"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "58,53", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "13,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "57,44", "RapportInscrit": "33,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIRIAUX Denis et Mme GOSSELIN Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRIAUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "20,34", "RapportInscrit": "11,90"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "184", "LibCan": "C\u00f4te d'Argent", "LibSubCom": "Mimizan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5525"}, "Abstentions": {"Nombre": "2451", "RapportInscrit": "44,36"}, "Votants": {"Nombre": "3074", "RapportInscrit": "55,64"}, "Blancs": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "2912", "RapportInscrit": "52,71", "RapportVotant": "94,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMARQUE Patricia et M. MOUHEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUHEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "964", "RapportExprime": "33,10", "RapportInscrit": "17,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORTINON Xavier et Mme LAGORCE Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTINON", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGORCE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1353", "RapportExprime": "46,46", "RapportInscrit": "24,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEZE Ludovic et Mme GICQUEL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "14,53", "RapportInscrit": "7,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORRET Maryse et M. LE BRIS Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORRET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "5,91", "RapportInscrit": "3,11"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Miramont-Sensacq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "37,22"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "62,78"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "57,41", "RapportVotant": "91,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "32,42", "RapportInscrit": "18,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "54,40", "RapportInscrit": "31,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "13,19", "RapportInscrit": "7,57"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Misson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "576"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "40,97"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "59,03"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,76"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "5,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "54,69", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "59,05", "RapportInscrit": "32,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIRIAUX Denis et Mme GOSSELIN Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRIAUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "18,10", "RapportInscrit": "9,90"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Marensin Sud", "LibSubCom": "Moliets-et-Maa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "847"}, "Abstentions": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "48,76"}, "Votants": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "51,24"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "49,59", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINATEL Arnaud et Mme SARRIQUET H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINATEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARRIQUET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "17,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAMPAGNE-IBARCQ Bernadette et M. PERRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPAGNE-IBARCQ", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAMBLANNE Lionel et Mme DAUGA Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMBLANNE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUGA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "37,38", "RapportInscrit": "18,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGUESSERRE Maryse et M. TEULE S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGUESSERRE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEULE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "6,19", "RapportInscrit": "3,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORREAS Patrick et Mme LARGET-PIET Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORREAS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGET-PIET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "7,44"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Momuy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "30,43"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "69,57"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "66,77", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "31,63", "RapportInscrit": "21,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "41,86", "RapportInscrit": "27,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "26,51", "RapportInscrit": "17,70"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Monget", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "70,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "59,18", "RapportInscrit": "41,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "12,24", "RapportInscrit": "8,57"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Mons\u00e9gur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "37,29"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "62,71"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "58,75", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "58,43", "RapportInscrit": "34,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "28,09", "RapportInscrit": "16,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "13,48", "RapportInscrit": "7,92"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Montaut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "465"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "27,10"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "72,90"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "69,68", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "29,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "41,36", "RapportInscrit": "28,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "11,61"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Mont-de-Marsan-1", "LibSubCom": "Mont-de-Marsan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12263"}, "Abstentions": {"Nombre": "5754", "RapportInscrit": "46,92"}, "Votants": {"Nombre": "6509", "RapportInscrit": "53,08"}, "Blancs": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "6245", "RapportInscrit": "50,93", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUEY St\u00e9phane et Mme MOTOMAN Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUEY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTOMAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "4,26", "RapportInscrit": "2,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTUNES Julien et Mme IGOUNET Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTUNES", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IGOUNET", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1034", "RapportExprime": "16,56", "RapportInscrit": "8,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACHE Alain et Mme CARRASQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARRASQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "6,24", "RapportInscrit": "3,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARA Mathieu et Mme GONTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARA", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2376", "RapportExprime": "38,05", "RapportInscrit": "19,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SEGAS-LAFITTE Sylvie et M. SIMON Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEGAS-LAFITTE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2179", "RapportExprime": "34,89", "RapportInscrit": "17,77"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Mont-de-Marsan-2", "LibSubCom": "Mont-de-Marsan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8305"}, "Abstentions": {"Nombre": "3486", "RapportInscrit": "41,97"}, "Votants": {"Nombre": "4819", "RapportInscrit": "58,03"}, "Blancs": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "4649", "RapportInscrit": "55,98", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TAPIAU-DANGLA Arlette et M. VILLEGAS David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAPIAU-DANGLA", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEGAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "5,76", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AULNETTE Micha\u00ebl et Mme HULOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AULNETTE", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HULOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "675", "RapportExprime": "14,52", "RapportInscrit": "8,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUICHE Pascale et M. LAHITETE Renaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUICHE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHITETE", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1667", "RapportExprime": "35,86", "RapportInscrit": "20,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARRIEUSSECQ Genevi\u00e8ve et M. MALLET Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARRIEUSSECQ", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2039", "RapportExprime": "43,86", "RapportInscrit": "24,55"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Mont\u00e9gut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "34,48"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "65,52"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "63,79", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "59,46", "RapportInscrit": "37,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAGRAVE Arnaud et Mme PROTOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme NAVARRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,70", "RapportInscrit": "1,72"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Montfort-en-Chalosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "854"}, "Abstentions": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "39,93"}, "Votants": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "60,07"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "57,49", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "5,91", "RapportInscrit": "3,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "23,63", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "17,11", "RapportInscrit": "9,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "53,36", "RapportInscrit": "30,68"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Montgaillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "466"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "40,34"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "59,66"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "7,55"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "54,08", "RapportVotant": "90,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "43,65", "RapportInscrit": "23,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "21,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "17,46", "RapportInscrit": "9,44"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Montsou\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "484"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "42,98"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "57,02"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "54,96", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "46,99", "RapportInscrit": "25,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "37,97", "RapportInscrit": "20,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "15,04", "RapportInscrit": "8,26"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Morcenx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3407"}, "Abstentions": {"Nombre": "1201", "RapportInscrit": "35,25"}, "Votants": {"Nombre": "2206", "RapportInscrit": "64,75"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "2080", "RapportInscrit": "61,05", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUICI Jos\u00e9 et Mme MOURIERE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUICI", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIERE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "15,48", "RapportInscrit": "9,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURRUT Jean-Pierre et Mme URBAN LARTIGUE Aline", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURRUT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBAN LARTIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1049", "RapportExprime": "50,43", "RapportInscrit": "30,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACAZE Muriel et M. LEVERRIER Yann", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACAZE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "16,06", "RapportInscrit": "9,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "13,27", "RapportInscrit": "8,10"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Morganx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "28,39"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "71,61"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "65,81", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "53,92", "RapportInscrit": "35,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "20,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "9,68"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Mouscard\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "32,16"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "67,84"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "65,33", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "12,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "71,54", "RapportInscrit": "46,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIRIAUX Denis et Mme GOSSELIN Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRIAUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,23", "RapportInscrit": "6,03"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Grands Lacs", "LibSubCom": "Moustey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "434"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "43,32"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "56,68"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "53,69", "RapportVotant": "94,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOSADA Maria Del Pilar et M. PAYEN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOSADA", "PrePsn": "Maria Del Pilar", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYEN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,58", "RapportInscrit": "1,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIN Christophe et Mme URFALINO Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URFALINO", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "31,76", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DORVILLE Patrick et Mme NAYACH Laure", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORVILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYACH", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "33,05", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASSAGNE Patricia et M. DUDON Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSAGNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "22,32", "RapportInscrit": "11,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUILLET Herv\u00e9 et Mme DONATE CASTERA Sophie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONATE CASTERA", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "10,30", "RapportInscrit": "5,53"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Mugron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "988"}, "Abstentions": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "31,98"}, "Votants": {"Nombre": "672", "RapportInscrit": "68,02"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "640", "RapportInscrit": "64,78", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "9,22", "RapportInscrit": "5,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "21,72", "RapportInscrit": "14,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "12,97", "RapportInscrit": "8,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "56,09", "RapportInscrit": "36,34"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Dax-2", "LibSubCom": "Narrosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2388"}, "Abstentions": {"Nombre": "1108", "RapportInscrit": "46,40"}, "Votants": {"Nombre": "1280", "RapportInscrit": "53,60"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "1214", "RapportInscrit": "50,84", "RapportVotant": "94,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLOCQ Gabriel et Mme DORVAL Gloria", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOCQ", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORVAL", "PrePsn": "Gloria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "38,39", "RapportInscrit": "19,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARROUY Jean-Lou et Mme NAIL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARROUY", "PrePsn": "Jean-Lou", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAIL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "3,87", "RapportInscrit": "1,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEDIEU Martine et M. DUBOIS Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "30,40", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUDOUS Dominique et M. ROSSARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUDOUS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "5,19", "RapportInscrit": "2,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PEYRIN Nadine et M. ROULAND Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEYRIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "22,16", "RapportInscrit": "11,26"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Nassiet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "25,94"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "74,06"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,51"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "5,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "69,92", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "9,68", "RapportInscrit": "6,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "30,11", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "10,22", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "34,96"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Nerbis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "27,06"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "72,94"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "70,64", "RapportVotant": "96,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "16,88", "RapportInscrit": "11,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "11,69", "RapportInscrit": "8,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "16,23", "RapportInscrit": "11,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "55,19", "RapportInscrit": "38,99"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Nousse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "44,08"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "55,92"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "54,98", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,03", "RapportInscrit": "3,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,38", "RapportInscrit": "9,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "21,55", "RapportInscrit": "11,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "56,03", "RapportInscrit": "30,81"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Oeyregave", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "49,02"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "50,98"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "48,24", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "47,15", "RapportInscrit": "22,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "37,40", "RapportInscrit": "18,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIRIAUX Denis et Mme GOSSELIN Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRIAUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "15,45", "RapportInscrit": "7,45"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Dax-2", "LibSubCom": "Oeyreluy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1069"}, "Abstentions": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "42,00"}, "Votants": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "58,00"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "56,03", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLOCQ Gabriel et Mme DORVAL Gloria", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOCQ", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORVAL", "PrePsn": "Gloria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "30,22", "RapportInscrit": "16,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARROUY Jean-Lou et Mme NAIL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARROUY", "PrePsn": "Jean-Lou", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAIL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "4,51", "RapportInscrit": "2,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEDIEU Martine et M. DUBOIS Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "43,91", "RapportInscrit": "24,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUDOUS Dominique et M. ROSSARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUDOUS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "3,51", "RapportInscrit": "1,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PEYRIN Nadine et M. ROULAND Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEYRIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "10,01"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Onard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "32,10"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "67,90"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "66,05", "RapportVotant": "97,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,70", "RapportInscrit": "4,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "21,79", "RapportInscrit": "14,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "15,64", "RapportInscrit": "10,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "55,87", "RapportInscrit": "36,90"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Seignanx", "LibSubCom": "Ondres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3659"}, "Abstentions": {"Nombre": "1752", "RapportInscrit": "47,88"}, "Votants": {"Nombre": "1907", "RapportInscrit": "52,12"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1835", "RapportInscrit": "50,15", "RapportVotant": "96,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRAT Andr\u00e9e et M. SINKE Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINKE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "20,11", "RapportInscrit": "10,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUSSE Lionel et Mme DUFAU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUSSE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "588", "RapportExprime": "32,04", "RapportInscrit": "16,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAVERIE G\u00e9rard et Mme DELAVENNE Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVERIE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAVENNE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "5,99", "RapportInscrit": "3,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELIN Eva et M. LESPADE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPADE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "351", "RapportExprime": "19,13", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEFLANDRE FAURE Virginie et M. LAUVRAY Mathieu", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFLANDRE FAURE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUVRAY", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "417", "RapportExprime": "22,72", "RapportInscrit": "11,40"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Onesse-et-Laharie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "781"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "38,54"}, "Votants": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "61,46"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,42"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "58,26", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUICI Jos\u00e9 et Mme MOURIERE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUICI", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIERE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "9,45", "RapportInscrit": "5,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURRUT Jean-Pierre et Mme URBAN LARTIGUE Aline", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURRUT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBAN LARTIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "1,98", "RapportInscrit": "1,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "41,32", "RapportInscrit": "24,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACAZE Muriel et M. LEVERRIER Yann", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACAZE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "17,58", "RapportInscrit": "10,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "29,67", "RapportInscrit": "17,29"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Orist", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "531"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "38,61"}, "Votants": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "61,39"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "58,76", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "32,69", "RapportInscrit": "19,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "27,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIRIAUX Denis et Mme GOSSELIN Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRIAUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "12,43"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Orthevielle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "717"}, "Abstentions": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "39,89"}, "Votants": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "60,11"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,71"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "57,32", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "45,74", "RapportInscrit": "26,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIRIAUX Denis et Mme GOSSELIN Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRIAUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "20,92", "RapportInscrit": "11,99"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Pays Tyrossais", "LibSubCom": "Orx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "459"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "44,66"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "55,34"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "51,20", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEROO Sylvie et M. DELPUECH Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEROO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELPUECH", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "25,11", "RapportInscrit": "12,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARBEILLE Henri et Mme LAFITTE Corine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBEILLE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "13,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARREY Christophe et Mme DESTENABE Fusilha", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARREY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESTENABE", "PrePsn": "Fusilha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "10,21", "RapportInscrit": "5,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBANO G\u00e9rald et Mme AZZOUZI Nora", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBANO", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AZZOUZI", "PrePsn": "Nora", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "9,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE CARFF Isabelle et M. VANIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CARFF", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,24"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Ossages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "40,41"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "59,59"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "56,48", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "31,19", "RapportInscrit": "17,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "55,50", "RapportInscrit": "31,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIRIAUX Denis et Mme GOSSELIN Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRIAUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "13,30", "RapportInscrit": "7,51"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Ousse-Suzan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "34,74"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "65,26"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "7,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "60,09", "RapportVotant": "92,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUICI Jos\u00e9 et Mme MOURIERE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUICI", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIERE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,03", "RapportInscrit": "4,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURRUT Jean-Pierre et Mme URBAN LARTIGUE Aline", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURRUT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBAN LARTIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "49,22", "RapportInscrit": "29,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACAZE Muriel et M. LEVERRIER Yann", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACAZE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "9,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "16,90"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Ozourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "39,75"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "60,25"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "59,01", "RapportVotant": "97,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,11", "RapportInscrit": "1,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "16,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "50,53", "RapportInscrit": "29,81"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Grands Lacs", "LibSubCom": "Parentis-en-Born", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4298"}, "Abstentions": {"Nombre": "1867", "RapportInscrit": "43,44"}, "Votants": {"Nombre": "2431", "RapportInscrit": "56,56"}, "Blancs": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "2304", "RapportInscrit": "53,61", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOSADA Maria Del Pilar et M. PAYEN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOSADA", "PrePsn": "Maria Del Pilar", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYEN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "2,21", "RapportInscrit": "1,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIN Christophe et Mme URFALINO Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URFALINO", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "553", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "12,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DORVILLE Patrick et Mme NAYACH Laure", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORVILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYACH", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "542", "RapportExprime": "23,52", "RapportInscrit": "12,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASSAGNE Patricia et M. DUDON Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSAGNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "876", "RapportExprime": "38,02", "RapportInscrit": "20,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUILLET Herv\u00e9 et Mme DONATE CASTERA Sophie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONATE CASTERA", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "12,24", "RapportInscrit": "6,56"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Parleboscq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "40,46"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "59,54"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "55,27", "RapportVotant": "92,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "25,77", "RapportInscrit": "14,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "31,44", "RapportInscrit": "17,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "34,54", "RapportInscrit": "19,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "8,25", "RapportInscrit": "4,56"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Payros-Cazautets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "46,07"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "53,93"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "48,31", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "41,86", "RapportInscrit": "20,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "19,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "18,60", "RapportInscrit": "8,99"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "P\u00e9corade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "53,38", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "50,70", "RapportInscrit": "27,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "36,62", "RapportInscrit": "19,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,68", "RapportInscrit": "6,77"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Perquie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "277"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "29,96"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "70,04"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "67,15", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "39,25", "RapportInscrit": "26,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "19,89", "RapportInscrit": "13,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAGRAVE Arnaud et Mme PROTOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "11,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme NAVARRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "16,25"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Pey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "567"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "48,32"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "51,68"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,34"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "49,21", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "34,41", "RapportInscrit": "16,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "50,54", "RapportInscrit": "24,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIRIAUX Denis et Mme GOSSELIN Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRIAUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "15,05", "RapportInscrit": "7,41"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Peyre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "34,02"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "65,98"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "61,34", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "63,03", "RapportInscrit": "38,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "26,05", "RapportInscrit": "15,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,92", "RapportInscrit": "6,70"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Peyrehorade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2648"}, "Abstentions": {"Nombre": "1201", "RapportInscrit": "45,35"}, "Votants": {"Nombre": "1447", "RapportInscrit": "54,65"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "1374", "RapportInscrit": "51,89", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "664", "RapportExprime": "48,33", "RapportInscrit": "25,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "456", "RapportExprime": "33,19", "RapportInscrit": "17,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIRIAUX Denis et Mme GOSSELIN Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRIAUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "18,49", "RapportInscrit": "9,59"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Philondenx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "36,72"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "63,28"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "59,32", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "22,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "44,76", "RapportInscrit": "26,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "18,10", "RapportInscrit": "10,73"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Pimbo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "32,42"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "67,58"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "63,19", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "45,22", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "37,39", "RapportInscrit": "23,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "10,99"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Grands Lacs", "LibSubCom": "Pissos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1145"}, "Abstentions": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "46,29"}, "Votants": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "53,71"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,33"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "52,05", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOSADA Maria Del Pilar et M. PAYEN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOSADA", "PrePsn": "Maria Del Pilar", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYEN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "2,85", "RapportInscrit": "1,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIN Christophe et Mme URFALINO Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URFALINO", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "20,64", "RapportInscrit": "10,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DORVILLE Patrick et Mme NAYACH Laure", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORVILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYACH", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "32,72", "RapportInscrit": "17,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASSAGNE Patricia et M. DUDON Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSAGNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "26,68", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUILLET Herv\u00e9 et Mme DONATE CASTERA Sophie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONATE CASTERA", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "17,11", "RapportInscrit": "8,91"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Pomarez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1145"}, "Abstentions": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "33,89"}, "Votants": {"Nombre": "757", "RapportInscrit": "66,11"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "727", "RapportInscrit": "63,49", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "14,99", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "23,93", "RapportInscrit": "15,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "19,81", "RapportInscrit": "12,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "41,27", "RapportInscrit": "26,20"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "229", "LibCan": "C\u00f4te d'Argent", "LibSubCom": "Pontenx-les-Forges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1115"}, "Abstentions": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "46,28"}, "Votants": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "53,72"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,01"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "51,39", "RapportVotant": "95,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMARQUE Patricia et M. MOUHEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUHEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "27,57", "RapportInscrit": "14,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORTINON Xavier et Mme LAGORCE Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTINON", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGORCE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "40,31", "RapportInscrit": "20,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEZE Ludovic et Mme GICQUEL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "21,99", "RapportInscrit": "11,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORRET Maryse et M. LE BRIS Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORRET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "10,12", "RapportInscrit": "5,20"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Pontonx-sur-l'Adour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1960"}, "Abstentions": {"Nombre": "801", "RapportInscrit": "40,87"}, "Votants": {"Nombre": "1159", "RapportInscrit": "59,13"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,35"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "1087", "RapportInscrit": "55,46", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUICI Jos\u00e9 et Mme MOURIERE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUICI", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIERE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "11,78", "RapportInscrit": "6,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURRUT Jean-Pierre et Mme URBAN LARTIGUE Aline", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURRUT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBAN LARTIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "2,94", "RapportInscrit": "1,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "44,25", "RapportInscrit": "24,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACAZE Muriel et M. LEVERRIER Yann", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACAZE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "18,49", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "22,54", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Port-de-Lanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "678"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "34,81"}, "Votants": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "65,19"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,68"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "62,83", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "45,07", "RapportInscrit": "28,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "36,38", "RapportInscrit": "22,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIRIAUX Denis et Mme GOSSELIN Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRIAUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "18,54", "RapportInscrit": "11,65"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Poudenx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "33,15"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "66,85"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "61,80", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "51,82", "RapportInscrit": "32,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "15,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "14,04"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Pouillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2430"}, "Abstentions": {"Nombre": "943", "RapportInscrit": "38,81"}, "Votants": {"Nombre": "1487", "RapportInscrit": "61,19"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "1433", "RapportInscrit": "58,97", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "504", "RapportExprime": "35,17", "RapportInscrit": "20,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "756", "RapportExprime": "52,76", "RapportInscrit": "31,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIRIAUX Denis et Mme GOSSELIN Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRIAUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "12,07", "RapportInscrit": "7,12"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Mont-de-Marsan-1", "LibSubCom": "Pouydesseaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "675"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "47,85"}, "Votants": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "52,15"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "50,07", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUEY St\u00e9phane et Mme MOTOMAN Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUEY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTOMAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "5,92", "RapportInscrit": "2,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTUNES Julien et Mme IGOUNET Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTUNES", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IGOUNET", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "23,96", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACHE Alain et Mme CARRASQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARRASQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "6,80", "RapportInscrit": "3,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARA Mathieu et Mme GONTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARA", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "31,95", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SEGAS-LAFITTE Sylvie et M. SIMON Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEGAS-LAFITTE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "31,36", "RapportInscrit": "15,70"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Poyanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "494"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "37,65"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "62,35"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "4,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "58,10", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "9,06", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "14,98", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "61,67", "RapportInscrit": "35,83"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Poyartin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "643"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "39,81"}, "Votants": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "60,19"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,52"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "58,16", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "6,42", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "25,94", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "16,04", "RapportInscrit": "9,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "51,60", "RapportInscrit": "30,02"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Pr\u00e9chacq-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "517"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "43,52"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "56,48"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "52,61", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "9,19", "RapportInscrit": "4,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "12,13", "RapportInscrit": "6,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "17,28", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "61,40", "RapportInscrit": "32,30"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Pujo-le-Plan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "482"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "38,59"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "61,41"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "57,47", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "34,66", "RapportInscrit": "19,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "31,77", "RapportInscrit": "18,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAGRAVE Arnaud et Mme PROTOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "14,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme NAVARRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "8,30", "RapportInscrit": "4,77"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Puyol-Cazalet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "32,58"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "67,42"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "64,04", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "49,12", "RapportInscrit": "31,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "11,24"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Renung", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "432"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "43,29"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "56,71"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "54,86", "RapportVotant": "96,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "46,41", "RapportInscrit": "25,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "26,16", "RapportInscrit": "14,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAGRAVE Arnaud et Mme PROTOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme NAVARRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,64", "RapportInscrit": "2,55"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Rimbez-et-Baudiets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "38,36"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "61,64"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,85", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "54,79", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "20,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "22,50", "RapportInscrit": "12,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "17,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "4,11"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Rion-des-Landes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1901"}, "Abstentions": {"Nombre": "830", "RapportInscrit": "43,66"}, "Votants": {"Nombre": "1071", "RapportInscrit": "56,34"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "996", "RapportInscrit": "52,39", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUICI Jos\u00e9 et Mme MOURIERE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUICI", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIERE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "9,64", "RapportInscrit": "5,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURRUT Jean-Pierre et Mme URBAN LARTIGUE Aline", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURRUT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBAN LARTIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "3,21", "RapportInscrit": "1,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "468", "RapportExprime": "46,99", "RapportInscrit": "24,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACAZE Muriel et M. LEVERRIER Yann", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACAZE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "17,87", "RapportInscrit": "9,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "22,29", "RapportInscrit": "11,68"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Dax-1", "LibSubCom": "Rivi\u00e8re-Saas-et-Gourby", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "873"}, "Abstentions": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "43,18"}, "Votants": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "56,82"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "54,52", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARDIN Yveline et M. RIFFAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "24,79", "RapportInscrit": "13,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PEDUCASSE Sylvie et M. ZARZUELO Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDUCASSE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZARZUELO", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "10,29", "RapportInscrit": "5,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MASCARAS Nicole et M. DE VALICOURT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASCARAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALICOURT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "19,96", "RapportInscrit": "10,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEDAT Henri et Mme DELMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDAT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "39,08", "RapportInscrit": "21,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DIFFEMBACH Florence et M. GODOT Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFFEMBACH", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,21"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Roquefort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1414"}, "Abstentions": {"Nombre": "680", "RapportInscrit": "48,09"}, "Votants": {"Nombre": "734", "RapportInscrit": "51,91"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "695", "RapportInscrit": "49,15", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "11,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "24,60", "RapportInscrit": "12,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "44,46", "RapportInscrit": "21,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "8,20", "RapportInscrit": "4,03"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Sabres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "862"}, "Abstentions": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "41,07"}, "Votants": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "58,93"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "55,57", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "12,94", "RapportInscrit": "7,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "15,24", "RapportInscrit": "8,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "60,54", "RapportInscrit": "33,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "11,27", "RapportInscrit": "6,26"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Saint-Agnet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "31,88"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "68,13"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "65,63", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "36,19", "RapportInscrit": "23,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAGRAVE Arnaud et Mme PROTOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,19", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme NAVARRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,90", "RapportInscrit": "1,25"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Seignanx", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-de-Seignanx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1166"}, "Abstentions": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "42,71"}, "Votants": {"Nombre": "668", "RapportInscrit": "57,29"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRAT Andr\u00e9e et M. SINKE Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINKE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "18,24", "RapportInscrit": "9,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUSSE Lionel et Mme DUFAU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUSSE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "48,11", "RapportInscrit": "26,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAVERIE G\u00e9rard et Mme DELAVENNE Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVERIE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAVENNE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "3,93", "RapportInscrit": "2,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELIN Eva et M. LESPADE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPADE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "12,26", "RapportInscrit": "6,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEFLANDRE FAURE Virginie et M. LAUVRAY Mathieu", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFLANDRE FAURE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUVRAY", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "17,45", "RapportInscrit": "9,52"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Saint-Aubin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "32,30"}, "Votants": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "67,70"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "65,07", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "9,56", "RapportInscrit": "6,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "10,66", "RapportInscrit": "6,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "6,62", "RapportInscrit": "4,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "73,16", "RapportInscrit": "47,61"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Mont-de-Marsan-1", "LibSubCom": "Saint-Avit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "485"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "33,40"}, "Votants": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "66,60"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,31"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "64,54", "RapportVotant": "96,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUEY St\u00e9phane et Mme MOTOMAN Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUEY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTOMAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,83", "RapportInscrit": "2,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTUNES Julien et Mme IGOUNET Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTUNES", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IGOUNET", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "27,48", "RapportInscrit": "17,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACHE Alain et Mme CARRASQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARRASQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "7,03", "RapportInscrit": "4,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARA Mathieu et Mme GONTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARA", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "21,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SEGAS-LAFITTE Sylvie et M. SIMON Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEGAS-LAFITTE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "27,80", "RapportInscrit": "17,94"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Seignanx", "LibSubCom": "Saint-Barth\u00e9lemy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "42,76"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "57,24"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "53,36", "RapportVotant": "93,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRAT Andr\u00e9e et M. SINKE Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINKE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "25,17", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUSSE Lionel et Mme DUFAU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUSSE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "35,76", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAVERIE G\u00e9rard et Mme DELAVENNE Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVERIE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAVENNE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,30", "RapportInscrit": "2,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELIN Eva et M. LESPADE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPADE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "15,89", "RapportInscrit": "8,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEFLANDRE FAURE Virginie et M. LAUVRAY Mathieu", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFLANDRE FAURE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUVRAY", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "17,88", "RapportInscrit": "9,54"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Sainte-Colombe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "510"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "39,41"}, "Votants": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "60,59"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,53"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "56,47", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "47,92", "RapportInscrit": "27,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "21,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "13,19", "RapportInscrit": "7,45"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Saint-Cricq-Chalosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "452"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "33,19"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "66,81"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,33"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "63,72", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "50,35", "RapportInscrit": "32,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "35,07", "RapportInscrit": "22,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "14,58", "RapportInscrit": "9,29"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Saint-Cricq-du-Gave", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "42,67"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "57,33"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "55,70", "RapportVotant": "97,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "32,16", "RapportInscrit": "17,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "23,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIRIAUX Denis et Mme GOSSELIN Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRIAUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "25,73", "RapportInscrit": "14,33"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Saint-Cricq-Villeneuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "40,49"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "59,51"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "55,98", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "30,10", "RapportInscrit": "16,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "38,83", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAGRAVE Arnaud et Mme PROTOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "22,33", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme NAVARRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "8,74", "RapportInscrit": "4,89"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Saint-Etienne-d'Orthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "535"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "30,09"}, "Votants": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "69,91"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,60"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "68,04", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "56,87", "RapportInscrit": "38,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "31,59", "RapportInscrit": "21,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIRIAUX Denis et Mme GOSSELIN Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRIAUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "7,85"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Grands Lacs", "LibSubCom": "Sainte-Eulalie-en-Born", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "986"}, "Abstentions": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "48,78"}, "Votants": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "51,22"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,35"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "47,87", "RapportVotant": "93,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOSADA Maria Del Pilar et M. PAYEN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOSADA", "PrePsn": "Maria Del Pilar", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYEN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "1,91", "RapportInscrit": "0,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIN Christophe et Mme URFALINO Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URFALINO", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "14,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DORVILLE Patrick et Mme NAYACH Laure", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORVILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYACH", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "26,27", "RapportInscrit": "12,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASSAGNE Patricia et M. DUDON Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSAGNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "32,84", "RapportInscrit": "15,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUILLET Herv\u00e9 et Mme DONATE CASTERA Sophie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONATE CASTERA", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "8,69", "RapportInscrit": "4,16"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Sainte-Foy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "41,99"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "58,01"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "54,70", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "24,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "23,23", "RapportInscrit": "12,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAGRAVE Arnaud et Mme PROTOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "13,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme NAVARRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,07", "RapportInscrit": "3,87"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Saint-Gein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "37,46"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "62,54"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "5,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "57,40", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "33,16", "RapportInscrit": "19,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "37,89", "RapportInscrit": "21,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAGRAVE Arnaud et Mme PROTOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "24,74", "RapportInscrit": "14,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme NAVARRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,21", "RapportInscrit": "2,42"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Saint-Geours-d'Auribat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "296"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "36,82"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "63,18"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "61,15", "RapportVotant": "96,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,10", "RapportInscrit": "0,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "18,78", "RapportInscrit": "11,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "27,07", "RapportInscrit": "16,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "53,04", "RapportInscrit": "32,43"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Marensin Sud", "LibSubCom": "Saint-Geours-de-Maremne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1818"}, "Abstentions": {"Nombre": "840", "RapportInscrit": "46,20"}, "Votants": {"Nombre": "978", "RapportInscrit": "53,80"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "918", "RapportInscrit": "50,50", "RapportVotant": "93,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINATEL Arnaud et Mme SARRIQUET H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINATEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARRIQUET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "32,90", "RapportInscrit": "16,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAMPAGNE-IBARCQ Bernadette et M. PERRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPAGNE-IBARCQ", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "5,45", "RapportInscrit": "2,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAMBLANNE Lionel et Mme DAUGA Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMBLANNE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUGA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "13,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGUESSERRE Maryse et M. TEULE S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGUESSERRE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEULE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "9,15", "RapportInscrit": "4,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORREAS Patrick et Mme LARGET-PIET Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORREAS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGET-PIET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "25,05", "RapportInscrit": "12,65"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Saint-Gor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "35,86"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "64,14"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "59,36", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "17,45", "RapportInscrit": "10,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "28,86", "RapportInscrit": "17,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "41,61", "RapportInscrit": "24,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "12,08", "RapportInscrit": "7,17"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Lier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "39,04"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "60,96"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "59,25", "RapportVotant": "97,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "2,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,67", "RapportInscrit": "5,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "20,23", "RapportInscrit": "11,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "66,47", "RapportInscrit": "39,38"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Pays Tyrossais", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Marsacq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1024"}, "Abstentions": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "47,27"}, "Votants": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "52,73"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "50,29", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEROO Sylvie et M. DELPUECH Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEROO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELPUECH", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "31,46", "RapportInscrit": "15,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARBEILLE Henri et Mme LAFITTE Corine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBEILLE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "20,19", "RapportInscrit": "10,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARREY Christophe et Mme DESTENABE Fusilha", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARREY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESTENABE", "PrePsn": "Fusilha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "8,74", "RapportInscrit": "4,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBANO G\u00e9rald et Mme AZZOUZI Nora", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBANO", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AZZOUZI", "PrePsn": "Nora", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "22,14", "RapportInscrit": "11,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE CARFF Isabelle et M. VANIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CARFF", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "17,48", "RapportInscrit": "8,79"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Saint-Julien-d'Armagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "43,43"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "56,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "17,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "17,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,26", "RapportInscrit": "5,05"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "266", "LibCan": "C\u00f4te d'Argent", "LibSubCom": "Saint-Julien-en-Born", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1243"}, "Abstentions": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "38,29"}, "Votants": {"Nombre": "767", "RapportInscrit": "61,71"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "737", "RapportInscrit": "59,29", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMARQUE Patricia et M. MOUHEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUHEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "29,31", "RapportInscrit": "17,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORTINON Xavier et Mme LAGORCE Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTINON", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGORCE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "42,74", "RapportInscrit": "25,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEZE Ludovic et Mme GICQUEL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "18,45", "RapportInscrit": "10,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORRET Maryse et M. LE BRIS Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORRET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "9,50", "RapportInscrit": "5,63"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Saint-Justin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "845"}, "Abstentions": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "42,72"}, "Votants": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "57,28"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "54,79", "RapportVotant": "95,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "12,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "21,81", "RapportInscrit": "11,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "46,87", "RapportInscrit": "25,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "7,99", "RapportInscrit": "4,38"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Seignanx", "LibSubCom": "Saint-Laurent-de-Gosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "34,25"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "65,75"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "61,38", "RapportVotant": "93,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRAT Andr\u00e9e et M. SINKE Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINKE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "13,86", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUSSE Lionel et Mme DUFAU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUSSE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "22,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAVERIE G\u00e9rard et Mme DELAVENNE Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVERIE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAVENNE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "7,87", "RapportInscrit": "4,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELIN Eva et M. LESPADE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPADE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "11,61", "RapportInscrit": "7,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEFLANDRE FAURE Virginie et M. LAUVRAY Mathieu", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFLANDRE FAURE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUVRAY", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "30,71", "RapportInscrit": "18,85"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Saint-Lon-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "945"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "33,97"}, "Votants": {"Nombre": "624", "RapportInscrit": "66,03"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "62,86", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "30,64", "RapportInscrit": "19,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "34,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIRIAUX Denis et Mme GOSSELIN Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRIAUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "13,80", "RapportInscrit": "8,68"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Saint-Loubouer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "39,94"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "60,06"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,86"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "58,10", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "21,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "24,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAGRAVE Arnaud et Mme PROTOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "16,83", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme NAVARRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,33", "RapportInscrit": "2,51"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Pays Tyrossais", "LibSubCom": "Sainte-Marie-de-Gosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "839"}, "Abstentions": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "46,25"}, "Votants": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "53,75"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "50,77", "RapportVotant": "94,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEROO Sylvie et M. DELPUECH Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEROO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELPUECH", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "20,66", "RapportInscrit": "10,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARBEILLE Henri et Mme LAFITTE Corine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBEILLE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "23,71", "RapportInscrit": "12,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARREY Christophe et Mme DESTENABE Fusilha", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARREY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESTENABE", "PrePsn": "Fusilha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "11,27", "RapportInscrit": "5,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBANO G\u00e9rald et Mme AZZOUZI Nora", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBANO", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AZZOUZI", "PrePsn": "Nora", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "21,83", "RapportInscrit": "11,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE CARFF Isabelle et M. VANIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CARFF", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "22,54", "RapportInscrit": "11,44"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Pays Tyrossais", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Hinx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "920"}, "Abstentions": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "43,48"}, "Votants": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "56,52"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "52,83", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEROO Sylvie et M. DELPUECH Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEROO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELPUECH", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "31,89", "RapportInscrit": "16,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARBEILLE Henri et Mme LAFITTE Corine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBEILLE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARREY Christophe et Mme DESTENABE Fusilha", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARREY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESTENABE", "PrePsn": "Fusilha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "7,82", "RapportInscrit": "4,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBANO G\u00e9rald et Mme AZZOUZI Nora", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBANO", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AZZOUZI", "PrePsn": "Nora", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "7,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE CARFF Isabelle et M. VANIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CARFF", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "19,55", "RapportInscrit": "10,33"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Seignanx", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Seignanx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3983"}, "Abstentions": {"Nombre": "1773", "RapportInscrit": "44,51"}, "Votants": {"Nombre": "2210", "RapportInscrit": "55,49"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,40"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "2140", "RapportInscrit": "53,73", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRAT Andr\u00e9e et M. SINKE Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINKE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "376", "RapportExprime": "17,57", "RapportInscrit": "9,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUSSE Lionel et Mme DUFAU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUSSE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1001", "RapportExprime": "46,78", "RapportInscrit": "25,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAVERIE G\u00e9rard et Mme DELAVENNE Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVERIE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAVENNE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "4,86", "RapportInscrit": "2,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELIN Eva et M. LESPADE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPADE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "13,50", "RapportInscrit": "7,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEFLANDRE FAURE Virginie et M. LAUVRAY Mathieu", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFLANDRE FAURE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUVRAY", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "17,29", "RapportInscrit": "9,29"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Mont-de-Marsan-1", "LibSubCom": "Saint-Martin-d'Oney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1015"}, "Abstentions": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "44,43"}, "Votants": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "55,57"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,35"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "52,61", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUEY St\u00e9phane et Mme MOTOMAN Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUEY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTOMAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "4,49", "RapportInscrit": "2,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTUNES Julien et Mme IGOUNET Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTUNES", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IGOUNET", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "26,78", "RapportInscrit": "14,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACHE Alain et Mme CARRASQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARRASQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "5,81", "RapportInscrit": "3,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARA Mathieu et Mme GONTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARA", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "37,08", "RapportInscrit": "19,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SEGAS-LAFITTE Sylvie et M. SIMON Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEGAS-LAFITTE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "13,60"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Saint-Maurice-sur-Adour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "42,13"}, "Votants": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "57,87"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "53,99", "RapportVotant": "93,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "12,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "48,86", "RapportInscrit": "26,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAGRAVE Arnaud et Mme PROTOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "24,62", "RapportInscrit": "13,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme NAVARRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,79", "RapportInscrit": "2,04"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "276", "LibCan": "C\u00f4te d'Argent", "LibSubCom": "Saint-Michel-Escalus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "31,80"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "68,20"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "65,27", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMARQUE Patricia et M. MOUHEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUHEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "33,97", "RapportInscrit": "22,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORTINON Xavier et Mme LAGORCE Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTINON", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGORCE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "20,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEZE Ludovic et Mme GICQUEL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "20,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORRET Maryse et M. LE BRIS Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORRET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,49", "RapportInscrit": "2,93"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Dax-2", "LibSubCom": "Saint-Pandelon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "567"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "38,98"}, "Votants": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "61,02"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "57,85", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLOCQ Gabriel et Mme DORVAL Gloria", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOCQ", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORVAL", "PrePsn": "Gloria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "42,99", "RapportInscrit": "24,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARROUY Jean-Lou et Mme NAIL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARROUY", "PrePsn": "Jean-Lou", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAIL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,66", "RapportInscrit": "2,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEDIEU Martine et M. DUBOIS Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "32,93", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUDOUS Dominique et M. ROSSARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUDOUS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "1,83", "RapportInscrit": "1,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PEYRIN Nadine et M. ROULAND Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEYRIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "18,60", "RapportInscrit": "10,76"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "278", "LibCan": "C\u00f4te d'Argent", "LibSubCom": "Saint-Paul-en-Born", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "684"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "35,23"}, "Votants": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "64,77"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "62,57", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMARQUE Patricia et M. MOUHEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUHEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORTINON Xavier et Mme LAGORCE Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTINON", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGORCE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "48,83", "RapportInscrit": "30,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEZE Ludovic et Mme GICQUEL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "17,29", "RapportInscrit": "10,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORRET Maryse et M. LE BRIS Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORRET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "8,88", "RapportInscrit": "5,56"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Dax-1", "LibSubCom": "Saint-Paul l\u00e8s Dax", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8956"}, "Abstentions": {"Nombre": "3848", "RapportInscrit": "42,97"}, "Votants": {"Nombre": "5108", "RapportInscrit": "57,03"}, "Blancs": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "4870", "RapportInscrit": "54,38", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARDIN Yveline et M. RIFFAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1006", "RapportExprime": "20,66", "RapportInscrit": "11,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PEDUCASSE Sylvie et M. ZARZUELO Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDUCASSE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZARZUELO", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "474", "RapportExprime": "9,73", "RapportInscrit": "5,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MASCARAS Nicole et M. DE VALICOURT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASCARAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALICOURT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1094", "RapportExprime": "22,46", "RapportInscrit": "12,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEDAT Henri et Mme DELMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDAT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2074", "RapportExprime": "42,59", "RapportInscrit": "23,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DIFFEMBACH Florence et M. GODOT Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFFEMBACH", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "4,56", "RapportInscrit": "2,48"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Mont-de-Marsan-2", "LibSubCom": "Saint-Perdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1165"}, "Abstentions": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "42,83"}, "Votants": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "57,17"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "54,85", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TAPIAU-DANGLA Arlette et M. VILLEGAS David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAPIAU-DANGLA", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEGAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "7,67", "RapportInscrit": "4,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AULNETTE Micha\u00ebl et Mme HULOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AULNETTE", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HULOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "23,32", "RapportInscrit": "12,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUICHE Pascale et M. LAHITETE Renaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUICHE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHITETE", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "30,05", "RapportInscrit": "16,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARRIEUSSECQ Genevi\u00e8ve et M. MALLET Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARRIEUSSECQ", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "38,97", "RapportInscrit": "21,37"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Mont-de-Marsan-2", "LibSubCom": "Saint-Pierre-du-Mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6582"}, "Abstentions": {"Nombre": "2976", "RapportInscrit": "45,21"}, "Votants": {"Nombre": "3606", "RapportInscrit": "54,79"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "3465", "RapportInscrit": "52,64", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TAPIAU-DANGLA Arlette et M. VILLEGAS David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAPIAU-DANGLA", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEGAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "7,68", "RapportInscrit": "4,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AULNETTE Micha\u00ebl et Mme HULOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AULNETTE", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HULOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "603", "RapportExprime": "17,40", "RapportInscrit": "9,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUICHE Pascale et M. LAHITETE Renaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUICHE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHITETE", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1161", "RapportExprime": "33,51", "RapportInscrit": "17,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARRIEUSSECQ Genevi\u00e8ve et M. MALLET Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARRIEUSSECQ", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1435", "RapportExprime": "41,41", "RapportInscrit": "21,80"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Saint-Sever", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3767"}, "Abstentions": {"Nombre": "1398", "RapportInscrit": "37,11"}, "Votants": {"Nombre": "2369", "RapportInscrit": "62,89"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "2251", "RapportInscrit": "59,76", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1009", "RapportExprime": "44,82", "RapportInscrit": "26,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "967", "RapportExprime": "42,96", "RapportInscrit": "25,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "12,22", "RapportInscrit": "7,30"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Dax-1", "LibSubCom": "Saint-Vincent-de-Paul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2120"}, "Abstentions": {"Nombre": "903", "RapportInscrit": "42,59"}, "Votants": {"Nombre": "1217", "RapportInscrit": "57,41"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "1158", "RapportInscrit": "54,62", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARDIN Yveline et M. RIFFAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "19,78", "RapportInscrit": "10,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PEDUCASSE Sylvie et M. ZARZUELO Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDUCASSE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZARZUELO", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "11,05", "RapportInscrit": "6,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MASCARAS Nicole et M. DE VALICOURT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASCARAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALICOURT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "23,06", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEDAT Henri et Mme DELMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDAT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "484", "RapportExprime": "41,80", "RapportInscrit": "22,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DIFFEMBACH Florence et M. GODOT Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFFEMBACH", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "4,32", "RapportInscrit": "2,36"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Pays Tyrossais", "LibSubCom": "Saint-Vincent-de-Tyrosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5759"}, "Abstentions": {"Nombre": "2744", "RapportInscrit": "47,65"}, "Votants": {"Nombre": "3015", "RapportInscrit": "52,35"}, "Blancs": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "2872", "RapportInscrit": "49,87", "RapportVotant": "95,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEROO Sylvie et M. DELPUECH Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEROO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELPUECH", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "732", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "12,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARBEILLE Henri et Mme LAFITTE Corine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBEILLE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "945", "RapportExprime": "32,90", "RapportInscrit": "16,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARREY Christophe et Mme DESTENABE Fusilha", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARREY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESTENABE", "PrePsn": "Fusilha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "5,85", "RapportInscrit": "2,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBANO G\u00e9rald et Mme AZZOUZI Nora", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBANO", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AZZOUZI", "PrePsn": "Nora", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "476", "RapportExprime": "16,57", "RapportInscrit": "8,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE CARFF Isabelle et M. VANIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CARFF", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "551", "RapportExprime": "19,19", "RapportInscrit": "9,57"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Saint-Yaguen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "500"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "40,60"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "59,40"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "55,80", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUICI Jos\u00e9 et Mme MOURIERE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUICI", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIERE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "17,56", "RapportInscrit": "9,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURRUT Jean-Pierre et Mme URBAN LARTIGUE Aline", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURRUT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBAN LARTIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "5,02", "RapportInscrit": "2,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "20,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACAZE Muriel et M. LEVERRIER Yann", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACAZE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "18,64", "RapportInscrit": "10,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "21,86", "RapportInscrit": "12,20"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Samadet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "868"}, "Abstentions": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "40,55"}, "Votants": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "59,45"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "54,84", "RapportVotant": "92,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "41,81", "RapportInscrit": "22,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "43,91", "RapportInscrit": "24,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,83"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Grands Lacs", "LibSubCom": "Sanguinet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3053"}, "Abstentions": {"Nombre": "1465", "RapportInscrit": "47,99"}, "Votants": {"Nombre": "1588", "RapportInscrit": "52,01"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "1526", "RapportInscrit": "49,98", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOSADA Maria Del Pilar et M. PAYEN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOSADA", "PrePsn": "Maria Del Pilar", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYEN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "3,01", "RapportInscrit": "1,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIN Christophe et Mme URFALINO Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URFALINO", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "443", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "14,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DORVILLE Patrick et Mme NAYACH Laure", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORVILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYACH", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "21,76", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASSAGNE Patricia et M. DUDON Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSAGNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "585", "RapportExprime": "38,34", "RapportInscrit": "19,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUILLET Herv\u00e9 et Mme DONATE CASTERA Sophie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONATE CASTERA", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "7,86", "RapportInscrit": "3,93"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Sarbazan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "822"}, "Abstentions": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "43,07"}, "Votants": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "56,93"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,21"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "53,65", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "23,13", "RapportInscrit": "12,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "11,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "46,03", "RapportInscrit": "24,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "8,84", "RapportInscrit": "4,74"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Sarraziet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "28,86"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "71,14"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "8,05", "RapportVotant": "11,32"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "63,09", "RapportVotant": "88,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "43,62", "RapportInscrit": "27,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "22,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "20,21", "RapportInscrit": "12,75"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Sarron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "38,64"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "61,36"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "56,82", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "31,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "15,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAGRAVE Arnaud et Mme PROTOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme NAVARRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Pays Tyrossais", "LibSubCom": "Saubion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1078"}, "Abstentions": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "49,72"}, "Votants": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "50,28"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "47,22", "RapportVotant": "93,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEROO Sylvie et M. DELPUECH Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEROO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELPUECH", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "29,86", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARBEILLE Henri et Mme LAFITTE Corine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBEILLE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "33,60", "RapportInscrit": "15,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARREY Christophe et Mme DESTENABE Fusilha", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARREY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESTENABE", "PrePsn": "Fusilha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "5,50", "RapportInscrit": "2,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBANO G\u00e9rald et Mme AZZOUZI Nora", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBANO", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AZZOUZI", "PrePsn": "Nora", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "10,61", "RapportInscrit": "5,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE CARFF Isabelle et M. VANIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CARFF", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "20,43", "RapportInscrit": "9,65"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Pays Tyrossais", "LibSubCom": "Saubrigues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1078"}, "Abstentions": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "46,29"}, "Votants": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "53,71"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "50,65", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEROO Sylvie et M. DELPUECH Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEROO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELPUECH", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARBEILLE Henri et Mme LAFITTE Corine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBEILLE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "22,71", "RapportInscrit": "11,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARREY Christophe et Mme DESTENABE Fusilha", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARREY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESTENABE", "PrePsn": "Fusilha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "13,74", "RapportInscrit": "6,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBANO G\u00e9rald et Mme AZZOUZI Nora", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBANO", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AZZOUZI", "PrePsn": "Nora", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "13,55", "RapportInscrit": "6,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE CARFF Isabelle et M. VANIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CARFF", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,24"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Marensin Sud", "LibSubCom": "Saubusse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "686"}, "Abstentions": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "46,94"}, "Votants": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "53,06"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "50,87", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINATEL Arnaud et Mme SARRIQUET H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINATEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARRIQUET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "30,37", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAMPAGNE-IBARCQ Bernadette et M. PERRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPAGNE-IBARCQ", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "5,44", "RapportInscrit": "2,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAMBLANNE Lionel et Mme DAUGA Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMBLANNE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUGA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "32,95", "RapportInscrit": "16,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGUESSERRE Maryse et M. TEULE S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGUESSERRE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEULE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "7,16", "RapportInscrit": "3,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORREAS Patrick et Mme LARGET-PIET Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORREAS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGET-PIET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "12,24"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Dax-2", "LibSubCom": "Saugnac-et-Cambran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1187"}, "Abstentions": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "43,05"}, "Votants": {"Nombre": "676", "RapportInscrit": "56,95"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "643", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLOCQ Gabriel et Mme DORVAL Gloria", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOCQ", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORVAL", "PrePsn": "Gloria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "39,50", "RapportInscrit": "21,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARROUY Jean-Lou et Mme NAIL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARROUY", "PrePsn": "Jean-Lou", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAIL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "4,67", "RapportInscrit": "2,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEDIEU Martine et M. DUBOIS Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "29,70", "RapportInscrit": "16,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUDOUS Dominique et M. ROSSARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUDOUS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "7,31", "RapportInscrit": "3,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PEYRIN Nadine et M. ROULAND Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEYRIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "18,82", "RapportInscrit": "10,19"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Grands Lacs", "LibSubCom": "Saugnacq-et-Muret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "658"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "49,54"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "50,46"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOSADA Maria Del Pilar et M. PAYEN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOSADA", "PrePsn": "Maria Del Pilar", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYEN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "1,57", "RapportInscrit": "0,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIN Christophe et Mme URFALINO Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URFALINO", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "26,96", "RapportInscrit": "13,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DORVILLE Patrick et Mme NAYACH Laure", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORVILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYACH", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "24,76", "RapportInscrit": "12,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASSAGNE Patricia et M. DUDON Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSAGNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "39,81", "RapportInscrit": "19,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUILLET Herv\u00e9 et Mme DONATE CASTERA Sophie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONATE CASTERA", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "3,34"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Marensin Sud", "LibSubCom": "Seignosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3009"}, "Abstentions": {"Nombre": "1464", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "1545", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,81"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "1505", "RapportInscrit": "50,02", "RapportVotant": "97,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINATEL Arnaud et Mme SARRIQUET H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINATEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARRIQUET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "26,31", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAMPAGNE-IBARCQ Bernadette et M. PERRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPAGNE-IBARCQ", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "7,31", "RapportInscrit": "3,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAMBLANNE Lionel et Mme DAUGA Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMBLANNE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUGA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "753", "RapportExprime": "50,03", "RapportInscrit": "25,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGUESSERRE Maryse et M. TEULE S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGUESSERRE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEULE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "1,73", "RapportInscrit": "0,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORREAS Patrick et Mme LARGET-PIET Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORREAS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGET-PIET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "14,62", "RapportInscrit": "7,31"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Le Sen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "34,88"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "65,12"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "62,21", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "20,56", "RapportInscrit": "12,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,89", "RapportInscrit": "9,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "47,66", "RapportInscrit": "29,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,89", "RapportInscrit": "9,88"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Serres-Gaston", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "31,60"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "68,40"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "65,64", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "48,60", "RapportInscrit": "31,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "24,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "14,49", "RapportInscrit": "9,51"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Serreslous-et-Arribans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "31,76"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "68,24"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "62,35", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "55,66", "RapportInscrit": "34,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "34,91", "RapportInscrit": "21,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,43", "RapportInscrit": "5,88"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Dax-2", "LibSubCom": "Seyresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "665"}, "Abstentions": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "44,81"}, "Votants": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "55,19"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,36"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "52,33", "RapportVotant": "94,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLOCQ Gabriel et Mme DORVAL Gloria", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOCQ", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORVAL", "PrePsn": "Gloria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "43,39", "RapportInscrit": "22,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARROUY Jean-Lou et Mme NAIL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARROUY", "PrePsn": "Jean-Lou", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAIL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "3,74", "RapportInscrit": "1,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEDIEU Martine et M. DUBOIS Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "11,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUDOUS Dominique et M. ROSSARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUDOUS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "5,17", "RapportInscrit": "2,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PEYRIN Nadine et M. ROULAND Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEYRIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "25,29", "RapportInscrit": "13,23"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Dax-1", "LibSubCom": "Siest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "39,36"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "60,64"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "57,45", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARDIN Yveline et M. RIFFAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,96", "RapportInscrit": "7,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PEDUCASSE Sylvie et M. ZARZUELO Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDUCASSE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZARZUELO", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "4,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MASCARAS Nicole et M. DE VALICOURT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASCARAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALICOURT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "13,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEDAT Henri et Mme DELMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDAT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "27,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DIFFEMBACH Florence et M. GODOT Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFFEMBACH", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "4,26"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Sind\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "40,69"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "59,31"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUICI Jos\u00e9 et Mme MOURIERE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUICI", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIERE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "9,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURRUT Jean-Pierre et Mme URBAN LARTIGUE Aline", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURRUT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBAN LARTIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "36,25", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACAZE Muriel et M. LEVERRIER Yann", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACAZE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "26,25", "RapportInscrit": "14,48"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Solf\u00e9rino", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "49,10", "RapportVotant": "98,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "33,03", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "39,45", "RapportInscrit": "19,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "22,94", "RapportInscrit": "11,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,59", "RapportInscrit": "2,25"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Marensin Sud", "LibSubCom": "Soorts-Hossegor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3642"}, "Abstentions": {"Nombre": "1682", "RapportInscrit": "46,18"}, "Votants": {"Nombre": "1960", "RapportInscrit": "53,82"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,07"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "1904", "RapportInscrit": "52,28", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINATEL Arnaud et Mme SARRIQUET H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINATEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARRIQUET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "410", "RapportExprime": "21,53", "RapportInscrit": "11,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAMPAGNE-IBARCQ Bernadette et M. PERRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPAGNE-IBARCQ", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "5,72", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAMBLANNE Lionel et Mme DAUGA Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMBLANNE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUGA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1058", "RapportExprime": "55,57", "RapportInscrit": "29,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGUESSERRE Maryse et M. TEULE S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGUESSERRE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEULE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "2,57", "RapportInscrit": "1,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORREAS Patrick et Mme LARGET-PIET Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORREAS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGET-PIET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "14,60", "RapportInscrit": "7,63"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Sorbets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "36,43"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "63,57"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "60,71", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "43,53", "RapportInscrit": "26,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "44,71", "RapportInscrit": "27,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "7,14"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Sorde-l'Abbaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "473"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "37,00"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "63,00"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "59,41", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "40,93", "RapportInscrit": "24,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "47,33", "RapportInscrit": "28,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIRIAUX Denis et Mme GOSSELIN Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRIAUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "11,74", "RapportInscrit": "6,98"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Sore", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "756"}, "Abstentions": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "39,42"}, "Votants": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "60,58"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "55,82", "RapportVotant": "92,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "20,62", "RapportInscrit": "11,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "32,23", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "23,46", "RapportInscrit": "13,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "23,70", "RapportInscrit": "13,23"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Sort-en-Chalosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "724"}, "Abstentions": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "41,85"}, "Votants": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "58,15"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "55,94", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "5,68", "RapportInscrit": "3,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "19,75", "RapportInscrit": "11,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "45,68", "RapportInscrit": "25,55"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Souprosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "862"}, "Abstentions": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "36,19"}, "Votants": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "63,81"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "61,48", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUICI Jos\u00e9 et Mme MOURIERE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUICI", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIERE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "20,38", "RapportInscrit": "12,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURRUT Jean-Pierre et Mme URBAN LARTIGUE Aline", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURRUT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBAN LARTIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "1,32", "RapportInscrit": "0,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "46,98", "RapportInscrit": "28,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACAZE Muriel et M. LEVERRIER Yann", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACAZE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "14,53", "RapportInscrit": "8,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "16,79", "RapportInscrit": "10,32"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Marensin Sud", "LibSubCom": "Soustons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6203"}, "Abstentions": {"Nombre": "2637", "RapportInscrit": "42,51"}, "Votants": {"Nombre": "3566", "RapportInscrit": "57,49"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "3433", "RapportInscrit": "55,34", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINATEL Arnaud et Mme SARRIQUET H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINATEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARRIQUET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1226", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "19,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAMPAGNE-IBARCQ Bernadette et M. PERRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPAGNE-IBARCQ", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "6,85", "RapportInscrit": "3,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAMBLANNE Lionel et Mme DAUGA Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMBLANNE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUGA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1246", "RapportExprime": "36,29", "RapportInscrit": "20,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGUESSERRE Maryse et M. TEULE S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGUESSERRE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEULE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "5,01", "RapportInscrit": "2,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORREAS Patrick et Mme LARGET-PIET Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORREAS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGET-PIET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "554", "RapportExprime": "16,14", "RapportInscrit": "8,93"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "311", "LibCan": "C\u00f4te d'Argent", "LibSubCom": "Taller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "424"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "45,99"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "54,01"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "50,24", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMARQUE Patricia et M. MOUHEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUHEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "36,62", "RapportInscrit": "18,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORTINON Xavier et Mme LAGORCE Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTINON", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGORCE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "27,23", "RapportInscrit": "13,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEZE Ludovic et Mme GICQUEL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "12,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORRET Maryse et M. LE BRIS Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORRET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,80", "RapportInscrit": "5,42"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Seignanx", "LibSubCom": "Tarnos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9545"}, "Abstentions": {"Nombre": "4521", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "5024", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "4840", "RapportInscrit": "50,71", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRAT Andr\u00e9e et M. SINKE Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINKE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "790", "RapportExprime": "16,32", "RapportInscrit": "8,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUSSE Lionel et Mme DUFAU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUSSE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "697", "RapportExprime": "14,40", "RapportInscrit": "7,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAVERIE G\u00e9rard et Mme DELAVENNE Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVERIE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAVENNE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "6,20", "RapportInscrit": "3,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELIN Eva et M. LESPADE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPADE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2315", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "24,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEFLANDRE FAURE Virginie et M. LAUVRAY Mathieu", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFLANDRE FAURE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUVRAY", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "738", "RapportExprime": "15,25", "RapportInscrit": "7,73"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Tartas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2245"}, "Abstentions": {"Nombre": "926", "RapportInscrit": "41,25"}, "Votants": {"Nombre": "1319", "RapportInscrit": "58,75"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,71"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1247", "RapportInscrit": "55,55", "RapportVotant": "94,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUICI Jos\u00e9 et Mme MOURIERE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUICI", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIERE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "5,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURRUT Jean-Pierre et Mme URBAN LARTIGUE Aline", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURRUT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBAN LARTIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "2,97", "RapportInscrit": "1,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "560", "RapportExprime": "44,91", "RapportInscrit": "24,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACAZE Muriel et M. LEVERRIER Yann", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACAZE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "23,34", "RapportInscrit": "12,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "19,41", "RapportInscrit": "10,78"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Dax-1", "LibSubCom": "Tercis-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "912"}, "Abstentions": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "47,48", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARDIN Yveline et M. RIFFAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "22,40", "RapportInscrit": "10,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PEDUCASSE Sylvie et M. ZARZUELO Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDUCASSE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZARZUELO", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "5,54", "RapportInscrit": "2,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MASCARAS Nicole et M. DE VALICOURT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASCARAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALICOURT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "35,10", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEDAT Henri et Mme DELMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDAT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "30,25", "RapportInscrit": "14,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DIFFEMBACH Florence et M. GODOT Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFFEMBACH", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "6,70", "RapportInscrit": "3,18"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Dax-1", "LibSubCom": "T\u00e9thieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "521"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,67"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "54,89", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARDIN Yveline et M. RIFFAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "18,53", "RapportInscrit": "10,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PEDUCASSE Sylvie et M. ZARZUELO Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDUCASSE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZARZUELO", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "10,14", "RapportInscrit": "5,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MASCARAS Nicole et M. DE VALICOURT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASCARAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALICOURT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "18,53", "RapportInscrit": "10,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEDAT Henri et Mme DELMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDAT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "48,60", "RapportInscrit": "26,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DIFFEMBACH Florence et M. GODOT Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFFEMBACH", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "4,20", "RapportInscrit": "2,30"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "LibSubCom": "Tilh", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "593"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "34,91"}, "Votants": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "65,09"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "61,72", "RapportVotant": "94,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "27,60", "RapportInscrit": "17,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIRIAUX Denis et Mme GOSSELIN Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRIAUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "22,40", "RapportInscrit": "13,83"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Marensin Sud", "LibSubCom": "Tosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2015"}, "Abstentions": {"Nombre": "1039", "RapportInscrit": "51,56"}, "Votants": {"Nombre": "976", "RapportInscrit": "48,44"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,31"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "5,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "922", "RapportInscrit": "45,76", "RapportVotant": "94,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINATEL Arnaud et Mme SARRIQUET H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINATEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARRIQUET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "30,04", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAMPAGNE-IBARCQ Bernadette et M. PERRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPAGNE-IBARCQ", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "8,35", "RapportInscrit": "3,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAMBLANNE Lionel et Mme DAUGA Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMBLANNE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUGA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "36,12", "RapportInscrit": "16,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGUESSERRE Maryse et M. TEULE S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGUESSERRE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEULE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "4,56", "RapportInscrit": "2,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORREAS Patrick et Mme LARGET-PIET Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORREAS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGET-PIET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "9,58"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Toulouzette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "29,65"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "70,35"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "66,37", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "4,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "18,67", "RapportInscrit": "12,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "14,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "52,67", "RapportInscrit": "34,96"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Trensacq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "38,26"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "61,74"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "7,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "57,39", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "35,61", "RapportInscrit": "20,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "22,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,82", "RapportInscrit": "3,91"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Mont-de-Marsan-1", "LibSubCom": "Uchacq-et-Parentis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "443"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "42,44"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "57,56"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "55,30", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUEY St\u00e9phane et Mme MOTOMAN Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUEY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTOMAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "1,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTUNES Julien et Mme IGOUNET Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTUNES", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IGOUNET", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "17,96", "RapportInscrit": "9,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACHE Alain et Mme CARRASQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARRASQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "4,90", "RapportInscrit": "2,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARA Mathieu et Mme GONTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARA", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "44,90", "RapportInscrit": "24,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SEGAS-LAFITTE Sylvie et M. SIMON Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEGAS-LAFITTE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "29,39", "RapportInscrit": "16,25"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Chalosse Tursan", "LibSubCom": "Urgons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "33,01"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "66,99"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "66,99", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "35,51", "RapportInscrit": "23,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "52,90", "RapportInscrit": "35,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,59", "RapportInscrit": "7,77"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "322", "LibCan": "C\u00f4te d'Argent", "LibSubCom": "Uza", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "33,59"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "66,41"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "64,12", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMARQUE Patricia et M. MOUHEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUHEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORTINON Xavier et Mme LAGORCE Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTINON", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGORCE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEZE Ludovic et Mme GICQUEL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "27,38", "RapportInscrit": "17,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORRET Maryse et M. LE BRIS Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORRET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "9,16"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Vert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "32,47"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "67,53"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "64,95", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "15,08", "RapportInscrit": "9,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "15,87", "RapportInscrit": "10,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "58,73", "RapportInscrit": "38,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,32", "RapportInscrit": "6,70"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "LibSubCom": "Vicq-d'Auribat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "33,97"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "66,03"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "64,11", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,46", "RapportInscrit": "4,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "17,91", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "20,15", "RapportInscrit": "12,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "54,48", "RapportInscrit": "34,93"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Vielle-Tursan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "32,35"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "67,65"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "65,13", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "49,03", "RapportInscrit": "31,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "30,97", "RapportInscrit": "20,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAGRAVE Arnaud et Mme PROTOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "18,71", "RapportInscrit": "12,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme NAVARRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,29", "RapportInscrit": "0,84"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "326", "LibCan": "C\u00f4te d'Argent", "LibSubCom": "Vielle-Saint-Girons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1111"}, "Abstentions": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "42,75"}, "Votants": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "57,25"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "602", "RapportInscrit": "54,19", "RapportVotant": "94,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMARQUE Patricia et M. MOUHEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUHEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "32,89", "RapportInscrit": "17,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORTINON Xavier et Mme LAGORCE Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTINON", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGORCE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "21,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEZE Ludovic et Mme GICQUEL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "21,26", "RapportInscrit": "11,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORRET Maryse et M. LE BRIS Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORRET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "6,31", "RapportInscrit": "3,42"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "LibSubCom": "Vielle-Soubiran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "42,03"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "57,97"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "53,62", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "36,94", "RapportInscrit": "19,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "17,12", "RapportInscrit": "9,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "36,94", "RapportInscrit": "19,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,01", "RapportInscrit": "4,83"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Marensin Sud", "LibSubCom": "Vieux-Boucau-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1610"}, "Abstentions": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "40,50"}, "Votants": {"Nombre": "958", "RapportInscrit": "59,50"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "913", "RapportInscrit": "56,71", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINATEL Arnaud et Mme SARRIQUET H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINATEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARRIQUET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "20,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAMPAGNE-IBARCQ Bernadette et M. PERRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPAGNE-IBARCQ", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "8,21", "RapportInscrit": "4,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAMBLANNE Lionel et Mme DAUGA Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMBLANNE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUGA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "33,52", "RapportInscrit": "19,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGUESSERRE Maryse et M. TEULE S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGUESSERRE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEULE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "4,71", "RapportInscrit": "2,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORREAS Patrick et Mme LARGET-PIET Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORREAS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGET-PIET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "17,20", "RapportInscrit": "9,75"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Le Vignau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "374"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "34,49"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "65,51"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "60,43", "RapportVotant": "92,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "31,42", "RapportInscrit": "18,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "35,84", "RapportInscrit": "21,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAGRAVE Arnaud et Mme PROTOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "21,68", "RapportInscrit": "13,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme NAVARRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "11,06", "RapportInscrit": "6,68"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Villenave", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "28,83"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "71,17"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "5,70"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "65,77", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUICI Jos\u00e9 et Mme MOURIERE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUICI", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIERE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "11,64", "RapportInscrit": "7,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURRUT Jean-Pierre et Mme URBAN LARTIGUE Aline", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURRUT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBAN LARTIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,48", "RapportInscrit": "3,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "41,10", "RapportInscrit": "27,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACAZE Muriel et M. LEVERRIER Yann", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACAZE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "17,81", "RapportInscrit": "11,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "23,97", "RapportInscrit": "15,77"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Adour Armagnac", "LibSubCom": "Villeneuve-de-Marsan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1805"}, "Abstentions": {"Nombre": "819", "RapportInscrit": "45,37"}, "Votants": {"Nombre": "986", "RapportInscrit": "54,63"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "936", "RapportInscrit": "51,86", "RapportVotant": "94,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "39,74", "RapportInscrit": "20,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "24,36", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAGRAVE Arnaud et Mme PROTOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "24,15", "RapportInscrit": "12,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme NAVARRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "11,75", "RapportInscrit": "6,09"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Grands Lacs", "LibSubCom": "Ychoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1531"}, "Abstentions": {"Nombre": "735", "RapportInscrit": "48,01"}, "Votants": {"Nombre": "796", "RapportInscrit": "51,99"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "759", "RapportInscrit": "49,58", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOSADA Maria Del Pilar et M. PAYEN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOSADA", "PrePsn": "Maria Del Pilar", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYEN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "3,69", "RapportInscrit": "1,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIN Christophe et Mme URFALINO Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URFALINO", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "29,78", "RapportInscrit": "14,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DORVILLE Patrick et Mme NAYACH Laure", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORVILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYACH", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "25,16", "RapportInscrit": "12,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASSAGNE Patricia et M. DUDON Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSAGNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "32,02", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUILLET Herv\u00e9 et Mme DONATE CASTERA Sophie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONATE CASTERA", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "9,35", "RapportInscrit": "4,64"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "LibSubCom": "Ygos-Saint-Saturnin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1037"}, "Abstentions": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "46,00"}, "Votants": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "54,00"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,54"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "49,57", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUICI Jos\u00e9 et Mme MOURIERE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUICI", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIERE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "8,95", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURRUT Jean-Pierre et Mme URBAN LARTIGUE Aline", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURRUT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBAN LARTIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "3,50", "RapportInscrit": "1,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "37,94", "RapportInscrit": "18,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACAZE Muriel et M. LEVERRIER Yann", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACAZE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "21,79", "RapportInscrit": "10,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "27,82", "RapportInscrit": "13,79"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Dax-2", "LibSubCom": "Yzosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "54,63", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLOCQ Gabriel et Mme DORVAL Gloria", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOCQ", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORVAL", "PrePsn": "Gloria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "43,50", "RapportInscrit": "23,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARROUY Jean-Lou et Mme NAIL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARROUY", "PrePsn": "Jean-Lou", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAIL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,39", "RapportInscrit": "1,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEDIEU Martine et M. DUBOIS Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "29,38", "RapportInscrit": "16,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUDOUS Dominique et M. ROSSARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUDOUS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,52", "RapportInscrit": "2,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PEYRIN Nadine et M. ROULAND Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEYRIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "19,21", "RapportInscrit": "10,49"}]}]}